{"id":10079,"date":"2025-02-24T06:27:13","date_gmt":"2025-02-24T03:27:13","guid":{"rendered":"https:\/\/www.onnahair.com\/?p=10079"},"modified":"2025-02-24T06:27:52","modified_gmt":"2025-02-24T03:27:52","slug":"sac-ekiminden-sonra-beslenme","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/sac-ekiminden-sonra-beslenme\/","title":{"rendered":"Sa\u00e7 Ekimi ve Beslenme \u0130li\u015fkisi: Sa\u00e7\u0131n G\u00fc\u00e7lenmesi i\u00e7in Diyet \u00d6nerileri"},"content":{"rendered":"<p><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 ekiminden sonra beslenme konusu<\/span><span data-contrast=\"auto\"> en \u00f6nemli konular aras\u0131nda bulunur. Daha g\u00fc\u00e7l\u00fc ve sa\u011fl\u0131kl\u0131 sa\u00e7lara ula\u015fabilmek ad\u0131na sa\u00e7 ekimi yapt\u0131rd\u0131ktan sonra iyi bir beslenme plan\u0131 olu\u015fturmak gerekir. Beslenme d\u00fczeni olu\u015ftururken hem uzmanlar\u0131n da g\u00f6r\u00fc\u015f\u00fclmesi hem de ki\u015finin kendi hassasiyetlerine uygun bir men\u00fc olu\u015fturulmas\u0131 \u00f6nemlidir. \u00d6zellikle diyet yapmak isteyen ki\u015filer sadece kilo al\u0131m\u0131na ya da kilo verimine odaklan\u0131lmal\u0131d\u0131r.\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Protein, vitamin, mineral ve di\u011fer bile\u015fenlerin yer ald\u0131\u011f\u0131 zengin \u00e7e\u015fitlili\u011fin oldu\u011fu \u00f6zel beslenme d\u00fczeni olu\u015fturulmas\u0131 tavsiye edilir.<\/span><b><span data-contrast=\"auto\"> Sa\u00e7 ekiminden sonra beslenme <\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\">konusuna hassas yakla\u015f\u0131lmal\u0131 ve dengeli beslenilmelidir. Sa\u00e7 ekimi sonras\u0131 iyile\u015fme s\u00fcrecini h\u0131zland\u0131ran bilmek ve daha etkili bir s\u00fcre\u00e7 ile kar\u015f\u0131layabilmek ad\u0131na ki\u015filerin mutlaka beslenme y\u00f6ntemlerini g\u00fc\u00e7lendirmesi gerekir.<\/span><\/p>\n<h2><b><span data-contrast=\"auto\">Beslenme D\u00fczeni Sa\u00e7 Ekimini Nas\u0131l Etkiler?<\/span><\/b><\/h2>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-10081 size-full\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/02\/beslenme-duzeni-sac-ekimini-nasil-etkiler.webp\" alt=\"beslenme d\u00fczeni sa\u00e7 ekimini nas\u0131l etkiler\" width=\"1024\" height=\"683\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/02\/beslenme-duzeni-sac-ekimini-nasil-etkiler.webp 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/02\/beslenme-duzeni-sac-ekimini-nasil-etkiler-300x200.webp 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/02\/beslenme-duzeni-sac-ekimini-nasil-etkiler-400x267.webp 400w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/p>\n<p><b><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 ekiminden sonra beslenmenin etkisi <\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\">olumlu olabilece\u011fi gibi olumsuz da olabilir. Sa\u00e7 ekiminden sonra ki\u015filer beslenme d\u00fczeni olu\u015fturarak v\u00fccutlar\u0131n\u0131n daha iyi bir hale gelmesine yard\u0131mc\u0131 olabilir. \u0130htiya\u00e7 duyulan vitamin ve minerallere yan\u0131 s\u0131ra proteinlerde beslenme d\u00fczeni i\u00e7erisine eklenmelidir. B\u00f6ylelikle sa\u00e7 k\u00f6kleri g\u00fc\u00e7lenmeye ba\u015flayacak ve sa\u00e7 ihtiyac\u0131 olan bile\u015fenlere daha kolay ula\u015facakt\u0131r.\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 k\u00f6klerinin g\u00fc\u00e7lenmesi ad\u0131na sa\u00e7 ekimi yapt\u0131ran ki\u015filerin mutlaka beslenme d\u00fczenini iyile\u015ftirmesi gerekir. \u00d6zel bir men\u00fc olu\u015fturulmal\u0131 ve ki\u015filer diyetleri \u00e7er\u00e7evesinde beslenmelidir. Aksi takdirde iyi ve dengeli beslenilmesi, ki\u015filerin sa\u00e7 ekiminden istenilen fayday\u0131 g\u00f6rmelerine sebep olur, ilk y\u0131l boyunca beslenmeye dikkat edilmesi ve \u00f6zellikle protein ve bol vitamin i\u00e7eren bir diyetin tercih edilmesi \u00f6nerilmektedir.\u00a0<\/span><\/p>\n<h2><b><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 Ektirenler Nas\u0131l Beslenmeli?<\/span><\/b><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/h2>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 ektirenlerin beslenme bi\u00e7imi<\/span><span data-contrast=\"auto\"> kesinlikle de\u011fi\u015ftirilmelidir. Sa\u00e7 ektiren ki\u015filerin beslenmesi, sa\u00e7 ettirmeyen ki\u015filere g\u00f6re daha farkl\u0131 olmal\u0131d\u0131r. \u00d6zellikle protein, vitamin ve mineral oran\u0131 y\u00fcksek olan bir diyet belirlenmelidir. Almak kazand\u0131k de protein a\u00e7\u0131s\u0131ndan zengin bir diyetin tercih edilmesi, sa\u00e7 tellerinin daha g\u00fc\u00e7l\u00fc olmas\u0131na yard\u0131mc\u0131 olacakt\u0131r.\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 tellerini g\u00fc\u00e7lendirmek isteyen ki\u015filer hayvansal g\u0131da t\u00fcketmek istemedikleri takdirde vegan beslenmeyi tercih edebilir. Vitamin ve mineral oranlar\u0131n\u0131 takviye olarak art\u0131rmak yerine do\u011fal beslenme i\u00e7erisine dahil etmek \u00e7ok daha yararl\u0131 olacakt\u0131r. Garaj, sa\u00e7 k\u00f6klerini g\u00fc\u00e7lendirmek ve sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesinin \u00f6n\u00fcne ge\u00e7mek isteyen ki\u015filer mutlaka beslenme d\u00fczenine \u00f6zen g\u00f6stermelidir. Sa\u00e7lar\u0131n keratin \u00fcretebilmesi i\u00e7in proteine ihtiyac\u0131 vard\u0131r. Bu sebeple de t\u00fcm dengeyi sa\u011flayacak \u00e7e\u015fitli ve bol miktarda vitamin i\u00e7eren g\u0131dalar tercih edilmelidir.\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<h2><b><span data-contrast=\"auto\">Beslenme D\u00fczeni Sa\u00e7lar\u0131 G\u00fc\u00e7lendirir Mi?\u00a0<\/span><\/b><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/h2>\n<p><b><span data-contrast=\"auto\">Beslenmek sa\u00e7lar\u0131 nas\u0131l etkiler <\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\">sorusu bir\u00e7ok ki\u015fi taraf\u0131ndan merak edilmektedir. Sa\u00e7 ektiren ki\u015filer beslenme d\u00fczenlerini yerle\u015ftirdikleri takdirde sa\u00e7lar\u0131n\u0131n daha g\u00fcr ve g\u00fc\u00e7l\u00fc bir \u015fekilde uzamas\u0131n\u0131 sa\u011flayabilirler. Do\u011fru beslenme bi\u00e7imine y\u00f6nelmek, sa\u00e7 folik\u00fcllerinin daha iyi \u015fartlar alt\u0131nda b\u00fcy\u00fcmesine yard\u0131mc\u0131 olacakt\u0131r. \u00d6zellikle amino asit dengesinin korunmas\u0131 ve do\u011fru besin de\u011ferlerine al\u0131\u015f\u0131lmas\u0131, sa\u00e7 ve sa\u00e7 derisinin ihtiyac\u0131n\u0131 kar\u015f\u0131layacak bir diyettir.<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7lar\u0131n\u0131 g\u00fc\u00e7lendirmeye odaklanacak olan ki\u015filerin keratin, antioksidan ve \u00f6zellikle e vitamini i\u00e7eren yemeklere y\u00f6nelmesi gerekiyor. Diyetlerini do\u011fru bir \u015fekilde belirledikleri takdirde beslenme d\u00fczeni sa\u00e7lar\u0131n g\u00fc\u00e7lenmesine yard\u0131mc\u0131 olacakt\u0131r. Dengeli beslenme ile sa\u00e7 ekiminden al\u0131nacak verim artt\u0131r\u0131labilmektedir. Bu sebep ile de ki\u015filerin daha g\u00fc\u00e7l\u00fc bir sonu\u00e7 alabilmesi i\u00e7in mutlaka beslenme d\u00fczenlerini iyile\u015ftirmeleri gerekir. <\/span><b><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 ekiminden sonra beslenme <\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\">en \u00f6nemli konular aras\u0131nda bulunur.\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<h2><b><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7lar\u0131n G\u00fc\u00e7lenmesi i\u00e7in Nas\u0131l Beslenmek Gerekir?\u00a0<\/span><\/b><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/h2>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 ekiminden sonra sa\u00e7lar\u0131 g\u00fc\u00e7lendirme<\/span><span data-contrast=\"auto\"> i\u00e7in besin de\u011ferlerine dikkat etmek gerekir. Sa\u00e7lar\u0131n daha g\u00fc\u00e7l\u00fc olmas\u0131n\u0131 sa\u011flamak i\u00e7in mutlaka keratin protein ve antioksidan oran\u0131 y\u00fcksek bir men\u00fc olu\u015fturmak gerekir. Antioksidan sayesinde sa\u00e7 folik\u00fclleri hem olas\u0131 enfeksiyona ve bakterilere kar\u015f\u0131 korumaya ba\u015flayacak hem de serbest radikallerin zarar\u0131ndan etkilenmeyecektir.\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Ayn\u0131 \u015fekilde keratin kullan\u0131lmas\u0131 da hem keratinin \u00fcretilmesini sa\u011flarken hem de sa\u00e7lar\u0131n da parlak ve canl\u0131 olmas\u0131na yard\u0131mc\u0131 olacakt\u0131r. Bu sebeple de sa\u00e7lar\u0131n g\u00fc\u00e7lenmesini isteyen ki\u015filer, sa\u00e7 ekiminin ard\u0131ndan mutlaka beslenmelerini d\u00fczeltmeli ve do\u011fru vitamin ve mineral dengesinden yararlanabilecekleri g\u0131dalar\u0131 tercih etmelidir. <\/span><b><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 ekimi sonras\u0131 diyet <\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\">yaparak hem fiziksel hem ruhsal hem de sa\u00e7 sa\u011fl\u0131\u011f\u0131 olumlu bir y\u00f6ne \u00e7ekilebilir.\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<h2><b><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 Ekiminden Sonra Protein Ne Kadar T\u00fcketilmeli?\u00a0<\/span><\/b><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/h2>\n<p><b><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 ekiminden sonra protein diyeti <\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\">\u00f6nemsenmesi gereken bir konudur. Sa\u00e7 ekimi yapt\u0131ran ki\u015filerin beslenmesinin i\u00e7erisine yeterli miktarda protein eklemesi gerekir. Protein sadece sa\u00e7lar\u0131n g\u00fc\u00e7lenmesini sa\u011flamaz, ayn\u0131 zamanda sa\u00e7lar\u0131n daha k\u0131sa s\u00fcrede uzamas\u0131na da yard\u0131mc\u0131 olur. Sa\u00e7 ekimi yapt\u0131ran ki\u015filer diyetlerini i\u00e7erisine bol miktarda protein ekledikleri takdirde daha k\u0131sa s\u00fcrede iyile\u015febilirler.\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Ancak burada denge son derece \u00f6nemli bir konudur. \u0130nsanlar\u0131n genel sa\u011fl\u0131k durumlar\u0131na ve v\u00fccutlar\u0131n\u0131n oranlar\u0131na ba\u011fl\u0131 olarak g\u00fcn i\u00e7erisinde almas\u0131 gereken protein miktar\u0131 vard\u0131r. Bu protein miktar\u0131n\u0131n fazla bir \u015fekilde a\u015f\u0131lmas\u0131 ve a\u015f\u0131r\u0131 bir \u015fekilde protein t\u00fcketilmesi istenmeyen yan etkileri ortaya \u00e7\u0131karabilir. Bu sebeple protein kaynaklar\u0131n\u0131 do\u011fal yollar ile t\u00fcketmek ancak a\u015f\u0131r\u0131 t\u00fcketimin \u00f6n\u00fcne ge\u00e7mek gerekir.<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<h2><b><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 Ekiminden Sonra Vitamin Takviyesi Gerekir Mi?\u00a0<\/span><\/b><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/h2>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 ekiminden sonra vitamin ve mineral takviyesi<\/span><span data-contrast=\"auto\"> elzemdir. Sa\u00e7 ekimi yapt\u0131ran ki\u015filerin mutlaka vitamin ve mineral takviyesi almas\u0131 gerekir. Beslenme yolu ile v\u00fccuda az miktarda girecek olan vitamin ve mineral dengesini art\u0131rabilmek ad\u0131na takviyelerin tercih edilmesi \u00f6nem ta\u015f\u0131r. Uzmanlar taraf\u0131ndan da takviye t\u00fcketimi s\u0131k s\u0131k tavsiye edilmektedir. Bu takviyelerin kullan\u0131m\u0131 esnas\u0131nda ki\u015filerin \u00f6ncelikli olarak kan de\u011ferlerine bakt\u0131rmas\u0131 gerekir.\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Bilin\u00e7siz bir \u015fekilde vitamin takviyesi kullan\u0131lmamal\u0131. Uzman kontrol\u00fc e\u015fli\u011finde belirli takviyelere \u00f6ncelik verilmelidir. Dolay\u0131s\u0131yla \u00f6zellikle biotin, \u00e7inko ve demir takviyesi gibi takviyeler \u00f6nceliklendirilmelidir. Ki\u015filerin ihtiya\u00e7 duydu\u011fu vitamin oranlar\u0131 vitamin t\u00fcr\u00fcne g\u00f6re de\u011fi\u015fir. Bu sebep ile \u00f6rne\u011fin B12 vitamini yerine B7 vitamine odaklanmak gerekir. Bu s\u00fcrecin uzmanlar e\u015fli\u011finde y\u00f6netilmesinin gereklili\u011fi de burada ortaya \u00e7\u0131kar.\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<h2><b><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 Ekiminden Sonra Diyet Nas\u0131l Olmal\u0131?\u00a0<\/span><\/b><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/h2>\n<p><b><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 ekiminden sonra diyet yapmak <\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\">gerekebilir. Burada bahsedilen diyet ki\u015filerin kilo almas\u0131 ya da kilo vermesi i\u00e7in yap\u0131lan diyetlerden farkl\u0131d\u0131r. Daha sa\u011fl\u0131kl\u0131 bir v\u00fccuda ula\u015fmak ad\u0131na beslenme d\u00fczenini yap\u0131land\u0131r\u0131lmas\u0131na diyet denilmektedir. Dolay\u0131s\u0131yla ki\u015filer sa\u00e7 ekimi yapt\u0131rd\u0131ktan sonra beslenme d\u00fczenlerini yeniden yap\u0131land\u0131rmal\u0131d\u0131r.\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Bu yeniden yap\u0131land\u0131rma s\u00fcrecinde sa\u011fl\u0131kl\u0131 ya\u011flara odaklanmal\u0131, do\u011fru oranda su t\u00fcketilmeli, kafein, alkol ve \u015fekerli g\u0131dalardan uzak durulmal\u0131d\u0131r. B\u00f6ylelikle ki\u015filer daha sa\u011fl\u0131kl\u0131 bir v\u00fccuda sahip olacaklar ve dolay\u0131s\u0131 ile sa\u00e7 ekimi sonras\u0131nda iyile\u015fme \u00e7ok daha ba\u015far\u0131l\u0131 olacakt\u0131r.<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<h2><b><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 Ekiminden Sonra Beslenme \u0130pu\u00e7lar\u0131\u00a0<\/span><\/b><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/h2>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 ekiminden sonra \u015feker t\u00fcketimi<\/span><span data-contrast=\"auto\"> mutlaka sonland\u0131r\u0131lmal\u0131 ya da oran\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcr\u00fclmelidir. Sa\u00e7 ekimi yapt\u0131ran ki\u015filer do\u011fal g\u0131dalara y\u00f6nelmeli, i\u015flenmi\u015f g\u0131dalardan uzak durmal\u0131d\u0131r. \u015eeker ihtiyac\u0131n\u0131 taze meyve ve sebze arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla gidermek en do\u011fru y\u00f6ntemdir. \u0130\u015flenmi\u015f g\u0131dalardan uzak durmak, yapay \u015fekerleri t\u00fcketmemek ve v\u00fccuda y\u00fcksek oranda \u015feker almamak gerekir. Dolay\u0131s\u0131yla sa\u00e7 ekimi yapan ki\u015filer \u015feker kullan\u0131m\u0131n\u0131 en aza indirmeli ve daha sa\u011fl\u0131kl\u0131 \u015feker se\u00e7eneklerine y\u00f6nelmelidir.<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 ekiminden sonra su t\u00fcketimi<\/span> <span data-contrast=\"auto\">artt\u0131r\u0131lmal\u0131d\u0131r. Sa\u00e7 ekimi yapt\u0131ranlar\u0131n mutlaka sa\u011fl\u0131kl\u0131 beslenmesi ve t\u00fckettikleri her g\u0131daya dikkat etmesi gerekir. Bu konular aras\u0131nda su t\u00fcketimi \u00f6nemli bir yer tutmaktad\u0131r. Sa\u00e7 ekimi sonras\u0131nda operasyonun ba\u015far\u0131s\u0131n\u0131 etkileyecek \u00f6nemli etkenlerden birisi beslenme d\u00fczenidir. Bu sebep ile <\/span><b><span data-contrast=\"auto\">sa\u00e7 ekiminden sonra beslenme<\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\"> periyodunun i\u00e7inde mutlaka bol miktarda su t\u00fcketimi dahil edilmelidir.<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Sa\u00e7 ekiminden sonra beslenme konusu en \u00f6nemli konular aras\u0131nda bulunur. Daha g\u00fc\u00e7l\u00fc ve sa\u011fl\u0131kl\u0131 sa\u00e7lara ula\u015fabilmek ad\u0131na sa\u00e7 ekimi yapt\u0131rd\u0131ktan sonra iyi bir beslenme plan\u0131 olu\u015fturmak gerekir. Beslenme d\u00fczeni olu\u015ftururken hem uzmanlar\u0131n da g\u00f6r\u00fc\u015f\u00fclmesi hem de ki\u015finin kendi hassasiyetlerine uygun bir men\u00fc olu\u015fturulmas\u0131 \u00f6nemlidir. \u00d6zellikle diyet yapmak isteyen ki\u015filer sadece kilo al\u0131m\u0131na ya da kilo&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":14,"featured_media":10080,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[113,117],"class_list":["post-10079","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-bilgi","tag-onnahair","tag-sac-protezi"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10079","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/14"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10079"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10079\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10080"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10079"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10079"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=10079"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}