{"id":10082,"date":"2025-02-25T00:15:56","date_gmt":"2025-02-24T21:15:56","guid":{"rendered":"https:\/\/www.onnahair.com\/?p=10082"},"modified":"2025-02-24T06:37:40","modified_gmt":"2025-02-24T03:37:40","slug":"sac-ekimi-sonrasi-ilk-yil","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/sac-ekimi-sonrasi-ilk-yil\/","title":{"rendered":"Sa\u00e7 Ekimi Sonras\u0131 \u0130lk Y\u0131l\u0131n \u00d6nemi ve Yap\u0131lmas\u0131 Gerekenler\u00a0"},"content":{"rendered":"<p><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 ekimi sonras\u0131 ilk y\u0131l<\/span><span data-contrast=\"auto\"> \u00f6nemli bir s\u00fcreci i\u00e7ermektedir. Sa\u00e7 ekimi yapt\u0131ran ki\u015filerin ilk y\u0131l dikkatli olmas\u0131 gerekmektedir. Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi problemi ya\u015fayan ki\u015filer bu problemi de kal\u0131c\u0131 olarak kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131klar\u0131 takdirde \u00e7\u00f6z\u00fcm \u00f6nerisi olarak protez sa\u00e7 yapt\u0131rmay\u0131 ya da sa\u00e7 ettirmeyi tercih ederler. Protez sa\u00e7 yapt\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131 takdirde ilk y\u0131l ve devam\u0131ndaki s\u00fcre\u00e7 daha farkl\u0131 olmaktad\u0131r. Ancak sa\u00e7 ekimi yap\u0131l\u0131rsa ilk y\u0131l\u0131n \u00f6nemi art\u0131\u015f g\u00f6sterir.<\/span><span data-ccp-props=\"{}\"> Sa\u00e7 ekimi sonras\u0131 ilk y\u0131l, ekilen sa\u00e7lar\u0131n d\u00f6k\u00fcl\u00fcp yeniden \u00e7\u0131kmaya ba\u015flad\u0131\u011f\u0131 ve nihai sonu\u00e7lar\u0131n netle\u015fti\u011fi en kritik d\u00f6nemdir.<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 ekimi yapt\u0131rd\u0131ktan sonra \u00f6zellikle ilk y\u0131l boyunca takviye al\u0131nmal\u0131, bak\u0131m yap\u0131lmal\u0131 ve sa\u00e7lar \u00f6nemsenmelidir. Sa\u00e7lar\u0131n tamamen iyile\u015fmesi ve uzamaya ba\u015flamas\u0131 6 ayl\u0131k bir s\u00fcreci kapsar uzamaya ba\u015flad\u0131ktan sonra yeniden d\u00f6k\u00fclecek olan sa\u00e7lar\u0131n ard\u0131ndan tekrar uzamas\u0131 gerekir. Bu sebeple de ki\u015filerin ilk y\u0131l boyunca do\u011fru beslenmesi ve ald\u0131klar\u0131 her bir takviyeye dikkat etmesi gerekir. <\/span><b><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 ekiminde ilk y\u0131l<\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\"> son derece \u00f6nemli konular aras\u0131nda bulunur ve yap\u0131lmas\u0131 gereken bir\u00e7ok farkl\u0131 i\u015flem vard\u0131r.\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<h2><b><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 Ekimi Sonras\u0131 \u0130lk G\u00fcnler Ne Yap\u0131lmal\u0131?<\/span><\/b><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/h2>\n<p><b><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 ekiminden sonraki ilk g\u00fcnler <\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\">\u00f6nemsenmesi gereken g\u00fcnlerdir. Sa\u00e7 ekimi sonras\u0131 ilk g\u00fcnlerde dikkat edilmesi gereken operasyonel \u00f6zellikler vard\u0131r, ilk birka\u00e7 g\u00fcn boyunca operasyondan en iyi sonucu elde etmek ad\u0131na ki\u015filerin hassas davranmas\u0131 gerekir. Operasyonun ba\u015far\u0131l\u0131 olabilmesi ve gelecekte ki\u015filerin sa\u00e7lar\u0131n\u0131n uzayabilmesi ad\u0131na ilk g\u00fcnler kritik bir \u00f6neme sahiptir.\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">\u0130lk y\u0131l\u0131n kalitesini belirleyecek olan ve sa\u00e7lar\u0131 nas\u0131l uzat\u0131laca\u011f\u0131 konusunda \u00f6nemli bilgileri sunacak olan ilk doneler, ekimi takip eden ilk hafta belli olur. Bu sebeplerden dolay\u0131 mutlaka y\u0131kama talimatlar\u0131na korumaya ve bak\u0131ma dikkat edilmelidir. Uzmanlar taraf\u0131ndan \u00f6nerilen t\u00fcm y\u00f6ntemler uygulanmal\u0131 ve sa\u00e7 derisinin ilk g\u00fcnler boyunca hassas olaca\u011f\u0131 unutulmamal\u0131d\u0131r. Kesinlikle hassasiyet \u00e7er\u00e7evesinde ilk g\u00fcnlerde ki\u015filer a\u011fr\u0131, s\u0131z\u0131 ve kanama ile kar\u015f\u0131la\u015fabilirler.<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<h2><b><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 Ekiminden Sonra \u0130lk Ay Ne Yap\u0131lmal\u0131?\u00a0<\/span><\/b><\/h2>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-10083 size-full\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/02\/sac-ekiminden-sonra-ilk-ay.webp\" alt=\"sa\u00e7 ekiminden sonra ilk ay\" width=\"1024\" height=\"683\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/02\/sac-ekiminden-sonra-ilk-ay.webp 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/02\/sac-ekiminden-sonra-ilk-ay-300x200.webp 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/02\/sac-ekiminden-sonra-ilk-ay-400x267.webp 400w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 ekiminden sonraki ilk ay<\/span><span data-contrast=\"auto\"> dikkat edilmesi gereken fakt\u00f6rler vard\u0131r. Sa\u00e7 ekimi yapt\u0131ran ki\u015filerin sa\u00e7 ekimi yapt\u0131rd\u0131ktan sonraki t\u00fcm s\u00fcreci \u00f6nemsemesi gerekir. Ilk g\u00fcnler ilk ay ve ilk y\u0131l en \u00f6nemli geli\u015fimlerin g\u00f6sterildi\u011fi ayd\u0131r. Dolay\u0131s\u0131yla bu geli\u015fmeleri yak\u0131ndan takip etmek ve sa\u00e7 yap\u0131s\u0131n\u0131n hala hassas oldu\u011funu unutmamak gerekir. Sa\u00e7 ekimi yapt\u0131rd\u0131ktan sonraki ilk ay boyunca sa\u00e7 k\u00f6kleri iyile\u015fmeye \u00e7al\u0131\u015facakt\u0131r. \u0130\u015flem yap\u0131lan b\u00f6lgede farkl\u0131 semptomlar\u0131n ortaya \u00e7\u0131kmas\u0131 son derece normaldir.\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Ki\u015filer hem iyile\u015fmeye ba\u015flarken hem de sa\u00e7lar\u0131n nas\u0131l uzayaca\u011f\u0131 bu d\u00f6nemde belli olur. Asl\u0131nda \u00e7ekiminin ilk ay\u0131nda dikkat edilmesi gereken fakt\u00f6rlerden en \u00f6nemlisi \u015fok d\u00f6k\u00fclme denilen d\u00f6k\u00fclme emaresidir. Sa\u00e7 ekiminin birbirinden farkl\u0131 evreleri vard\u0131r. Bu evreler i\u00e7erisinde \u015fok d\u00f6k\u00fclme evresi ile kar\u015f\u0131la\u015f\u0131ld\u0131\u011f\u0131 takdirde ki\u015filerin mutlaka uzmanlar ile g\u00f6r\u00fc\u015ferek s\u00fcreci kontrol etmesi gerekir. \u015eok d\u00f6k\u00fclme evresi en normal ve beklenen evreler aras\u0131nda bulunur. \u015eok d\u00f6k\u00fclme d\u00f6nemi uzmanlar taraf\u0131ndan beklenen bir d\u00f6nemdir. \u00d6zellikle adaptasyon i\u00e7in gereken \u015fok d\u00f6k\u00fclme, ki\u015filerin \u00f6nemsemesi ve bu esnada vitamin ve mineral takviyesi almaya \u00f6zen g\u00f6stermeleri gereken bir d\u00f6nemdir.\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<h2><b><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 Ekiminden Sonra \u0130lk 3 Ay Ne Yap\u0131lmal\u0131?\u00a0<\/span><\/b><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/h2>\n<p><b><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 ekiminden sonraki ilk 3 ay<\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\"> dikkat edilecek bir\u00e7ok fakt\u00f6r vard\u0131r. Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesinin ard\u0131ndan yap\u0131lan sa\u00e7 ekimi i\u015fleminde ilk 3 ay ile 6 ay aras\u0131ndaki d\u00f6nem \u00f6nemli d\u00f6nemler aras\u0131nda bulunur. \u015eok d\u00f6k\u00fclmesi ya\u015fand\u0131ktan sonra sa\u00e7lar uzamaya ba\u015flar. Takviyeler etkisini g\u00f6sterir ve ki\u015filer art\u0131k sa\u00e7 bak\u0131m\u0131 i\u00e7in rutin olu\u015fturabilir. Sa\u00e7 ekimini takip eden 3 ile 6 ayl\u0131k d\u00f6nem aras\u0131nda yeni sa\u00e7lar\u0131n \u00e7\u0131k\u0131\u015f\u0131n\u0131 kolayla\u015ft\u0131rmak i\u00e7in mutlaka do\u011fru beslenmeli ve do\u011fru bak\u0131m rutini uygulanmal\u0131d\u0131r.\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7lar\u0131n nazik\u00e7e y\u0131kanmas\u0131 ve do\u011fru bak\u0131m \u00f6nerilerine uyulmas\u0131 sa\u00e7 derisinin iyile\u015fmesini h\u0131zland\u0131r\u0131r. Sa\u00e7 derisi h\u0131zland\u0131\u011f\u0131 takdirde tahri\u015f, enfeksiyon ve kar\u015f\u0131la\u015f\u0131labilecek di\u011fer olumsuzluklar\u0131n ihtimali azal\u0131r. Dolay\u0131s\u0131yla riskleri azaltmak ad\u0131na sa\u00e7 ekimi sonras\u0131nda ilk y\u0131l ve ilk aylar \u00f6nemsenmelidir. Her ay\u0131n farkl\u0131 bir etkisi vard\u0131r ve her ay yap\u0131lmas\u0131 gereken bak\u0131m periyotlar\u0131 farkl\u0131 olabilmektedir. <\/span><b><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 ekiminde ilk y\u0131l <\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\">ve ilk aylar boyunca uzman kontrol\u00fc aksat\u0131lmamal\u0131d\u0131r.\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<h2><b><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 Ekimi Sonras\u0131 \u0130lk 6 Ay Ne Yap\u0131lmal\u0131?\u00a0<\/span><\/b><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/h2>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 ekiminde ilk 6 ay<\/span><span data-contrast=\"auto\"> geli\u015fim g\u00f6r\u00fclen d\u00f6nemdir. Sa\u00e7 ekimi yapt\u0131ran ki\u015filer ilk 6 ay boyunca her ay farkl\u0131 bak\u0131m \u00f6nerileri ile hareket etmelidir. Bak\u0131m i\u00e7in olu\u015fturulduktan sonra ise sa\u00e7lar\u0131n daha iyi uzad\u0131\u011f\u0131 ve yeniden \u00e7\u0131kmaya ba\u015flad\u0131\u011f\u0131 fark edilecektir. Bu d\u00f6nemde sa\u00e7lar\u0131m uzad\u0131\u011f\u0131 fark edilece\u011fi i\u00e7in ki\u015filerin do\u011fru takviyelerle kullanmas\u0131 gerekiyor. Do\u011fru bak\u0131m \u00f6nerilerine uyulmas\u0131 ve do\u011fru takviyelerin kullan\u0131lmas\u0131, sa\u00e7 ekiminin s\u00fcrd\u00fcr\u00fclebilir bir \u015fekilde yan\u0131t vermesine yard\u0131mc\u0131 olur.\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">\u0130lk 6 ay boyunca sa\u00e7lara hassas davran\u0131ld\u0131\u011f\u0131 ve ayn\u0131 zamanda yeni \u00e7\u0131kan k\u00f6kler korunmal\u0131d\u0131r. K\u00f6kten korundu\u011fu m\u00fcddet\u00e7e sa\u00e7lar uzamaya devam edecek ve ki\u015filer i\u00e7in yap\u0131lan \u00f6zel operasyon fayda sa\u011flayacakt\u0131r. Sa\u00e7 ekimi y\u00f6ntemlerinden ba\u015far\u0131l\u0131 sonu\u00e7lar almak isteyen ki\u015filer mutlaka ilk 6 ay\u0131 \u00f6nemsenmelidir. Sa\u00e7 ekiminin ilk y\u0131l\u0131 son derece \u00f6nemlidir. Bu sebeple de ki\u015filerin hassas davranmaya devam etmesi ve sa\u00e7 k\u00f6kleri \u00e7\u0131kmaya ba\u015flad\u0131\u011f\u0131nda programlar\u0131n\u0131 aksatmamas\u0131 gerekir.<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<h2><b><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 Ekimi Sonras\u0131 9. Ayda Ne Yap\u0131lmal\u0131?\u00a0<\/span><\/b><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/h2>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 ekiminin 9. ay\u0131nda yap\u0131lmas\u0131 gerekenler<\/span><span data-contrast=\"auto\"> aras\u0131nda sa\u00e7 kesimi, bak\u0131m \u00fcr\u00fcnlerinin de\u011fi\u015ftirilmesi ve sa\u00e7 yo\u011funlu\u011funun art\u0131\u015f\u0131 yer al\u0131r. Sa\u00e7 ekimi yapt\u0131ran ki\u015filer dokuzuncu aydan itibaren sa\u00e7 bak\u0131m \u00fcr\u00fcnlerini de\u011fi\u015ftirmelidir. Bu noktada koruyucu \u00fcr\u00fcnler yerine yo\u011funla\u015ft\u0131r\u0131c\u0131 \u015fampuanlara ge\u00e7i\u015f yapmak gerekir. Sa\u00e7 ekimi i\u00e7in \u00f6nerilen \u00f6zen \u015fampuanlar vard\u0131r ve bak\u0131m \u00fcr\u00fcnleri de sa\u00e7 ektirenler i\u00e7in farkl\u0131 olabilmektedir.\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Dolay\u0131s\u0131yla sa\u00e7 ektiren ki\u015filer kendileri i\u00e7in uygun olan sa\u00e7 bak\u0131m \u00fcr\u00fcnlerini kullanmal\u0131d\u0131r. Sa\u00e7 ekimi sonras\u0131nda dokuzuncu ayda sa\u00e7lar uzamaya ba\u015flayabilir. O do\u011frultuda ki\u015filer sa\u00e7lar\u0131n\u0131 d\u00fczeltmek, \u015fekillendirmek ya da boyunu k\u0131saltmak i\u00e7in sa\u00e7 ekimi sonras\u0131 kesime y\u00f6nelebilir. Kesim i\u015fleminin sa\u00e7 ekimi konusunda deneyimli berber ve kuaf\u00f6rlerde yap\u0131lmas\u0131 gerekir. <\/span><b><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 ekimi sonras\u0131 ilk y\u0131l <\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\">dikkat edilecek fakt\u00f6rler d\u00f6nem d\u00f6nem de\u011fi\u015fmektedir.\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<h2><b><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 Ekimi Sonras\u0131 \u0130lk Y\u0131l: 12. Ayda Ne Yap\u0131lmal\u0131? <\/span><\/b><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/h2>\n<p><b><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 ekiminde 12. ay <\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\">kritik d\u00f6nemdir. Bu d\u00f6nemde sa\u00e7lar art\u0131k uzamaya ve ki\u015filerin ger\u00e7ek sa\u00e7lar\u0131 gibi kullan\u0131lmaya ba\u015flan\u0131r. Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi evresinde ki\u015filer sa\u00e7mal\u0131klar nas\u0131l yap\u0131yorlarsa o evreye yeniden d\u00f6nebilirler. Bu do\u011frultuda uzman kontrol\u00fc \u00f6nemlidir ve de\u011ferlendirme i\u00e7in mutlaka uzmanlar\u0131 ile belirli periyotlar i\u00e7erisinde g\u00f6r\u00fc\u015fmek gerekir.\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 bak\u0131m rutini olu\u015fturulmas\u0131 ve bu s\u00fcre\u00e7te normal sa\u00e7lar i\u00e7in kullan\u0131lan \u015fampuan ve bak\u0131m \u00fcr\u00fcnlerinin kullan\u0131lmas\u0131 m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr. 12 ayl\u0131k s\u00fcre\u00e7 i\u00e7erisinde nihai sonu\u00e7 12 aydan itibaren al\u0131n\u0131r. Sa\u00e7lar\u0131n yeniden d\u00f6k\u00fcl\u00fcp d\u00f6k\u00fclmeyece\u011fi ya da sa\u00e7lar\u0131n ne kadar uzayaca\u011f\u0131 gibi fakt\u00f6rler 12. ayda belli olmaktad\u0131r.<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<h2><b><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 Ekimi Evrelerinde Nelere Dikkat Etmek Gerekir?\u00a0<\/span><\/b><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/h2>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 ekiminden sonra dikkat edilecekler<\/span><span data-contrast=\"auto\"> aras\u0131nda bir\u00e7ok fakt\u00f6r vard\u0131r. Bu fakt\u00f6rler \u015fu \u015fekilde s\u0131ralanabilir:\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:100,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"100\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 ekimi sonras\u0131nda \u00f6zel \u015fampuanlar kullan\u0131lmal\u0131d\u0131r.\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:100,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"101\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Yeni sa\u00e7 ekimi yapt\u0131rd\u0131ktan sonra \u00f6zel losyonlar tercih edilerek sa\u00e7 yap\u0131s\u0131 korunmal\u0131d\u0131r.<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:100,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"102\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">D\u00fczenli periyotlar ile kontrol sa\u011flanmal\u0131d\u0131r ve profesyonel bak\u0131m yapt\u0131r\u0131lmal\u0131d\u0131r.\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:100,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"103\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">\u0130yile\u015fme g\u00f6r\u00fclene kadar sa\u00e7 yap\u0131s\u0131, g\u00fcne\u015ften, darbelerden ve d\u0131\u015f etkenlerden korunmal\u0131d\u0131r.<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:100,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"104\" data-aria-level=\"1\"><b><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 ekiminde ilk y\u0131l <\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\">yan etkiler g\u00f6r\u00fclebilir. Bu sebep ile ki\u015filer sa\u011fl\u0131kl\u0131, hijyenik ve do\u011fru bak\u0131m \u00f6nerileri ile ilk y\u0131l\u0131 ge\u00e7irmelidir.\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Sa\u00e7 ekimi sonras\u0131 ilk y\u0131l \u00f6nemli bir s\u00fcreci i\u00e7ermektedir. Sa\u00e7 ekimi yapt\u0131ran ki\u015filerin ilk y\u0131l dikkatli olmas\u0131 gerekmektedir. Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi problemi ya\u015fayan ki\u015filer bu problemi de kal\u0131c\u0131 olarak kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131klar\u0131 takdirde \u00e7\u00f6z\u00fcm \u00f6nerisi olarak protez sa\u00e7 yapt\u0131rmay\u0131 ya da sa\u00e7 ettirmeyi tercih ederler. Protez sa\u00e7 yapt\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131 takdirde ilk y\u0131l ve devam\u0131ndaki s\u00fcre\u00e7 daha farkl\u0131 olmaktad\u0131r. Ancak&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":14,"featured_media":10084,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[113,117],"class_list":["post-10082","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-bilgi","tag-onnahair","tag-sac-protezi"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10082","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/14"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10082"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10082\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10084"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10082"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10082"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=10082"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}