{"id":10085,"date":"2025-02-26T00:00:04","date_gmt":"2025-02-25T21:00:04","guid":{"rendered":"https:\/\/www.onnahair.com\/?p=10085"},"modified":"2025-02-24T07:18:15","modified_gmt":"2025-02-24T04:18:15","slug":"sac-ekiminden-sonra-vitamin-takviyesi","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/sac-ekiminden-sonra-vitamin-takviyesi\/","title":{"rendered":"Sa\u00e7 Ekimi Sonras\u0131nda Vitamin ve Takviyelerin Rol\u00fc"},"content":{"rendered":"<p><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 ekiminden sonra vitamin takviyesi kullanmak<\/span><span data-contrast=\"auto\"> \u00f6nem ta\u015f\u0131yan konular aras\u0131ndad\u0131r. \u00d6zellikle sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi sebebiyle sa\u00e7 ekimi yapt\u0131ran ki\u015filerin kullanmas\u0131 gereken baz\u0131 vitamin ve mineraller vard\u0131r. Bu takviyeler kullan\u0131ld\u0131\u011f\u0131 takdirde ki\u015filer hem kendilerini daha iyi hissetmekte hem de sa\u00e7 sa\u011fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 s\u00fcrd\u00fcr\u00fclebilir k\u0131lmaktad\u0131r. \u00d6zellikle uzmanlar taraf\u0131ndan tavsiye edilen takviyelerin kullan\u0131lmas\u0131, ki\u015filerin kendilerini daha iyi sa\u00e7 sa\u011fl\u0131\u011f\u0131na ula\u015fmalar\u0131na yard\u0131mc\u0131 olur.\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p><b><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 ekiminden sonra vitamin takviyesi <\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\">tek ba\u015f\u0131na yeterli olmayacakt\u0131r. D\u00fczenli ve sa\u011fl\u0131kl\u0131 beslenmek ve uzmanlar taraf\u0131ndan \u00f6nerilen ila\u00e7lar\u0131n kullan\u0131lmas\u0131 da ki\u015filere olumlu etki b\u0131rakabilir. Vitamin ve mineraller takviye olarak al\u0131nabilece\u011fi gibi ki\u015filer yemek tercihlerini de iyile\u015ftirmelidir. Do\u011fal yollar ile al\u0131nan vitamin, mineral ve bile\u015fenler insan sa\u011fl\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in her zaman daha etkilidir.\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<h2><b><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 Ekiminden Sonra Nas\u0131l Beslenmek Gerekir?<\/span><\/b><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/h2>\n<p><b><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 ekiminden sonra beslenme d\u00fczeni <\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\">olu\u015fturulmal\u0131d\u0131r. Sa\u011fl\u0131kl\u0131 beslenmek tek ba\u015f\u0131na yeterli olmayacakt\u0131r. Bu sebep ile d\u00fczenli, sa\u011fl\u0131kl\u0131 ve dengeli beslenirken al\u0131namayan vitaminlerin tamamlanmas\u0131 i\u00e7in takviye tercih edilmelidir. Uzman kontrol\u00fcnde kullan\u0131lmas\u0131 gereken bu takviyeler, ki\u015filerin hem psikolojisine hem de fiziksel \u00f6zelliklerine olumlu etki b\u0131rakmaktad\u0131r.\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 ekiminden sonra hem iyile\u015fme s\u00fcrecini h\u0131zland\u0131rmak hem de daha iyi ve sa\u011fl\u0131kl\u0131 olabilmek ad\u0131na beslenmeye \u00f6zen g\u00f6sterilmelidir. Sa\u00e7 ekiminden sonra beslenmeli rol\u00fc son derece \u00f6nemli konular aras\u0131nda bulunur. Do\u011fru besinler al\u0131nd\u0131\u011f\u0131nda takviyeye ihtiya\u00e7 duymayabilir. Dolay\u0131s\u0131yla ki\u015filer do\u011fru ve dengeli bir beslenme d\u00fczeni olu\u015fturarak sa\u00e7 k\u00f6klerinin g\u00fc\u00e7lenmesini sa\u011flayabilir. \u0130yile\u015fme s\u00fcrecini h\u0131zland\u0131rmak isteyen ki\u015filer de beslenme s\u00fcrecine \u00f6zen g\u00f6stermelidir.\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<h2><b><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 Ekiminden Sonra Biotin Takviyesi Gerekir Mi?\u00a0<\/span><\/b><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/h2>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 ekiminden sonra B7 takviyesi<\/span><span data-contrast=\"auto\"> son derece \u00f6nemlidir. Sa\u00e7 sa\u011fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 s\u00fcrd\u00fcr\u00fclebilir k\u0131l\u0131nmas\u0131 ve sa\u00e7 ekiminden sonra ortaya \u00e7\u0131kan hasarlar\u0131n iyile\u015ftirilmesi i\u00e7in vitamin takviyesi en \u00f6nemli konular aras\u0131nda bulunur. Vitamin takviyesi i\u00e7in \u00f6nceliklendirilmesi gereken vitamin, mineral ve bile\u015fenler vard\u0131r. Bu bile\u015fenlerin aras\u0131nda en \u00f6nemlisi biotindir. B7 vitamini olarak da bilinen biotin takviye olarak tercih edildi\u011finde sa\u00e7 kalitesini artt\u0131racak ve iyile\u015fmeyi h\u0131zland\u0131racakt\u0131r.<\/span><\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-10087 size-full\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/02\/sac-ekiminden-sonra-ilk-ay-1.webp\" alt=\"sa\u00e7 ekiminden sonra ilk ay 1\" width=\"1024\" height=\"683\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/02\/sac-ekiminden-sonra-ilk-ay-1.webp 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/02\/sac-ekiminden-sonra-ilk-ay-1-300x200.webp 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/02\/sac-ekiminden-sonra-ilk-ay-1-400x267.webp 400w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">\u00d6zellikle yeni sa\u00e7 ektiren ki\u015filer sa\u00e7 k\u00f6klerini beslemek istedikleri takdirde biyotin takviyesi almal\u0131d\u0131r. Sa\u00e7 tellerinin g\u00fc\u00e7lenmesini isteyen ki\u015filer sa\u00e7 ettirdikten sonra do\u011fru beslenmeye \u00f6zen g\u00f6stermelidir. Ekilen sa\u00e7lar do\u011fal sa\u00e7lard\u0131r ve bu sebeple de ki\u015filerin beslenme d\u00fczenlerini ve genel sa\u011fl\u0131k durumlar\u0131na hassas yakla\u015fmalar\u0131 gerekir. Al\u0131nacak olan biotin takviyesi sayesinde yeni ekilen sa\u00e7lar beslenmeye ba\u015flar ve k\u00f6kler daha sa\u011fl\u0131kl\u0131 olur. B\u00f6ylelikle hem daha rahat iyile\u015firken hem de sa\u00e7lar\u0131n daha iyi uzad\u0131\u011f\u0131 fark edilir.<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<h2><b><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 Ekiminden Sonra Demir Takviyesi Ne \u0130\u015fe Yarar?<\/span><\/b><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/h2>\n<p><b><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 ekiminden sonra demir takviyesi kullanmak <\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\">son derece yararl\u0131d\u0131r. Sa\u00e7 ektiren ki\u015filer hem daha iyi iyile\u015fmek hem de bu iyile\u015fme s\u00fcrecini daha iyi atlatmak ad\u0131na takviye kullanmal\u0131d\u0131r. Demir, sa\u00e7 k\u00f6klerine iyi gelen ve sa\u00e7 derisini besleyen \u00f6nemli bir vitamindir. Bu sebep ile de hem kan dola\u015f\u0131m\u0131n\u0131n artmas\u0131 hem de demir seviyesinin y\u00fckselmesi ile sa\u00e7 derisi daha iyi ve nitelikli bir hale gelecektir.\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 ekiminden sonra demir takviyesi yap\u0131lmas\u0131, sa\u00e7\u0131n g\u00fc\u00e7lenmesi konusunda \u00f6nemli etkilere sahiptir. Demir ihtiyac\u0131n\u0131 gidermek ad\u0131na ki\u015filer beslenme d\u00fczenlerini de\u011fi\u015ftirebilirler. G\u0131da kaynaklar\u0131 takviye i\u00e7in kullan\u0131lacak ise bu noktada k\u0131rm\u0131z\u0131 etin, \u0131spanak ya da mercimek gibi \u00f6\u011feler kullan\u0131labilir. Bunlar\u0131n yan\u0131 s\u0131ra e\u011fer g\u0131dadan al\u0131nan demir oran\u0131 son derece d\u00fc\u015f\u00fck olacaksa ki\u015filer takviye olarak demir almay\u0131 tercih edebilirler. Bu noktada uzman kontrol\u00fc e\u015fli\u011finde \u00f6nerilen takviyeler kullan\u0131lmal\u0131d\u0131r.\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<h2><b><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 Ekiminden Sonra \u00c7inko Takviyesinin Yararlar\u0131 Nelerdir?\u00a0<\/span><\/b><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/h2>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 ekiminden sonra \u00e7inko kullanmak<\/span><span data-contrast=\"auto\"> iyile\u015fmek i\u00e7in yararl\u0131 y\u00f6ntemlerden biridir. Sa\u00e7 dokusunun yenilenmesi ve iyile\u015febilmesi i\u00e7in kullan\u0131lmas\u0131 gereken takviyeler aras\u0131nda \u00e7inko yer al\u0131r. \u00c7inko d\u00fczenli olarak kullan\u0131ld\u0131\u011f\u0131 takdirde sa\u00e7 folik\u00fclleri iyile\u015fmeye ba\u015flar ve g\u00fc\u00e7 kazan\u0131rlar. Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesini azaltmak ve daha g\u00fcr sa\u00e7lara sahip olmak i\u00e7in sa\u00e7 ekiminden sonra \u00e7inko takviyesi al\u0131nmal\u0131d\u0131r.\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">\u00d6zellikle kabak \u00e7ekirde\u011fi ve f\u0131nd\u0131k gibi \u00fcr\u00fcnlerin i\u00e7erisinde bol miktarda yer alan \u00e7inko do\u011fal y\u00f6ntemler ile v\u00fccuda entegre edilebilir. Bunun yan\u0131 s\u0131ra takviye kullan\u0131lmas\u0131 gerekiyor ise ki\u015fner mutlaka takviye de tercih etmelidir. Sa\u00e7 ekiminden sonra kullan\u0131lacak olan \u00e7inko ile hem sa\u00e7lar g\u00fc\u00e7lenir hem de sa\u00e7lar\u0131n uzama h\u0131z\u0131 artar. <\/span><b><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 ekiminden sonra vitamin takviyesi <\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\">i\u00e7in tercih edilen vitaminlerin ba\u015f\u0131nda \u00e7inko gelir.\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<h2><b><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 Ekiminden Sonra D Vitaminine \u0130htiya\u00e7 Duyulur Mu?\u00a0<\/span><\/b><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/h2>\n<p><b><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 ekiminden sonra D vitamini <\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\">t\u00fcketilmesi gerekir. \u00d6zellikle deniz \u00fcr\u00fcnleri ve bal\u0131k ile beslenildi\u011fi takdirde sa\u00e7 ekiminden sonra d vitamini ihtiyac\u0131 kolayl\u0131kla kar\u015f\u0131lanabilecektir. Ancak beslenme yolu ile de D vitamini eksi\u011fini kapatamayan ki\u015filer mutlaka takviye olarak D vitamini tercih etmelidir.<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">D vitamininin v\u00fccuda bir\u00e7ok faydas\u0131 vard\u0131r. \u00d6zellikle sa\u00e7 k\u00f6klerinin g\u00fc\u00e7lenmesi noktas\u0131nda mutlaka vitamin takviye olarak tercih edilmesi gerekir. Yeni sa\u00e7lar\u0131n olu\u015fmas\u0131 sa\u00e7lar\u0131n h\u0131zl\u0131 bir \u015fekilde b\u00fcy\u00fcmesi ve ayn\u0131 zamanda zararl\u0131 etkenlerden uzakla\u015f\u0131lmas\u0131 olur. Vitamin kullan\u0131lmas\u0131 uzmanlar taraf\u0131ndan s\u0131k s\u0131k tavsiye edilmektedir. <\/span><b><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 ekiminden sonra hangi vitaminler kullan\u0131lmal\u0131 d<\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\">iye merak eden ki\u015filer mutlaka beslenme al\u0131\u015fkanl\u0131klar\u0131 i\u00e7erisinde D vitaminine yer vermelidir.\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<h2><b><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 Ekiminden Sonra E Vitamininin Yararlar\u0131 Nelerdir?\u00a0<\/span><\/b><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/h2>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 ekiminden sonra e vitamini<\/span><span data-contrast=\"auto\"> kullanmak son derece yararl\u0131d\u0131r. Sa\u00e7 ektiren ki\u015filer, g\u00fc\u00e7l\u00fc antioksidan \u00f6zelli\u011fe sebebi ile E vitaminini beslenme program\u0131na ekledi\u011fi takdirde sa\u00e7lar\u0131 daha kolay iyile\u015fecektir ve sa\u00e7 tellerinin b\u00fcy\u00fcme h\u0131z\u0131n\u0131 artt\u0131racakt\u0131r. Dolay\u0131s\u0131yla sa\u00e7 sa\u011fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 korumak, k\u00f6pekleri g\u00fc\u00e7lendirmek ve ayn\u0131 zamanda daha h\u0131zl\u0131 uzamas\u0131n\u0131 sa\u011flamak i\u00e7in sa\u00e7 ekimi yapt\u0131ran ki\u015filerin e vitaminine y\u00f6nelmesi gerekir.\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Kullan\u0131lmas\u0131 gereken vitaminler aras\u0131nda e vitamini uzmanlar taraf\u0131ndan da \u00e7ok s\u0131k tercih edilmektedir. Takviye olarak al\u0131nmak istemeyen ki\u015filer do\u011fal yollar ile v\u00fccutlar\u0131na E vitamini alabilirler. \u00d6zellikle badem, avokado ve ye\u015filliklerin i\u00e7erisinde bol miktarda e vitamini yer almaktad\u0131r. Bu sebep ile de ki\u015filer do\u011fru ve \u00e7e\u015fitlili\u011fi y\u00fcksek bir \u015fekilde beslendikleri takdirde v\u00fccutlar\u0131na E vitamini alabileceklerdir.\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<h2><b><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 Ekiminden Sonra Omega-3 \u0130yi Gelir Mi?\u00a0<\/span><\/b><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/h2>\n<p><b><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 ekiminden sonra omega-3 ya\u011flar\u0131n\u0131 tercih etmek <\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\">her zaman pozitif etki b\u0131rak\u0131r. Sa\u00e7 ekimi yapt\u0131ran ki\u015filer daha h\u0131zl\u0131 iyile\u015fmek ve daha sa\u011fl\u0131kl\u0131 olmak ad\u0131na men\u00fclerinin i\u00e7erisine mutlaka Omega 3 ilave etmelidir. Takviye olarak almalar\u0131 gereken Omega 3 ayn\u0131 zamanda g\u0131da kaynaklar\u0131ndan da sindirilen bilmektedir. Emilimi h\u0131zland\u0131rmak ad\u0131na \u00f6zellikle somon t\u00fcketilmesi, ceviz ya da \u00e7hia tohumu gibi. Maddelerin tercih edilmesi sa\u00e7 ekiminden sonra ki\u015filerin daha sa\u011fl\u0131kl\u0131 olmas\u0131na yard\u0131mc\u0131 olacakt\u0131r.\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Omega 3 oran\u0131 y\u00fcksek olan yemekler tercih edilebilece\u011fi gibi do\u011frudan takviye de tercih edilebilir. Sa\u00e7 ekimi sonras\u0131 sa\u00e7\u0131n nem dengesini korumas\u0131 \u00f6nem ta\u015f\u0131yan konular aras\u0131nda bulunur. Nem oran\u0131n\u0131 korumak ve nemin dengeli bir \u015fekilde sa\u00e7 yap\u0131s\u0131n\u0131 kuvvetlendirmesi sa\u011flamak ad\u0131na Omega 3 mutlaka kullan\u0131lmal\u0131d\u0131r.<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<h2><b><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 Ekiminden Sonra Takviye Kullan\u0131rken Dikkat Edilmesi Gerekenler Nelerdir?\u00a0<\/span><\/b><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/h2>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 ekimi sonras\u0131 takviye kullan\u0131m\u0131<\/span><span data-contrast=\"auto\"> dikkat edilmesi gereken bir konudur. Dikkat edilmesi \u00f6nerilenler \u015funlard\u0131r:\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:100,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"100\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Uzman kontrol\u00fcnde kullan\u0131lmal\u0131d\u0131r.\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:100,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"101\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">A\u015f\u0131r\u0131 t\u00fcketimden ka\u00e7\u0131n\u0131lmal\u0131d\u0131r.\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:100,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"102\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Do\u011fru takviyeler tercih edilmelidir.\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:100,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"103\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">V\u00fccudun ihtiya\u00e7lar\u0131na g\u00f6re hareket edilmelidir.\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:100,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"104\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Beslenme yolu ile vitamin almaya \u00f6zen g\u00f6sterilmelidir.\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><b><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 ekiminden sonra vitamin takviyesi <\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\">bir\u00e7ok yarara sahiptir ve kontroll\u00fc bir \u015fekilde takviye al\u0131nmas\u0131 gerekir.<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Sa\u00e7 ekiminden sonra vitamin takviyesi kullanmak \u00f6nem ta\u015f\u0131yan konular aras\u0131ndad\u0131r. \u00d6zellikle sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi sebebiyle sa\u00e7 ekimi yapt\u0131ran ki\u015filerin kullanmas\u0131 gereken baz\u0131 vitamin ve mineraller vard\u0131r. Bu takviyeler kullan\u0131ld\u0131\u011f\u0131 takdirde ki\u015filer hem kendilerini daha iyi hissetmekte hem de sa\u00e7 sa\u011fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 s\u00fcrd\u00fcr\u00fclebilir k\u0131lmaktad\u0131r. \u00d6zellikle uzmanlar taraf\u0131ndan tavsiye edilen takviyelerin kullan\u0131lmas\u0131, ki\u015filerin kendilerini daha iyi sa\u00e7 sa\u011fl\u0131\u011f\u0131na ula\u015fmalar\u0131na&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":14,"featured_media":10086,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[113,117],"class_list":["post-10085","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-bilgi","tag-onnahair","tag-sac-protezi"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10085","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/14"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10085"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10085\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10086"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10085"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10085"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=10085"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}