{"id":10118,"date":"2025-03-01T06:37:27","date_gmt":"2025-03-01T03:37:27","guid":{"rendered":"https:\/\/www.onnahair.com\/?p=10118"},"modified":"2025-03-01T06:37:27","modified_gmt":"2025-03-01T03:37:27","slug":"dogal-yollarla-sac-rengini-acmak","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/dogal-yollarla-sac-rengini-acmak\/","title":{"rendered":"Do\u011fal Yollarla Sa\u00e7 Rengini A\u00e7man\u0131n Yollar\u0131"},"content":{"rendered":"<p><span data-contrast=\"auto\">Do\u011fal yollarla sa\u00e7 rengini a\u00e7mak<\/span><span data-contrast=\"auto\"> i\u00e7in kullan\u0131lan bir\u00e7ok y\u00f6ntem vard\u0131r. Kimyasal \u00fcr\u00fcnler sa\u00e7a yo\u011fun miktarda zarar verdi\u011fi i\u00e7in ki\u015filer do\u011fal yollar ile sa\u00e7 rengini a\u00e7may\u0131 tercih etmektedir. G\u00fcn\u00fcm\u00fczde en \u00e7ok kullan\u0131lan sa\u00e7 a\u00e7ma teknikleri aras\u0131nda limon suyu kullan\u0131m\u0131 yer al\u0131r. Do\u011fal ya\u011flar\u0131n ve do\u011fal malzemelerin kullan\u0131lmas\u0131 da sa\u00e7lar \u00fczerinde daha olumlu bir etki b\u0131rakmaktad\u0131r.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Ancak asidik etkisi daha y\u00fcksek olan malzemeler tercih edildi\u011finde sa\u00e7 yine de zarar g\u00f6recektir. Dolay\u0131s\u0131yla limon suyu gibi malzemeleri kullan\u0131rken dahi do\u011fal olmalar\u0131na kar\u015f\u0131n yine de \u00f6nlem al\u0131nmas\u0131 gerekir. <\/span><b><span data-contrast=\"auto\">Do\u011fal yollarla sa\u00e7 rengini a\u00e7mak<\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\"> isteyen ki\u015filer gerekli \u00f6nlemleri alarak sa\u00e7lar\u0131n\u0131 istedikleri tonda a\u00e7abilirler.<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<h2><b><span data-contrast=\"auto\">Limon Suyu ile Sa\u00e7 Rengini A\u00e7mak\u00a0<\/span><\/b><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/h2>\n<p><b><span data-contrast=\"auto\">Limon suyuyla sa\u00e7 rengini de\u011fi\u015ftirmek <\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\">m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr. Limon suyu kullanarak bir\u00e7ok ki\u015fi sa\u00e7 renginden a\u00e7abilmektedir. Sa\u00e7 rengini a\u00e7abilmek i\u00e7in gerekli olan kimyasal etkiye limon suyu do\u011fal yap\u0131s\u0131yla sahiptir. \u0130\u00e7erisinde bulunan asit miktar\u0131 sebebiyle sa\u00e7 renginin do\u011fru bir \u015fekilde a\u00e7\u0131lmas\u0131n\u0131 sa\u011flayacakt\u0131r.\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 pigmentleri \u00fczerinde \u00f6nemli etkisi bulunan ve sa\u00e7\u0131n do\u011fal yollar ile a\u00e7\u0131k tonlara ula\u015fmas\u0131n\u0131 sa\u011flayan limon suyu en \u00e7ok tercih edilen sa\u00e7 rengi a\u00e7ma y\u00f6ntemleri aras\u0131nda bulunur. Limon suyu ile sa\u00e7 rengi a\u00e7\u0131l\u0131rken limon suyunun i\u00e7erisine normal su da eklenmelidir. Normal suyun eklenmesi hem limon suyunun etkisini seyredecek hem de asidik etkisinin sa\u00e7a zarar vermesini \u00f6nleyecektir.\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<h2><b><span data-contrast=\"auto\">Bal ve Zeytinya\u011f\u0131 ile Sa\u00e7 Rengini A\u00e7mak\u00a0<\/span><\/b><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/h2>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Do\u011fal yollarla sa\u00e7 rengini a\u00e7mak i\u00e7in papatya \u00e7ay\u0131 ile durulama y\u00f6ntemi etkili ve zarars\u0131z bir se\u00e7enektir. Bal ve zeytinya\u011f\u0131 kar\u0131\u015f\u0131m\u0131yla sa\u00e7 rengini a\u00e7mak<\/span><span data-contrast=\"auto\"> do\u011fal y\u00f6ntemler aras\u0131nda bulunur. Sa\u00e7 rengini a\u00e7mak isteyen ki\u015filere \u00f6nerilen bazl\u0131 kar\u0131\u015f\u0131mlar vard\u0131r. Bu kar\u0131\u015f\u0131mlar birbiriyle girift hale getirildi\u011fi takdirde maske olarak tercih edilebilir. En \u00e7ok tercih edilen do\u011fal malzemeler aras\u0131nda bal ve zeytinya\u011f\u0131 bulunur. Bal ve zeytinya\u011f\u0131 birbiriyle kar\u0131\u015ft\u0131r\u0131ld\u0131ktan sonra sa\u00e7a maske olarak uygulanmal\u0131d\u0131r.\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7\u0131n birka\u00e7 ton a\u00e7\u0131lmas\u0131na sebep olacak olan bu kar\u0131\u015f\u0131m sa\u00e7lar\u0131n do\u011fal yap\u0131s\u0131n\u0131n bozulmas\u0131n\u0131n da \u00f6n\u00fcne ge\u00e7er. Sa\u00e7\u0131na bal ve zeytinya\u011f\u0131 kar\u0131\u015f\u0131m\u0131 yaparak rengini a\u00e7mak isteyen ki\u015filer birka\u00e7 saat boyunca sa\u00e7lar\u0131n\u0131 da ilgili maskeyi bekletilmelidir. Bal ve zeytinya\u011f\u0131 maskesi sa\u00e7ta yakla\u015f\u0131k olarak 120 dakika boyunca bekletildi\u011fi takdirde etkisini g\u00f6sterecektir. Ard\u0131ndan temizlenmesi ve durulanmas\u0131 gerekir.<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<h2><b><span data-contrast=\"auto\">Tar\u00e7\u0131n ve Bal Kar\u0131\u015f\u0131m\u0131 ile Sa\u00e7 Rengini A\u00e7mak\u00a0<\/span><\/b><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/h2>\n<p><b><span data-contrast=\"auto\">Tar\u00e7\u0131n ve balla sa\u00e7 rengini a\u00e7mak <\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\">m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr. Sa\u00e7\u0131n\u0131 sadece birka\u00e7 ton a\u00e7\u0131lmas\u0131n\u0131 istiyorsan\u0131z, kullanabilece\u011finiz kar\u0131\u015f\u0131mlar aras\u0131nda tart\u0131\u015fma ve bal kar\u0131\u015f\u0131m\u0131 bulunur. Tar\u00e7\u0131n ve bal bir araya getirildikten sonra bal ve zeytin ya\u011f\u0131 gibi sa\u00e7a maske olarak uygulanabilir. Belirli bir s\u00fcre boyunca sa\u00e7ta bekletildi\u011fi takdirde tar\u00e7\u0131n ve bal kar\u0131\u015f\u0131m\u0131 sa\u00e7 renginin a\u00e7\u0131lmas\u0131na yard\u0131mc\u0131 olacakt\u0131r.<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Bu kar\u0131\u015f\u0131ma haz\u0131rlamak i\u00e7in bir yemek ka\u015f\u0131\u011f\u0131 tar\u00e7\u0131n kullan\u0131lmas\u0131 yeterli olacakt\u0131r. Ki\u015filer kendi sa\u00e7 miktar\u0131na g\u00f6re kulland\u0131klar\u0131 kar\u0131\u015f\u0131m\u0131n oranlar\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftirebilir. Kullan\u0131lmas\u0131 \u00f6nerilen bal miktar\u0131 ise 2 \u00e7orba ka\u015f\u0131\u011f\u0131 kadard\u0131r. 2 \u00e7orba ka\u015f\u0131\u011f\u0131 bal ve bir yemek ka\u015f\u0131\u011f\u0131 tar\u00e7\u0131n birbiriyle kar\u0131\u015ft\u0131r\u0131ld\u0131ktan sonra sa\u00e7a uygulanmal\u0131 ve ard\u0131ndan sa\u00e7\u0131n \u00fczeri kapat\u0131lmal\u0131d\u0131r. Tar\u00e7\u0131n ve bal kar\u0131\u015f\u0131m\u0131 yakla\u015f\u0131k bir g\u00fcn boyunca sa\u00e7ta bekletildikten sonra y\u0131kanmal\u0131 ve ard\u0131ndan durulanmal\u0131d\u0131r.<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<h2><b><span data-contrast=\"auto\">Papatya ile Sa\u00e7 Rengini A\u00e7mak\u00a0<\/span><\/b><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/h2>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Papatya suyuyla sa\u00e7 rengini a\u00e7mak<\/span><span data-contrast=\"auto\"> en \u00e7ok tercih edilen y\u00f6ntemlerin ba\u015f\u0131nda gelir. Sa\u00e7 rengini papatya \u00e7ay\u0131 ile a\u00e7mak isteyen ki\u015filer dilerlerse papatya suyunu dilerlerse papatya \u00e7ay\u0131n\u0131 tercih edebilir. Bir po\u015fetin i\u00e7erisine papatya \u00e7ay\u0131n\u0131n demlenmesi ve ard\u0131ndan so\u011fumaya b\u0131rak\u0131lmas\u0131 gerekir.\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">\u00c7ay\u0131 sa\u00e7a maske gibi uygulamak ve ard\u0131ndan do\u011fal yollar\u0131yla hem kurumas\u0131n\u0131 hem de sa\u00e7tan temizlenmesine sa\u011flamak gerekir. Y\u00f6ntem do\u011fru bir \u015fekilde uyguland\u0131\u011f\u0131 takdirde papatyaya sa\u00e7 rengini a\u00e7mak son derece kolay olacakt\u0131r. <\/span><b><span data-contrast=\"auto\">Do\u011fal yollarla sa\u00e7 rengini a\u00e7mak<\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\"> isteyen ki\u015filer papatyay\u0131 tercih edebilir. En \u00e7ok tercih edilen y\u00f6ntemlerden birisi oldu\u011fu i\u00e7in hem son derece g\u00fcvenlidir hem de bu y\u00f6ntemi kullanan bir\u00e7ok farkl\u0131 ki\u015fi bulunur.<\/span><span data-ccp-props=\"{}\"> Do\u011fal yollarla sa\u00e7 rengini a\u00e7mak isteyenler limon suyu ve g\u00fcne\u015f \u0131\u015f\u0131\u011f\u0131n\u0131 kullanarak sa\u00e7lar\u0131nda do\u011fal \u0131\u015f\u0131lt\u0131lar elde edebilir.<\/span><\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-10119 size-full\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/papatya-ile-sac-rengi-acmak.webp\" alt=\"papatya ile sa\u00e7 rengini a\u00e7mak\" width=\"1024\" height=\"683\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/papatya-ile-sac-rengi-acmak.webp 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/papatya-ile-sac-rengi-acmak-300x200.webp 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/papatya-ile-sac-rengi-acmak-400x267.webp 400w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/p>\n<h2><b><span data-contrast=\"auto\">Elma Sirkesi ile Sa\u00e7 Rengini A\u00e7mak\u00a0<\/span><\/b><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/h2>\n<p><b><span data-contrast=\"auto\">Elma sirkesiyle sa\u00e7 rengini a\u00e7mak <\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\">i\u015fe yarayan do\u011fal y\u00f6ntemler aras\u0131ndad\u0131r. Sirkesi kullanarak ki\u015filer kolayl\u0131kla sa\u00e7lar\u0131n\u0131n rengini a\u00e7abilirler. Hem sa\u00e7 do\u011fal olarak beslenmi\u015f olacak hem de kimyasal madde kullan\u0131lmad\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in sa\u011fl\u0131kl\u0131 kalacakt\u0131r. Sa\u00e7 \u00fczerinde olumlu etkileri bulunan elma sirkesi \u00f6zellikle sa\u00e7\u0131n daha sa\u011fl\u0131kl\u0131 g\u00f6r\u00fcnmesine yard\u0131mc\u0131 olur. B\u00f6ylelikle herhangi bir hacim kayb\u0131na u\u011framadan elma sirkesi kullanarak hem sa\u00e7 bak\u0131m\u0131 yap\u0131labilir hem de sa\u00e7\u0131n rengi a\u00e7\u0131labilir.\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Bu y\u00f6ntemi uygulamak isteyen ki\u015filerin sa\u00e7 oranlar\u0131na ba\u011fl\u0131 olarak ayn\u0131 miktarda elma sirkesini ve suyu kar\u0131\u015ft\u0131rmas\u0131 ve ard\u0131ndan sa\u00e7lar\u0131n\u0131 uygulamas\u0131 gerekir. Sa\u00e7a uygulanan bu y\u00f6ntemin ard\u0131ndan yakla\u015f\u0131k 30 dakika ila 45 dakika beklemek gerekir. Tek seferde etkisini g\u00f6sterebilen y\u00f6ntemler aras\u0131nda bulunmaz. Bu sebeple istenilen tona ula\u015fmak i\u00e7in birka\u00e7 kere tekrar edilmesi gerekir.<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<h2><b><span data-contrast=\"auto\">C Vitamini Kullanarak Sa\u00e7 Rengini A\u00e7mak<\/span><\/b><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/h2>\n<p><span data-contrast=\"auto\">C vitaminiyle sa\u00e7 a\u00e7mak<\/span><span data-contrast=\"auto\"> m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr. Sa\u00e7 rengini a\u00e7mak isteyen ki\u015filerin kullanabilece\u011fi y\u00f6ntemler aras\u0131nda c vitamini de yer almaktad\u0131r. Do\u011fal bile\u015fenlerden olu\u015fan ve son derece yararl\u0131 olan c vitamini insan sa\u011fl\u0131\u011f\u0131 \u00fczerinde olumlu etkiler b\u0131rak\u0131r. Sadece cildin ve genel sa\u011fl\u0131k durumunun de\u011fil, ayn\u0131 zamanda sa\u00e7 sa\u011fl\u0131\u011f\u0131n\u0131n da s\u00fcrd\u00fcr\u00fclebilir k\u0131l\u0131nmas\u0131na yard\u0131mc\u0131 olur. <\/span><b><span data-contrast=\"auto\">Do\u011fal sa\u00e7 rengi a\u00e7ma y\u00f6ntemleri<\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\"> aras\u0131nda bulunan c vitamini kullan\u0131m\u0131 i\u00e7in ki\u015filerin hassas davranmas\u0131 gerekir.\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">C vitamini en g\u00fc\u00e7l\u00fc vitaminlerden biridir. Dolay\u0131s\u0131yla belirli bir s\u00fcre a\u015f\u0131ld\u0131\u011f\u0131 takdirde ya da fazla maruz kal\u0131nd\u0131\u011f\u0131nda c vitamini zararlar\u0131n\u0131 ortaya \u00e7\u0131kar\u0131r. C vitamini kullanarak sa\u00e7lar\u0131n\u0131 a\u00e7mak isteyen ki\u015filer c vitamini tabletleri kullanmal\u0131d\u0131r. C vitamini tabletleri toz haline getirildikten sonra \u015fampuan ile kar\u0131\u015ft\u0131r\u0131lmamal\u0131 ve ard\u0131ndan sa\u00e7a s\u00fcr\u00fclmelidir. Sa\u00e7a s\u00fcr\u00fclen bu kar\u0131\u015f\u0131m 30 dakika bekletilerek ard\u0131ndan durulanmal\u0131d\u0131r. D<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">o\u011fal yollarla sa\u00e7 rengini a\u00e7mak i\u00e7in bal ve tar\u00e7\u0131n kar\u0131\u015f\u0131m\u0131 uygulayarak sa\u00e7lar\u0131n\u0131za yumu\u015fak ve do\u011fal bir parlakl\u0131k kazand\u0131rabilirsiniz.<\/span><\/p>\n<h2><b><span data-contrast=\"auto\">Protez Sa\u00e7 ile Sa\u00e7 Rengini A\u00e7mak\u00a0<\/span><\/b><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/h2>\n<p><b><span data-contrast=\"auto\">Protez sa\u00e7la sa\u00e7 rengini de\u011fi\u015ftirmek <\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\">m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr. Protez sa\u00e7 kullan\u0131m\u0131 sa\u00e7\u0131n do\u011fal sa\u00e7lar ile renginin a\u00e7\u0131lmas\u0131 anlam\u0131na gelir. Protezler do\u011fal sa\u00e7lardan olu\u015fur ve b\u00f6ylelikle ki\u015filer istedikleri sa\u00e7 tonuna kolayl\u0131kla <\/span><b><span data-contrast=\"auto\">protez<\/span><\/b> <b><span data-contrast=\"auto\">sa\u00e7<\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\"> kullanarak ula\u015fabilirler. Do\u011fal y\u00f6ntemler ile sa\u00e7 rengini a\u00e7mak istedi. Yan ki\u015filer ba\u015far\u0131s\u0131z olduklar\u0131 takdirde dilerlerse do\u011fal protez sa\u00e7 uygulamas\u0131n\u0131 tercih edebilirler.<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Protez sa\u00e7 kullanan ki\u015filer do\u011fal y\u00f6ntemler ile sa\u00e7 rengini a\u00e7mak istiyorlarsa sa\u00e7a en az zarar verecek y\u00f6ntemleri kullanmal\u0131d\u0131rlar. Sa\u00e7a zarar verecek y\u00f6ntemlerin i\u00e7erisinde en \u00f6nemlisi c vitamini ve asitlik oran\u0131 y\u00fcksek olan y\u00f6ntemler yer al\u0131r. Bu iki \u00f6nemli oran y\u00fcksek oldu\u011fu takdirde protez sa\u00e7\u0131n rengini a\u00e7mak tehlikeli olabilir. Dolay\u0131s\u0131 ile protez sa\u00e7 kullanan ki\u015filer sa\u00e7 rengini a\u00e7mak istedikleri zaman bir uzmana dan\u0131\u015fmal\u0131d\u0131r.<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<h2><b><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 Rengini A\u00e7arken Dikkat Edilmesi Gerekenler\u00a0<\/span><\/b><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/h2>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 rengini a\u00e7mak<\/span><span data-contrast=\"auto\"> isteyen ki\u015filerin dikkat etmesi gereken bir\u00e7ok farkl\u0131 unsur vard\u0131r. Sa\u00e7 rengi \u00f6zellikle sa\u00e7 tipine uygun y\u00f6ntemler tercih edilerek a\u00e7\u0131lmal\u0131d\u0131r. Sa\u00e7\u0131n rengini de\u011fi\u015ftirmek isteyen ki\u015filer sa\u00e7\u0131n belirli \u00f6zelliklerine dikkat etmelidir. Nem dengesine ve sa\u00e7 tipine uygun olan malzemeler ile sa\u00e7\u0131n rengi a\u00e7\u0131lmal\u0131d\u0131r.\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 rengini a\u00e7mak isteyen ki\u015filer do\u011fal yollar\u0131 tercih ettikleri takdirde daha az zarar ile kar\u015f\u0131la\u015facakt\u0131r. Baz\u0131 y\u00f6ntemler tek seferlik y\u00f6ntemler olmas\u0131na kar\u015f\u0131n baz\u0131 malzemeler bir araya getirildikten sonra birka\u00e7 kere uygulama yap\u0131lmas\u0131 gerekebilir. Uygulama s\u0131kl\u0131\u011f\u0131 malzemelerin asidite oranlar\u0131na ba\u011fl\u0131 olarak belirlenebilir. <\/span><b><span data-contrast=\"auto\">Do\u011fal yollarla sa\u00e7 rengini a\u00e7mak <\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\">isteyenlerin kendi sa\u011fl\u0131k \u00f6zelliklerini de g\u00f6z \u00f6n\u00fcnde bulundurmas\u0131 \u00f6nerilir.\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Do\u011fal yollarla sa\u00e7 rengini a\u00e7mak i\u00e7in kullan\u0131lan bir\u00e7ok y\u00f6ntem vard\u0131r. Kimyasal \u00fcr\u00fcnler sa\u00e7a yo\u011fun miktarda zarar verdi\u011fi i\u00e7in ki\u015filer do\u011fal yollar ile sa\u00e7 rengini a\u00e7may\u0131 tercih etmektedir. G\u00fcn\u00fcm\u00fczde en \u00e7ok kullan\u0131lan sa\u00e7 a\u00e7ma teknikleri aras\u0131nda limon suyu kullan\u0131m\u0131 yer al\u0131r. Do\u011fal ya\u011flar\u0131n ve do\u011fal malzemelerin kullan\u0131lmas\u0131 da sa\u00e7lar \u00fczerinde daha olumlu bir etki b\u0131rakmaktad\u0131r.\u00a0 Ancak&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":14,"featured_media":10120,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[113,117],"class_list":["post-10118","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-bilgi","tag-onnahair","tag-sac-protezi"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10118","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/14"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10118"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10118\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10120"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10118"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10118"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=10118"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}