{"id":10124,"date":"2025-03-04T00:00:32","date_gmt":"2025-03-03T21:00:32","guid":{"rendered":"https:\/\/www.onnahair.com\/?p=10124"},"modified":"2025-03-01T06:57:28","modified_gmt":"2025-03-01T03:57:28","slug":"sac-icin-besin-takviyesi","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/sac-icin-besin-takviyesi\/","title":{"rendered":"Sa\u00e7 Sa\u011fl\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in En \u0130yi Besin Takviyeleri"},"content":{"rendered":"<p>Sa\u00e7 i\u00e7in besin takviyesi, sa\u011fl\u0131kl\u0131 ve g\u00fc\u00e7l\u00fc sa\u00e7lara sahip olman\u0131n anahtarlar\u0131ndan biridir. do\u011fru vitamin ve minerallerle sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesini \u00f6nleyebilir ve parlakl\u0131k kazand\u0131rabilirsiniz. <span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 sa\u011fl\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in takviye<\/span><span data-contrast=\"auto\"> kullan\u0131lmas\u0131 baz\u0131 durumlarda elzem olmaktad\u0131r. Sa\u00e7 sa\u011fl\u0131\u011f\u0131na dikkat etmek isteyen ki\u015filerin belirli besin takviyelerini kullanmas\u0131 gerekir. Sa\u00e7 sa\u011fl\u0131\u011f\u0131 genel sa\u011fl\u0131\u011f\u0131n iyi oldu\u011funu g\u00f6steren \u00f6nemli etkenler aras\u0131nda bulunur. Sa\u00e7\u0131n g\u00fc\u00e7l\u00fc olmas\u0131, hacimli olmas\u0131, d\u00f6k\u00fclmemesi ve k\u0131r\u0131lmamas\u0131 gibi fakt\u00f6rler ki\u015finin ne kadar sa\u011fl\u0131kl\u0131 oldu\u011funu g\u00f6steren etkenlerdir.\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Dolay\u0131s\u0131yla ki\u015filer hem genel sa\u011fl\u0131klar\u0131 hakk\u0131nda fikir edinmek istedikleri takdirde hem de sa\u00e7lar\u0131n\u0131 korumay\u0131 hedeflediklerini de sa\u00e7 sa\u011fl\u0131klar\u0131na y\u00f6nelebilirler. Sa\u00e7 sa\u011fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 s\u00fcrd\u00fcr\u00fclebilir k\u0131lmak, v\u00fccudun genel ihtiya\u00e7lar\u0131n\u0131 kar\u015f\u0131lamak anlam\u0131na gelmektedir. \u00d6zellikle sa\u00e7 k\u00f6klerinde incelme, sa\u00e7 derisinde rahats\u0131zl\u0131klar ve sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi gibi problemler ile kar\u015f\u0131la\u015f\u0131l\u0131yor ise mutlaka <\/span><b><span data-contrast=\"auto\">sa\u00e7 i\u00e7in besin takviyesi<\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\"> al\u0131nmal\u0131d\u0131r. Sa\u00e7 sa\u011fl\u0131\u011f\u0131na en \u00e7ok etkisi olan besin takviyeleri \u015funlard\u0131r:<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"0\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Biotin<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"1\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">\u00c7inko<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"2\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Demir\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"3\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">D vitamini<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"4\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">E vitamini<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"5\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Keratin<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"6\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Kolajen\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"7\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Folik asit\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"8\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Selenyum\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<h3><b><span data-contrast=\"auto\">Biotin<\/span><\/b><\/h3>\n<p><b><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 sa\u011fl\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in biotin <\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\">kullan\u0131lmas\u0131 \u00f6nerilir. A\u00e7 sa\u011fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 iyile\u015ftirmek isteyen ki\u015filer daha kaliteli bir sa\u00e7 yap\u0131s\u0131na ula\u015fmak istedikleri takdirde mutlaka biotin takviyesi almal\u0131d\u0131r. Biotin takviyesi sa\u00e7lar\u0131n kal\u0131nla\u015fmas\u0131n\u0131 sa\u011flarken g\u00fc\u00e7lenmesine de yard\u0131mc\u0131 olur. Sa\u00e7lar daha k\u0131sa s\u00fcrede uzar ve ayn\u0131 zamanda keratin \u00fcretimi desteklenir.\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 tellerinin g\u00fc\u00e7lenmesini ve k\u0131r\u0131lmalar\u0131n \u00f6n\u00fcne ge\u00e7ilmesini isteyen ki\u015filer biyotin t\u00fcketmelidir. Biotin do\u011fru \u015fekilde t\u00fcketildi\u011fi takdirde sa\u00e7lar \u00fczerinde olumlu etkilere sahip olacakt\u0131r. Biotinin sa\u00e7 sa\u011fl\u0131\u011f\u0131na etkileri \u015funlard\u0131r:\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"9\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Daha parlak sa\u00e7lara sahip olunmas\u0131na destek olur.<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"10\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi problemini en aza indirir.<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"11\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7lar daha sa\u011fl\u0131kl\u0131 bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm elde eder.<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"12\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7lar\u0131n b\u00fcy\u00fcme s\u00fcrecini h\u0131zland\u0131r\u0131r.<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"13\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7lar\u0131n daha kal\u0131n tellere sahip olmas\u0131n\u0131 sa\u011flar.<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"14\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7lar\u0131n estetik bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm kazanmas\u0131na yard\u0131mc\u0131 olur.<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"15\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7lar\u0131n g\u00fc\u00e7lenmesini sa\u011flar.<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<h3><b><span data-contrast=\"auto\">\u00c7inko\u00a0<\/span><\/b><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/h3>\n<p><span data-contrast=\"auto\">\u00c7inkonun sa\u00e7lara etkisi<\/span><span data-contrast=\"auto\"> do\u011frudan sa\u00e7 k\u00f6klerine y\u00f6neliktir. \u00c7inko takviyesinin al\u0131nmas\u0131, sa\u00e7 k\u00f6klerinin daha sa\u011fl\u0131kl\u0131 olmas\u0131na yard\u0131mc\u0131 olmaktad\u0131r. Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi riskiyle kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya olan ki\u015filer belirli oranlarda \u00e7inko t\u00fckettikleri takdirde sa\u00e7lar\u0131ndaki d\u00f6k\u00fclme ihtimalinin azalmas\u0131yla kar\u015f\u0131la\u015facaklard\u0131r. D\u00fczenli olarak y\u00fcksek oranda sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi ya\u015fayanlar da sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesinin azald\u0131\u011f\u0131n\u0131 fark edecekler.\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">\u00c7inko takviyesinin al\u0131nmas\u0131, sa\u00e7lar\u0131n daha kolay onar\u0131lmas\u0131n\u0131 sa\u011flarken, h\u00fccre yenilenmesi \u00fczerinde de olumlu etki b\u0131rak\u0131r. Bu sebeple de \u00f6zellikle sa\u00e7 sa\u011fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 s\u00fcrd\u00fcr\u00fclebilir k\u0131lmak isteyen ki\u015filer, d\u00fczenli aral\u0131klar ile \u00e7inko takviyesi almal\u0131d\u0131r. \u00c7inkonun sa\u00e7 sa\u011fl\u0131\u011f\u0131na olan etkileri \u015fu \u015fekilde s\u0131ralanabilir:<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"16\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi probleminin \u00f6n\u00fcne ge\u00e7er.<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"17\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7lar daha h\u0131zl\u0131 uzar.<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"18\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">D\u00fczenli \u00e7inko kullan\u0131lmas\u0131, sa\u00e7 derisindeki enfeksiyon ve iltihap gibi problemleri giderir.<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"19\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Kafa derisinde g\u00f6r\u00fclen mantar enfeksiyonlar\u0131n\u0131n \u00f6n\u00fcne ge\u00e7erli.<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"20\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi ihtimalini azalt\u0131r.<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"21\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 folik\u00fcllerinin g\u00fc\u00e7lenmesine yard\u0131mc\u0131 olur.<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<h3><b><span data-contrast=\"auto\">Demir\u00a0<\/span><\/b><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/h3>\n<p><b><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 i\u00e7in demir takviyesi <\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\">al\u0131nmas\u0131 elzem olabilmektedir. Demir, sa\u00e7 folik\u00fcllerinin iyile\u015fmesini sa\u011flad\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in takviye olarak tercih edilmelidir. K\u0131rm\u0131z\u0131 kan h\u00fccrelerinin \u00fcretilmesi noktas\u0131nda demir \u00f6nemli bir vitamine d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcr. Bu vitaminin v\u00fccuttaki eksikli\u011fi sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesine sebep olabilece\u011fi gibi farkl\u0131 kan hastal\u0131klar\u0131na da zemin haz\u0131rlayabilir.\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Dolay\u0131s\u0131yla sa\u00e7 sa\u011fl\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in demir takviyesi almak sadece sa\u00e7lar\u0131 de\u011fil, genel v\u00fccut sa\u011fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 olumlu \u015fekilde etkileyecektir. Demir takviyesi alman\u0131n sa\u00e7 i\u00e7in en \u00f6nemli faydalar\u0131ndan birisi k\u00f6klerin iyile\u015fmesini ve g\u00fc\u00e7lenmesini sa\u011flamas\u0131d\u0131r. Demir vitaminini almak isteyen ki\u015filer beslenme d\u00fczenlerinin i\u00e7erisinde \u0131spanak gibi ye\u015fillikleri ve baklagilleri ilave etmelidir. <\/span><b><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 i\u00e7in besin takviyesi <\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\">olarak \u00f6nerilerin demirin sa\u00e7 sa\u011fl\u0131\u011f\u0131na olan etkileri \u015funlard\u0131r:<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"22\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 k\u00f6klerinin iyile\u015fmesine yard\u0131mc\u0131 olur.<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"23\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 diplerine oksijenin ula\u015fmas\u0131n\u0131 kolayla\u015ft\u0131r\u0131r.<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"24\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7lar\u0131n daha sa\u011fl\u0131kl\u0131 b\u00fcy\u00fcmesini ve uzamas\u0131n\u0131 sa\u011flar.<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"25\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Demir eksikli\u011fi sebebiyle sa\u00e7larda meydana gelen hasarlar\u0131 giderir.<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"26\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 k\u00f6klerinin g\u00fc\u00e7lenmesi noktas\u0131nda \u00f6nemli rol \u00fcstlenir.\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"27\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7lar daha kal\u0131n bir yap\u0131ya ula\u015f\u0131rken hacim kazan\u0131r.\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<h3><b><span data-contrast=\"auto\">D Vitamini\u00a0<\/span><\/b><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/h3>\n<p><span data-contrast=\"auto\">D vitamininin sa\u00e7a etkisi<\/span><span data-contrast=\"auto\"> olumludur. D vitamini kullan\u0131larak k\u0131sa s\u00fcre i\u00e7erisinde daha sa\u011fl\u0131kl\u0131 bir sa\u00e7 yap\u0131s\u0131na ve v\u00fccuda ula\u015f\u0131labilir. Bu vitaminlerin tercih edilmesi sadece sa\u00e7 i\u00e7in olmamal\u0131d\u0131r. Sa\u00e7 i\u00e7in kullan\u0131lacak olan herhangi bir takviye v\u00fccudun genel sa\u011fl\u0131\u011f\u0131na \u00f6nemli etki etmektedir. V\u00fccudun genel sa\u011fl\u0131\u011f\u0131 ne kadar iyi olursa sa\u00e7lar da o kadar parlak, hacimli ve sa\u011fl\u0131kl\u0131 olacakt\u0131r. D vitamini takviyesi kullanman\u0131n sa\u00e7lar \u00fczerindeki olumlu etkileri \u015funlard\u0131r:<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"28\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">H\u00fccrelerin yenilenme s\u00fcrecini h\u0131zland\u0131r\u0131r<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"29\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesine kar\u015f\u0131 kullan\u0131labilir<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"30\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 derisinin daha sa\u011fl\u0131kl\u0131 olmas\u0131n\u0131 sa\u011flar.<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"31\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7\u0131m do\u011fal d\u00f6ng\u00fcs\u00fcn\u00fc d\u00fczenler.<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"32\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 bak\u0131m rutininin en \u00f6nemli vitaminleri aras\u0131nda bulunur.<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"33\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">D\u00fczenli \u015fekilde kullan\u0131ld\u0131\u011f\u0131 takdirde sa\u00e7 folik\u00fcllerinin ortaya \u00e7\u0131k\u0131\u015f\u0131n\u0131 h\u0131zland\u0131r\u0131r.<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<h3><b><span data-contrast=\"auto\">E Vitamini\u00a0<\/span><\/b><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/h3>\n<p><b><span data-contrast=\"auto\">E vitamini ve sa\u00e7 sa\u011fl\u0131\u011f\u0131 <\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\">birbirini etkilemektedir. En g\u00fc\u00e7l\u00fc antioksidan se\u00e7eneklerinden birisi olan e vitamini, \u00f6zellikle avokado ve badem gibi yiyeceklerin i\u00e7erisinde bol miktarda yer al\u0131r. Ay\u00e7i\u00e7ek ya\u011f\u0131, \u0131spanak ve di\u011fer ye\u015filliklerin i\u00e7erisinde de bol miktarda e vitamini bulunmaktad\u0131r. E vitamini do\u011fal yollar ile al\u0131nabilece\u011fi gibi takviye olarak da tercih edilebilir. E vitamininin sa\u00e7 sa\u011fl\u0131\u011f\u0131na olan etkileri \u015funlard\u0131r:<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"34\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">E vitamini d\u00fczenli \u015fekilde kulland\u0131\u011f\u0131nda sa\u00e7 derisindeki kan dola\u015f\u0131m\u0131n\u0131 olumlu etkiler.<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"35\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 k\u00f6klerine daha fazla besin maddesi ula\u015fmas\u0131n\u0131 sa\u011flar.<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"36\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 k\u00f6klerinin g\u00fc\u00e7lenmesine yard\u0131mc\u0131 olur.<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"37\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7lar\u0131n daha hacimli ve parlak g\u00f6r\u00fcnmesine sebep olur.<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"38\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7larda meydana gelen k\u0131r\u0131lmalar\u0131n ve \u00e7atalla a\u015fman\u0131n \u00f6n\u00fcne ge\u00e7er.<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"39\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">\u0130\u00e7erisinde bulunan antioksidan \u00f6zelli\u011fi sebebiyle sa\u00e7 k\u00f6klerini d\u0131\u015f etkenlerden koruma e\u011filimi g\u00f6sterir.<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<h3><b><span data-contrast=\"auto\">Keratin ve Kolajen<\/span><\/b><\/h3>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-10126 size-full\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/sac-sagligi-icin-takviyeler.webp\" alt=\"sa\u00e7 sa\u011fl\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in takviyeler\" width=\"1024\" height=\"683\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/sac-sagligi-icin-takviyeler.webp 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/sac-sagligi-icin-takviyeler-300x200.webp 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/sac-sagligi-icin-takviyeler-400x267.webp 400w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Keratin ve kolajenin sa\u00e7a etkisi<\/span><span data-contrast=\"auto\"> hem olumlu hem de elzemdir. Sa\u00e7\u0131n ana bile\u015fenlerinden birisi olan sa\u00e7 tellerinin esnek olabilmesini sa\u011flayan ana madde keratindir. Keratin kullan\u0131ld\u0131\u011f\u0131 takdirde sa\u00e7lar daha g\u00fc\u00e7l\u00fc bir hale gelir ve k\u0131r\u0131lma oran\u0131 azal\u0131r.\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Kolejden i\u00e7inde benzer bir durum ge\u00e7erlidir. Kolajen \u00f6zellikle cilt sa\u011fl\u0131\u011f\u0131 \u00fczerinde \u00f6nemli etkilere sahip bir protein t\u00fcr\u00fcd\u00fcr. <\/span><b><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 sa\u011fl\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in takviyeler <\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\">aras\u0131na bulunan bu maddelerin etkileri \u015funlard\u0131r:\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"40\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Keratin d\u00fczenli \u015fekilde kullan\u0131ld\u0131\u011f\u0131 takdirde sa\u00e7 tellerini d\u00fczenler<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"41\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 tellerinin g\u00fc\u00e7l\u00fc olmas\u0131 sa\u011flan\u0131r.<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"42\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 tellerine elastikiyet \u00f6zelli\u011fi, katar.<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"43\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7lar\u0131n g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fc hasar\u0131 iyile\u015ftirir.<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"44\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Kolajen kullan\u0131lmas\u0131, sa\u00e7 folik\u00fcllerinin g\u00fc\u00e7lenmesine sebep olur..<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"45\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 k\u00f6klerindeki hasarlar iyile\u015ftirilir.<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"46\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7lar\u0131n daha sa\u011fl\u0131kl\u0131 uzamas\u0131na destek olur.<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"47\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">H\u00fccre yenilenmesini h\u0131zland\u0131r\u0131r.<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"48\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 y\u00fczeyinde ortaya \u00e7\u0131kan lekelenmeleri giderir.<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<h3><b><span data-contrast=\"auto\">Folik Asit\u00a0<\/span><\/b><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/h3>\n<p><b><span data-contrast=\"auto\">B9 vitamini ve sa\u00e7 sa\u011fl\u0131\u011f\u0131 <\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\">birbiri ile ili\u015fkilidir. Bir di\u011fer ad\u0131 folik asit olan b 9 vitamini sa\u00e7 folik\u00fclleri \u00fczerinde \u00f6nemli etkilere sahiptir. Folik asit kullan\u0131ld\u0131\u011f\u0131 takdirde sa\u00e7 sa\u011fl\u0131\u011f\u0131 son derece s\u00fcrd\u00fcr\u00fclebilir bir hale gelecektir. Sa\u00e7lar\u0131n daha h\u0131zl\u0131 uzamas\u0131n\u0131 hedefleyen ki\u015filer sa\u00e7 kalitesini artt\u0131rmak ad\u0131na folik asit kullanabilir. Folik asidin sa\u00e7 sa\u011fl\u0131\u011f\u0131 \u00fczerindeki etkileri \u015funlard\u0131r:<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"49\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">H\u00fccrelerin yenilenme s\u00fcrecini h\u0131zland\u0131r\u0131r.<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"50\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi problemi olan ki\u015filerde sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi oran\u0131n\u0131 azalt\u0131r.<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"51\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7larda olu\u015fan kepe\u011fi azalt\u0131r.\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"52\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 tellerinde meydana gelen d\u00f6k\u00fclme, sertle\u015fme ve hassasiyetleri giderir.<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"53\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7\u0131n renginin korunmas\u0131na yard\u0131mc\u0131 olur<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"54\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Pigmentlerin kendisini daha iyi var edebilmesini sa\u011flar<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"55\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7lar\u0131n beyazlamas\u0131n\u0131 yava\u015flat\u0131r.<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<h3><b><span data-contrast=\"auto\">Selenyum\u00a0<\/span><\/b><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/h3>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Selenyum ve sa\u00e7 sa\u011fl\u0131\u011f\u0131<\/span><span data-contrast=\"auto\"> son derece \u00f6nemlidir. Sa\u00e7lar\u0131n daha sa\u011fl\u0131kl\u0131 olmas\u0131na yard\u0131mc\u0131 olal\u0131m mineraller aras\u0131nda selenyum yer al\u0131r. Selenyum \u00f6nemli bir mineral t\u00fcr\u00fcd\u00fcr ve sa\u00e7 derisinin korunmas\u0131n\u0131 sa\u011flar. H\u00fccre yenilenmesi \u00fczerinde olumlu etkileri oldu\u011fu i\u00e7in ki\u015filerin selenyum takviyesi almas\u0131 \u00f6nerilir. Selenyumun <\/span><b><span data-contrast=\"auto\">sa\u00e7 i\u00e7in besin takviyesi <\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\">olarak kullan\u0131lmas\u0131 \u015fu yararlar\u0131 sa\u011flar:\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"56\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 k\u00f6klerinin iyile\u015fmesini h\u0131zland\u0131r\u0131r.<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"57\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 k\u00f6klerinin sa\u011fl\u0131kl\u0131 olmas\u0131n\u0131 sa\u011flar.<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"58\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Antioksidan \u00f6zelli\u011fi sayesinde sa\u00e7 yap\u0131s\u0131n\u0131 korur<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"59\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Kepek olu\u015fumunun \u00f6n\u00fcne ge\u00e7er.<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/li>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"60\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7lar\u0131n daha h\u0131zl\u0131 b\u00fcy\u00fcmesine yard\u0131mc\u0131 olur.<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Sa\u00e7 i\u00e7in besin takviyesi, sa\u011fl\u0131kl\u0131 ve g\u00fc\u00e7l\u00fc sa\u00e7lara sahip olman\u0131n anahtarlar\u0131ndan biridir. do\u011fru vitamin ve minerallerle sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesini \u00f6nleyebilir ve parlakl\u0131k kazand\u0131rabilirsiniz. Sa\u00e7 sa\u011fl\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in takviye kullan\u0131lmas\u0131 baz\u0131 durumlarda elzem olmaktad\u0131r. Sa\u00e7 sa\u011fl\u0131\u011f\u0131na dikkat etmek isteyen ki\u015filerin belirli besin takviyelerini kullanmas\u0131 gerekir. Sa\u00e7 sa\u011fl\u0131\u011f\u0131 genel sa\u011fl\u0131\u011f\u0131n iyi oldu\u011funu g\u00f6steren \u00f6nemli etkenler aras\u0131nda bulunur. Sa\u00e7\u0131n g\u00fc\u00e7l\u00fc&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":14,"featured_media":10125,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[144,113,117],"class_list":["post-10124","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-bilgi","tag-istanbul-protez-sac","tag-onnahair","tag-sac-protezi"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10124","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/14"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10124"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10124\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10125"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10124"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10124"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=10124"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}