{"id":10121,"date":"2025-03-02T00:00:34","date_gmt":"2025-03-01T21:00:34","guid":{"rendered":"https:\/\/www.onnahair.com\/?p=10121"},"modified":"2025-03-01T06:50:02","modified_gmt":"2025-03-01T03:50:02","slug":"sac-derisi-masaji","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/sac-derisi-masaji\/","title":{"rendered":"Sa\u00e7 Derisi Masaj\u0131n\u0131n Sa\u00e7 Sa\u011fl\u0131\u011f\u0131na Faydalar\u0131\u00a0"},"content":{"rendered":"<p><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 derisine masaj yap\u0131lmas\u0131<\/span><span data-contrast=\"auto\"> kan dola\u015f\u0131m\u0131n\u0131 olumlu etkilemektedir. Kafa derisini rahatlatmak, sa\u00e7 k\u00f6klerinin \u00fczerindeki bask\u0131y\u0131 azaltmak ve kan ak\u0131\u015f\u0131n\u0131n d\u00fczenli olmas\u0131n\u0131 sa\u011flamak i\u00e7in sa\u00e7 derisine masaj yap\u0131lmal\u0131d\u0131r. Sa\u00e7lar\u0131 sinema sac\u0131 kurmas\u0131 hem sa\u00e7 derisini kan dola\u015f\u0131m\u0131n\u0131n daha d\u00fczenli olmas\u0131na yard\u0131mc\u0131 olaca\u011f\u0131 i\u00e7in stresi de otomatik olarak azalt\u0131r. \u00d6zellikle strese ba\u011fl\u0131 sa\u00e7 derisi problemleri ile kar\u015f\u0131la\u015fan ki\u015filer, <\/span><b><span data-contrast=\"auto\">sa\u00e7 derisi masaj\u0131<\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\"> d\u00fczenli olarak yapt\u0131klar\u0131 takdirde kendilerini daha iyi hissedecektir.\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<h2><b><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 Derisine Masaj Yapman\u0131n Faydalar\u0131 Nelerdir?\u00a0<\/span><\/b><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/h2>\n<p><b><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 derisine masaj yapman\u0131n yararlar\u0131 <\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\">\u015fu \u015fekildedir:\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"0\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 k\u00f6klerinin g\u00fc\u00e7lenmesini sa\u011flar.<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"1\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 dipleri \u00fczerinde olu\u015fan bask\u0131n\u0131n azalmas\u0131na yard\u0131mc\u0131 olur.<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"2\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Stresi azalt\u0131r.<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"3\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 derisi masaj\u0131 do\u011fru yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131 takdirde sa\u00e7 k\u00f6klerini uyarmaya ba\u015flar. Bu durum size sa\u00e7 diplerinin kendisini esnek ve daha iyi hissetmesine yard\u0131mc\u0131 olur.\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"4\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Ama bu masaj esnas\u0131nda v\u00fccut endorfin salg\u0131lamaya ba\u015flar. Bu durum ise ki\u015filerin psikolojik olarak da kendisini daha iyi hissetmesine destek olur.<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"5\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 derisinde ya\u011f birikmesinin \u00f6n\u00fcne ge\u00e7ilir.<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"6\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 bak\u0131m \u00fcr\u00fcnlerinden geriye kalan kal\u0131nt\u0131lar\u0131n temizlenmesine destek olur.<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"7\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7lar daha temiz ve daha hacimli bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm kazan\u0131r.<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"8\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 derisi masaj\u0131 d\u00fczenli yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131 takdirde ba\u015f a\u011fr\u0131lar\u0131na iyi gelmektedir.<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"9\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 derisi masaj\u0131 d\u00fczenli yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131 takdirde g\u00f6z a\u011fr\u0131s\u0131na ve g\u00f6z sorunlar\u0131na iyi gelmektedir.\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<h2><b><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 Derisi Masaj\u0131 Nas\u0131l Yap\u0131lmal\u0131?<\/span><\/b><\/h2>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 derisi masaj\u0131n\u0131n yap\u0131lmas\u0131<\/span><span data-contrast=\"auto\"> i\u00e7in bir\u00e7ok y\u00f6ntem vard\u0131r. Sa\u00e7 derisine masaj yapmak isteyen ki\u015filer, \u00f6ncelikli olarak ki\u015fisel hijyenine dikkat etmelidir. Sa\u00e7lar\u0131n ve ellerin temiz oldu\u011funa emin olduktan sonra sa\u00e7lar\u0131n\u0131z\u0131 masaj\u0131 yap\u0131lmal\u0131d\u0131r. E\u011fer sa\u00e7 dar\u0131s\u0131 masaj\u0131 i\u00e7in ekipman kullan\u0131lacak ise sa\u00e7lar\u0131n g\u00fcvenli\u011fine dikkat edilmesi gerekir.\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 derisi masaj\u0131 yap\u0131l\u0131rken mutlaka hafif hareketler ile hareket edilmeli ve do\u011fru ya\u011flar tercih edilmelidir. Do\u011fru ya\u011flar\u0131n tercih edilmesi sa\u00e7 derisinin ihtiya\u00e7 duydu\u011fu bile\u015fenlere daha kolay ula\u015fmas\u0131n\u0131 sa\u011flar. B\u00f6ylelikle kuruluk, ka\u015f\u0131nt\u0131 ve pullanma gibi problemlerin de \u00f6n\u00fcne ge\u00e7ilir. Sa\u00e7 derisi masaj\u0131 yap\u0131l\u0131rken fazla bask\u0131 uygulanmamas\u0131 stresin azalmas\u0131na neden olacakt\u0131r.<\/span><\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-10123 size-full\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/sac-derisi-masaji-nasil-yapilmali.webp\" alt=\"sa\u00e7 derisi masaj\u0131 nas\u0131l yap\u0131lmal\u0131\" width=\"1024\" height=\"683\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/sac-derisi-masaji-nasil-yapilmali.webp 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/sac-derisi-masaji-nasil-yapilmali-300x200.webp 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/sac-derisi-masaji-nasil-yapilmali-400x267.webp 400w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/p>\n<h2><b><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 Derisi Masaj\u0131 Ka\u00e7 Dakika Yap\u0131l\u0131r?<\/span><\/b><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/h2>\n<p><b><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 derisine yap\u0131lan masaj\u0131n s\u00fcresi ne olmal\u0131 <\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\">sorusu da \u00e7ok merak edilmektedir. Sa\u00e7 derisi masaj\u0131 yap\u0131l\u0131rken hem kullan\u0131lan y\u00f6ntem hem ya\u011flar hem de s\u00fcre \u00f6nemlidir. Do\u011fru ya\u011flar\u0131n kullan\u0131lmas\u0131 ve do\u011fru y\u00f6ntemler ile sa\u00e7 derisine masaj yap\u0131lmas\u0131 gerekir. Sa\u00e7 derisi masaj\u0131 yap\u0131l\u0131rken yakla\u015f\u0131k 15 dakika yeterli olacakt\u0131r. 5 ila 15 dakika aras\u0131nda d\u00fczenli bir \u015fekilde sa\u00e7 derisine masaj yap\u0131lmas\u0131, sa\u00e7 derisinin daha sa\u011fl\u0131kl\u0131 olmas\u0131n\u0131 sa\u011flar.\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<h2><b><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 Derisi Masaj\u0131 Stresi Azalt\u0131r M\u0131?\u00a0<\/span><\/b><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/h2>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 derisi masaj\u0131yla stresi azaltmak<\/span><span data-contrast=\"auto\"> i\u00e7in yap\u0131labilmektedir. \u00d6zellikle sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesinin ya da sa\u00e7 sa\u011fl\u0131\u011f\u0131nda var olan rahats\u0131zl\u0131klar var, ismi bu sorunlar\u0131 \u00e7\u00f6zmek ad\u0131na sa\u00e7lar\u0131n\u0131 masaja yap\u0131labilir. Sa\u00e7lar\u0131n\u0131 masas\u0131n\u0131n d\u00fczenli olarak yap\u0131lmas\u0131 stresi \u00f6nemli \u00f6l\u00e7\u00fcde azaltacakt\u0131r. B\u00f6ylelikle hem stres azal\u0131rken hem ki\u015filer fiziksel ve zihinsel olarak da kendilerini rahatlam\u0131\u015f hissedecekler. Bunun sonucunda ise stres kaynakl\u0131 sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesiyle kar\u015f\u0131l\u0131yorsa bu d\u00f6k\u00fclmeler azalacak ve sa\u00e7 derisini sa\u011fl\u0131\u011f\u0131 daha s\u00fcrd\u00fcr\u00fclebilir bir hale gelecektir. <\/span><b><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 derisi masaj\u0131 nas\u0131l yap\u0131l\u0131r <\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\">ve etkileri nelerdir diye soranlar \u00f6zellikle stres i\u00e7in kulak arkas\u0131ndan ba\u015flayarak masaj yapmal\u0131d\u0131r.\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<h2><b><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 Derisi Masaj\u0131 Kan Dola\u015f\u0131m\u0131n\u0131 Artt\u0131r\u0131r M\u0131?\u00a0<\/span><\/b><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/h2>\n<p><b><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 derisi masaj\u0131n\u0131n kan dola\u015f\u0131m\u0131na etkisi<\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\"> son derece faydal\u0131d\u0131r. Sa\u00e7 folik\u00fcllerinin beslenmesi ve g\u00fc\u00e7lenmesi noktas\u0131nda sa\u00e7 derisi masaj\u0131 son derece etkilidir. Kan dola\u015f\u0131m\u0131n\u0131n artmas\u0131n\u0131 isteyen ki\u015filer, sa\u00e7 derisi masaj\u0131yla hedeflerine ula\u015fabilirler. Sa\u00e7 derisindeki kan dola\u015f\u0131m\u0131 artt\u0131\u011f\u0131 takdirde hem sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmeleri azalacakt\u0131r hem de stres tamamen v\u00fccuttan uzakla\u015facakt\u0131r. Uygulama y\u00f6ntemi olarak parmak u\u00e7lar\u0131 ile bask\u0131 yapmadan masaj\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirmek gerekir.\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 derisini g\u00fc\u00e7lendirmek ve ayn\u0131 zamanda sa\u00e7 k\u00f6klerinin oksijene daha rahat ula\u015fmas\u0131n\u0131 sa\u011flamak ad\u0131na masaj\u0131n d\u00fczenli olarak yap\u0131lmas\u0131 gerekir. \u00d6zellikle ba\u015f a\u011fr\u0131s\u0131 ve problemleri olan ki\u015filer hem ba\u015f a\u011fr\u0131lar\u0131n\u0131 gidermek hem kan dola\u015f\u0131m\u0131n\u0131 artt\u0131rmak hem de sa\u00e7\u0131n g\u00fc\u00e7lenmesini sa\u011flamak i\u00e7in d\u00fczenli masaj yapmal\u0131d\u0131r. D\u00fczenli masaj yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131 takdirde sa\u00e7lar daha parlak ve canl\u0131 bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm elde ederken, bir yandan da kan dola\u015f\u0131m\u0131 otomatik olarak artmaya ba\u015flayacakt\u0131r. <\/span><b><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 derisi masaj\u0131 <\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\">kan dola\u015f\u0131m\u0131n\u0131 olumlu etkiler.\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<h2><b><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 Derisi Masaj\u0131 Sa\u00e7\u0131 G\u00fc\u00e7lendirir Mi?<\/span><\/b><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/h2>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 derisi masaj\u0131n\u0131n sa\u00e7\u0131 g\u00fc\u00e7lendirmesi<\/span><span data-contrast=\"auto\"> m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr. Sa\u00e7 derisi masaj\u0131 d\u00fczenli bir \u015fekilde yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131 takdirde sa\u00e7 k\u00f6klerine uyarmaya ba\u015flar. Sa\u00e7 k\u00f6klerinin uyar\u0131lmas\u0131n\u0131 ise sa\u00e7 tellerinin kal\u0131nla\u015fmas\u0131na, g\u00fc\u00e7lenmesine ve daha sa\u011fl\u0131kl\u0131 uzamas\u0131na sebep olur. Sa\u00e7 derisi masaj\u0131 sa\u00e7a sadece g\u00fc\u00e7lendirmekle kalmaz, ayn\u0131 zamanda sa\u00e7 derisinin daha iyi \u015fartlarda bak\u0131m\u0131n\u0131n yap\u0131lmas\u0131na da yard\u0131mc\u0131 olur.\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 bak\u0131m\u0131 yapmakta zorlanan ki\u015filer d\u00fczenli sa\u00e7 derisi masaj\u0131 yapt\u0131klar\u0131 takdirde sa\u00e7lar\u0131n\u0131n g\u00fc\u00e7lenmesiyle kar\u015f\u0131la\u015f\u0131rken bir yandan da sa\u00e7lar\u0131n\u0131n daha iyi temizlendi\u011fini fark edeceklerdir. Sa\u00e7 derisi masaj\u0131 sa\u00e7lar\u0131n g\u00fc\u00e7lenmesini, sa\u00e7 tellerinin kal\u0131nla\u015fmas\u0131n\u0131 ve sa\u00e7lar\u0131n daha g\u00fcr olmas\u0131n\u0131 sa\u011flar. B\u00f6ylelikle sa\u00e7lar g\u00fc\u00e7lenir ve d\u00f6k\u00fclmeler azal\u0131r.\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<h2><b><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 Derisi Masaj\u0131 Sa\u00e7 D\u00f6k\u00fclmesini Durdurur Mu?\u00a0<\/span><\/b><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/h2>\n<p><b><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesine kar\u015f\u0131 masaj <\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\">yap\u0131labilir olmas\u0131na kar\u015f\u0131n tamamen durdurulmas\u0131 m\u00fcmk\u00fcn de\u011fildir. Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi problemi olan ki\u015filer e\u011fer belirli fakt\u00f6rlerden dolay\u0131 bu problemle kar\u015f\u0131la\u015fm\u0131yorlar ise sa\u00e7 derisi masaj\u0131 yapt\u0131rarak d\u00f6k\u00fclme oran\u0131n\u0131 azaltabilirler. Ancak sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesinin tamamen durdurulmas\u0131 m\u00fcmk\u00fcn de\u011fildir. G\u00fcn i\u00e7erisinde 100 tele kadar sa\u00e7lar\u0131n d\u00f6k\u00fclmesi son derece normaldir.\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">100 teli ge\u00e7iyor ve yo\u011fun miktarda sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesiyle kar\u015f\u0131la\u015f\u0131l\u0131yor ise bu durumda ki\u015filerin tedavi olmas\u0131 ve sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesinin sebeplerini bulmas\u0131 gerekir. Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi e\u011fer kal\u0131c\u0131 bir sonuca sebep olacaksa <\/span><b><span data-contrast=\"auto\">protez<\/span><\/b> <b><span data-contrast=\"auto\">sa\u00e7<\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\"> gibi y\u00f6ntemlerin kullan\u0131lmas\u0131 m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr. Sa\u00e7lar\u0131n\u0131z\u0131 masaja sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesini durdurmak ve kan dola\u015f\u0131m\u0131n\u0131 artt\u0131rmakta ve sa\u00e7lar\u0131n g\u00fc\u00e7lenmesine destek olmaktad\u0131r. Bu sebeple de d\u00fczenli olarak sa\u00e7 masaj\u0131 yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131 takdirde d\u00f6k\u00fclmeler azal\u0131r ve daha hacimli ve sa\u011fl\u0131kl\u0131 sa\u00e7lara ula\u015f\u0131l\u0131r.<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<h2><b><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 Derisi Masaj\u0131 Sa\u00e7lar\u0131 Olumsuz Etkiler Mi?\u00a0<\/span><\/b><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/h2>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 derisi masaj\u0131n\u0131n sa\u00e7lara olumsuz etkisi<\/span><span data-contrast=\"auto\"> son derece azd\u0131r. Sa\u00e7 derisi masaj\u0131 do\u011fru y\u00f6ntemler ile uyguland\u0131\u011f\u0131 takdirde sa\u00e7lar\u0131 olumsuz etki b\u0131rakmamaktad\u0131r. Ancak yo\u011fun miktarda ve y\u00fcksek bask\u0131yla yap\u0131l\u0131r ise sa\u00e7 derisi mesaj\u0131 olumsuz sonu\u00e7lara sebep olacakt\u0131r. Sa\u00e7 derisinin mesaj\u0131ndan olumsuz sonu\u00e7lar elde etmek istemeyen ki\u015filer mutlaka hafif hareketler ile hareket etmelidir.\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Bu do\u011frultuda sa\u00e7 masaj\u0131 yap\u0131l\u0131rken sa\u00e7lar\u0131n tipine ve ihtiyac\u0131na uygun b\u00f6lgelere daha fazla masaj yap\u0131lmas\u0131 tavsiye edilir. Do\u011fru teknikler ile hareket edildi\u011fi takdirde sa\u00e7 derisi beslenmekte, ihtiya\u00e7 duydu\u011fu havaya ula\u015f\u0131r, kan de\u011ferleri iyile\u015fir. Hafif ve nazik hareketler ile yap\u0131lacak olan sa\u00e7 derisi masaj\u0131, d\u00fczenli yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131 taktirde daha yararl\u0131 olmaktad\u0131r.\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<h2><b><span data-contrast=\"auto\">Protez Sa\u00e7 Varken Sa\u00e7 Derisi Masaj\u0131 Yap\u0131l\u0131r M\u0131?<\/span><\/b><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/h2>\n<p><b><span data-contrast=\"auto\">Protez sa\u00e7a sa\u00e7 derisi masaj\u0131 <\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\">yap\u0131lmas\u0131 m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr. Sa\u00e7 derisi masaj\u0131 protez sa\u00e7 varken yap\u0131labilen masajlar aras\u0131nda bulunur. Protez sa\u00e7a zarar vermemeye \u00f6zen g\u00f6sterildi\u011fi takdirde protez sa\u00e7 kullanan ki\u015filerin masaj yapmas\u0131, teyzem konular aras\u0131nda bulunmu\u015ftu. Nazik hareketler ile yava\u015f\u00e7a masaj yap\u0131lmas\u0131 protez sa\u00e7\u0131n zarar g\u00f6rmesini \u00f6nleyecektir.\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Bu sebeple de protez sa\u00e7 kullan\u0131rken sa\u00e7 derisi masaj\u0131 yapan ki\u015filerin bu konuya dikkat etmesi gerekir. <\/span><b><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 derisi masaj\u0131 <\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\">protez sa\u00e7 kullananlar i\u00e7in de uygulanabilmektedir. Dikkat edilmesi gereken fakt\u00f6rlere \u00f6zen g\u00f6sterildi\u011fi m\u00fcddet\u00e7e protesto a\u00e7\u0131\u011f\u0131 masaj yap\u0131lmas\u0131, ki\u015filerin daha iyi hissetmesine yard\u0131mc\u0131 olacakt\u0131r.<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Sa\u00e7 derisine masaj yap\u0131lmas\u0131 kan dola\u015f\u0131m\u0131n\u0131 olumlu etkilemektedir. Kafa derisini rahatlatmak, sa\u00e7 k\u00f6klerinin \u00fczerindeki bask\u0131y\u0131 azaltmak ve kan ak\u0131\u015f\u0131n\u0131n d\u00fczenli olmas\u0131n\u0131 sa\u011flamak i\u00e7in sa\u00e7 derisine masaj yap\u0131lmal\u0131d\u0131r. Sa\u00e7lar\u0131 sinema sac\u0131 kurmas\u0131 hem sa\u00e7 derisini kan dola\u015f\u0131m\u0131n\u0131n daha d\u00fczenli olmas\u0131na yard\u0131mc\u0131 olaca\u011f\u0131 i\u00e7in stresi de otomatik olarak azalt\u0131r. \u00d6zellikle strese ba\u011fl\u0131 sa\u00e7 derisi problemleri ile kar\u015f\u0131la\u015fan&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":14,"featured_media":10122,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[138,211,113],"class_list":["post-10121","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-bilgi","tag-ankara-protez-sac","tag-mersin-protez-sac","tag-onnahair"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10121","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/14"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10121"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10121\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10122"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10121"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10121"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=10121"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}