{"id":10149,"date":"2025-03-06T16:06:37","date_gmt":"2025-03-06T13:06:37","guid":{"rendered":"https:\/\/www.onnahair.com\/?p=10149"},"modified":"2025-03-06T16:06:37","modified_gmt":"2025-03-06T13:06:37","slug":"sac-dokulmesi-rehberi-onemli-ipuclari","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/sac-dokulmesi-rehberi-onemli-ipuclari\/","title":{"rendered":"Sa\u00e7 D\u00f6k\u00fclmesi Rehberi &#8211; \u00d6nemli \u0130pu\u00e7lar\u0131"},"content":{"rendered":"<p><span>Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesinin \u00e7e\u015fitleri vard\u0131r ve d\u00f6k\u00fclmeler bu \u00e7e\u015fitlere g\u00f6re s\u0131n\u0131fland\u0131r\u0131l\u0131r. Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi genellikle tek bir tipe sahipmi\u015f gibi bir alg\u0131 bulunur. Yap\u0131lan bilimsel ara\u015ft\u0131rma ve \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n sonucunda sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesinin farkl\u0131 tiplerinin oldu\u011fu ortaya \u00e7\u0131km\u0131\u015ft\u0131r. Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesinin tipleri ki\u015filerin genetik durumlar\u0131, sa\u011fl\u0131klar\u0131 ve d\u0131\u015f etkenlere g\u00f6re s\u0131n\u0131fland\u0131r\u0131labilir. Her bir d\u00f6k\u00fclme tipinin alt\u0131nda farkl\u0131 bir unsur yer alabilece\u011fi gibi etkenler benzer de olabilmektedir. Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclme tipleri nelerdir, neden olur?\u00a0<\/span><strong>Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesinin tipleri<span>\u00a0<\/span><\/strong><span>\u015fu \u015fekildedir.<\/span><\/p>\n<h2><strong>Sa\u00e7 D\u00f6k\u00fclmesi ile ilgili Merak Edilenler<\/strong><\/h2>\n<style>#sp-ea-10150 .spcollapsing { height: 0; overflow: hidden; transition-property: height;transition-duration: 300ms;}#sp-ea-10150.sp-easy-accordion>.sp-ea-single {margin-bottom: 10px; border: 1px solid #e2e2e2; }#sp-ea-10150.sp-easy-accordion>.sp-ea-single>.ea-header a {color: #444;}#sp-ea-10150.sp-easy-accordion>.sp-ea-single>.sp-collapse>.ea-body {background: #fff; color: #444;}#sp-ea-10150.sp-easy-accordion>.sp-ea-single {background: #eee;}#sp-ea-10150.sp-easy-accordion>.sp-ea-single>.ea-header a .ea-expand-icon { float: left; color: #444;font-size: 16px;}<\/style><div id=\"sp_easy_accordion-1741260054\">\n<div id=\"sp-ea-10150\" class=\"sp-ea-one sp-easy-accordion\" data-ea-active=\"ea-click\" data-ea-mode=\"vertical\" data-preloader=\"\" data-scroll-active-item=\"\" data-offset-to-scroll=\"0\">\n\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-101500\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse101500\" aria-controls=\"collapse101500\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> Sa\u00e7 D\u00f6k\u00fclmesinin Temel Nedenleri Nelerdir?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse101500\" data-parent=\"#sp-ea-10150\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-101500\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesinin nedenleri aras\u0131nda genetik fakt\u00f6rler her ne kadar ilk s\u0131rada yer alsa da bir\u00e7ok farkl\u0131 unsur kad\u0131n ve erkeklerde sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesine neden olabilmektedir. Bu kapsamda sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesinin ba\u015fl\u0131ca nedenleri k\u0131saca \u015funlard\u0131r:<\/span><\/p>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559684&quot;:-2,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" data-aria-posinset=\"0\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Genetik fakt\u00f6rler (androgenetik alopesi),<\/span><\/li>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559684&quot;:-2,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" data-aria-posinset=\"0\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Liken planus gibi \u00e7e\u015fitli deri hastal\u0131klar\u0131,<\/span><\/li>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559684&quot;:-2,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" data-aria-posinset=\"0\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Psikolojik ve strese ba\u011fl\u0131 etkenler,<\/span><\/li>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559684&quot;:-2,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" data-aria-posinset=\"0\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Troid hastal\u0131klar\u0131 gibi hormon d\u00fczensizlikleri,<\/span><\/li>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559684&quot;:-2,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" data-aria-posinset=\"0\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Gebelik d\u00f6neminde ya\u015fanan horman dengesizlikleri,<\/span><\/li>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559684&quot;:-2,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" data-aria-posinset=\"0\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Anemi,<\/span><\/li>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559684&quot;:-2,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" data-aria-posinset=\"0\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">V\u00fccutta demir, \u00e7inko gibi \u00e7e\u015fitli vitamin ve minerallerin eksikli\u011fi,<\/span><\/li>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559684&quot;:-2,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" data-aria-posinset=\"0\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Yanl\u0131\u015f sa\u00e7 bak\u0131m uygulamalar\u0131,<\/span><\/li>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559684&quot;:-2,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" data-aria-posinset=\"0\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Yetersiz ve sa\u011fl\u0131ks\u0131z beslenme, yeme i\u00e7me al\u0131\u015fkanl\u0131klar\u0131 vb.<\/span><\/li>\n<\/ul>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-101501\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse101501\" aria-controls=\"collapse101501\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> Kad\u0131nlarda Sa\u00e7 D\u00f6k\u00fclmesinin Nedenler Nelerdir?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse101501\" data-parent=\"#sp-ea-10150\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-101501\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<ul>\n<li>\n<h4><strong>Hormonal Dengesizlikler<\/strong><\/h4>\n<\/li>\n<\/ul>\n<p>Hamilelik veya menopoz gibi hormonal de\u011fi\u015fiklikler, folik\u00fcl b\u00fcy\u00fcme d\u00f6ng\u00fclerini etkileyerek sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesini tetikleyebilir.<\/p>\n<ul>\n<li>\n<h4><strong>Genetik fakt\u00f6rler<\/strong><\/h4>\n<\/li>\n<\/ul>\n<p>Kad\u0131n tipi kellik olarak bilinen kal\u0131tsal sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi, \u00f6zellikle tepede kademeli incelmeye yol a\u00e7ar.<\/p>\n<ul>\n<li>\n<h4><strong>Beslenme Eksiklikleri<\/strong><\/h4>\n<\/li>\n<\/ul>\n<p>Demir, biotin veya protein eksikli\u011fi sa\u00e7 k\u00f6klerini zay\u0131flat\u0131r, d\u00f6k\u00fclmesine ve yava\u015f yeniden uzamas\u0131na neden olur.<\/p>\n<ul>\n<li>\n<h4><strong>Stres ve Anksiyete<\/strong><\/h4>\n<\/li>\n<\/ul>\n<p>Y\u00fcksek stres seviyeleri sa\u00e7 b\u00fcy\u00fcme d\u00f6ng\u00fclerini bozarak a\u015f\u0131r\u0131 d\u00f6k\u00fclmeye ve sa\u00e7 incelmesine yol a\u00e7abilir.<\/p>\n<ul>\n<li>\n<h4><strong>Tiroid Bozukluklar\u0131<\/strong><\/h4>\n<\/li>\n<\/ul>\n<p>Hipotiroidizm veya hipertiroidizm zamanla k\u0131r\u0131lgan sa\u00e7lara ve \u00f6nemli sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesine neden olabilir.<\/p>\n<ul>\n<li>\n<h4><strong>A\u015f\u0131r\u0131 Sa\u00e7 \u015eekillendirme<\/strong><\/h4>\n<\/li>\n<\/ul>\n<p>S\u0131k \u0131s\u0131yla \u015fekillendirme, s\u0131k\u0131 sa\u00e7 modelleri ve sert i\u015flemler sa\u00e7lar\u0131 zay\u0131flat\u0131r ve k\u0131r\u0131lmaya neden olur.<\/p>\n<ul>\n<li>\n<h4><strong>Sa\u00e7 Derisi Rahats\u0131zl\u0131klar\u0131<\/strong><\/h4>\n<\/li>\n<\/ul>\n<p>Kepek, sedef hastal\u0131\u011f\u0131 ve enfeksiyonlar sa\u00e7 derisini tahri\u015f ederek sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesinin artmas\u0131na neden olabilir.<\/p>\n<ul>\n<li>\n<h4><strong>\u0130la\u00e7lar ve Tedaviler<\/strong><\/h4>\n<\/li>\n<\/ul>\n<p>Kemoterapi veya do\u011fum kontrol haplar\u0131 gibi baz\u0131 ila\u00e7lar ge\u00e7ici veya kal\u0131c\u0131 sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesine neden olabilir.<\/p>\n<ul>\n<li>\n<h4><strong>H\u0131zl\u0131 kilo kayb\u0131<\/strong><\/h4>\n<\/li>\n<\/ul>\n<p>A\u015f\u0131r\u0131 diyet veya ani kilo kayb\u0131, sa\u00e7 k\u00f6klerini temel besinlerden mahrum b\u0131rakarak d\u00f6k\u00fclmeye neden olabilir.<\/p>\n<ul>\n<li>\n<h4><strong>Ya\u015flanma S\u00fcreci<\/strong><\/h4>\n<\/li>\n<\/ul>\n<p>Ya\u015fla birlikte, sa\u00e7 k\u00f6kleri k\u00fc\u00e7\u00fcld\u00fck\u00e7e ve daha ince, daha zay\u0131f teller \u00fcrettik\u00e7e sa\u00e7 do\u011fal olarak incelir.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-101502\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse101502\" aria-controls=\"collapse101502\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> Erkeklerde Sa\u00e7 D\u00f6k\u00fclmesinin Nedenler Nelerdir?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse101502\" data-parent=\"#sp-ea-10150\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-101502\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<ul>\n<li>\n<h4><strong>Hormonal Dengesizlikler<\/strong><\/h4>\n<\/li>\n<\/ul>\n<p>Testosteron ve DHT seviyelerindeki de\u011fi\u015fiklikler sa\u00e7 k\u00f6klerini k\u00fc\u00e7\u00fcltebilir ve erkek tipi kelli\u011fe yol a\u00e7abilir.<\/p>\n<ul>\n<li>\n<h4><strong>Genetik Fakt\u00f6rler<\/strong><\/h4>\n<\/li>\n<\/ul>\n<p>Kal\u0131tsal sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi, zamanla kademeli olarak incelmeye yol a\u00e7an kelli\u011fin en yayg\u0131n nedenidir.<\/p>\n<ul>\n<li>\n<h4><strong>K\u00f6t\u00fc Beslenme<\/strong><\/h4>\n<\/li>\n<\/ul>\n<p>Temel vitamin, mineral ve protein eksikli\u011fi sa\u00e7lar\u0131 zay\u0131flat\u0131r ve a\u015f\u0131r\u0131 d\u00f6k\u00fclmeye neden olur.<\/p>\n<ul>\n<li>\n<h4><strong>Stres ve Anksiyete<\/strong><\/h4>\n<\/li>\n<\/ul>\n<p>Y\u00fcksek stres seviyeleri, do\u011fal sa\u00e7 b\u00fcy\u00fcme d\u00f6ng\u00fcs\u00fcn\u00fc bozarak ge\u00e7ici sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesine neden olabilir.<\/p>\n<ul>\n<li>\n<h4><strong>Tiroid Bozukluklar\u0131<\/strong><\/h4>\n<\/li>\n<\/ul>\n<p>Az veya \u00e7ok aktif tiroid, sa\u00e7 incelmesine ve yava\u015f yeniden uzamaya yol a\u00e7abilir.<\/p>\n<ul>\n<li>\n<h4><strong>A\u015f\u0131r\u0131 Sa\u00e7 \u015eekillendirme<\/strong><\/h4>\n<\/li>\n<\/ul>\n<p>S\u0131cakl\u0131\u011f\u0131n, sert kimyasallar\u0131n veya s\u0131k\u0131 sa\u00e7 stillerinin s\u0131k kullan\u0131m\u0131 sa\u00e7lar\u0131 zay\u0131flatabilir ve hasar verebilir.<\/p>\n<ul>\n<li>\n<h4><strong>Sa\u00e7 Derisi Rahats\u0131zl\u0131klar\u0131<\/strong><\/h4>\n<\/li>\n<\/ul>\n<p>Kepek, mantar enfeksiyonlar\u0131 ve iltihaplanma sa\u00e7 b\u00fcy\u00fcmesini etkileyebilir ve d\u00f6k\u00fclmeye neden olabilir.<\/p>\n<ul>\n<li>\n<h4><strong>\u0130la\u00e7lar ve Tedaviler<\/strong><\/h4>\n<\/li>\n<\/ul>\n<p>Steroidler, kan incelticiler veya kemoterapi gibi ila\u00e7lar sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesine katk\u0131da bulunabilir.<\/p>\n<ul>\n<li>\n<h4><strong>Sa\u011fl\u0131ks\u0131z Ya\u015fam Tarz\u0131 Al\u0131\u015fkanl\u0131klar\u0131<\/strong><\/h4>\n<\/li>\n<\/ul>\n<p>Sigara, alkol t\u00fcketimi ve k\u00f6t\u00fc uyku sa\u00e7 sa\u011fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 etkileyebilir ve sa\u00e7\u0131n incelmesine neden olabilir.<\/p>\n<ul>\n<li><strong>Ya\u015flanma S\u00fcreci<\/strong><\/li>\n<\/ul>\n<p>Sa\u00e7 k\u00f6kleri k\u00fc\u00e7\u00fcld\u00fck\u00e7e ve daha ince teller \u00fcrettik\u00e7e sa\u00e7 do\u011fal olarak ya\u015fla birlikte zay\u0131flar ve incelir.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-101503\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse101503\" aria-controls=\"collapse101503\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> Sa\u00e7 D\u00f6k\u00fclme Tipleri Nelerdir?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse101503\" data-parent=\"#sp-ea-10150\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-101503\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<ul>\n<li>Androgenetik alopesi<\/li>\n<li>Skatrisyel<\/li>\n<li>Telogen effluvium<\/li>\n<li>Alopesi areata<\/li>\n<li>Alopesi totalis<\/li>\n<li>Alopesi Barbae<\/li>\n<li>Traksiyon alopesi<\/li>\n<li>\u00dcniversalis<\/li>\n<li>Anagen Effluvium<\/li>\n<\/ul>\n<p>En s\u0131k kar\u015f\u0131la\u015f\u0131lan sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclme tipleridir.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-101504\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse101504\" aria-controls=\"collapse101504\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> Androgenetik Alopesi D\u00f6k\u00fclme Tipi Nedir?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse101504\" data-parent=\"#sp-ea-10150\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-101504\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p><strong>Androgenetik alopesi<span>\u00a0<\/span><\/strong><span>sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesinin en yayg\u0131n \u00e7e\u015fitlerinden biridir. Androgenetik alopesi erkek tipi sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi olarak da bilinir. Tepeden ba\u015flayan erkek tipi\u00a0<\/span><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/sac-dokulmesi-kalitsal-midir-nasil-onlenir\/\"><strong>sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi<\/strong><\/a><span>\u00a0kal\u0131tsal nedenlere dayanan bir d\u00f6k\u00fclmedir. Sadece erkeklerde de\u011fil kad\u0131nlarda da ayn\u0131 sorun g\u00f6r\u00fclebilir. Androgenetik alopesi uzun vadede sa\u00e7lar\u0131n d\u00f6k\u00fclmesi ve seyrelme ya\u015fanmas\u0131 anlam\u0131na gelir.<\/span><\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-101505\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse101505\" aria-controls=\"collapse101505\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> Alopesi Areata D\u00f6k\u00fclme Tipi Nedir?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse101505\" data-parent=\"#sp-ea-10150\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-101505\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p><u>Alopesi areata<\/u><span>\u00a0her iki cinsiyette de ortaya \u00e7\u0131kabilen bir sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi modelidir. Alopesi areata \u00f6zellikle ba\u011f\u0131\u015f\u0131kl\u0131k sistemi ile yak\u0131ndan ilgilidir. Beslenme, uyku, ila\u00e7 kullan\u0131m\u0131 ve sa\u011fl\u0131k durumu gibi unsurlar alopesi areata tipi d\u00f6k\u00fclme \u00fczerinde etkilidir. Y\u00fcksek stres seviyesi de b\u00f6lgesel seyrelme ve kellik yaratabilmektedir. Sa\u00e7lar\u0131n aniden d\u00f6k\u00fclmesi ve b\u00f6lgesel kellik olu\u015fmas\u0131 alopesi areata olarak bilinir.<\/span><\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-101506\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse101506\" aria-controls=\"collapse101506\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> Alopesi Totalis D\u00f6k\u00fclme Tipi Nedir?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse101506\" data-parent=\"#sp-ea-10150\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-101506\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p><strong>Alopesi totalis<span>\u00a0<\/span><\/strong><span>stres sebebi ile sa\u00e7lar\u0131n d\u00f6k\u00fcld\u00fc\u011f\u00fc bir ba\u015fka d\u00f6k\u00fclme t\u00fcr\u00fcd\u00fcr. Alopesi totalis tipi sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesini di\u011fer tiplerden ay\u0131ran en \u00f6nemli \u00f6zellik sa\u00e7lar\u0131n b\u00fcy\u00fck bir oranda d\u00f6k\u00fclmesidir. B\u00f6lgesel d\u00f6k\u00fclme tipi olmayan alopesi totalis, sa\u00e7lar\u0131n b\u00fcy\u00fck bir oranda kaybedilmesi anlam\u0131na gelir. Stres sonras\u0131 bu d\u00f6k\u00fclmeden rahats\u0131z olan bir\u00e7ok ki\u015fi\u00a0<\/span><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/\"><strong>protez sa\u00e7<\/strong><\/a><span>\u00a0yapt\u0131rmay\u0131 tercih etmektedir.<\/span><\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-101507\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse101507\" aria-controls=\"collapse101507\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> Traksiyon Alopesi D\u00f6k\u00fclme Tipi Nedir?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse101507\" data-parent=\"#sp-ea-10150\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-101507\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p><u>Traksiyon alopesi<\/u><span>\u00a0de sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclme tipleri aras\u0131nda yer al\u0131r. Sa\u00e7\u0131n toplanmas\u0131 ve bak\u0131m\u0131 gibi sebeplerin uygun olmamas\u0131 halinde ya\u015fan\u0131r. \u00d6zellikle sa\u00e7lar\u0131n\u0131 s\u0131ms\u0131k\u0131 ba\u011flayan ve sa\u00e7\u0131n nefes almas\u0131n\u0131 engelleyen kad\u0131nlarda daha s\u0131k g\u00f6r\u00fcl\u00fcr. Afrikal\u0131 kad\u0131nlar\u0131n sa\u00e7lar\u0131n\u0131n d\u00f6k\u00fclme sebepleri genellikle traksiyon alopesidir. Sa\u00e7lar\u0131n ince ve s\u0131k \u00f6r\u00fclmesi, s\u0131k\u0131 ba\u011flanmas\u0131, zoraki bir \u015fekilde sabitlenmesi gibi unsurlar sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesine neden olur. Traksiyon alopesi nedeni ile d\u00f6k\u00fclme ya\u015fan\u0131rsa sa\u00e7lar yeniden \u00e7\u0131kar. Geri d\u00f6nd\u00fcr\u00fclemez bir sa\u00e7 kayb\u0131 yoktur.\u00a0<\/span><strong>Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesinin tipleri<span>\u00a0<\/span><\/strong><span>aras\u0131nda yer alan traksiyon alopeside genetik de\u011fil k\u00fclt\u00fcrel fakt\u00f6rler daha \u00e7ok rol oynar.<\/span><\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-101508\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse101508\" aria-controls=\"collapse101508\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> Skatrisyel Alopesi D\u00f6k\u00fclme Tipi Nedir?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse101508\" data-parent=\"#sp-ea-10150\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-101508\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p><strong>Skastrisyel alopesi<\/strong><span>\u00a0sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclme tiplerinden biridir. Bu tip sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi, sa\u00e7 derisinin yaralanmas\u0131 ya da hastalanmas\u0131 sonucunda ortaya \u00e7\u0131kar. Kad\u0131nlarda ve erkeklerde g\u00f6r\u00fclebilir ve cinsiyet ayr\u0131m\u0131 yoktur. Cilt problemleri olan ki\u015filerde de skastrisyel alopesi g\u00f6r\u00fclebilir. Deride meydana gelen problemlerden dolay\u0131 sa\u00e7lar\u0131n kaybedilmesi skatrisyel alopesi tipine girer. Derideki enflamasyon olu\u015fumlar\u0131ndan dolay\u0131 sa\u00e7 kayb\u0131 ya\u015fanm\u0131\u015f ise buna primer skastrisyel alopesi denir. Bir kaza sonucunda ya da d\u0131\u015f etkiler nedeni ile sa\u00e7 kayb\u0131 oluyor ise buna da sekonder skastrisyel alopesi ad\u0131 verilir.<\/span><\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-101509\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse101509\" aria-controls=\"collapse101509\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> Involutional Alopesi Tipi Sa\u00e7 D\u00f6k\u00fclmesi Nedir?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse101509\" data-parent=\"#sp-ea-10150\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-101509\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p><u>Ya\u015fa ba\u011fl\u0131 sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi<\/u><span>\u00a0ya\u015f ilerledik\u00e7e ortaya \u00e7\u0131kan bir durumdur. T\u0131ptaki ad\u0131 involutional alopesi olarak bu durum herkeste g\u00f6r\u00fclebilmektedir. Cinsiyet ay\u0131rt etmeden ortaya \u00e7\u0131kan bu durum tamamen ya\u015f ile ilgilidir. Involutional alopesi b\u00fcy\u00fcme hormonunun yava\u015flamas\u0131 ile ortaya \u00e7\u0131kar.\u00a0<\/span><strong>Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesinin tipleri<span>\u00a0<\/span><\/strong><span>aras\u0131nda en s\u0131k kar\u015f\u0131la\u015f\u0131lan \u00e7e\u015fitlerden biridir. Involutional alopesi problemi genellikle sa\u00e7 k\u00f6klerinin ve sa\u00e7 tellerinin incelmesi ile ortaya \u00e7\u0131kmaktad\u0131r. Bu t\u00fcr bir sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesinde genellikle sa\u00e7lar\u0131n yeniden \u00e7\u0131kmas\u0131 ve uzamas\u0131 bir hayli uzun s\u00fcrer.<\/span><\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-1015010\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse1015010\" aria-controls=\"collapse1015010\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> A\u015f\u0131r\u0131 Sa\u00e7 D\u00f6k\u00fclmesi Ne Eksikli\u011finden Kaynaklan\u0131r?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse1015010\" data-parent=\"#sp-ea-10150\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-1015010\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p><span data-contrast=\"auto\">Gen\u00e7 ya\u015fta sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesini \u00f6nlemek<\/span><span data-contrast=\"auto\">\u00a0i\u00e7in yedi\u011finize ve i\u00e7tiklerine dikkat etmeniz gerekiyor. \u00d6zellikle v\u00fccudun temel yap\u0131 ta\u015flar\u0131ndan olan vitamin ve minerallerin yeterli d\u00fczeyde al\u0131nmamas\u0131 nedeniyle sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi gibi sorunlar ya\u015fanabilir. S\u00fcrekli yorgun ve bitkin hissetmek ve ba\u011f\u0131\u015f\u0131kl\u0131k sisteminin zay\u0131flamas\u0131 gibi durumlar birlikte g\u00f6r\u00fclebilir.<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 sa\u011fl\u0131\u011f\u0131n\u0131n korunmas\u0131nda en \u00f6nemli unsurlar aras\u0131nda \u00e7inko, biotin, B12 vitamini, folik asit ve D vitamini yer almaktad\u0131r. Bu vitamin ve minerallerin eksikli\u011fi kendini sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi ile ortaya \u00e7\u0131karabilir. Etkili bir diyete ba\u015flad\u0131ktan sonra yakla\u015f\u0131k olarak 1 ile 6 ay aras\u0131nda sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi olabiliyor. V\u00fccuttaki protein depolar\u0131n\u0131n azalmas\u0131, k\u0131l h\u00fccrelerinde yetersiz protein \u00fcretimine ve k\u0131l kayb\u0131na yol a\u00e7abilmektedir. Protein al\u0131nmas\u0131, vitamin eksikliklerinin giderilmesi ve mineral takviyeleri en iyi sonu\u00e7lar\u0131 alman\u0131z\u0131 sa\u011flayacakt\u0131r.<\/span><\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-1015011\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse1015011\" aria-controls=\"collapse1015011\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> Kad\u0131nlarda A\u015f\u0131r\u0131 Sa\u00e7 D\u00f6k\u00fclmesi Hangi Hastal\u0131\u011f\u0131n Belirtisi?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse1015011\" data-parent=\"#sp-ea-10150\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-1015011\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p><span data-contrast=\"auto\">Kad\u0131nlarda sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi<\/span><span data-contrast=\"auto\">\u00a0t\u0131pk\u0131 erkeklerde oldu\u011fu gibi benzer nedenlereler ortaya \u00e7\u0131kar. Ancak kad\u0131nlarda sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi belirtileri erkeklerden daha farkl\u0131 \u015fekilde ortaya \u00e7\u0131kabilmektedir. Kad\u0131nlarda \u00f6zellikle sedef hastal\u0131\u011f\u0131 ve mantar gibi unsurlar a\u015f\u0131r\u0131 sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi \u015fikayetlerinin ortaya \u00e7\u0131kmas\u0131na neden olur. Yo\u011fun ya\u011fl\u0131 cilt sorunlar\u0131 gibi bir\u00e7ok cilt hastal\u0131klar\u0131 da a\u015f\u0131r\u0131 sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesini tetikleyecektir.<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Kad\u0131n tipi ve erkek tipi olmak \u00fczere genelde iki farkl\u0131 t\u00fcrde sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi \u00fczerinde durulmaktad\u0131r. Sa\u00e7 \u00e7izgisinin geri gitmesi, sa\u00e7 tellerinde incelme, sa\u00e7lar\u0131n seyrekle\u015fmesi, sa\u00e7 diplerinde ve tepede a\u00e7\u0131kl\u0131k gibi g\u00f6stergeler ile sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi ortaya \u00e7\u0131kmaktad\u0131r. Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesini \u00f6nlemek i\u00e7in ilk belirtiler g\u00f6r\u00fclmeye ba\u015flad\u0131\u011f\u0131 andan itibaren hemen harekete ge\u00e7ilmelidir.<\/span><\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-1015012\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse1015012\" aria-controls=\"collapse1015012\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> Sa\u00e7 D\u00f6k\u00fclmesini Durdurmak \u0130\u00e7in Ne Yemeli?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse1015012\" data-parent=\"#sp-ea-10150\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-1015012\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi i\u00e7in vitamin<\/span><span data-contrast=\"auto\">\u00a0ve mineral takviyelerinin kesinlikle ihmal edilmemesi gerekiyor. Do\u011fal \u015fekilde bunlar\u0131 kazanmak i\u00e7in sa\u011fl\u0131kl\u0131 ve dengeli beslenme al\u0131\u015fkanl\u0131klar\u0131 ise son derece \u00f6nemlidir. Olabildi\u011fince do\u011fal beslenerek ve do\u011fru \u00fcr\u00fcnler t\u00fcketerek sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmelerini durdurmak m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr. G\u00fcnl\u00fck olarak sa\u00e7lar\u0131n ve v\u00fccudun ihtiyac\u0131 olan besin de\u011ferlerinin al\u0131namad\u0131\u011f\u0131 durumlarda g\u0131da takviyelerine ba\u015fvurulmas\u0131 gerekiyor.<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesini durdurmak i\u00e7in t\u00fcketilmesi gereken ba\u015fl\u0131ca yiyecekler aras\u0131nda k\u0131saca \u015funlar yer almaktad\u0131r:<\/span><\/p>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"2\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559684&quot;:-2,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" data-aria-posinset=\"0\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">K\u0131rm\u0131z\u0131 et,<\/span><\/li>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"2\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559684&quot;:-2,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" data-aria-posinset=\"0\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Yumurta,<\/span><\/li>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"2\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559684&quot;:-2,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" data-aria-posinset=\"0\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Kurubaklagiller,<\/span><\/li>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"2\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559684&quot;:-2,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" data-aria-posinset=\"0\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Pekmez,<\/span><\/li>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"2\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559684&quot;:-2,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" data-aria-posinset=\"0\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Ye\u015fil sebzeler,<\/span><\/li>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"2\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559684&quot;:-2,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" data-aria-posinset=\"0\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Domates,<\/span><\/li>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"2\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559684&quot;:-2,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" data-aria-posinset=\"0\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Kuru kay\u0131s\u0131,<\/span><\/li>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"2\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559684&quot;:-2,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" data-aria-posinset=\"0\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Kuru meyveler,<\/span><\/li>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"2\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559684&quot;:-2,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" data-aria-posinset=\"0\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Ya\u011fl\u0131 tohumlar,<\/span><\/li>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"2\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559684&quot;:-2,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" data-aria-posinset=\"0\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Karnabahar,<\/span><\/li>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"2\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559684&quot;:-2,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" data-aria-posinset=\"0\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Peynir,<\/span><\/li>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"2\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559684&quot;:-2,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" data-aria-posinset=\"0\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Yer f\u0131st\u0131\u011f\u0131,<\/span><\/li>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"2\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559684&quot;:-2,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" data-aria-posinset=\"0\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Deniz \u00fcr\u00fcnleri,<\/span><\/li>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"2\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559684&quot;:-2,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" data-aria-posinset=\"0\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Mantar vb.<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesinin \u00f6n\u00fcne ge\u00e7mek i\u00e7in demir, bak\u0131, magnezyum, A, E, C, D ve B vitamini gibi en temel v\u00fccudun ihtiya\u00e7 duydu\u011fu vitamin ve mineraller a\u00e7\u0131s\u0131ndan zengin g\u0131dalar\u0131n t\u00fcketilmesi gerekecektir. D\u00fczenli ve sa\u011fl\u0131kl\u0131 bir beslenme program\u0131 ile sa\u00e7 sa\u011fl\u0131\u011f\u0131ndan genel v\u00fccut sa\u011fl\u0131\u011f\u0131na kadar bir\u00e7ok unsur korunur. Bu sayede ki\u015filerin daha sa\u011fl\u0131kl\u0131 sa\u00e7lara ve v\u00fccuda sahip olmas\u0131 desteklenir.<\/span><\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-1015013\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse1015013\" aria-controls=\"collapse1015013\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> Mezoterapi sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesini durdurur mu?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse1015013\" data-parent=\"#sp-ea-10150\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-1015013\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>Sa\u00e7 mezoterapisi, sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesini \u00f6nlemek ve sa\u00e7 derisi sa\u011fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 iyile\u015ftirmek i\u00e7in kullan\u0131lan modern bir tedavidir. \u00c7e\u015fitli y\u00f6ntemler y\u0131llard\u0131r mevcut olsa da, son on y\u0131lda artan eri\u015filebilirlik, bunlar\u0131 yayg\u0131n olarak bilinir hale getirmi\u015ftir. Tedavi se\u00e7enekleri, sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesinin nedenine ba\u011fl\u0131d\u0131r ve kal\u0131c\u0131 vakalar i\u00e7in sa\u00e7 ekimi veya protez sa\u00e7 gibi alternatifler vard\u0131r. Mezoterapi, vitamin takviyeleriyle birlikte sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesini azaltmaya ve sa\u00e7 derisini beslemeye yard\u0131mc\u0131 olabilir. Ancak, daha iyi sonu\u00e7lar i\u00e7in dengeli beslenmeyi ve genel sa\u011fl\u0131\u011f\u0131 korumak esast\u0131r.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-1015014\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse1015014\" aria-controls=\"collapse1015014\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> Sa\u00e7 D\u00f6k\u00fclmesinde Kullan\u0131lan Cerrahi Y\u00f6ntemler Nelerdir?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse1015014\" data-parent=\"#sp-ea-10150\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-1015014\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<ul>\n<li><strong>Sa\u00e7 Ekilmesi:<span>\u00a0<\/span><\/strong>Sa\u00e7 ekimi yapmak \u00f6nemli bir cerrahi y\u00f6ntemdir. Operasyon gerektirir ve uzun bir s\u00fcre\u00e7tir. Analiz yap\u0131lmas\u0131ndan \u00f6l\u00e7\u00fc al\u0131nmas\u0131na kadar birbirinden farkl\u0131 a\u015famalar\u0131 bulundurur. E\u011fer ki\u015finin sa\u011fl\u0131k durumu herhangi bir engel te\u015fkil etmiyor ise bu durumda sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesinin cerrahi tedavisi olarak sa\u00e7 ekimi tercih edilebilir.<\/li>\n<li><strong>Sa\u00e7 Mezoterapisi:<\/strong><span>\u00a0<\/span>Sa\u00e7\u0131n daha sa\u011fl\u0131kl\u0131 b\u00fcy\u00fcmesine odaklanan bir tedavi t\u00fcr\u00fcd\u00fcr. Bu tedavi t\u00fcr\u00fc, sa\u00e7 tipi ve sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclme tipi uygun olan hastalara yap\u0131l\u0131r. Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclme sorunu e\u011fer \u00e7\u00f6z\u00fclebilir bir durumda ise ki\u015filere sa\u00e7 mezoterapisi uygulan\u0131r. Bu y\u00f6ntem hen\u00fcz d\u00f6k\u00fclmemi\u015f ancak g\u00fc\u00e7 kaybetmi\u015f sa\u00e7 telleri i\u00e7in daha uygundur.<\/li>\n<li><strong>\u0130la\u00e7 Tedavisi:<span>\u00a0<\/span><\/strong>\u0130la\u00e7 tedavisi, sa\u00e7\u0131 hen\u00fcz d\u00f6k\u00fclmemi\u015f olan ki\u015filer i\u00e7in ge\u00e7erlidir. Sa\u00e7\u0131 d\u00f6k\u00fclmesine kar\u015f\u0131n k\u00f6kleri hala sa\u011fl\u0131kl\u0131 olan ki\u015filer de ila\u00e7 tedavisini tercih edebilir. \u0130la\u00e7 tedavisi i\u015fe yaramad\u0131\u011f\u0131 takdirde sa\u00e7 ekimi a\u015famas\u0131na ge\u00e7i\u015f yap\u0131l\u0131r. \u0130la\u00e7 tedavisi bu noktada bir \u00f6n a\u015fama olarak d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fclebilir.<\/li>\n<\/ul>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-1015015\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse1015015\" aria-controls=\"collapse1015015\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> Sa\u00e7 D\u00f6k\u00fclmesine Kar\u015f\u0131 Evde Uygulanacak Y\u00f6ntemler Nelerdir?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse1015015\" data-parent=\"#sp-ea-10150\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-1015015\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<h4>1. Daha G\u00fc\u00e7l\u00fc Sa\u00e7lar \u0130\u00e7in Dengeli Beslenme<\/h4>\n<p>Sa\u00e7lar\u0131 beslemek ve a\u015f\u0131r\u0131 d\u00f6k\u00fclmeyi \u00f6nlemek i\u00e7in protein a\u00e7\u0131s\u0131ndan zengin yiyecekler, vitaminler ve mineraller t\u00fcketin.<\/p>\n<h4><strong>2. Kan Dola\u015f\u0131m\u0131n\u0131 Art\u0131rmak \u0130\u00e7in Sa\u00e7 Derisi Masaj\u0131<\/strong><\/h4>\n<p>Kan ak\u0131\u015f\u0131n\u0131 art\u0131rmak ve daha g\u00fc\u00e7l\u00fc, daha sa\u011fl\u0131kl\u0131 sa\u00e7 b\u00fcy\u00fcmesini desteklemek i\u00e7in sa\u00e7 derinize her g\u00fcn nazik\u00e7e masaj yap\u0131n.<\/p>\n<h4>3. Sa\u00e7 Uzamas\u0131 \u0130\u00e7in Esansiyel Ya\u011flar<\/h4>\n<p>Folik\u00fclleri uyarmak ve sa\u00e7 kal\u0131nl\u0131\u011f\u0131n\u0131 art\u0131rmak i\u00e7in biberiye, hint ya\u011f\u0131 veya hindistan cevizi ya\u011f\u0131 gibi ya\u011flar uygulay\u0131n.<\/p>\n<h4><strong>4. Uygun Sa\u00e7 Y\u0131kama Rutini<\/strong><\/h4>\n<p>Kurulu\u011fu \u00f6nlemek ve do\u011fal sa\u00e7 derisi ya\u011flar\u0131n\u0131 korumak i\u00e7in haftada 2-3 kez hafif \u015fampuanla sa\u00e7\u0131n\u0131z\u0131 y\u0131kay\u0131n.<\/p>\n<h4>5. Is\u0131 ve Kimyasal Hasardan Ka\u00e7\u0131nma<\/h4>\n<p>Sa\u00e7lar\u0131 k\u0131r\u0131lmaya ve a\u015f\u0131r\u0131 incelmeye kar\u015f\u0131 korumak i\u00e7in \u0131s\u0131yla \u015fekillendirme, boya ve sert i\u015flemleri s\u0131n\u0131rlay\u0131n.<\/p>\n<h4>6. Nemlendirme ve Sa\u00e7 Sa\u011fl\u0131\u011f\u0131<\/h4>\n<p>Sa\u00e7\u0131n\u0131z\u0131 nemli tutmak, k\u0131r\u0131lganl\u0131\u011f\u0131n\u0131 \u00f6nlemek ve genel g\u00fcc\u00fcn\u00fc art\u0131rmak i\u00e7in bol su i\u00e7in.<\/p>\n<h4>7. Sa\u00e7 Bak\u0131m\u0131 \u0130\u00e7in Stres Y\u00f6netimi<\/h4>\n<p>Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesinin ba\u015fl\u0131ca nedenlerinden biri olan stresi azaltmak i\u00e7in yoga, meditasyon veya egzersiz yap\u0131n.<\/p>\n<h4><strong>8. Ev Yap\u0131m\u0131 Sa\u00e7 Maskeleri ve Bak\u0131mlar\u0131<\/strong><\/h4>\n<p>Sa\u00e7\u0131n\u0131z\u0131 beslemek ve g\u00fc\u00e7lendirmek i\u00e7in yumurta, yo\u011furt veya aloe vera gibi do\u011fal i\u00e7erikler kullan\u0131n.<\/p>\n<h4><strong>9. Do\u011fru Sa\u00e7 \u00dcr\u00fcnlerini Se\u00e7mek<\/strong><\/h4>\n<p>Sa\u011fl\u0131kl\u0131 sa\u00e7lar i\u00e7in s\u00fclfats\u0131z, do\u011fal \u015fampuanlar ve sa\u00e7 kremleri tercih edin ve hasar\u0131 \u00f6nleyin.<\/p>\n<h4><strong>10. K\u0131r\u0131lmay\u0131 \u00d6nlemek \u0130\u00e7in D\u00fczenli Kesim<\/strong><\/h4>\n<p>Sa\u00e7 u\u00e7lar\u0131ndaki k\u0131r\u0131klar\u0131 gidermek ve daha sa\u011fl\u0131kl\u0131 sa\u00e7 b\u00fcy\u00fcmesini desteklemek i\u00e7in sa\u00e7\u0131n\u0131z\u0131 her 6-8 haftada bir kesin.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-1015016\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse1015016\" aria-controls=\"collapse1015016\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> PRP (Trombositten Zengin Plazma) Tedavisi Sa\u00e7 D\u00f6k\u00fclmesine Engeller mi?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse1015016\" data-parent=\"#sp-ea-10150\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-1015016\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>PRP, sa\u00e7 b\u00fcy\u00fcmesini te\u015fvik etmek i\u00e7in hastan\u0131n b\u00fcy\u00fcme fakt\u00f6rleri a\u00e7\u0131s\u0131ndan zengin kendi kan plazmas\u0131n\u0131 kullanan pop\u00fcler bir sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi tedavisidir. Sa\u00e7 k\u00f6klerini g\u00fc\u00e7lendirir ve daha sa\u011fl\u0131kl\u0131, daha kal\u0131n sa\u00e7lar sa\u011flar. Di\u011fer tedavilere yan\u0131t vermeyenler i\u00e7in uygun olan PRP, hastan\u0131n kendi kan\u0131ndan elde edildi\u011fi i\u00e7in minimum yan etkiye sahiptir.<\/p>\n<p>\u0130\u015flem, plazman\u0131n kafa derisine enjekte edildi\u011fi birden fazla seans i\u00e7erir. S\u00fcre, sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesinin \u015fiddetine ba\u011fl\u0131d\u0131r. PRP, daha iyi sonu\u00e7lar i\u00e7in di\u011fer tedavilerle birle\u015ftirilebilir ve sa\u00e7 yo\u011funlu\u011funu ve g\u00fcc\u00fcn\u00fc iyile\u015ftirmeye yard\u0131mc\u0131 olur.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-1015017\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse1015017\" aria-controls=\"collapse1015017\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> Badem Ya\u011f\u0131 Sa\u00e7 D\u00f6k\u00fclmesine Engeller mi?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse1015017\" data-parent=\"#sp-ea-10150\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-1015017\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p><strong>D\u00f6k\u00fclmeyi \u00f6nleyen badem ya\u011f\u0131<\/strong>, sa\u00e7lar\u0131n nemini koruyarak sa\u00e7lar\u0131 g\u00fc\u00e7lendirir. Badem ya\u011f\u0131, sa\u00e7\u0131 k\u00f6k\u00fcnden uca besler ve sa\u00e7 derisini nemlendirir. Bu da sa\u00e7lar\u0131n daha g\u00fc\u00e7l\u00fc ve sa\u011fl\u0131kl\u0131 kalmas\u0131n\u0131 sa\u011flar. Badem ya\u011f\u0131, sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesine neden olan serbest radikalleri de ortadan kald\u0131rarak sa\u00e7 sa\u011fl\u0131\u011f\u0131na katk\u0131da bulunur. Badem ya\u011f\u0131, sa\u00e7lara kolayca n\u00fcfuz eder ve sa\u00e7lar\u0131 g\u00fc\u00e7lendirmek i\u00e7in gerekli olan vitaminler ve mineralleri sa\u011flar. Bu sayede sa\u00e7lar daha canl\u0131 ve parlak g\u00f6r\u00fcn\u00fcr.<\/p>\n<p>Badem ya\u011f\u0131 ayr\u0131ca sa\u00e7lar\u0131n daha h\u0131zl\u0131 uzamas\u0131na da yard\u0131mc\u0131 olabilir. Badem ya\u011f\u0131, sa\u00e7lar\u0131n daha h\u0131zl\u0131 uzamas\u0131na neden olan E vitamini a\u00e7\u0131s\u0131ndan zengindir. Bu vitamin, sa\u00e7lar\u0131n daha h\u0131zl\u0131 ve sa\u011fl\u0131kl\u0131 uzamas\u0131n\u0131 sa\u011flar. Ayr\u0131ca, badem ya\u011f\u0131 sa\u00e7 derisindeki kuru cildi de nemlendirerek kepek olu\u015fumunu da \u00f6nler. Bunun yan\u0131 s\u0131ra, badem ya\u011f\u0131 sa\u00e7lar\u0131n daha h\u0131zl\u0131 uzamas\u0131na da yard\u0131mc\u0131 olabilir.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-1015018\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse1015018\" aria-controls=\"collapse1015018\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> Argan Ya\u011f\u0131 Sa\u00e7 D\u00f6k\u00fclmesine Engeller mi?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse1015018\" data-parent=\"#sp-ea-10150\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-1015018\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p><u>Sa\u00e7\u0131 besleyen ve uzatan argan ya\u011f\u0131<\/u><span>\u00a0<\/span>sa\u00e7lar\u0131 g\u00fc\u00e7lendirir, sa\u00e7 k\u00f6klerini besler ve sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesini \u00f6nler. Argan ya\u011f\u0131, sa\u00e7lar\u0131n nemini koruyarak sa\u00e7lar\u0131 g\u00fc\u00e7lendirir ve sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesini \u00f6nler. Ayr\u0131ca, argan ya\u011f\u0131 sa\u00e7 derisindeki kan dola\u015f\u0131m\u0131n\u0131 art\u0131rarak sa\u00e7 k\u00f6klerinin daha iyi beslenmesini sa\u011flar. Bu da sa\u00e7lar\u0131n daha sa\u011fl\u0131kl\u0131 ve g\u00fc\u00e7l\u00fc kalmas\u0131n\u0131 sa\u011flar. Argan ya\u011f\u0131, sa\u00e7lar i\u00e7in \u00f6nemli olan E vitamini, ya\u011f asitleri ve antioksidanlar a\u00e7\u0131s\u0131ndan zengindir. Bu bile\u015fenler, sa\u00e7lar\u0131n daha h\u0131zl\u0131 ve sa\u011fl\u0131kl\u0131 uzamas\u0131n\u0131 sa\u011flar. Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesini \u00f6nlemek i\u00e7in argan ya\u011f\u0131 kullanarak, sa\u011fl\u0131kl\u0131 ve g\u00fc\u00e7l\u00fc sa\u00e7lara sahip olabilirsiniz.<\/p>\n<p>Argan ya\u011f\u0131 kullanarak sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesini \u00f6nlemek i\u00e7in \u00f6ncelikle sa\u00e7\u0131n\u0131z\u0131 temizleyin ve kurulay\u0131n. Daha sonra, birka\u00e7 damla argan ya\u011f\u0131n\u0131 elinize al\u0131n ve sa\u00e7 derinize masaj yaparak uygulay\u0131n. Argan ya\u011f\u0131, sa\u00e7 derisine n\u00fcfuz ederek sa\u00e7 k\u00f6klerini g\u00fc\u00e7lendirir ve sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesini \u00f6nler.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-1015019\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse1015019\" aria-controls=\"collapse1015019\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> Sa\u00e7 D\u00f6k\u00fclmesini \u00d6nlemek i\u00e7in Ne T\u00fcr Medikal \u00dcr\u00fcnler Kullan\u0131labilir?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse1015019\" data-parent=\"#sp-ea-10150\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-1015019\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<ul>\n<li>Sa\u00e7 bak\u0131m serumu<\/li>\n<li>Sa\u00e7 bak\u0131m losyonu<\/li>\n<li>Sa\u00e7 bak\u0131m \u015fampuan\u0131<\/li>\n<li>D\u00f6k\u00fclme kar\u015f\u0131t\u0131 kremler<\/li>\n<li>Besleyici bak\u0131m kremleri<\/li>\n<li>D\u00f6k\u00fclme kar\u015f\u0131t\u0131 sa\u00e7 spreyleri<\/li>\n<li>D\u00f6k\u00fclme kar\u015f\u0131t\u0131 ve besleyici bak\u0131m k\u00f6p\u00fckleri<\/li>\n<\/ul>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-1015020\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse1015020\" aria-controls=\"collapse1015020\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> Erkeklerde Sa\u00e7 D\u00f6k\u00fclmesi Nas\u0131l Anla\u015f\u0131l\u0131r veya Tespit Edilir?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse1015020\" data-parent=\"#sp-ea-10150\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-1015020\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p><strong>Sa\u00e7\u0131n\u0131z\u0131n d\u00f6k\u00fcl\u00fcp d\u00f6k\u00fclmedi\u011fini a\u015fa\u011f\u0131daki belirtilere bakarak anlayabilirsiniz:<\/strong><\/p>\n<p><strong>1. Artan Sa\u00e7 D\u00f6k\u00fclmesi<\/strong><br \/>\nYast\u0131\u011f\u0131n\u0131zda, du\u015f giderinizde veya sa\u00e7 f\u0131r\u00e7an\u0131zda normalden daha fazla sa\u00e7 bulmak.<br \/>\nParmaklar\u0131n\u0131z\u0131 sa\u00e7lar\u0131n\u0131z\u0131n aras\u0131nda gezdirmek ve a\u015f\u0131r\u0131 d\u00f6k\u00fclme fark etmek.<br \/>\n<strong>2. G\u00f6zle G\u00f6r\u00fcn\u00fcr Seyrelme<\/strong><br \/>\nSa\u00e7 deriniz, \u00f6zellikle sa\u00e7 \u00e7izgisi veya tepe \u00e7evresinde daha g\u00f6r\u00fcn\u00fcr hale geliyor.<br \/>\nAyr\u0131m yeriniz eskisinden daha geni\u015f g\u00f6r\u00fcn\u00fcyor.<br \/>\n<strong>3. Gerileyen Sa\u00e7 \u00c7izgisi<\/strong><br \/>\nSa\u00e7 \u00e7izgisi, \u00f6zellikle \u015fakaklarda geriye do\u011fru hareket ediyor.<br \/>\n<strong>4. Sa\u00e7 Hacmini Kaybetmesi<\/strong><br \/>\nAtkuyru\u011funuz normalden daha ince hissediliyor.<br \/>\nSa\u00e7lar\u0131n\u0131z normal dolgunlu\u011fundan ve esnekli\u011finden yoksun.<br \/>\n<strong>5. Yamal\u0131 Sa\u00e7 D\u00f6k\u00fclmesi (Alopesi Areata)<\/strong><br \/>\nAniden beliren k\u00fc\u00e7\u00fck kel noktalar.<br \/>\n<strong>6. Ka\u015f\u0131nt\u0131l\u0131 veya A\u011fr\u0131l\u0131 Sa\u00e7 Derisi<\/strong><br \/>\nSa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesine sa\u00e7 derisi tahri\u015fi veya kepek e\u015flik ediyorsa, bunun alt\u0131nda yatan bir sorun olabilir.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<script type=\"application\/ld+json\">{ \"@context\": \"https:\/\/schema.org\", \"@type\": \"FAQPage\", \"mainEntity\": [{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Sa\u00e7 D\u00f6k\u00fclmesinin Temel Nedenleri Nelerdir?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesinin nedenleri aras\u0131nda genetik fakt\u00f6rler her ne kadar ilk s\u0131rada yer alsa da bir\u00e7ok farkl\u0131 unsur kad\u0131n ve erkeklerde sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesine neden olabilmektedir. Bu kapsamda sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesinin ba\u015fl\u0131ca nedenleri k\u0131saca \u015funlard\u0131r:<ul><li>Genetik fakt\u00f6rler (androgenetik alopesi),<\/li><li>Liken planus gibi \u00e7e\u015fitli deri hastal\u0131klar\u0131,<\/li><li>Psikolojik ve strese ba\u011fl\u0131 etkenler,<\/li><li>Troid hastal\u0131klar\u0131 gibi hormon d\u00fczensizlikleri,<\/li><li>Gebelik d\u00f6neminde ya\u015fanan horman dengesizlikleri,<\/li><li>Anemi,<\/li><li>V\u00fccutta demir, \u00e7inko gibi \u00e7e\u015fitli vitamin ve minerallerin eksikli\u011fi,<\/li><li>Yanl\u0131\u015f sa\u00e7 bak\u0131m uygulamalar\u0131,<\/li><li>Yetersiz ve sa\u011fl\u0131ks\u0131z beslenme, yeme i\u00e7me al\u0131\u015fkanl\u0131klar\u0131 vb.<\/li><\/ul>\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Kad\u0131nlarda Sa\u00e7 D\u00f6k\u00fclmesinin Nedenler Nelerdir?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"<ul><li><h4><strong>Hormonal Dengesizlikler<\/strong><\/h4><\/li><\/ul>Hamilelik veya menopoz gibi hormonal de\u011fi\u015fiklikler, folik\u00fcl b\u00fcy\u00fcme d\u00f6ng\u00fclerini etkileyerek sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesini tetikleyebilir.<ul><li><h4><strong>Genetik fakt\u00f6rler<\/strong><\/h4><\/li><\/ul>Kad\u0131n tipi kellik olarak bilinen kal\u0131tsal sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi, \u00f6zellikle tepede kademeli incelmeye yol a\u00e7ar.<ul><li><h4><strong>Beslenme Eksiklikleri<\/strong><\/h4><\/li><\/ul>Demir, biotin veya protein eksikli\u011fi sa\u00e7 k\u00f6klerini zay\u0131flat\u0131r, d\u00f6k\u00fclmesine ve yava\u015f yeniden uzamas\u0131na neden olur.<ul><li><h4><strong>Stres ve Anksiyete<\/strong><\/h4><\/li><\/ul>Y\u00fcksek stres seviyeleri sa\u00e7 b\u00fcy\u00fcme d\u00f6ng\u00fclerini bozarak a\u015f\u0131r\u0131 d\u00f6k\u00fclmeye ve sa\u00e7 incelmesine yol a\u00e7abilir.<ul><li><h4><strong>Tiroid Bozukluklar\u0131<\/strong><\/h4><\/li><\/ul>Hipotiroidizm veya hipertiroidizm zamanla k\u0131r\u0131lgan sa\u00e7lara ve \u00f6nemli sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesine neden olabilir.<ul><li><h4><strong>A\u015f\u0131r\u0131 Sa\u00e7 \u015eekillendirme<\/strong><\/h4><\/li><\/ul>S\u0131k \u0131s\u0131yla \u015fekillendirme, s\u0131k\u0131 sa\u00e7 modelleri ve sert i\u015flemler sa\u00e7lar\u0131 zay\u0131flat\u0131r ve k\u0131r\u0131lmaya neden olur.<ul><li><h4><strong>Sa\u00e7 Derisi Rahats\u0131zl\u0131klar\u0131<\/strong><\/h4><\/li><\/ul>Kepek, sedef hastal\u0131\u011f\u0131 ve enfeksiyonlar sa\u00e7 derisini tahri\u015f ederek sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesinin artmas\u0131na neden olabilir.<ul><li><h4><strong>\u0130la\u00e7lar ve Tedaviler<\/strong><\/h4><\/li><\/ul>Kemoterapi veya do\u011fum kontrol haplar\u0131 gibi baz\u0131 ila\u00e7lar ge\u00e7ici veya kal\u0131c\u0131 sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesine neden olabilir.<ul><li><h4><strong>H\u0131zl\u0131 kilo kayb\u0131<\/strong><\/h4><\/li><\/ul>A\u015f\u0131r\u0131 diyet veya ani kilo kayb\u0131, sa\u00e7 k\u00f6klerini temel besinlerden mahrum b\u0131rakarak d\u00f6k\u00fclmeye neden olabilir.<ul><li><h4><strong>Ya\u015flanma S\u00fcreci<\/strong><\/h4><\/li><\/ul>Ya\u015fla birlikte, sa\u00e7 k\u00f6kleri k\u00fc\u00e7\u00fcld\u00fck\u00e7e ve daha ince, daha zay\u0131f teller \u00fcrettik\u00e7e sa\u00e7 do\u011fal olarak incelir.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Erkeklerde Sa\u00e7 D\u00f6k\u00fclmesinin Nedenler Nelerdir?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"<ul><li><h4><strong>Hormonal Dengesizlikler<\/strong><\/h4><\/li><\/ul>Testosteron ve DHT seviyelerindeki de\u011fi\u015fiklikler sa\u00e7 k\u00f6klerini k\u00fc\u00e7\u00fcltebilir ve erkek tipi kelli\u011fe yol a\u00e7abilir.<ul><li><h4><strong>Genetik Fakt\u00f6rler<\/strong><\/h4><\/li><\/ul>Kal\u0131tsal sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi, zamanla kademeli olarak incelmeye yol a\u00e7an kelli\u011fin en yayg\u0131n nedenidir.<ul><li><h4><strong>K\u00f6t\u00fc Beslenme<\/strong><\/h4><\/li><\/ul>Temel vitamin, mineral ve protein eksikli\u011fi sa\u00e7lar\u0131 zay\u0131flat\u0131r ve a\u015f\u0131r\u0131 d\u00f6k\u00fclmeye neden olur.<ul><li><h4><strong>Stres ve Anksiyete<\/strong><\/h4><\/li><\/ul>Y\u00fcksek stres seviyeleri, do\u011fal sa\u00e7 b\u00fcy\u00fcme d\u00f6ng\u00fcs\u00fcn\u00fc bozarak ge\u00e7ici sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesine neden olabilir.<ul><li><h4><strong>Tiroid Bozukluklar\u0131<\/strong><\/h4><\/li><\/ul>Az veya \u00e7ok aktif tiroid, sa\u00e7 incelmesine ve yava\u015f yeniden uzamaya yol a\u00e7abilir.<ul><li><h4><strong>A\u015f\u0131r\u0131 Sa\u00e7 \u015eekillendirme<\/strong><\/h4><\/li><\/ul>S\u0131cakl\u0131\u011f\u0131n, sert kimyasallar\u0131n veya s\u0131k\u0131 sa\u00e7 stillerinin s\u0131k kullan\u0131m\u0131 sa\u00e7lar\u0131 zay\u0131flatabilir ve hasar verebilir.<ul><li><h4><strong>Sa\u00e7 Derisi Rahats\u0131zl\u0131klar\u0131<\/strong><\/h4><\/li><\/ul>Kepek, mantar enfeksiyonlar\u0131 ve iltihaplanma sa\u00e7 b\u00fcy\u00fcmesini etkileyebilir ve d\u00f6k\u00fclmeye neden olabilir.<ul><li><h4><strong>\u0130la\u00e7lar ve Tedaviler<\/strong><\/h4><\/li><\/ul>Steroidler, kan incelticiler veya kemoterapi gibi ila\u00e7lar sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesine katk\u0131da bulunabilir.<ul><li><h4><strong>Sa\u011fl\u0131ks\u0131z Ya\u015fam Tarz\u0131 Al\u0131\u015fkanl\u0131klar\u0131<\/strong><\/h4><\/li><\/ul>Sigara, alkol t\u00fcketimi ve k\u00f6t\u00fc uyku sa\u00e7 sa\u011fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 etkileyebilir ve sa\u00e7\u0131n incelmesine neden olabilir.<ul><li><strong>Ya\u015flanma S\u00fcreci<\/strong><\/li><\/ul>Sa\u00e7 k\u00f6kleri k\u00fc\u00e7\u00fcld\u00fck\u00e7e ve daha ince teller \u00fcrettik\u00e7e sa\u00e7 do\u011fal olarak ya\u015fla birlikte zay\u0131flar ve incelir.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Sa\u00e7 D\u00f6k\u00fclme Tipleri Nelerdir?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"<ul><li>Androgenetik alopesi<\/li><li>Skatrisyel<\/li><li>Telogen effluvium<\/li><li>Alopesi areata<\/li><li>Alopesi totalis<\/li><li>Alopesi Barbae<\/li><li>Traksiyon alopesi<\/li><li>\u00dcniversalis<\/li><li>Anagen Effluvium<\/li><\/ul>En s\u0131k kar\u015f\u0131la\u015f\u0131lan sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclme tipleridir.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Androgenetik Alopesi D\u00f6k\u00fclme Tipi Nedir?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"<strong>Androgenetik alopesi\u00a0<\/strong>sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesinin en yayg\u0131n \u00e7e\u015fitlerinden biridir. Androgenetik alopesi erkek tipi sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi olarak da bilinir. Tepeden ba\u015flayan erkek tipi\u00a0<a href='https:\/\/www.onnahair.com\/sac-dokulmesi-kalitsal-midir-nasil-onlenir\/'><strong>sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi<\/strong><\/a>\u00a0kal\u0131tsal nedenlere dayanan bir d\u00f6k\u00fclmedir. Sadece erkeklerde de\u011fil kad\u0131nlarda da ayn\u0131 sorun g\u00f6r\u00fclebilir. Androgenetik alopesi uzun vadede sa\u00e7lar\u0131n d\u00f6k\u00fclmesi ve seyrelme ya\u015fanmas\u0131 anlam\u0131na gelir.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Alopesi Areata D\u00f6k\u00fclme Tipi Nedir?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Alopesi areata\u00a0her iki cinsiyette de ortaya \u00e7\u0131kabilen bir sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi modelidir. Alopesi areata \u00f6zellikle ba\u011f\u0131\u015f\u0131kl\u0131k sistemi ile yak\u0131ndan ilgilidir. Beslenme, uyku, ila\u00e7 kullan\u0131m\u0131 ve sa\u011fl\u0131k durumu gibi unsurlar alopesi areata tipi d\u00f6k\u00fclme \u00fczerinde etkilidir. Y\u00fcksek stres seviyesi de b\u00f6lgesel seyrelme ve kellik yaratabilmektedir. Sa\u00e7lar\u0131n aniden d\u00f6k\u00fclmesi ve b\u00f6lgesel kellik olu\u015fmas\u0131 alopesi areata olarak bilinir.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Alopesi Totalis D\u00f6k\u00fclme Tipi Nedir?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"<strong>Alopesi totalis\u00a0<\/strong>stres sebebi ile sa\u00e7lar\u0131n d\u00f6k\u00fcld\u00fc\u011f\u00fc bir ba\u015fka d\u00f6k\u00fclme t\u00fcr\u00fcd\u00fcr. Alopesi totalis tipi sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesini di\u011fer tiplerden ay\u0131ran en \u00f6nemli \u00f6zellik sa\u00e7lar\u0131n b\u00fcy\u00fck bir oranda d\u00f6k\u00fclmesidir. B\u00f6lgesel d\u00f6k\u00fclme tipi olmayan alopesi totalis, sa\u00e7lar\u0131n b\u00fcy\u00fck bir oranda kaybedilmesi anlam\u0131na gelir. Stres sonras\u0131 bu d\u00f6k\u00fclmeden rahats\u0131z olan bir\u00e7ok ki\u015fi\u00a0<a href='https:\/\/www.onnahair.com\/'><strong>protez sa\u00e7<\/strong><\/a>\u00a0yapt\u0131rmay\u0131 tercih etmektedir.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Traksiyon Alopesi D\u00f6k\u00fclme Tipi Nedir?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Traksiyon alopesi\u00a0de sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclme tipleri aras\u0131nda yer al\u0131r. Sa\u00e7\u0131n toplanmas\u0131 ve bak\u0131m\u0131 gibi sebeplerin uygun olmamas\u0131 halinde ya\u015fan\u0131r. \u00d6zellikle sa\u00e7lar\u0131n\u0131 s\u0131ms\u0131k\u0131 ba\u011flayan ve sa\u00e7\u0131n nefes almas\u0131n\u0131 engelleyen kad\u0131nlarda daha s\u0131k g\u00f6r\u00fcl\u00fcr. Afrikal\u0131 kad\u0131nlar\u0131n sa\u00e7lar\u0131n\u0131n d\u00f6k\u00fclme sebepleri genellikle traksiyon alopesidir. Sa\u00e7lar\u0131n ince ve s\u0131k \u00f6r\u00fclmesi, s\u0131k\u0131 ba\u011flanmas\u0131, zoraki bir \u015fekilde sabitlenmesi gibi unsurlar sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesine neden olur. Traksiyon alopesi nedeni ile d\u00f6k\u00fclme ya\u015fan\u0131rsa sa\u00e7lar yeniden \u00e7\u0131kar. Geri d\u00f6nd\u00fcr\u00fclemez bir sa\u00e7 kayb\u0131 yoktur.\u00a0<strong>Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesinin tipleri\u00a0<\/strong>aras\u0131nda yer alan traksiyon alopeside genetik de\u011fil k\u00fclt\u00fcrel fakt\u00f6rler daha \u00e7ok rol oynar.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Skatrisyel Alopesi D\u00f6k\u00fclme Tipi Nedir?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"<strong>Skastrisyel alopesi<\/strong>\u00a0sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclme tiplerinden biridir. Bu tip sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi, sa\u00e7 derisinin yaralanmas\u0131 ya da hastalanmas\u0131 sonucunda ortaya \u00e7\u0131kar. Kad\u0131nlarda ve erkeklerde g\u00f6r\u00fclebilir ve cinsiyet ayr\u0131m\u0131 yoktur. Cilt problemleri olan ki\u015filerde de skastrisyel alopesi g\u00f6r\u00fclebilir. Deride meydana gelen problemlerden dolay\u0131 sa\u00e7lar\u0131n kaybedilmesi skatrisyel alopesi tipine girer. Derideki enflamasyon olu\u015fumlar\u0131ndan dolay\u0131 sa\u00e7 kayb\u0131 ya\u015fanm\u0131\u015f ise buna primer skastrisyel alopesi denir. Bir kaza sonucunda ya da d\u0131\u015f etkiler nedeni ile sa\u00e7 kayb\u0131 oluyor ise buna da sekonder skastrisyel alopesi ad\u0131 verilir.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Involutional Alopesi Tipi Sa\u00e7 D\u00f6k\u00fclmesi Nedir?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Ya\u015fa ba\u011fl\u0131 sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi\u00a0ya\u015f ilerledik\u00e7e ortaya \u00e7\u0131kan bir durumdur. T\u0131ptaki ad\u0131 involutional alopesi olarak bu durum herkeste g\u00f6r\u00fclebilmektedir. Cinsiyet ay\u0131rt etmeden ortaya \u00e7\u0131kan bu durum tamamen ya\u015f ile ilgilidir. Involutional alopesi b\u00fcy\u00fcme hormonunun yava\u015flamas\u0131 ile ortaya \u00e7\u0131kar.\u00a0<strong>Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesinin tipleri\u00a0<\/strong>aras\u0131nda en s\u0131k kar\u015f\u0131la\u015f\u0131lan \u00e7e\u015fitlerden biridir. Involutional alopesi problemi genellikle sa\u00e7 k\u00f6klerinin ve sa\u00e7 tellerinin incelmesi ile ortaya \u00e7\u0131kmaktad\u0131r. Bu t\u00fcr bir sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesinde genellikle sa\u00e7lar\u0131n yeniden \u00e7\u0131kmas\u0131 ve uzamas\u0131 bir hayli uzun s\u00fcrer.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"A\u015f\u0131r\u0131 Sa\u00e7 D\u00f6k\u00fclmesi Ne Eksikli\u011finden Kaynaklan\u0131r?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Gen\u00e7 ya\u015fta sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesini \u00f6nlemek\u00a0i\u00e7in yedi\u011finize ve i\u00e7tiklerine dikkat etmeniz gerekiyor. \u00d6zellikle v\u00fccudun temel yap\u0131 ta\u015flar\u0131ndan olan vitamin ve minerallerin yeterli d\u00fczeyde al\u0131nmamas\u0131 nedeniyle sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi gibi sorunlar ya\u015fanabilir. S\u00fcrekli yorgun ve bitkin hissetmek ve ba\u011f\u0131\u015f\u0131kl\u0131k sisteminin zay\u0131flamas\u0131 gibi durumlar birlikte g\u00f6r\u00fclebilir. Sa\u00e7 sa\u011fl\u0131\u011f\u0131n\u0131n korunmas\u0131nda en \u00f6nemli unsurlar aras\u0131nda \u00e7inko, biotin, B12 vitamini, folik asit ve D vitamini yer almaktad\u0131r. Bu vitamin ve minerallerin eksikli\u011fi kendini sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi ile ortaya \u00e7\u0131karabilir. Etkili bir diyete ba\u015flad\u0131ktan sonra yakla\u015f\u0131k olarak 1 ile 6 ay aras\u0131nda sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi olabiliyor. V\u00fccuttaki protein depolar\u0131n\u0131n azalmas\u0131, k\u0131l h\u00fccrelerinde yetersiz protein \u00fcretimine ve k\u0131l kayb\u0131na yol a\u00e7abilmektedir. Protein al\u0131nmas\u0131, vitamin eksikliklerinin giderilmesi ve mineral takviyeleri en iyi sonu\u00e7lar\u0131 alman\u0131z\u0131 sa\u011flayacakt\u0131r.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Kad\u0131nlarda A\u015f\u0131r\u0131 Sa\u00e7 D\u00f6k\u00fclmesi Hangi Hastal\u0131\u011f\u0131n Belirtisi?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Kad\u0131nlarda sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi\u00a0t\u0131pk\u0131 erkeklerde oldu\u011fu gibi benzer nedenlereler ortaya \u00e7\u0131kar. Ancak kad\u0131nlarda sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi belirtileri erkeklerden daha farkl\u0131 \u015fekilde ortaya \u00e7\u0131kabilmektedir. Kad\u0131nlarda \u00f6zellikle sedef hastal\u0131\u011f\u0131 ve mantar gibi unsurlar a\u015f\u0131r\u0131 sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi \u015fikayetlerinin ortaya \u00e7\u0131kmas\u0131na neden olur. Yo\u011fun ya\u011fl\u0131 cilt sorunlar\u0131 gibi bir\u00e7ok cilt hastal\u0131klar\u0131 da a\u015f\u0131r\u0131 sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesini tetikleyecektir. Kad\u0131n tipi ve erkek tipi olmak \u00fczere genelde iki farkl\u0131 t\u00fcrde sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi \u00fczerinde durulmaktad\u0131r. Sa\u00e7 \u00e7izgisinin geri gitmesi, sa\u00e7 tellerinde incelme, sa\u00e7lar\u0131n seyrekle\u015fmesi, sa\u00e7 diplerinde ve tepede a\u00e7\u0131kl\u0131k gibi g\u00f6stergeler ile sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi ortaya \u00e7\u0131kmaktad\u0131r. Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesini \u00f6nlemek i\u00e7in ilk belirtiler g\u00f6r\u00fclmeye ba\u015flad\u0131\u011f\u0131 andan itibaren hemen harekete ge\u00e7ilmelidir.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Sa\u00e7 D\u00f6k\u00fclmesini Durdurmak \u0130\u00e7in Ne Yemeli?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi i\u00e7in vitamin\u00a0ve mineral takviyelerinin kesinlikle ihmal edilmemesi gerekiyor. Do\u011fal \u015fekilde bunlar\u0131 kazanmak i\u00e7in sa\u011fl\u0131kl\u0131 ve dengeli beslenme al\u0131\u015fkanl\u0131klar\u0131 ise son derece \u00f6nemlidir. Olabildi\u011fince do\u011fal beslenerek ve do\u011fru \u00fcr\u00fcnler t\u00fcketerek sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmelerini durdurmak m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr. G\u00fcnl\u00fck olarak sa\u00e7lar\u0131n ve v\u00fccudun ihtiyac\u0131 olan besin de\u011ferlerinin al\u0131namad\u0131\u011f\u0131 durumlarda g\u0131da takviyelerine ba\u015fvurulmas\u0131 gerekiyor. Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesini durdurmak i\u00e7in t\u00fcketilmesi gereken ba\u015fl\u0131ca yiyecekler aras\u0131nda k\u0131saca \u015funlar yer almaktad\u0131r:<ul><li>K\u0131rm\u0131z\u0131 et,<\/li><li>Yumurta,<\/li><li>Kurubaklagiller,<\/li><li>Pekmez,<\/li><li>Ye\u015fil sebzeler,<\/li><li>Domates,<\/li><li>Kuru kay\u0131s\u0131,<\/li><li>Kuru meyveler,<\/li><li>Ya\u011fl\u0131 tohumlar,<\/li><li>Karnabahar,<\/li><li>Peynir,<\/li><li>Yer f\u0131st\u0131\u011f\u0131,<\/li><li>Deniz \u00fcr\u00fcnleri,<\/li><li>Mantar vb.<\/li><\/ul>Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesinin \u00f6n\u00fcne ge\u00e7mek i\u00e7in demir, bak\u0131, magnezyum, A, E, C, D ve B vitamini gibi en temel v\u00fccudun ihtiya\u00e7 duydu\u011fu vitamin ve mineraller a\u00e7\u0131s\u0131ndan zengin g\u0131dalar\u0131n t\u00fcketilmesi gerekecektir. D\u00fczenli ve sa\u011fl\u0131kl\u0131 bir beslenme program\u0131 ile sa\u00e7 sa\u011fl\u0131\u011f\u0131ndan genel v\u00fccut sa\u011fl\u0131\u011f\u0131na kadar bir\u00e7ok unsur korunur. Bu sayede ki\u015filerin daha sa\u011fl\u0131kl\u0131 sa\u00e7lara ve v\u00fccuda sahip olmas\u0131 desteklenir.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Mezoterapi sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesini durdurur mu?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Sa\u00e7 mezoterapisi, sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesini \u00f6nlemek ve sa\u00e7 derisi sa\u011fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 iyile\u015ftirmek i\u00e7in kullan\u0131lan modern bir tedavidir. \u00c7e\u015fitli y\u00f6ntemler y\u0131llard\u0131r mevcut olsa da, son on y\u0131lda artan eri\u015filebilirlik, bunlar\u0131 yayg\u0131n olarak bilinir hale getirmi\u015ftir. Tedavi se\u00e7enekleri, sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesinin nedenine ba\u011fl\u0131d\u0131r ve kal\u0131c\u0131 vakalar i\u00e7in sa\u00e7 ekimi veya protez sa\u00e7 gibi alternatifler vard\u0131r. Mezoterapi, vitamin takviyeleriyle birlikte sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesini azaltmaya ve sa\u00e7 derisini beslemeye yard\u0131mc\u0131 olabilir. Ancak, daha iyi sonu\u00e7lar i\u00e7in dengeli beslenmeyi ve genel sa\u011fl\u0131\u011f\u0131 korumak esast\u0131r.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Sa\u00e7 D\u00f6k\u00fclmesinde Kullan\u0131lan Cerrahi Y\u00f6ntemler Nelerdir?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"<ul><li><strong>Sa\u00e7 Ekilmesi:\u00a0<\/strong>Sa\u00e7 ekimi yapmak \u00f6nemli bir cerrahi y\u00f6ntemdir. Operasyon gerektirir ve uzun bir s\u00fcre\u00e7tir. Analiz yap\u0131lmas\u0131ndan \u00f6l\u00e7\u00fc al\u0131nmas\u0131na kadar birbirinden farkl\u0131 a\u015famalar\u0131 bulundurur. E\u011fer ki\u015finin sa\u011fl\u0131k durumu herhangi bir engel te\u015fkil etmiyor ise bu durumda sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesinin cerrahi tedavisi olarak sa\u00e7 ekimi tercih edilebilir.<\/li><li><strong>Sa\u00e7 Mezoterapisi:<\/strong>\u00a0Sa\u00e7\u0131n daha sa\u011fl\u0131kl\u0131 b\u00fcy\u00fcmesine odaklanan bir tedavi t\u00fcr\u00fcd\u00fcr. Bu tedavi t\u00fcr\u00fc, sa\u00e7 tipi ve sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclme tipi uygun olan hastalara yap\u0131l\u0131r. Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclme sorunu e\u011fer \u00e7\u00f6z\u00fclebilir bir durumda ise ki\u015filere sa\u00e7 mezoterapisi uygulan\u0131r. Bu y\u00f6ntem hen\u00fcz d\u00f6k\u00fclmemi\u015f ancak g\u00fc\u00e7 kaybetmi\u015f sa\u00e7 telleri i\u00e7in daha uygundur.<\/li><li><strong>\u0130la\u00e7 Tedavisi:\u00a0<\/strong>\u0130la\u00e7 tedavisi, sa\u00e7\u0131 hen\u00fcz d\u00f6k\u00fclmemi\u015f olan ki\u015filer i\u00e7in ge\u00e7erlidir. Sa\u00e7\u0131 d\u00f6k\u00fclmesine kar\u015f\u0131n k\u00f6kleri hala sa\u011fl\u0131kl\u0131 olan ki\u015filer de ila\u00e7 tedavisini tercih edebilir. \u0130la\u00e7 tedavisi i\u015fe yaramad\u0131\u011f\u0131 takdirde sa\u00e7 ekimi a\u015famas\u0131na ge\u00e7i\u015f yap\u0131l\u0131r. \u0130la\u00e7 tedavisi bu noktada bir \u00f6n a\u015fama olarak d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fclebilir.<\/li><\/ul>\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Sa\u00e7 D\u00f6k\u00fclmesine Kar\u015f\u0131 Evde Uygulanacak Y\u00f6ntemler Nelerdir?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"<h4>1. Daha G\u00fc\u00e7l\u00fc Sa\u00e7lar \u0130\u00e7in Dengeli Beslenme<\/h4>Sa\u00e7lar\u0131 beslemek ve a\u015f\u0131r\u0131 d\u00f6k\u00fclmeyi \u00f6nlemek i\u00e7in protein a\u00e7\u0131s\u0131ndan zengin yiyecekler, vitaminler ve mineraller t\u00fcketin.<h4><strong>2. Kan Dola\u015f\u0131m\u0131n\u0131 Art\u0131rmak \u0130\u00e7in Sa\u00e7 Derisi Masaj\u0131<\/strong><\/h4>Kan ak\u0131\u015f\u0131n\u0131 art\u0131rmak ve daha g\u00fc\u00e7l\u00fc, daha sa\u011fl\u0131kl\u0131 sa\u00e7 b\u00fcy\u00fcmesini desteklemek i\u00e7in sa\u00e7 derinize her g\u00fcn nazik\u00e7e masaj yap\u0131n.<h4>3. Sa\u00e7 Uzamas\u0131 \u0130\u00e7in Esansiyel Ya\u011flar<\/h4>Folik\u00fclleri uyarmak ve sa\u00e7 kal\u0131nl\u0131\u011f\u0131n\u0131 art\u0131rmak i\u00e7in biberiye, hint ya\u011f\u0131 veya hindistan cevizi ya\u011f\u0131 gibi ya\u011flar uygulay\u0131n.<h4><strong>4. Uygun Sa\u00e7 Y\u0131kama Rutini<\/strong><\/h4>Kurulu\u011fu \u00f6nlemek ve do\u011fal sa\u00e7 derisi ya\u011flar\u0131n\u0131 korumak i\u00e7in haftada 2-3 kez hafif \u015fampuanla sa\u00e7\u0131n\u0131z\u0131 y\u0131kay\u0131n.<h4>5. Is\u0131 ve Kimyasal Hasardan Ka\u00e7\u0131nma<\/h4>Sa\u00e7lar\u0131 k\u0131r\u0131lmaya ve a\u015f\u0131r\u0131 incelmeye kar\u015f\u0131 korumak i\u00e7in \u0131s\u0131yla \u015fekillendirme, boya ve sert i\u015flemleri s\u0131n\u0131rlay\u0131n.<h4>6. Nemlendirme ve Sa\u00e7 Sa\u011fl\u0131\u011f\u0131<\/h4>Sa\u00e7\u0131n\u0131z\u0131 nemli tutmak, k\u0131r\u0131lganl\u0131\u011f\u0131n\u0131 \u00f6nlemek ve genel g\u00fcc\u00fcn\u00fc art\u0131rmak i\u00e7in bol su i\u00e7in.<h4>7. Sa\u00e7 Bak\u0131m\u0131 \u0130\u00e7in Stres Y\u00f6netimi<\/h4>Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesinin ba\u015fl\u0131ca nedenlerinden biri olan stresi azaltmak i\u00e7in yoga, meditasyon veya egzersiz yap\u0131n.<h4><strong>8. Ev Yap\u0131m\u0131 Sa\u00e7 Maskeleri ve Bak\u0131mlar\u0131<\/strong><\/h4>Sa\u00e7\u0131n\u0131z\u0131 beslemek ve g\u00fc\u00e7lendirmek i\u00e7in yumurta, yo\u011furt veya aloe vera gibi do\u011fal i\u00e7erikler kullan\u0131n.<h4><strong>9. Do\u011fru Sa\u00e7 \u00dcr\u00fcnlerini Se\u00e7mek<\/strong><\/h4>Sa\u011fl\u0131kl\u0131 sa\u00e7lar i\u00e7in s\u00fclfats\u0131z, do\u011fal \u015fampuanlar ve sa\u00e7 kremleri tercih edin ve hasar\u0131 \u00f6nleyin.<h4><strong>10. K\u0131r\u0131lmay\u0131 \u00d6nlemek \u0130\u00e7in D\u00fczenli Kesim<\/strong><\/h4>Sa\u00e7 u\u00e7lar\u0131ndaki k\u0131r\u0131klar\u0131 gidermek ve daha sa\u011fl\u0131kl\u0131 sa\u00e7 b\u00fcy\u00fcmesini desteklemek i\u00e7in sa\u00e7\u0131n\u0131z\u0131 her 6-8 haftada bir kesin.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"PRP (Trombositten Zengin Plazma) Tedavisi Sa\u00e7 D\u00f6k\u00fclmesine Engeller mi?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"PRP, sa\u00e7 b\u00fcy\u00fcmesini te\u015fvik etmek i\u00e7in hastan\u0131n b\u00fcy\u00fcme fakt\u00f6rleri a\u00e7\u0131s\u0131ndan zengin kendi kan plazmas\u0131n\u0131 kullanan pop\u00fcler bir sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi tedavisidir. Sa\u00e7 k\u00f6klerini g\u00fc\u00e7lendirir ve daha sa\u011fl\u0131kl\u0131, daha kal\u0131n sa\u00e7lar sa\u011flar. Di\u011fer tedavilere yan\u0131t vermeyenler i\u00e7in uygun olan PRP, hastan\u0131n kendi kan\u0131ndan elde edildi\u011fi i\u00e7in minimum yan etkiye sahiptir. \u0130\u015flem, plazman\u0131n kafa derisine enjekte edildi\u011fi birden fazla seans i\u00e7erir. S\u00fcre, sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesinin \u015fiddetine ba\u011fl\u0131d\u0131r. PRP, daha iyi sonu\u00e7lar i\u00e7in di\u011fer tedavilerle birle\u015ftirilebilir ve sa\u00e7 yo\u011funlu\u011funu ve g\u00fcc\u00fcn\u00fc iyile\u015ftirmeye yard\u0131mc\u0131 olur.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Badem Ya\u011f\u0131 Sa\u00e7 D\u00f6k\u00fclmesine Engeller mi?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"<strong>D\u00f6k\u00fclmeyi \u00f6nleyen badem ya\u011f\u0131<\/strong>, sa\u00e7lar\u0131n nemini koruyarak sa\u00e7lar\u0131 g\u00fc\u00e7lendirir. Badem ya\u011f\u0131, sa\u00e7\u0131 k\u00f6k\u00fcnden uca besler ve sa\u00e7 derisini nemlendirir. Bu da sa\u00e7lar\u0131n daha g\u00fc\u00e7l\u00fc ve sa\u011fl\u0131kl\u0131 kalmas\u0131n\u0131 sa\u011flar. Badem ya\u011f\u0131, sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesine neden olan serbest radikalleri de ortadan kald\u0131rarak sa\u00e7 sa\u011fl\u0131\u011f\u0131na katk\u0131da bulunur. Badem ya\u011f\u0131, sa\u00e7lara kolayca n\u00fcfuz eder ve sa\u00e7lar\u0131 g\u00fc\u00e7lendirmek i\u00e7in gerekli olan vitaminler ve mineralleri sa\u011flar. Bu sayede sa\u00e7lar daha canl\u0131 ve parlak g\u00f6r\u00fcn\u00fcr. Badem ya\u011f\u0131 ayr\u0131ca sa\u00e7lar\u0131n daha h\u0131zl\u0131 uzamas\u0131na da yard\u0131mc\u0131 olabilir. Badem ya\u011f\u0131, sa\u00e7lar\u0131n daha h\u0131zl\u0131 uzamas\u0131na neden olan E vitamini a\u00e7\u0131s\u0131ndan zengindir. Bu vitamin, sa\u00e7lar\u0131n daha h\u0131zl\u0131 ve sa\u011fl\u0131kl\u0131 uzamas\u0131n\u0131 sa\u011flar. Ayr\u0131ca, badem ya\u011f\u0131 sa\u00e7 derisindeki kuru cildi de nemlendirerek kepek olu\u015fumunu da \u00f6nler. Bunun yan\u0131 s\u0131ra, badem ya\u011f\u0131 sa\u00e7lar\u0131n daha h\u0131zl\u0131 uzamas\u0131na da yard\u0131mc\u0131 olabilir.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Argan Ya\u011f\u0131 Sa\u00e7 D\u00f6k\u00fclmesine Engeller mi?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Sa\u00e7\u0131 besleyen ve uzatan argan ya\u011f\u0131\u00a0sa\u00e7lar\u0131 g\u00fc\u00e7lendirir, sa\u00e7 k\u00f6klerini besler ve sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesini \u00f6nler. Argan ya\u011f\u0131, sa\u00e7lar\u0131n nemini koruyarak sa\u00e7lar\u0131 g\u00fc\u00e7lendirir ve sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesini \u00f6nler. Ayr\u0131ca, argan ya\u011f\u0131 sa\u00e7 derisindeki kan dola\u015f\u0131m\u0131n\u0131 art\u0131rarak sa\u00e7 k\u00f6klerinin daha iyi beslenmesini sa\u011flar. Bu da sa\u00e7lar\u0131n daha sa\u011fl\u0131kl\u0131 ve g\u00fc\u00e7l\u00fc kalmas\u0131n\u0131 sa\u011flar. Argan ya\u011f\u0131, sa\u00e7lar i\u00e7in \u00f6nemli olan E vitamini, ya\u011f asitleri ve antioksidanlar a\u00e7\u0131s\u0131ndan zengindir. Bu bile\u015fenler, sa\u00e7lar\u0131n daha h\u0131zl\u0131 ve sa\u011fl\u0131kl\u0131 uzamas\u0131n\u0131 sa\u011flar. Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesini \u00f6nlemek i\u00e7in argan ya\u011f\u0131 kullanarak, sa\u011fl\u0131kl\u0131 ve g\u00fc\u00e7l\u00fc sa\u00e7lara sahip olabilirsiniz. Argan ya\u011f\u0131 kullanarak sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesini \u00f6nlemek i\u00e7in \u00f6ncelikle sa\u00e7\u0131n\u0131z\u0131 temizleyin ve kurulay\u0131n. Daha sonra, birka\u00e7 damla argan ya\u011f\u0131n\u0131 elinize al\u0131n ve sa\u00e7 derinize masaj yaparak uygulay\u0131n. Argan ya\u011f\u0131, sa\u00e7 derisine n\u00fcfuz ederek sa\u00e7 k\u00f6klerini g\u00fc\u00e7lendirir ve sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesini \u00f6nler.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Sa\u00e7 D\u00f6k\u00fclmesini \u00d6nlemek i\u00e7in Ne T\u00fcr Medikal \u00dcr\u00fcnler Kullan\u0131labilir?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"<ul><li>Sa\u00e7 bak\u0131m serumu<\/li><li>Sa\u00e7 bak\u0131m losyonu<\/li><li>Sa\u00e7 bak\u0131m \u015fampuan\u0131<\/li><li>D\u00f6k\u00fclme kar\u015f\u0131t\u0131 kremler<\/li><li>Besleyici bak\u0131m kremleri<\/li><li>D\u00f6k\u00fclme kar\u015f\u0131t\u0131 sa\u00e7 spreyleri<\/li><li>D\u00f6k\u00fclme kar\u015f\u0131t\u0131 ve besleyici bak\u0131m k\u00f6p\u00fckleri<\/li><\/ul>\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Erkeklerde Sa\u00e7 D\u00f6k\u00fclmesi Nas\u0131l Anla\u015f\u0131l\u0131r veya Tespit Edilir?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"<strong>Sa\u00e7\u0131n\u0131z\u0131n d\u00f6k\u00fcl\u00fcp d\u00f6k\u00fclmedi\u011fini a\u015fa\u011f\u0131daki belirtilere bakarak anlayabilirsiniz:<\/strong><strong>1. Artan Sa\u00e7 D\u00f6k\u00fclmesi<\/strong>Yast\u0131\u011f\u0131n\u0131zda, du\u015f giderinizde veya sa\u00e7 f\u0131r\u00e7an\u0131zda normalden daha fazla sa\u00e7 bulmak. Parmaklar\u0131n\u0131z\u0131 sa\u00e7lar\u0131n\u0131z\u0131n aras\u0131nda gezdirmek ve a\u015f\u0131r\u0131 d\u00f6k\u00fclme fark etmek.<strong>2. G\u00f6zle G\u00f6r\u00fcn\u00fcr Seyrelme<\/strong>Sa\u00e7 deriniz, \u00f6zellikle sa\u00e7 \u00e7izgisi veya tepe \u00e7evresinde daha g\u00f6r\u00fcn\u00fcr hale geliyor. Ayr\u0131m yeriniz eskisinden daha geni\u015f g\u00f6r\u00fcn\u00fcyor.<strong>3. Gerileyen Sa\u00e7 \u00c7izgisi<\/strong>Sa\u00e7 \u00e7izgisi, \u00f6zellikle \u015fakaklarda geriye do\u011fru hareket ediyor.<strong>4. Sa\u00e7 Hacmini Kaybetmesi<\/strong>Atkuyru\u011funuz normalden daha ince hissediliyor. Sa\u00e7lar\u0131n\u0131z normal dolgunlu\u011fundan ve esnekli\u011finden yoksun.<strong>5. Yamal\u0131 Sa\u00e7 D\u00f6k\u00fclmesi (Alopesi Areata)<\/strong>Aniden beliren k\u00fc\u00e7\u00fck kel noktalar.<strong>6. Ka\u015f\u0131nt\u0131l\u0131 veya A\u011fr\u0131l\u0131 Sa\u00e7 Derisi<\/strong>Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesine sa\u00e7 derisi tahri\u015fi veya kepek e\u015flik ediyorsa, bunun alt\u0131nda yatan bir sorun olabilir.\" } }] }<\/script><\/div>\n<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesinin \u00e7e\u015fitleri vard\u0131r ve d\u00f6k\u00fclmeler bu \u00e7e\u015fitlere g\u00f6re s\u0131n\u0131fland\u0131r\u0131l\u0131r. Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi genellikle tek bir tipe sahipmi\u015f gibi bir alg\u0131 bulunur. Yap\u0131lan bilimsel ara\u015ft\u0131rma ve \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n sonucunda sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesinin farkl\u0131 tiplerinin oldu\u011fu ortaya \u00e7\u0131km\u0131\u015ft\u0131r. Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesinin tipleri ki\u015filerin genetik durumlar\u0131, sa\u011fl\u0131klar\u0131 ve d\u0131\u015f etkenlere g\u00f6re s\u0131n\u0131fland\u0131r\u0131labilir. Her bir d\u00f6k\u00fclme tipinin alt\u0131nda farkl\u0131 bir unsur yer&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":10151,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-10149","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-bilgi"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10149","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10149"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10149\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10151"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10149"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10149"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=10149"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}