{"id":10201,"date":"2025-03-12T12:27:53","date_gmt":"2025-03-12T09:27:53","guid":{"rendered":"https:\/\/www.onnahair.com\/?p=10201"},"modified":"2025-03-19T01:36:28","modified_gmt":"2025-03-18T22:36:28","slug":"kivircik-protez-sac","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/kivircik-protez-sac\/","title":{"rendered":"K\u0131v\u0131rc\u0131k Protez Sa\u00e7"},"content":{"rendered":"<p><!-- Image Display --><br \/>\n<img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-10202\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/kivircik-protez-sac.jpg\" alt=\"K\u0131v\u0131rc\u0131k Protez Sa\u00e7\" width=\"1000\" height=\"600\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/kivircik-protez-sac.jpg 1000w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/kivircik-protez-sac-300x180.jpg 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/kivircik-protez-sac-400x240.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 1000px) 100vw, 1000px\" \/><\/p>\n<p><!-- Schema Markup --><br \/>\n<script type=\"application\/ld+json\">\n{\n  \"@context\": \"https:\/\/schema.org\",\n  \"@type\": \"ImageObject\",\n  \"url\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/kivircik-protez-sac.jpg\",\n  \"contentUrl\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/kivircik-protez-sac.jpg\",\n  \"license\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/gorsel-lisans\/\", \n  \"name\": \"K\u0131v\u0131rc\u0131k Protez Sa\u00e7\",\n  \"caption\": \"K\u0131v\u0131rc\u0131k Protez Sa\u00e7 Hizmeti\",\n  \"description\": \"Onna Hair'in k\u0131v\u0131rc\u0131k sa\u00e7 protezi hizmetini g\u00f6steren g\u00f6rsel.\",\n  \"creator\": {\n    \"@type\": \"Organization\",\n    \"name\": \"Onna Hair\"\n  },\n  \"width\": 1000,\n  \"height\": 600\n}\n<\/script><\/p>\n<h2><strong>K\u0131v\u0131rc\u0131k Protez Sa\u00e7 Nedir?<\/strong><\/h2>\n<p>K\u0131v\u0131rc\u0131k protez sa\u00e7, k\u0131v\u0131rc\u0131k sa\u00e7\u0131n do\u011fal dokusunu taklit etmek i\u00e7in tasarlanm\u0131\u015f bir t\u00fcr sa\u00e7 de\u011fi\u015ftirme sistemidir. Genellikle t\u0131bbi durumlar, ya\u015flanma veya genetik fakt\u00f6rler nedeniyle sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi ya\u015fayan bireyler taraf\u0131ndan kullan\u0131l\u0131r. Y\u00fcksek kaliteli sentetik liflerden veya do\u011fal insan sa\u00e7\u0131ndan yap\u0131lan k\u0131v\u0131rc\u0131k protez sa\u00e7lar ger\u00e7ek\u00e7i bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm sa\u011flar ve farkl\u0131 k\u0131vr\u0131m desenlerine, uzunluklara ve renklere uyacak \u015fekilde \u00f6zelle\u015ftirilebilir. Bu sa\u00e7 sistemleri, g\u00fcvenli ve rahat bir uyum sa\u011flamak i\u00e7in yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131c\u0131lar, klipsler veya bantlar kullan\u0131larak tak\u0131labilir. Hem ge\u00e7ici hem de uzun s\u00fcreli kullan\u0131m i\u00e7in ideal olan k\u0131v\u0131rc\u0131k protez sa\u00e7lar do\u011fal bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm sunar ve \u00f6zg\u00fcveni art\u0131r\u0131r.<\/p>\n<h3><strong>K\u0131v\u0131rc\u0131k protez sa\u00e7 \u00e7e\u015fitleri<\/strong><\/h3>\n<p>K\u0131v\u0131rc\u0131k protez sa\u00e7, malzeme, tutturma y\u00f6ntemi ve k\u0131vr\u0131lma \u015fekline g\u00f6re kategorize edilen \u00e7e\u015fitli tiplerde gelir. \u0130\u015fte ana tipler:<\/p>\n<ol>\n<li>\n<h4><strong>Malzemeye Dayal\u0131<\/strong><\/h4>\n<\/li>\n<\/ol>\n<p><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac\/\">\u0130nsan Sa\u00e7\u0131 Protezi<\/a>: Ger\u00e7ek insan sa\u00e7\u0131ndan yap\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r, do\u011fal bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm ve do\u011fal sa\u00e7 gibi \u015fekillendirme, boyama ve tedavi etme yetene\u011fi sunar.<\/p>\n<p>Sentetik Sa\u00e7 Protezi: Y\u00fcksek kaliteli liflerden yap\u0131lm\u0131\u015f, \u00f6nceden \u015fekillendirilmi\u015f ve daha uygun fiyatl\u0131, ancak s\u0131n\u0131rl\u0131 \u015fekillendirme esnekli\u011fine sahiptir.<\/p>\n<p>Kar\u0131\u015f\u0131k Sa\u00e7 Protezi: Dayan\u0131kl\u0131l\u0131\u011f\u0131 do\u011fal bir hisle birle\u015ftiren insan ve sentetik sa\u00e7 kar\u0131\u015f\u0131m\u0131.<\/p>\n<ol start=\"2\">\n<li>\n<h4><strong>Ekleme Y\u00f6ntemine G\u00f6re<\/strong><\/h4>\n<\/li>\n<\/ol>\n<p>Tutkal\/Yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131c\u0131 Bazl\u0131 Protez: T\u0131bbi s\u0131n\u0131f yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131c\u0131 veya bant kullan\u0131larak tak\u0131l\u0131r ve g\u00fcvenli bir tutu\u015f sa\u011flar.<\/p>\n<p>Klipsli Protez: Kolay takma ve \u00e7\u0131karma i\u00e7in klipslere sahiptir.<\/p>\n<p>Dantel \u00d6n Protez: Do\u011fal bir sa\u00e7 \u00e7izgisi sa\u011flar, kusursuz bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm i\u00e7in idealdir.<\/p>\n<p>Tam Kapakl\u0131 Protez: Tam kafa sa\u00e7\u0131 de\u011fi\u015fimi i\u00e7in t\u00fcm kafa derisini kapsar.<\/p>\n<ol start=\"3\">\n<li>\n<h4><strong>K\u0131vr\u0131m Desenine G\u00f6re<\/strong><\/h4>\n<\/li>\n<\/ol>\n<p><strong>Gev\u015fek Bukleler:<\/strong> Do\u011fal plaj dalgalar\u0131n\u0131 and\u0131ran yumu\u015fak, dalgal\u0131 bukleler.<\/p>\n<p><strong>S\u0131k\u0131 Bukleler:<\/strong> Hacim ve doku katan belirgin bukleler.<\/p>\n<p><strong>Afro Bukleler:<\/strong> Kal\u0131n, hacimli bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm sa\u011flayan k\u00fc\u00e7\u00fck, sarmal bukleler.<\/p>\n<p><strong>Derin Dalga Bukleler:<\/strong> Dalgal\u0131, do\u011fal bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcme sahip S \u015feklinde bukleler.<\/p>\n<p>Her tip farkl\u0131 ihtiya\u00e7lara hizmet eder ve profesyonel bir sa\u00e7 uzman\u0131 en iyi se\u00e7ene\u011fi se\u00e7menize yard\u0131mc\u0131 olabilir.<\/p>\n<p><!-- Image Display with Link --><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=XTQ9sy_VZ_4\"><br \/>\n<img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-10203\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/kivircik-protez-sac-2.jpg\" alt=\"K\u0131v\u0131rc\u0131k protez sa\u00e7 hakk\u0131nda\" width=\"1000\" height=\"600\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/kivircik-protez-sac-2.jpg 1000w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/kivircik-protez-sac-2-300x180.jpg 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/kivircik-protez-sac-2-400x240.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 1000px) 100vw, 1000px\" \/><\/a><!-- Schema Markup --><script type=\"application\/ld+json\">\n{\n  \"@context\": \"https:\/\/schema.org\",\n  \"@type\": \"ImageObject\",\n  \"url\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/kivircik-protez-sac-2.jpg\",\n  \"contentUrl\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/kivircik-protez-sac-2.jpg\",\n  \"license\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/gorsel-lisans\/\", \n  \"name\": \"K\u0131v\u0131rc\u0131k Protez Sa\u00e7 Hakk\u0131nda\",\n  \"caption\": \"K\u0131v\u0131rc\u0131k Protez Sa\u00e7 Hakk\u0131nda Video\",\n  \"description\": \"Onna Hair'in k\u0131v\u0131rc\u0131k sa\u00e7 protezlerini sergileyen ve bir YouTube videosuna ba\u011flant\u0131 veren g\u00f6rsel.\",\n  \"creator\": {\n    \"@type\": \"Organization\",\n    \"name\": \"Onna Hair\"\n  },\n  \"width\": 1000,\n  \"height\": 600\n}\n<\/script><\/p>\n<style>#sp-ea-10205 .spcollapsing { height: 0; overflow: hidden; transition-property: height;transition-duration: 300ms;}#sp-ea-10205.sp-easy-accordion>.sp-ea-single {margin-bottom: 10px; border: 1px solid #e2e2e2; }#sp-ea-10205.sp-easy-accordion>.sp-ea-single>.ea-header a {color: #444;}#sp-ea-10205.sp-easy-accordion>.sp-ea-single>.sp-collapse>.ea-body {background: #fff; color: #444;}#sp-ea-10205.sp-easy-accordion>.sp-ea-single {background: #eee;}#sp-ea-10205.sp-easy-accordion>.sp-ea-single>.ea-header a .ea-expand-icon { float: left; color: #444;font-size: 16px;}<\/style><div id=\"sp_easy_accordion-1741772092\">\n<div id=\"sp-ea-10205\" class=\"sp-ea-one sp-easy-accordion\" data-ea-active=\"ea-click\" data-ea-mode=\"vertical\" data-preloader=\"\" data-scroll-active-item=\"\" data-offset-to-scroll=\"0\">\n\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-102050\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse102050\" aria-controls=\"collapse102050\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> K\u0131v\u0131rc\u0131k protez sa\u00e7 t\u00fcr\u00fc bulmak kolay m\u0131?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse102050\" data-parent=\"#sp-ea-10205\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-102050\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>Do\u011fal sa\u00e7 tipinize m\u00fckemmel \u015fekilde uyan k\u0131v\u0131rc\u0131k protez sa\u00e7 bulmak zor olabilir ancak imkans\u0131z de\u011fildir. K\u0131v\u0131rc\u0131k sa\u00e7lar doku, s\u0131kl\u0131k ve hacim bak\u0131m\u0131ndan farkl\u0131l\u0131k g\u00f6sterdi\u011finden, orijinal buklelerinize \u00e7ok benzeyen bir sistem se\u00e7meniz \u00e7ok \u00f6nemlidir. Bir\u00e7ok sa\u00e7 tedarik\u00e7isi, kusursuz bir kar\u0131\u015f\u0131m i\u00e7in k\u0131vr\u0131m desenlerini, yo\u011funlu\u011fu ve rengi se\u00e7menize olanak tan\u0131yan \u00f6zel yap\u0131m se\u00e7enekler sunar. \u0130nsan sa\u00e7\u0131 protezleri daha do\u011fal bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm sa\u011flar ve ger\u00e7ek sa\u00e7 gibi \u015fekillendirilebilir. Bununla birlikte, sentetik se\u00e7enekler s\u0131n\u0131rl\u0131 esnekli\u011fe sahip olabilir. Profesyonel bir kuaf\u00f6re veya sa\u00e7 protezi uzman\u0131na dan\u0131\u015fmak, do\u011fal ve rahat bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm i\u00e7in en iyi e\u015fle\u015fmeyi sa\u011flamaya yard\u0131mc\u0131 olabilir.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-102051\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse102051\" aria-controls=\"collapse102051\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> K\u0131vr\u0131ml\u0131 protez sa\u00e7\u0131 nerede bulabilirim?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse102051\" data-parent=\"#sp-ea-10205\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-102051\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>K\u0131v\u0131rc\u0131k protez sa\u00e7\u0131, uzman sa\u00e7 de\u011fi\u015ftirme \u015firketlerinden, \u00e7evrimi\u00e7i perakendecilerden ve \u00f6zel peruk \u00fcreticilerinden bulabilirsiniz. Onna Hair, k\u0131v\u0131rc\u0131k protez sa\u00e7 da dahil olmak \u00fczere her t\u00fcrl\u00fc sa\u00e7 \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fcn\u00fc sunan, T\u00fcrkiye'nin ve d\u00fcnyan\u0131n en deneyimli ve lider protez sa\u00e7 firmalar\u0131ndan biridir. Bireysel ihtiya\u00e7lara g\u00f6re uyarlanm\u0131\u015f y\u00fcksek kaliteli, do\u011fal g\u00f6r\u00fcn\u00fcml\u00fc sa\u00e7 par\u00e7alar\u0131 sa\u011flarlar. Ayr\u0131ca, di\u011fer sayg\u0131n tedarik\u00e7iler, peruk ma\u011fazalar\u0131 ve sa\u00e7 restorasyon klinikleri de \u00f6zel k\u0131v\u0131rc\u0131k protez sa\u00e7 se\u00e7enekleri sunmaktad\u0131r. M\u00fckemmel bir e\u015fle\u015fme ar\u0131yorsan\u0131z, profesyonel bir sa\u00e7 uzman\u0131na dan\u0131\u015fmak veya Onna Hair gibi g\u00fcvenilir bir tedarik\u00e7iyi ziyaret etmek en iyi \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fc bulman\u0131za yard\u0131mc\u0131 olabilir.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-102052\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse102052\" aria-controls=\"collapse102052\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> K\u0131v\u0131rc\u0131k protez sa\u00e7\u0131 d\u00fcz veya dalgal\u0131 protez sa\u00e7tan farkl\u0131 k\u0131lan nedir?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse102052\" data-parent=\"#sp-ea-10205\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-102052\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>K\u0131v\u0131rc\u0131k protez sa\u00e7, ger\u00e7ek sa\u00e7\u0131n do\u011fal k\u0131vr\u0131m modellerini taklit etmek i\u00e7in tasarlanm\u0131\u015ft\u0131r. D\u00fcz veya dalgal\u0131 protez sa\u00e7lar\u0131n aksine k\u0131v\u0131rc\u0131k sa\u00e7lar \u015feklini, hacmini ve dokusunu korumak i\u00e7in \u00f6zel bak\u0131m gerektirir. Genellikle daha fazla yo\u011funlu\u011fa sahiptir ve kabarma ve dola\u015fmay\u0131 \u00f6nlemek i\u00e7in nemlendirme gerektirir.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-102053\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse102053\" aria-controls=\"collapse102053\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> K\u0131v\u0131rc\u0131k protez sa\u00e7\u0131n farkl\u0131 t\u00fcrleri nelerdir?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse102053\" data-parent=\"#sp-ea-10205\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-102053\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<ul>\n<li>K\u0131v\u0131rc\u0131k protez sa\u00e7lar, a\u015fa\u011f\u0131dakiler de dahil olmak \u00fczere \u00e7e\u015fitli k\u0131vr\u0131m modellerinde gelir:<\/li>\n<li>Gev\u015fek Bukleler - Do\u011fal dalgalara benzeyen yumu\u015fak, ak\u0131c\u0131 bukleler.<\/li>\n<li>Derin Dalga Bukleler - Hacimli bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcme sahip, belirgin, S \u015feklinde bukleler.<\/li>\n<li>S\u0131k\u0131 Halka Bukleler - Doku ve dolgunluk katan k\u00fc\u00e7\u00fck, spiral bukleler.<\/li>\n<li>Afro Bukleler - Kal\u0131n, hacimli bir stil sa\u011flayan sap\u0131k\u00e7a, sarmal bukleler.<\/li>\n<li>V\u00fccut Dalgas\u0131 Bukleler - Do\u011fal bir s\u0131\u00e7rama yaratan ince dalgalar.<\/li>\n<\/ul>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-102054\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse102054\" aria-controls=\"collapse102054\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> K\u0131v\u0131rc\u0131k protez sa\u00e7\u0131 d\u00fczle\u015ftirebilir miyim?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse102054\" data-parent=\"#sp-ea-10205\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-102054\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>Protez sa\u00e7 insan sa\u00e7\u0131ndan yap\u0131lm\u0131\u015fsa, \u0131s\u0131 aletleri kullanarak d\u00fczle\u015ftirebilir ve yeniden k\u0131v\u0131rabilirsiniz. Bununla birlikte, s\u0131k s\u0131k \u0131s\u0131yla \u015fekillendirme zamanla k\u0131vr\u0131lma modelini gev\u015fetebilir. Sentetik sa\u00e7lar \u0131s\u0131ya dayan\u0131kl\u0131 de\u011fildir ve d\u00fczle\u015ftirilmemelidir.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-102055\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse102055\" aria-controls=\"collapse102055\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> Protez sa\u00e7\u0131mdaki bukleleri nas\u0131l koruyabilirim?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse102055\" data-parent=\"#sp-ea-10205\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-102055\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<ul>\n<li>Kurulu\u011fu \u00f6nlemek i\u00e7in s\u00fclfat i\u00e7ermeyen \u015fampuanlar kullan\u0131n.<\/li>\n<li>Bukleleri belirgin tutmak i\u00e7in durulanmayan sa\u00e7 kremleri uygulay\u0131n.<\/li>\n<li>Geni\u015f di\u015fli bir tarakla veya parmaklar\u0131n\u0131zla nazik\u00e7e a\u00e7\u0131n.<\/li>\n<li>K\u0131vr\u0131m \u015feklini korumak i\u00e7in peruk stand\u0131nda saklay\u0131n.<\/li>\n<li>Kabarmaya neden olabilecek a\u015f\u0131r\u0131 f\u0131r\u00e7alamadan ka\u00e7\u0131n\u0131n.<\/li>\n<\/ul>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<script type=\"application\/ld+json\">{ \"@context\": \"https:\/\/schema.org\", \"@type\": \"FAQPage\", \"mainEntity\": [{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"K\u0131v\u0131rc\u0131k protez sa\u00e7 t\u00fcr\u00fc bulmak kolay m\u0131?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Do\u011fal sa\u00e7 tipinize m\u00fckemmel \u015fekilde uyan k\u0131v\u0131rc\u0131k protez sa\u00e7 bulmak zor olabilir ancak imkans\u0131z de\u011fildir. K\u0131v\u0131rc\u0131k sa\u00e7lar doku, s\u0131kl\u0131k ve hacim bak\u0131m\u0131ndan farkl\u0131l\u0131k g\u00f6sterdi\u011finden, orijinal buklelerinize \u00e7ok benzeyen bir sistem se\u00e7meniz \u00e7ok \u00f6nemlidir. Bir\u00e7ok sa\u00e7 tedarik\u00e7isi, kusursuz bir kar\u0131\u015f\u0131m i\u00e7in k\u0131vr\u0131m desenlerini, yo\u011funlu\u011fu ve rengi se\u00e7menize olanak tan\u0131yan \u00f6zel yap\u0131m se\u00e7enekler sunar. \u0130nsan sa\u00e7\u0131 protezleri daha do\u011fal bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm sa\u011flar ve ger\u00e7ek sa\u00e7 gibi \u015fekillendirilebilir. Bununla birlikte, sentetik se\u00e7enekler s\u0131n\u0131rl\u0131 esnekli\u011fe sahip olabilir. Profesyonel bir kuaf\u00f6re veya sa\u00e7 protezi uzman\u0131na dan\u0131\u015fmak, do\u011fal ve rahat bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm i\u00e7in en iyi e\u015fle\u015fmeyi sa\u011flamaya yard\u0131mc\u0131 olabilir.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"K\u0131vr\u0131ml\u0131 protez sa\u00e7\u0131 nerede bulabilirim?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"K\u0131v\u0131rc\u0131k protez sa\u00e7\u0131, uzman sa\u00e7 de\u011fi\u015ftirme \u015firketlerinden, \u00e7evrimi\u00e7i perakendecilerden ve \u00f6zel peruk \u00fcreticilerinden bulabilirsiniz. Onna Hair, k\u0131v\u0131rc\u0131k protez sa\u00e7 da dahil olmak \u00fczere her t\u00fcrl\u00fc sa\u00e7 \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fcn\u00fc sunan, T\u00fcrkiye'nin ve d\u00fcnyan\u0131n en deneyimli ve lider protez sa\u00e7 firmalar\u0131ndan biridir. Bireysel ihtiya\u00e7lara g\u00f6re uyarlanm\u0131\u015f y\u00fcksek kaliteli, do\u011fal g\u00f6r\u00fcn\u00fcml\u00fc sa\u00e7 par\u00e7alar\u0131 sa\u011flarlar. Ayr\u0131ca, di\u011fer sayg\u0131n tedarik\u00e7iler, peruk ma\u011fazalar\u0131 ve sa\u00e7 restorasyon klinikleri de \u00f6zel k\u0131v\u0131rc\u0131k protez sa\u00e7 se\u00e7enekleri sunmaktad\u0131r. M\u00fckemmel bir e\u015fle\u015fme ar\u0131yorsan\u0131z, profesyonel bir sa\u00e7 uzman\u0131na dan\u0131\u015fmak veya Onna Hair gibi g\u00fcvenilir bir tedarik\u00e7iyi ziyaret etmek en iyi \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fc bulman\u0131za yard\u0131mc\u0131 olabilir.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"K\u0131v\u0131rc\u0131k protez sa\u00e7\u0131 d\u00fcz veya dalgal\u0131 protez sa\u00e7tan farkl\u0131 k\u0131lan nedir?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"K\u0131v\u0131rc\u0131k protez sa\u00e7, ger\u00e7ek sa\u00e7\u0131n do\u011fal k\u0131vr\u0131m modellerini taklit etmek i\u00e7in tasarlanm\u0131\u015ft\u0131r. D\u00fcz veya dalgal\u0131 protez sa\u00e7lar\u0131n aksine k\u0131v\u0131rc\u0131k sa\u00e7lar \u015feklini, hacmini ve dokusunu korumak i\u00e7in \u00f6zel bak\u0131m gerektirir. Genellikle daha fazla yo\u011funlu\u011fa sahiptir ve kabarma ve dola\u015fmay\u0131 \u00f6nlemek i\u00e7in nemlendirme gerektirir.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"K\u0131v\u0131rc\u0131k protez sa\u00e7\u0131n farkl\u0131 t\u00fcrleri nelerdir?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"<ul><li>K\u0131v\u0131rc\u0131k protez sa\u00e7lar, a\u015fa\u011f\u0131dakiler de dahil olmak \u00fczere \u00e7e\u015fitli k\u0131vr\u0131m modellerinde gelir:<\/li><li>Gev\u015fek Bukleler - Do\u011fal dalgalara benzeyen yumu\u015fak, ak\u0131c\u0131 bukleler.<\/li><li>Derin Dalga Bukleler - Hacimli bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcme sahip, belirgin, S \u015feklinde bukleler.<\/li><li>S\u0131k\u0131 Halka Bukleler - Doku ve dolgunluk katan k\u00fc\u00e7\u00fck, spiral bukleler.<\/li><li>Afro Bukleler - Kal\u0131n, hacimli bir stil sa\u011flayan sap\u0131k\u00e7a, sarmal bukleler.<\/li><li>V\u00fccut Dalgas\u0131 Bukleler - Do\u011fal bir s\u0131\u00e7rama yaratan ince dalgalar.<\/li><\/ul>\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"K\u0131v\u0131rc\u0131k protez sa\u00e7\u0131 d\u00fczle\u015ftirebilir miyim?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Protez sa\u00e7 insan sa\u00e7\u0131ndan yap\u0131lm\u0131\u015fsa, \u0131s\u0131 aletleri kullanarak d\u00fczle\u015ftirebilir ve yeniden k\u0131v\u0131rabilirsiniz. Bununla birlikte, s\u0131k s\u0131k \u0131s\u0131yla \u015fekillendirme zamanla k\u0131vr\u0131lma modelini gev\u015fetebilir. Sentetik sa\u00e7lar \u0131s\u0131ya dayan\u0131kl\u0131 de\u011fildir ve d\u00fczle\u015ftirilmemelidir.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Protez sa\u00e7\u0131mdaki bukleleri nas\u0131l koruyabilirim?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"<ul><li>Kurulu\u011fu \u00f6nlemek i\u00e7in s\u00fclfat i\u00e7ermeyen \u015fampuanlar kullan\u0131n.<\/li><li>Bukleleri belirgin tutmak i\u00e7in durulanmayan sa\u00e7 kremleri uygulay\u0131n.<\/li><li>Geni\u015f di\u015fli bir tarakla veya parmaklar\u0131n\u0131zla nazik\u00e7e a\u00e7\u0131n.<\/li><li>K\u0131vr\u0131m \u015feklini korumak i\u00e7in peruk stand\u0131nda saklay\u0131n.<\/li><li>Kabarmaya neden olabilecek a\u015f\u0131r\u0131 f\u0131r\u00e7alamadan ka\u00e7\u0131n\u0131n.<\/li><\/ul>\" } }] }<\/script><\/div>\n<\/div>\n\n<h2><strong>Kad\u0131n ve Erkeke K\u0131v\u0131rc\u0131k Protez Sa\u00e7 Modelleri<\/strong><\/h2>\n<p><!-- Image 1 --><br \/>\n<img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-10213\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/erkek-kivircik-sac-modeli-3.jpg\" alt=\"Erkek K\u0131v\u0131rc\u0131k sa\u00e7 modeli\" width=\"1080\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/erkek-kivircik-sac-modeli-3.jpg 1080w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/erkek-kivircik-sac-modeli-3-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/erkek-kivircik-sac-modeli-3-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/erkek-kivircik-sac-modeli-3-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/erkek-kivircik-sac-modeli-3-400x400.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 1080px) 100vw, 1080px\" \/><\/p>\n<p><script type=\"application\/ld+json\">\n{\n  \"@context\": \"https:\/\/schema.org\",\n  \"@type\": \"ImageObject\",\n  \"url\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/erkek-kivircik-sac-modeli-3.jpg\",\n  \"contentUrl\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/erkek-kivircik-sac-modeli-3.jpg\",\n  \"license\": \"https:\/\/www.canva.com\/pro-terms\",\n  \"name\": \"Erkek K\u0131v\u0131rc\u0131k Sa\u00e7 Modeli\",\n  \"caption\": \"Erkek K\u0131v\u0131rc\u0131k Sa\u00e7 Modeli\",\n  \"description\": \"Erkekler i\u00e7in k\u0131v\u0131rc\u0131k sa\u00e7 modelini g\u00f6steren g\u00f6rsel.\",\n  \"creator\": {\n    \"@type\": \"Organization\",\n    \"name\": \"Onna Hair\"\n  },\n  \"width\": 1080,\n  \"height\": 1080\n}\n<\/script><\/p>\n<p><!-- Image 2 --><br \/>\n<img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-10218\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/erkek-kivircik-sac-modeli-8.jpg\" alt=\"Erkek K\u0131v\u0131rc\u0131k sa\u00e7 modeli\" width=\"1080\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/erkek-kivircik-sac-modeli-8.jpg 1080w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/erkek-kivircik-sac-modeli-8-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/erkek-kivircik-sac-modeli-8-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/erkek-kivircik-sac-modeli-8-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/erkek-kivircik-sac-modeli-8-400x400.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 1080px) 100vw, 1080px\" \/><\/p>\n<p><script type=\"application\/ld+json\">\n{\n  \"@context\": \"https:\/\/schema.org\",\n  \"@type\": \"ImageObject\",\n  \"url\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/erkek-kivircik-sac-modeli-8.jpg\",\n  \"contentUrl\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/erkek-kivircik-sac-modeli-8.jpg\",\n  \"license\": \"https:\/\/www.canva.com\/pro-terms\",\n  \"name\": \"Erkek K\u0131v\u0131rc\u0131k Sa\u00e7 Modeli\",\n  \"caption\": \"Erkek K\u0131v\u0131rc\u0131k Sa\u00e7 Modeli\",\n  \"description\": \"Erkekler i\u00e7in k\u0131v\u0131rc\u0131k sa\u00e7 modelini g\u00f6steren g\u00f6rsel.\",\n  \"creator\": {\n    \"@type\": \"Organization\",\n    \"name\": \"Onna Hair\"\n  },\n  \"width\": 1080,\n  \"height\": 1080\n}\n<\/script><\/p>\n<p><!-- Image 3 --><br \/>\n<img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-10217\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/erkek-kivircik-sac-modeli-7.jpg\" alt=\"Erkek K\u0131v\u0131rc\u0131k sa\u00e7 modeli\" width=\"1080\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/erkek-kivircik-sac-modeli-7.jpg 1080w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/erkek-kivircik-sac-modeli-7-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/erkek-kivircik-sac-modeli-7-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/erkek-kivircik-sac-modeli-7-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/erkek-kivircik-sac-modeli-7-400x400.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 1080px) 100vw, 1080px\" \/><\/p>\n<p><script type=\"application\/ld+json\">\n{\n  \"@context\": \"https:\/\/schema.org\",\n  \"@type\": \"ImageObject\",\n  \"url\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/erkek-kivircik-sac-modeli-7.jpg\",\n  \"contentUrl\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/erkek-kivircik-sac-modeli-7.jpg\",\n  \"license\": \"https:\/\/www.canva.com\/pro-terms\",\n  \"name\": \"Erkek K\u0131v\u0131rc\u0131k Sa\u00e7 Modeli\",\n  \"caption\": \"Erkek K\u0131v\u0131rc\u0131k Sa\u00e7 Modeli\",\n  \"description\": \"Erkekler i\u00e7in k\u0131v\u0131rc\u0131k sa\u00e7 modelini g\u00f6steren g\u00f6rsel.\",\n  \"creator\": {\n    \"@type\": \"Organization\",\n    \"name\": \"Onna Hair\"\n  },\n  \"width\": 1080,\n  \"height\": 1080\n}\n<\/script><\/p>\n<p><!-- Image 4 --><br \/>\n<img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-10212\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/bayan-kivircik-sac-modeli-10.jpg\" alt=\"Kad\u0131n K\u0131v\u0131rc\u0131k sa\u00e7 modeli\" width=\"1080\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/bayan-kivircik-sac-modeli-10.jpg 1080w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/bayan-kivircik-sac-modeli-10-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/bayan-kivircik-sac-modeli-10-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/bayan-kivircik-sac-modeli-10-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/bayan-kivircik-sac-modeli-10-400x400.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 1080px) 100vw, 1080px\" \/><\/p>\n<p><script type=\"application\/ld+json\">\n{\n  \"@context\": \"https:\/\/schema.org\",\n  \"@type\": \"ImageObject\",\n  \"url\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/bayan-kivircik-sac-modeli-10.jpg\",\n  \"contentUrl\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/bayan-kivircik-sac-modeli-10.jpg\",\n  \"license\": \"https:\/\/www.canva.com\/pro-terms\",\n  \"name\": \"Kad\u0131n K\u0131v\u0131rc\u0131k Sa\u00e7 Modeli\",\n  \"caption\": \"Kad\u0131n K\u0131v\u0131rc\u0131k Sa\u00e7 Modeli\",\n  \"description\": \"kad\u0131n i\u00e7in k\u0131v\u0131rc\u0131k sa\u00e7 modelini g\u00f6steren g\u00f6rsel.\",\n  \"creator\": {\n    \"@type\": \"Organization\",\n    \"name\": \"Onna Hair\"\n  },\n  \"width\": 1080,\n  \"height\": 1080\n}\n<\/script><\/p>\n<p><!-- Image 5 --><br \/>\n<img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-10211\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/bayan-kivircik-sac-modeli-9.jpg\" alt=\"Kad\u0131n K\u0131v\u0131rc\u0131k sa\u00e7 modeli\" width=\"1080\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/bayan-kivircik-sac-modeli-9.jpg 1080w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/bayan-kivircik-sac-modeli-9-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/bayan-kivircik-sac-modeli-9-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/bayan-kivircik-sac-modeli-9-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/bayan-kivircik-sac-modeli-9-400x400.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 1080px) 100vw, 1080px\" \/><\/p>\n<p><script type=\"application\/ld+json\">\n{\n  \"@context\": \"https:\/\/schema.org\",\n  \"@type\": \"ImageObject\",\n  \"url\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/bayan-kivircik-sac-modeli-9.jpg\",\n  \"contentUrl\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/bayan-kivircik-sac-modeli-9.jpg\",\n  \"license\": \"https:\/\/www.canva.com\/pro-terms\",\n  \"name\": \"Kad\u0131n K\u0131v\u0131rc\u0131k Sa\u00e7 Modeli\",\n  \"caption\": \"Kad\u0131n K\u0131v\u0131rc\u0131k Sa\u00e7 Modeli\",\n  \"description\": \"bayan i\u00e7in k\u0131v\u0131rc\u0131k sa\u00e7 modelini g\u00f6steren g\u00f6rsel\",\n  \"creator\": {\n    \"@type\": \"Organization\",\n    \"name\": \"Onna Hair\"\n  },\n  \"width\": 1080,\n  \"height\": 1080\n}\n<\/script><\/p>\n<p><!-- Image 6 --><br \/>\n<img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-10216\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/erkek-kivircik-sac-modeli-6.jpg\" alt=\"Erkek K\u0131v\u0131rc\u0131k sa\u00e7 modeli\" width=\"1080\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/erkek-kivircik-sac-modeli-6.jpg 1080w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/erkek-kivircik-sac-modeli-6-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/erkek-kivircik-sac-modeli-6-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/erkek-kivircik-sac-modeli-6-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/erkek-kivircik-sac-modeli-6-400x400.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 1080px) 100vw, 1080px\" \/><\/p>\n<p><script type=\"application\/ld+json\">\n{\n  \"@context\": \"https:\/\/schema.org\",\n  \"@type\": \"ImageObject\",\n  \"url\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/erkek-kivircik-sac-modeli-6.jpg\",\n  \"contentUrl\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/erkek-kivircik-sac-modeli-6.jpg\",\n  \"license\": \"https:\/\/www.canva.com\/pro-terms\",\n  \"name\": \"Erkek K\u0131v\u0131rc\u0131k Sa\u00e7 Modeli\",\n  \"caption\": \"Erkek K\u0131v\u0131rc\u0131k Sa\u00e7 Modeli\",\n  \"description\": \"Erkekler i\u00e7in k\u0131v\u0131rc\u0131k sa\u00e7 modelini g\u00f6steren g\u00f6rsel.\",\n  \"creator\": {\n    \"@type\": \"Organization\",\n    \"name\": \"Onna Hair\"\n  },\n  \"width\": 1080,\n  \"height\": 1080\n}\n<\/script><\/p>\n<p><!-- Image 7 --><br \/>\n<img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-10215\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/erkek-kivircik-sac-modeli-5.jpg\" alt=\"Erkek K\u0131v\u0131rc\u0131k sa\u00e7 modeli\" width=\"1080\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/erkek-kivircik-sac-modeli-5.jpg 1080w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/erkek-kivircik-sac-modeli-5-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/erkek-kivircik-sac-modeli-5-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/erkek-kivircik-sac-modeli-5-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/erkek-kivircik-sac-modeli-5-400x400.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 1080px) 100vw, 1080px\" \/><\/p>\n<p><script type=\"application\/ld+json\">\n{\n  \"@context\": \"https:\/\/schema.org\",\n  \"@type\": \"ImageObject\",\n  \"url\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/erkek-kivircik-sac-modeli-5.jpg\",\n  \"contentUrl\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/erkek-kivircik-sac-modeli-5.jpg\",\n  \"license\": \"https:\/\/www.canva.com\/pro-terms\",\n  \"name\": \"Erkek K\u0131v\u0131rc\u0131k Sa\u00e7 Modeli\",\n  \"caption\": \"Erkek K\u0131v\u0131rc\u0131k Sa\u00e7 Modeli\",\n  \"description\": \"Erkekler i\u00e7in k\u0131v\u0131rc\u0131k sa\u00e7 modelini g\u00f6steren g\u00f6rsel.\",\n  \"creator\": {\n    \"@type\": \"Organization\",\n    \"name\": \"Onna Hair\"\n  },\n  \"width\": 1080,\n  \"height\": 1080\n}\n<\/script><\/p>\n<p><!-- Image 8 --><br \/>\n<img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-10209\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/bayan-kivircik-sac-modeli-1.jpg\" alt=\"Kad\u0131n K\u0131v\u0131rc\u0131k sa\u00e7 modeli\" width=\"1080\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/bayan-kivircik-sac-modeli-1.jpg 1080w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/bayan-kivircik-sac-modeli-1-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/bayan-kivircik-sac-modeli-1-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/bayan-kivircik-sac-modeli-1-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/bayan-kivircik-sac-modeli-1-400x400.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 1080px) 100vw, 1080px\" \/><\/p>\n<p><script type=\"application\/ld+json\">\n{\n  \"@context\": \"https:\/\/schema.org\",\n  \"@type\": \"ImageObject\",\n  \"url\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/bayan-kivircik-sac-modeli-1.jpg\",\n  \"contentUrl\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/bayan-kivircik-sac-modeli-1.jpg\",\n  \"license\": \"https:\/\/www.canva.com\/pro-terms\",\n  \"name\": \"Kad\u0131n K\u0131v\u0131rc\u0131k Sa\u00e7 Modeli\",\n  \"caption\": \"Kad\u0131n K\u0131v\u0131rc\u0131k Sa\u00e7 Modeli\",\n  \"description\": \"Bayan i\u00e7in k\u0131v\u0131rc\u0131k sa\u00e7 modelini g\u00f6steren g\u00f6rsel.\",\n  \"creator\": {\n    \"@type\": \"Organization\",\n    \"name\": \"Onna Hair\"\n  },\n  \"width\": 1080,\n  \"height\": 1080\n}\n<\/script><\/p>\n<p><!-- Image 9 --><br \/>\n<img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-10210\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/bayan-kivircik-sac-modeli-2.jpg\" alt=\"Kad\u0131n K\u0131v\u0131rc\u0131k sa\u00e7 modeli\" width=\"1080\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/bayan-kivircik-sac-modeli-2.jpg 1080w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/bayan-kivircik-sac-modeli-2-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/bayan-kivircik-sac-modeli-2-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/bayan-kivircik-sac-modeli-2-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/bayan-kivircik-sac-modeli-2-400x400.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 1080px) 100vw, 1080px\" \/><\/p>\n<p><script type=\"application\/ld+json\">\n{\n  \"@context\": \"https:\/\/schema.org\",\n  \"@type\": \"ImageObject\",\n  \"url\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/bayan-kivircik-sac-modeli-2.jpg\",\n  \"contentUrl\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/bayan-kivircik-sac-modeli-2.jpg\",\n  \"license\": \"https:\/\/www.canva.com\/pro-terms\",\n  \"name\": \"Kad\u0131n K\u0131v\u0131rc\u0131k Sa\u00e7 Modeli\",\n  \"caption\": \"Kad\u0131n K\u0131v\u0131rc\u0131k Sa\u00e7 Modeli\",\n  \"description\": \"bayan i\u00e7in k\u0131v\u0131rc\u0131k sa\u00e7 modelini g\u00f6steren g\u00f6rsel.\",\n  \"creator\": {\n    \"@type\": \"Organization\",\n    \"name\": \"Onna Hair\"\n  },\n  \"width\": 1080,\n  \"height\": 1080\n}\n<\/script><\/p>\n<p><!-- Image 9 --><br \/>\n<img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-10214\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/erkek-kivircik-sac-modeli-4.jpg\" alt=\"Kad\u0131n K\u0131v\u0131rc\u0131k sa\u00e7 modeli\" width=\"1080\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/erkek-kivircik-sac-modeli-4.jpg 1080w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/erkek-kivircik-sac-modeli-4-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/erkek-kivircik-sac-modeli-4-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/erkek-kivircik-sac-modeli-4-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/erkek-kivircik-sac-modeli-4-400x400.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 1080px) 100vw, 1080px\" \/><\/p>\n<p><script type=\"application\/ld+json\">\n{\n  \"@context\": \"https:\/\/schema.org\",\n  \"@type\": \"ImageObject\",\n  \"url\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/erkek-kivircik-sac-modeli-4.jpg\",\n  \"contentUrl\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/erkek-kivircik-sac-modeli-4.jpg\",\n  \"license\": \"https:\/\/www.canva.com\/pro-terms\",\n  \"name\": \"Erkek K\u0131v\u0131rc\u0131k Sa\u00e7 Modeli\",\n  \"caption\": \"Erkek K\u0131v\u0131rc\u0131k Sa\u00e7 Modeli\",\n  \"description\": \"Erkek i\u00e7in k\u0131v\u0131rc\u0131k sa\u00e7 modelini g\u00f6steren g\u00f6rsel.\",\n  \"creator\": {\n    \"@type\": \"Organization\",\n    \"name\": \"Onna Hair\"\n  },\n  \"width\": 1080,\n  \"height\": 1080\n}\n<\/script><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>\u0130lgili Konular:<\/p>\n<p>| <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/sarisin-protez-sac\/\">Sar\u0131\u015f\u0131n Protez Sa\u00e7<\/a> | <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/2025-protez-sac-fiyatlari-ne-kadar\/\">Protez Sa\u00e7 Fiyatlar\u0131<\/a> | <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac\/\">Protez Sa\u00e7<\/a> | <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/kadin-protez-sac\/\">Kad\u0131n Protez Sa\u00e7<\/a> |\u00a0 <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/omurluk-protez-sac-var-mi\/\">\u00d6m\u00fcrl\u00fck Protez Sa\u00e7<\/a> | <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/beyaz-protez-sac\/\">Beyaz Protez Sa\u00e7<\/a> | <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/cocuk-protez-sac\/\">\u00c7ocuk Protez Sa\u00e7<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>K\u0131v\u0131rc\u0131k Protez Sa\u00e7 Nedir? K\u0131v\u0131rc\u0131k protez sa\u00e7, k\u0131v\u0131rc\u0131k sa\u00e7\u0131n do\u011fal dokusunu taklit etmek i\u00e7in tasarlanm\u0131\u015f bir t\u00fcr sa\u00e7 de\u011fi\u015ftirme sistemidir. Genellikle t\u0131bbi durumlar, ya\u015flanma veya genetik fakt\u00f6rler nedeniyle sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi ya\u015fayan bireyler taraf\u0131ndan kullan\u0131l\u0131r. Y\u00fcksek kaliteli sentetik liflerden veya do\u011fal insan sa\u00e7\u0131ndan yap\u0131lan k\u0131v\u0131rc\u0131k protez sa\u00e7lar ger\u00e7ek\u00e7i bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm sa\u011flar ve farkl\u0131 k\u0131vr\u0131m desenlerine, uzunluklara&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-10201","post","type-post","status-publish","format-standard","hentry","category-bilgi"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10201","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10201"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10201\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10201"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10201"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=10201"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}