{"id":10219,"date":"2025-03-13T17:18:01","date_gmt":"2025-03-13T14:18:01","guid":{"rendered":"https:\/\/www.onnahair.com\/?p=10219"},"modified":"2025-03-13T17:27:17","modified_gmt":"2025-03-13T14:27:17","slug":"sarisin-protez-sac","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/sarisin-protez-sac\/","title":{"rendered":"Sar\u0131\u015f\u0131n Protez Sa\u00e7"},"content":{"rendered":"<p><!-- G\u00f6rsel G\u00f6sterimi --><br \/>\n<img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-10221\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/sarisin-protez-sac.jpg\" alt=\"Sar\u0131\u015f\u0131n Protez Sa\u00e7\" width=\"1080\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/sarisin-protez-sac.jpg 1080w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/sarisin-protez-sac-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/sarisin-protez-sac-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/sarisin-protez-sac-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/sarisin-protez-sac-400x400.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 1080px) 100vw, 1080px\" \/><\/p>\n<p><!-- \u015eema \u0130\u015faretleme --><br \/>\n<script type=\"application\/ld+json\">\n{\n  \"@context\": \"https:\/\/schema.org\",\n  \"@type\": \"ImageObject\",\n  \"url\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/sarisin-protez-sac.jpg\",\n  \"contentUrl\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/sarisin-protez-sac.jpg\",\n  \"license\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/gorsel-lisans\/\",\n  \"name\": \"Sar\u0131\u015f\u0131n Protez Sa\u00e7 | Sar\u0131 Protez Sa\u00e7\",\n  \"caption\": \"Sar\u0131\u015f\u0131n Protez Sa\u00e7 ve Sar\u0131 Protez Sa\u00e7 Modelleri\",\n  \"description\": \"Onna Hair taraf\u0131ndan sunulan do\u011fal g\u00f6r\u00fcn\u00fcml\u00fc sar\u0131\u015f\u0131n protez sa\u00e7 modelleri.\",\n  \"creator\": {\n    \"@type\": \"Organization\",\n    \"name\": \"Onna Hair\"\n  },\n  \"width\": 1080,\n  \"height\": 1080\n}\n<\/script><\/p>\n<h2><strong>Sar\u0131\u015f\u0131n Protez Sa\u00e7 Nedir?<\/strong><\/h2>\n<p>Sar\u0131 protez sa\u00e7, do\u011fal sar\u0131 sa\u00e7\u0131n g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc ve dokusunu taklit etmek i\u00e7in tasarlanm\u0131\u015f sa\u00e7 de\u011fi\u015ftirme sistemlerini ifade eder. Bu sa\u00e7 par\u00e7alar\u0131 genellikle sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi ya\u015fayan veya sa\u00e7 rengini ge\u00e7ici olarak de\u011fi\u015ftirmek isteyen ki\u015filer taraf\u0131ndan kullan\u0131l\u0131r. Sar\u0131 protez sa\u00e7lar, platin sar\u0131s\u0131ndan daha koyu alt\u0131n tonlar\u0131na kadar \u00e7e\u015fitli tonlarda gelir ve y\u00fcksek kaliteli sentetik liflerden veya insan sa\u00e7\u0131ndan yap\u0131labilir. \u0130nsan sa\u00e7\u0131 protezleri daha do\u011fal bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm sunar ve \u015fekillendirilebilir veya boyanabilirken, sentetik se\u00e7enekler tipik olarak \u00f6nceden \u015fekillendirilir. Bu protezler, g\u00fcvenli bir uyum ve ger\u00e7ek\u00e7i bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm sa\u011flamak i\u00e7in klipsler, bantlar veya dantel \u00f6nler gibi farkl\u0131 ba\u011flant\u0131 <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/gorsel-lisans\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">y\u00f6ntemleriyle<\/a> mevcuttur.<\/p>\n<h3><strong>Ger\u00e7ek sar\u0131 protez sa\u00e7\u0131 bulmak kolay m\u0131?<\/strong><\/h3>\n<p>Ger\u00e7ek sar\u0131 <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac\/\">protez sa\u00e7<\/a> bulmak biraz zor olabilir, ancak \u00f6zellikle do\u011fal g\u00f6r\u00fcn\u00fcml\u00fc sa\u00e7 de\u011fi\u015ftirme \u00e7\u00f6z\u00fcmlerine y\u00f6nelik artan taleple birlikte kesinlikle m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr. Sar\u0131 tonlarda y\u00fcksek kaliteli insan sa\u00e7\u0131 protezleri, belirli tonlara veya dokulara uymas\u0131 i\u00e7in \u00f6zelle\u015ftirme gerektirebilse de, uzman peruk d\u00fckkanlar\u0131ndan ve sa\u00e7 de\u011fi\u015ftirme sa\u011flay\u0131c\u0131lar\u0131ndan temin edilebilir. Onna Hair gibi bir\u00e7ok \u00fcst d\u00fczey marka ve tedarik\u00e7i, platinden alt\u0131n sar\u0131s\u0131na kadar \u00e7e\u015fitli sar\u0131 tonlar\u0131 sunar ve hatta sa\u00e7 par\u00e7as\u0131n\u0131 tam ihtiya\u00e7lar\u0131n\u0131za uyacak \u015fekilde \u00f6zelle\u015ftirebilir. Bununla birlikte, ger\u00e7ek sar\u0131 protez sa\u00e7lar sentetik se\u00e7eneklerden daha pahal\u0131 olma e\u011filimindedir ve \u00f6zellikle \u00e7ok \u00f6zel bir renk veya doku ar\u0131yorsan\u0131z, tedarik edilmesi biraz zaman alabilir. Bir profesyonele dan\u0131\u015fmak en iyi e\u015fle\u015fmeyi bulman\u0131za yard\u0131mc\u0131 olabilir.<\/p>\n<h4><strong>Sar\u0131 Protez Sa\u00e7 Sat\u0131n Al\u0131rken Nelere Dikkat Etmelisiniz?<\/strong><\/h4>\n<p>Sar\u0131 protez sa\u00e7 sat\u0131n al\u0131rken, ihtiya\u00e7lar\u0131n\u0131za en uygun \u00fcr\u00fcn\u00fc se\u00e7ti\u011finizden emin olmak i\u00e7in birka\u00e7 temel fakt\u00f6r\u00fc g\u00f6z \u00f6n\u00fcnde bulundurman\u0131z \u00f6nemlidir. \u0130\u015fte araman\u0131z gereken baz\u0131 \u00f6nemli \u015feyler:<\/p>\n<h5><strong>Sa\u00e7 Kalitesi<\/strong><\/h5>\n<p>\u0130nsan Sa\u00e7\u0131 vs Sentetik: \u0130nsan sa\u00e7\u0131 do\u011fal bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm, his ve \u015fekillendirme esnekli\u011fi sa\u011flar, ancak daha pahal\u0131d\u0131r. Sentetik sa\u00e7 daha ekonomiktir ve \u00f6nceden \u015fekillendirilmi\u015ftir ancak \u0131s\u0131l i\u015flem uygulanamaz.<br \/>\nSa\u00e7 Dokusu: Dokunun (d\u00fcz, dalgal\u0131, k\u0131v\u0131rc\u0131k) do\u011fal sa\u00e7\u0131n\u0131za veya istedi\u011finiz stile uygun oldu\u011fundan emin olun.<\/p>\n<h5><strong>G\u00f6lge ve Ton<\/strong><\/h5>\n<p>Do\u011fal Sar\u0131 Tonunuzla E\u015fle\u015ftirme: Sar\u0131 sa\u00e7 platinden alt\u0131n sar\u0131s\u0131na, k\u00fcl rengine veya \u00e7ilek sar\u0131s\u0131na kadar \u00e7e\u015fitli tonlarda olabilir. Protez sa\u00e7\u0131n do\u011fal tonunuzla veya tam olarak istedi\u011finiz tonla e\u015fle\u015fti\u011finden emin olun.<br \/>\n\u00d6zelle\u015ftirme: Baz\u0131 tedarik\u00e7iler, m\u00fckemmel bir e\u015fle\u015fme elde etmek i\u00e7in g\u00f6lgeyi \u00f6zelle\u015ftirme olana\u011f\u0131 sunar. Onna Hair gibi markalar bu nedenle \u00e7ok \u00e7e\u015fitli sar\u0131 tonlar\u0131 sunar.<\/p>\n<h5><strong>Uzunluk ve Hacim<\/strong><\/h5>\n<p>Uzunluk: \u0130stedi\u011finiz g\u00f6r\u00fcn\u00fcme uyan protez sa\u00e7 uzunlu\u011funu se\u00e7in. Baz\u0131 sa\u011flay\u0131c\u0131lar ki\u015fiselle\u015ftirilmi\u015f bir uyum i\u00e7in \u00f6zel uzunluklar sunar.<br \/>\nHacim: Hacimli veya daha do\u011fal bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm isteyip istemedi\u011finize ba\u011fl\u0131 olarak, protez i\u00e7in do\u011fru sa\u00e7 hacmini se\u00e7in.<\/p>\n<h5><strong>Ekleme Y\u00f6ntemi<\/strong><\/h5>\n<p>Dantel \u00d6n: Daha ger\u00e7ek\u00e7i bir sa\u00e7 \u00e7izgisi sa\u011flar.<br \/>\nKlipsli: Takmas\u0131 ve \u00e7\u0131karmas\u0131 kolayd\u0131r, ge\u00e7ici kullan\u0131m i\u00e7in iyidir.<br \/>\nTam Ba\u015fl\u0131k: T\u00fcm kafa derisini kaplar, tam kapsama i\u00e7in idealdir.<br \/>\nBant veya Yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131c\u0131: G\u00fcvenli, daha uzun <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/omurluk-protez-sac-var-mi\/\">\u00f6m\u00fcrl\u00fc<\/a> bir ba\u011flant\u0131 sunar.<\/p>\n<h5><strong>Uyum ve Konfor<\/strong><\/h5>\n<p>Ba\u015fl\u0131k Boyutu ve Uyumu: Protez sa\u00e7\u0131n farkl\u0131 boyutlarda mevcut oldu\u011fundan veya ba\u015f \u015feklinize rahat\u00e7a uyacak \u015fekilde ayarlanabilir oldu\u011fundan emin olun.<br \/>\nNefes alabilirlik: \u00d6zellikle uzun saatler boyunca takmay\u0131 planl\u0131yorsan\u0131z, nefes alabilen malzemelerden yap\u0131lm\u0131\u015f protezleri aray\u0131n.<br \/>\n6. Bak\u0131m Gereksinimleri<br \/>\nBak\u0131m Kolayl\u0131\u011f\u0131: \u0130nsan sa\u00e7\u0131 protezleri d\u00fczenli y\u0131kama ve \u015fekillendirme gerektirirken, sentetik sa\u00e7lar genellikle daha az bak\u0131m gerektirir.<br \/>\nDayan\u0131kl\u0131l\u0131k: Y\u00fcksek kaliteli sar\u0131 protez sa\u00e7lar uygun bak\u0131mla daha uzun s\u00fcre dayan\u0131r, ancak sentetik se\u00e7eneklerin daha s\u0131k de\u011fi\u015ftirilmesi gerekebilir.<\/p>\n<h5><strong>Fiyat<\/strong><\/h5>\n<p>B\u00fct\u00e7e: \u0130nsan sa\u00e7\u0131 protezleri daha pahal\u0131 olma e\u011filimindedir, ancak daha fazla \u015fekillendirme se\u00e7ene\u011fi sunarlar. Sentetik sa\u00e7 daha uygun fiyatl\u0131d\u0131r ancak daha az uzun vadeli fayda sunar. B\u00fct\u00e7enize ve protezi ne s\u0131kl\u0131kla kullanmay\u0131 planlad\u0131\u011f\u0131n\u0131za g\u00f6re karar verin.<\/p>\n<h5><strong>Marka \u0130tibar\u0131<\/strong><\/h5>\n<p>G\u00fcvenilir Markalar: Y\u00fcksek kaliteli protez sa\u00e7lar\u0131yla bilinen sayg\u0131n bir marka veya tedarik\u00e7i se\u00e7in. \u00d6rne\u011fin Onna Hair, sa\u00e7 de\u011fi\u015ftirme sistemlerindeki uzmanl\u0131\u011f\u0131yla bilinir ve \u00f6zelle\u015ftirme se\u00e7enekleri sunar.<\/p>\n<h5><strong>M\u00fc\u015fteri Yorumlar\u0131 ve G\u00f6r\u00fc\u015fleri<\/strong><\/h5>\n<p>Ba\u015fkalar\u0131ndan Geri Bildirim: Sar\u0131 protez sa\u00e7 sat\u0131n alm\u0131\u015f m\u00fc\u015fterilerin yorumlar\u0131n\u0131 veya referanslar\u0131n\u0131 aray\u0131n. Bu size \u00fcr\u00fcn\u00fcn kalitesi, konforu ve ger\u00e7ek hayattaki g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc hakk\u0131nda bir fikir verebilir.<\/p>\n<h5><strong>\u0130ade ve De\u011fi\u015fim Politikas\u0131<\/strong><\/h5>\n<p>Memnuniyet Garantisi: \u00dcr\u00fcn\u00fcn beklentilerinizi kar\u015f\u0131lamamas\u0131 durumunda tedarik\u00e7inin net bir iade ve de\u011fi\u015fim politikas\u0131 oldu\u011fundan emin olun. Bu \u00f6zellikle \u00f6zel yap\u0131m veya y\u00fcksek yat\u0131r\u0131ml\u0131 sa\u00e7 par\u00e7alar\u0131 i\u00e7in \u00f6nemlidir.<br \/>\nBu fakt\u00f6rleri akl\u0131n\u0131zda tutarak tarz\u0131n\u0131za, konforunuza ve b\u00fct\u00e7enize uygun m\u00fckemmel sar\u0131 protez sa\u00e7\u0131 bulabilirsiniz.<\/p>\n<h2><strong>Sar\u0131\u015f\u0131n Protez Sa\u00e7 Hakk\u0131nda Bize Sorulan Sorular<\/strong><\/h2>\n<style>#sp-ea-10220 .spcollapsing { height: 0; overflow: hidden; transition-property: height;transition-duration: 300ms;}#sp-ea-10220.sp-easy-accordion>.sp-ea-single {margin-bottom: 10px; border: 1px solid #e2e2e2; }#sp-ea-10220.sp-easy-accordion>.sp-ea-single>.ea-header a {color: #444;}#sp-ea-10220.sp-easy-accordion>.sp-ea-single>.sp-collapse>.ea-body {background: #fff; color: #444;}#sp-ea-10220.sp-easy-accordion>.sp-ea-single {background: #eee;}#sp-ea-10220.sp-easy-accordion>.sp-ea-single>.ea-header a .ea-expand-icon { float: left; color: #444;font-size: 16px;}<\/style><div id=\"sp_easy_accordion-1741872012\">\n<div id=\"sp-ea-10220\" class=\"sp-ea-one sp-easy-accordion\" data-ea-active=\"ea-click\" data-ea-mode=\"vertical\" data-preloader=\"\" data-scroll-active-item=\"\" data-offset-to-scroll=\"0\">\n\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-102200\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse102200\" aria-controls=\"collapse102200\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> Sar\u0131 protez sa\u00e7\u0131n tonunu \u00f6zelle\u015ftirebilir miyim?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse102200\" data-parent=\"#sp-ea-10220\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-102200\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>Evet, bir\u00e7ok tedarik\u00e7i platin sar\u0131s\u0131, alt\u0131n sar\u0131s\u0131, k\u00fcl sar\u0131s\u0131 veya ba\u015fka bir tonu tercih etmeniz fark etmeksizin tam sar\u0131 tonunuza uymas\u0131 i\u00e7in \u00f6zelle\u015ftirme se\u00e7enekleri sunar. \u00d6zelle\u015ftirme, protez sa\u00e7\u0131n do\u011fal sa\u00e7\u0131n\u0131zla veya istedi\u011finiz g\u00f6r\u00fcn\u00fcmle m\u00fckemmel bir \u015fekilde kar\u0131\u015fmas\u0131n\u0131 sa\u011flar.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card  sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-102201\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse102201\" aria-controls=\"collapse102201\" href=\"#\"  aria-expanded=\"false\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-plus\"><\/i> Sar\u0131 protez sa\u00e7\u0131m\u0131 \u015fekillendirebilir miyim?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse \" id=\"collapse102201\" data-parent=\"#sp-ea-10220\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-102201\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>Sar\u0131 protez sa\u00e7\u0131n\u0131z insan sa\u00e7\u0131ndan yap\u0131lm\u0131\u015fsa, d\u00fczle\u015ftirici, sa\u00e7 ma\u015fas\u0131 ve f\u00f6n makinesi gibi \u0131s\u0131 aletleri kullanarak do\u011fal sa\u00e7 gibi \u015fekillendirebilirsiniz. Ancak sentetik sa\u00e7lar \u0131s\u0131ya dayanamaz ve \u0131s\u0131 aletleriyle \u015fekillendirilirse zarar g\u00f6r\u00fcr.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card  sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-102202\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse102202\" aria-controls=\"collapse102202\" href=\"#\"  aria-expanded=\"false\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-plus\"><\/i> Sar\u0131 protez sa\u00e7lar ne kadar dayan\u0131r?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse \" id=\"collapse102202\" data-parent=\"#sp-ea-10220\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-102202\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>Sar\u0131 protez sa\u00e7\u0131n \u00f6mr\u00fc, insan sa\u00e7\u0131ndan m\u0131 yoksa sentetik liflerden mi yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131na ba\u011fl\u0131d\u0131r. \u0130nsan sa\u00e7\u0131 protezleri uygun bak\u0131mla 6 aydan 2 y\u0131la kadar dayanabilirken, sentetik se\u00e7enekler genellikle \u015fekillerini ve dokular\u0131n\u0131 kaybetmeye ba\u015flamadan \u00f6nce 3 ila 6 ay dayan\u0131r.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card  sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-102203\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse102203\" aria-controls=\"collapse102203\" href=\"#\"  aria-expanded=\"false\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-plus\"><\/i> Sar\u0131 protez sa\u00e7\u0131m\u0131n bak\u0131m\u0131n\u0131 nas\u0131l yapmal\u0131y\u0131m?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse \" id=\"collapse102203\" data-parent=\"#sp-ea-10220\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-102203\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>\u0130nsan sa\u00e7\u0131 protezleri s\u00fclfat i\u00e7ermeyen \u015fampuanlarla y\u0131kanmal\u0131, sa\u00e7a bak\u0131m yap\u0131lmal\u0131 ve d\u00fczenli olarak \u015fekillendirilmelidir.<br \/>\nSentetik sa\u00e7lar \u015feklini korumak ve kabarmay\u0131 \u00f6nlemek i\u00e7in dikkatlice y\u0131kanmal\u0131 ve saklanmal\u0131d\u0131r.<br \/>\nHer iki tip de geni\u015f di\u015fli bir tarak kullan\u0131larak nazik\u00e7e a\u00e7\u0131lmal\u0131 ve \u015fekillerini korumak i\u00e7in peruk stand\u0131nda saklanmal\u0131d\u0131r.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card  sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-102204\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse102204\" aria-controls=\"collapse102204\" href=\"#\"  aria-expanded=\"false\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-plus\"><\/i> Y\u00fcksek kaliteli sar\u0131 protez sa\u00e7\u0131 nereden sat\u0131n alabilirim?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse \" id=\"collapse102204\" data-parent=\"#sp-ea-10220\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-102204\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>Y\u00fcksek kaliteli sar\u0131 protez sa\u00e7lar, uzman peruk ve sa\u00e7 de\u011fi\u015ftirme ma\u011fazalar\u0131ndan temin edilebilir. Onna Hair gibi sayg\u0131n tedarik\u00e7iler \u00f6zel se\u00e7enekler sunarak m\u00fckemmel renk ve uyum sa\u011flar. \u00c7evrimi\u00e7i platformlar da geni\u015f bir \u00fcr\u00fcn yelpazesi sunar, ancak incelemeleri ve iade politikalar\u0131n\u0131 kontrol etmek \u00e7ok \u00f6nemlidir.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card  sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-102205\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse102205\" aria-controls=\"collapse102205\" href=\"#\"  aria-expanded=\"false\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-plus\"><\/i> Sar\u0131 protez sa\u00e7\u0131m\u0131n kaliteli olup olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 nas\u0131l anlar\u0131m?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse \" id=\"collapse102205\" data-parent=\"#sp-ea-10220\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-102205\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>Ger\u00e7ek\u00e7i doku, yumu\u015fakl\u0131k ve do\u011fal parlakl\u0131k aray\u0131n. Kaliteli insan sa\u00e7\u0131 yumu\u015fak, dola\u015fmam\u0131\u015f ve do\u011fal bir ak\u0131\u015fa sahip olmal\u0131d\u0131r. Sentetik sa\u00e7lar kabarmadan \u015feklini ve dokusunu korumal\u0131d\u0131r. Her zaman g\u00fcvenilir markalardan veya tedarik\u00e7ilerden se\u00e7im yap\u0131n ve geri bildirim i\u00e7in m\u00fc\u015fteri yorumlar\u0131n\u0131 kontrol edin.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<script type=\"application\/ld+json\">{ \"@context\": \"https:\/\/schema.org\", \"@type\": \"FAQPage\", \"mainEntity\": [{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Sar\u0131 protez sa\u00e7\u0131n tonunu \u00f6zelle\u015ftirebilir miyim?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Evet, bir\u00e7ok tedarik\u00e7i platin sar\u0131s\u0131, alt\u0131n sar\u0131s\u0131, k\u00fcl sar\u0131s\u0131 veya ba\u015fka bir tonu tercih etmeniz fark etmeksizin tam sar\u0131 tonunuza uymas\u0131 i\u00e7in \u00f6zelle\u015ftirme se\u00e7enekleri sunar. \u00d6zelle\u015ftirme, protez sa\u00e7\u0131n do\u011fal sa\u00e7\u0131n\u0131zla veya istedi\u011finiz g\u00f6r\u00fcn\u00fcmle m\u00fckemmel bir \u015fekilde kar\u0131\u015fmas\u0131n\u0131 sa\u011flar.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Sar\u0131 protez sa\u00e7\u0131m\u0131 \u015fekillendirebilir miyim?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Sar\u0131 protez sa\u00e7\u0131n\u0131z insan sa\u00e7\u0131ndan yap\u0131lm\u0131\u015fsa, d\u00fczle\u015ftirici, sa\u00e7 ma\u015fas\u0131 ve f\u00f6n makinesi gibi \u0131s\u0131 aletleri kullanarak do\u011fal sa\u00e7 gibi \u015fekillendirebilirsiniz. Ancak sentetik sa\u00e7lar \u0131s\u0131ya dayanamaz ve \u0131s\u0131 aletleriyle \u015fekillendirilirse zarar g\u00f6r\u00fcr.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Sar\u0131 protez sa\u00e7lar ne kadar dayan\u0131r?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Sar\u0131 protez sa\u00e7\u0131n \u00f6mr\u00fc, insan sa\u00e7\u0131ndan m\u0131 yoksa sentetik liflerden mi yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131na ba\u011fl\u0131d\u0131r. \u0130nsan sa\u00e7\u0131 protezleri uygun bak\u0131mla 6 aydan 2 y\u0131la kadar dayanabilirken, sentetik se\u00e7enekler genellikle \u015fekillerini ve dokular\u0131n\u0131 kaybetmeye ba\u015flamadan \u00f6nce 3 ila 6 ay dayan\u0131r.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Sar\u0131 protez sa\u00e7\u0131m\u0131n bak\u0131m\u0131n\u0131 nas\u0131l yapmal\u0131y\u0131m?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"\u0130nsan sa\u00e7\u0131 protezleri s\u00fclfat i\u00e7ermeyen \u015fampuanlarla y\u0131kanmal\u0131, sa\u00e7a bak\u0131m yap\u0131lmal\u0131 ve d\u00fczenli olarak \u015fekillendirilmelidir. Sentetik sa\u00e7lar \u015feklini korumak ve kabarmay\u0131 \u00f6nlemek i\u00e7in dikkatlice y\u0131kanmal\u0131 ve saklanmal\u0131d\u0131r. Her iki tip de geni\u015f di\u015fli bir tarak kullan\u0131larak nazik\u00e7e a\u00e7\u0131lmal\u0131 ve \u015fekillerini korumak i\u00e7in peruk stand\u0131nda saklanmal\u0131d\u0131r.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Y\u00fcksek kaliteli sar\u0131 protez sa\u00e7\u0131 nereden sat\u0131n alabilirim?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Y\u00fcksek kaliteli sar\u0131 protez sa\u00e7lar, uzman peruk ve sa\u00e7 de\u011fi\u015ftirme ma\u011fazalar\u0131ndan temin edilebilir. Onna Hair gibi sayg\u0131n tedarik\u00e7iler \u00f6zel se\u00e7enekler sunarak m\u00fckemmel renk ve uyum sa\u011flar. \u00c7evrimi\u00e7i platformlar da geni\u015f bir \u00fcr\u00fcn yelpazesi sunar, ancak incelemeleri ve iade politikalar\u0131n\u0131 kontrol etmek \u00e7ok \u00f6nemlidir.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Sar\u0131 protez sa\u00e7\u0131m\u0131n kaliteli olup olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 nas\u0131l anlar\u0131m?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Ger\u00e7ek\u00e7i doku, yumu\u015fakl\u0131k ve do\u011fal parlakl\u0131k aray\u0131n. Kaliteli insan sa\u00e7\u0131 yumu\u015fak, dola\u015fmam\u0131\u015f ve do\u011fal bir ak\u0131\u015fa sahip olmal\u0131d\u0131r. Sentetik sa\u00e7lar kabarmadan \u015feklini ve dokusunu korumal\u0131d\u0131r. Her zaman g\u00fcvenilir markalardan veya tedarik\u00e7ilerden se\u00e7im yap\u0131n ve geri bildirim i\u00e7in m\u00fc\u015fteri yorumlar\u0131n\u0131 kontrol edin.\" } }] }<\/script><\/div>\n<\/div>\n\n<h2><strong>Sar\u0131\u015f\u0131n Protez Sa\u00e7 Modelleri<\/strong><\/h2>\n<p><!-- G\u00f6rsel G\u00f6sterimi --><br \/>\n<img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-10222\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Sarisin-protez-sac-modeli-1.jpg\" alt=\"sar\u0131\u015f\u0131n protez sa\u00e7 modeli\" width=\"1080\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Sarisin-protez-sac-modeli-1.jpg 1080w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Sarisin-protez-sac-modeli-1-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Sarisin-protez-sac-modeli-1-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Sarisin-protez-sac-modeli-1-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Sarisin-protez-sac-modeli-1-400x400.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 1080px) 100vw, 1080px\" \/><br \/>\n<img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-10223\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Sarisin-protez-sac-modeli-2.jpg\" alt=\"sar\u0131\u015f\u0131n protez sa\u00e7 modeli\" width=\"1080\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Sarisin-protez-sac-modeli-2.jpg 1080w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Sarisin-protez-sac-modeli-2-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Sarisin-protez-sac-modeli-2-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Sarisin-protez-sac-modeli-2-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Sarisin-protez-sac-modeli-2-400x400.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 1080px) 100vw, 1080px\" \/><br \/>\n<img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-10224\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Sarisin-protez-sac-modeli-3.jpg\" alt=\"sar\u0131\u015f\u0131n protez sa\u00e7 modeli\" width=\"1080\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Sarisin-protez-sac-modeli-3.jpg 1080w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Sarisin-protez-sac-modeli-3-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Sarisin-protez-sac-modeli-3-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Sarisin-protez-sac-modeli-3-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Sarisin-protez-sac-modeli-3-400x400.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 1080px) 100vw, 1080px\" \/><br \/>\n<img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-10225\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Sarisin-protez-sac-modeli-4.jpg\" alt=\"sar\u0131\u015f\u0131n protez sa\u00e7 modeli\" width=\"1080\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Sarisin-protez-sac-modeli-4.jpg 1080w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Sarisin-protez-sac-modeli-4-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Sarisin-protez-sac-modeli-4-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Sarisin-protez-sac-modeli-4-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Sarisin-protez-sac-modeli-4-400x400.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 1080px) 100vw, 1080px\" \/><br \/>\n<img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-10226\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Sarisin-protez-sac-modeli-5.jpg\" alt=\"sar\u0131\u015f\u0131n protez sa\u00e7 modeli\" width=\"1080\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Sarisin-protez-sac-modeli-5.jpg 1080w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Sarisin-protez-sac-modeli-5-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Sarisin-protez-sac-modeli-5-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Sarisin-protez-sac-modeli-5-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Sarisin-protez-sac-modeli-5-400x400.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 1080px) 100vw, 1080px\" \/><br \/>\n<img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-10227\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Sarisin-protez-sac-modeli-6.jpg\" alt=\"sar\u0131\u015f\u0131n protez sa\u00e7 modeli\" width=\"1080\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Sarisin-protez-sac-modeli-6.jpg 1080w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Sarisin-protez-sac-modeli-6-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Sarisin-protez-sac-modeli-6-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Sarisin-protez-sac-modeli-6-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Sarisin-protez-sac-modeli-6-400x400.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 1080px) 100vw, 1080px\" \/><br \/>\n<img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-10228\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Sarisin-protez-sac-modeli-7.jpg\" alt=\"sar\u0131\u015f\u0131n protez sa\u00e7 modeli\" width=\"1080\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Sarisin-protez-sac-modeli-7.jpg 1080w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Sarisin-protez-sac-modeli-7-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Sarisin-protez-sac-modeli-7-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Sarisin-protez-sac-modeli-7-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Sarisin-protez-sac-modeli-7-400x400.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 1080px) 100vw, 1080px\" \/><br \/>\n<img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-10229\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Sarisin-protez-sac-modeli-8.jpg\" alt=\"sar\u0131\u015f\u0131n protez sa\u00e7 modeli\" width=\"1080\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Sarisin-protez-sac-modeli-8.jpg 1080w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Sarisin-protez-sac-modeli-8-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Sarisin-protez-sac-modeli-8-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Sarisin-protez-sac-modeli-8-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Sarisin-protez-sac-modeli-8-400x400.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 1080px) 100vw, 1080px\" \/><\/p>\n<p><!-- \u015eema \u0130\u015faretleme --><br \/>\n<script type=\"application\/ld+json\">\n{\n  \"@context\": \"https:\/\/schema.org\",\n  \"@type\": \"ImageGallery\",\n  \"name\": \"Sar\u0131\u015f\u0131n Protez Sa\u00e7 Modelleri\",\n  \"description\": \"Onna Hair taraf\u0131ndan sunulan sar\u0131\u015f\u0131n protez sa\u00e7 modellerini g\u00f6steren g\u00f6rseller.\",\n  \"image\": [\n    {\n      \"@type\": \"ImageObject\",\n      \"url\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Sarisin-protez-sac-modeli-1.jpg\",\n      \"license\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/gorsel-lisans\/\",\n      \"name\": \"Sar\u0131\u015f\u0131n Protez Sa\u00e7 Modeli 1\",\n      \"creator\": {\"@type\": \"Organization\", \"name\": \"Onna Hair\"}\n    },\n    {\n      \"@type\": \"ImageObject\",\n      \"url\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Sarisin-protez-sac-modeli-2.jpg\",\n      \"license\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/gorsel-lisans\/\",\n      \"name\": \"Sar\u0131\u015f\u0131n Protez Sa\u00e7 Modeli 2\",\n      \"creator\": {\"@type\": \"Organization\", \"name\": \"Onna Hair\"}\n    },\n    {\n      \"@type\": \"ImageObject\",\n      \"url\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Sarisin-protez-sac-modeli-3.jpg\",\n      \"license\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/gorsel-lisans\/\",\n      \"name\": \"Sar\u0131\u015f\u0131n Protez Sa\u00e7 Modeli 3\",\n      \"creator\": {\"@type\": \"Organization\", \"name\": \"Onna Hair\"}\n    },\n    {\n      \"@type\": \"ImageObject\",\n      \"url\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Sarisin-protez-sac-modeli-4.jpg\",\n      \"license\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/gorsel-lisans\/\",\n      \"name\": \"Sar\u0131\u015f\u0131n Protez Sa\u00e7 Modeli 4\",\n      \"creator\": {\"@type\": \"Organization\", \"name\": \"Onna Hair\"}\n    },\n    {\n      \"@type\": \"ImageObject\",\n      \"url\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Sarisin-protez-sac-modeli-5.jpg\",\n      \"license\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/gorsel-lisans\/\",\n      \"name\": \"Sar\u0131\u015f\u0131n Protez Sa\u00e7 Modeli 5\",\n      \"creator\": {\"@type\": \"Organization\", \"name\": \"Onna Hair\"}\n    },\n    {\n      \"@type\": \"ImageObject\",\n      \"url\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Sarisin-protez-sac-modeli-6.jpg\",\n      \"license\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/gorsel-lisans\/\",\n      \"name\": \"Sar\u0131\u015f\u0131n Protez Sa\u00e7 Modeli 6\",\n      \"creator\": {\"@type\": \"Organization\", \"name\": \"Onna Hair\"}\n    },\n    {\n      \"@type\": \"ImageObject\",\n      \"url\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Sarisin-protez-sac-modeli-7.jpg\",\n      \"license\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/gorsel-lisans\/\",\n      \"name\": \"Sar\u0131\u015f\u0131n Protez Sa\u00e7 Modeli 7\",\n      \"creator\": {\"@type\": \"Organization\", \"name\": \"Onna Hair\"}\n    },\n    {\n      \"@type\": \"ImageObject\",\n      \"url\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Sarisin-protez-sac-modeli-8.jpg\",\n      \"license\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/gorsel-lisans\/\",\n      \"name\": \"Sar\u0131\u015f\u0131n Protez Sa\u00e7 Modeli 8\",\n      \"creator\": {\"@type\": \"Organization\", \"name\": \"Onna Hair\"}\n    }\n  ]\n}\n<\/script><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Sar\u0131\u015f\u0131n Protez Sa\u00e7 Nedir? Sar\u0131 protez sa\u00e7, do\u011fal sar\u0131 sa\u00e7\u0131n g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc ve dokusunu taklit etmek i\u00e7in tasarlanm\u0131\u015f sa\u00e7 de\u011fi\u015ftirme sistemlerini ifade eder. Bu sa\u00e7 par\u00e7alar\u0131 genellikle sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi ya\u015fayan veya sa\u00e7 rengini ge\u00e7ici olarak de\u011fi\u015ftirmek isteyen ki\u015filer taraf\u0131ndan kullan\u0131l\u0131r. Sar\u0131 protez sa\u00e7lar, platin sar\u0131s\u0131ndan daha koyu alt\u0131n tonlar\u0131na kadar \u00e7e\u015fitli tonlarda gelir ve y\u00fcksek kaliteli&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-10219","post","type-post","status-publish","format-standard","hentry","category-bilgi"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10219","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10219"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10219\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10219"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10219"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=10219"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}