{"id":10247,"date":"2025-03-16T01:22:32","date_gmt":"2025-03-15T22:22:32","guid":{"rendered":"https:\/\/www.onnahair.com\/?p=10247"},"modified":"2025-03-29T01:50:54","modified_gmt":"2025-03-28T22:50:54","slug":"beyaz-protez-sac","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/beyaz-protez-sac\/","title":{"rendered":"Beyaz Protez Sa\u00e7"},"content":{"rendered":"<p><!-- Image Display --><br \/>\n<img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-10248\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/beyaz-protez-sac.jpg\" alt=\"Beyaz Protez Sa\u00e7\" width=\"1000\" height=\"600\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/beyaz-protez-sac.jpg 1000w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/beyaz-protez-sac-300x180.jpg 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/beyaz-protez-sac-400x240.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 1000px) 100vw, 1000px\" \/><!-- Schema Markup --><script type=\"application\/ld+json\">\n{\n  \"@context\": \"https:\/\/schema.org\",\n  \"@type\": \"ImageObject\",\n  \"url\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/beyaz-protez-sac.jpg\",\n  \"contentUrl\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/beyaz-protez-sac.jpg\",\n  \"license\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/gorsel-lisans\/\", \n  \"name\": \"Beyaz Protez Sa\u00e7\",\n  \"caption\": \"Beyaz Protez Sa\u00e7 hakk\u0131nda\",\n  \"description\": \"Erkek beyaz protez sa\u00e7\",\n  \"creator\": {\n    \"@type\": \"Organization\",\n    \"name\": \"Onna Hair\"\n  },\n  \"width\": 1000,\n  \"height\": 600\n}\n<\/script><\/p>\n<h2><strong>Beyaz Protez Sa\u00e7 Tercihi<\/strong><\/h2>\n<p>Beyaz Protez Sa\u00e7, Alopesi, kemoterapi veya kafa derisi travmas\u0131 gibi durumlar nedeniyle sa\u00e7 kayb\u0131 ya\u015fayan bireyler i\u00e7in tasarlanm\u0131\u015f cerrahi olmayan bir sa\u00e7 de\u011fi\u015ftirme \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fcd\u00fcr. Geleneksel peruklar\u0131n aksine, protez sa\u00e7 do\u011fal sa\u00e7\u0131 taklit edecek \u015fekilde \u00f6zelle\u015ftirilir ve kafa derisiyle sorunsuz bir \u015fekilde kar\u0131\u015farak ger\u00e7ek\u00e7i bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm sunar. Y\u00fcksek kaliteli sentetik liflerden veya do\u011fal insan sa\u00e7\u0131ndan yap\u0131l\u0131r ve uzun s\u00fcreli kullan\u0131m i\u00e7in tasarlanm\u0131\u015ft\u0131r.<\/p>\n<p>Beyaz protez sa\u00e7lar \u00f6zellikle erken beyazlayan veya platin ya da g\u00fcm\u00fc\u015f g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc arayan ki\u015filer i\u00e7in faydal\u0131d\u0131r. Rahat, nefes alabilen bir uyum sa\u011flayarak tahri\u015f olmadan g\u00fcnl\u00fck kullan\u0131m sa\u011flar. Bu sa\u00e7 par\u00e7alar\u0131 hafif, dayan\u0131kl\u0131 ve bak\u0131m\u0131 kolayd\u0131r, bu da onlar\u0131 sa\u00e7 ekimlerine veya di\u011fer restorasyon tedavilerine m\u00fckemmel bir alternatif haline getirir.<\/p>\n<p>Ek olarak, protez sa\u00e7 ki\u015fisel tercihlere g\u00f6re \u015fekillendirilebilir ve renklendirilebilir, bu da onu kullananlara esneklik ve g\u00fcven sa\u011flar. \u00d6zg\u00fcvenin yeniden kazan\u0131lmas\u0131 ve ki\u015fisel tarz\u0131n geli\u015ftirilmesi i\u00e7in ideal bir \u00e7\u00f6z\u00fcmd\u00fcr.<\/p>\n<h3><strong>K\u0131r Beyaz Protez Sa\u00e7 bulabilir miyim?<\/strong><\/h3>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-10249\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/kir-beyaz-protez-sac.jpg\" alt=\"K\u0131r beyaz protez sa\u00e7\" width=\"600\" height=\"667\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/kir-beyaz-protez-sac.jpg 1080w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/kir-beyaz-protez-sac-270x300.jpg 270w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/kir-beyaz-protez-sac-922x1024.jpg 922w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/kir-beyaz-protez-sac-400x444.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 600px) 100vw, 600px\" \/><br \/>\n<!-- Schema Markup --><br \/>\n<script type=\"application\/ld+json\">\n{\n  \"@context\": \"https:\/\/schema.org\",\n  \"@type\": \"ImageObject\",\n  \"url\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/kir-beyaz-protez-sac.jpg\",\n  \"contentUrl\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/kir-beyaz-protez-sac.jpg\",\n  \"license\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/gorsel-lisans\/\",\n  \"name\": \"K\u0131r Beyaz Protez Sa\u00e7\",\n  \"caption\": \"K\u0131r Beyaz Protez Sa\u00e7 hakk\u0131nda\",\n  \"description\": \"K\u0131r beyaz erkek protez sa\u00e7\",\n  \"creator\": {\n    \"@type\": \"Organization\",\n    \"name\": \"Onna Hair\"\n  },\n  \"width\": 600,\n  \"height\": 667\n}\n<\/script><\/p>\n<p>Bir\u00e7ok \u00fcretici ve \u00f6zel protez \u00fcreticisi kirli beyaz, platin, g\u00fcm\u00fc\u015f ve beyaz\u0131n di\u011fer varyasyonlar\u0131 da dahil olmak \u00fczere \u00e7e\u015fitli tonlar sunar. Bu protezler, tercihinize ve b\u00fct\u00e7enize ba\u011fl\u0131 olarak sentetik liflerden veya do\u011fal insan sa\u00e7\u0131ndan yap\u0131labilir. Belirli bir renk tonuna ihtiyac\u0131n\u0131z varsa, \u00f6zel renklendirme yap\u0131labilir.<\/p>\n<p>K\u0131r beyaz sa\u00e7 protezleri bulmak i\u00e7in \u00f6zel peruk ma\u011fazalar\u0131na, t\u0131bbi sa\u00e7 protezi kliniklerine veya \u00f6zelle\u015ftirilmi\u015f \u00e7\u00f6z\u00fcmler sunan \u00e7evrimi\u00e7i platformlara bak\u0131n. Son derece ger\u00e7ek\u00e7i bir se\u00e7enek ar\u0131yorsan\u0131z, sa\u00e7 par\u00e7as\u0131n\u0131 istedi\u011finiz renk ve stille e\u015fle\u015ftirebilecek bir profesyonele dan\u0131\u015fmay\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcn. <strong data-start=\"298\" data-end=\"448\" data-is-last-node=\"\">Deneyimli ve referansl\u0131 firmalarla \u00e7al\u0131\u015fmak, en iyi sonucu alman\u0131za yard\u0131mc\u0131 olabilir. Bu konuda Onna Hair gibi uzman firmalarla g\u00f6r\u00fc\u015f\u00fclebilir.<\/strong><\/p>\n<h3><strong>Beyaz Protez Sa\u00e7 tercih etmenin arkas\u0131ndaki ger\u00e7ekler<\/strong><\/h3>\n<p><!-- Image Display --><br \/>\n<img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-10252\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/beyaz-protez-sac-2.jpg\" alt=\"K\u0131r Beyaz Protez Sa\u00e7\" width=\"600\" height=\"667\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/beyaz-protez-sac-2.jpg 1080w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/beyaz-protez-sac-2-270x300.jpg 270w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/beyaz-protez-sac-2-922x1024.jpg 922w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/beyaz-protez-sac-2-400x444.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 600px) 100vw, 600px\" \/><\/p>\n<p><!-- Schema Markup --><br \/>\n<script type=\"application\/ld+json\">\n{\n  \"@context\": \"https:\/\/schema.org\",\n  \"@type\": \"ImageObject\",\n  \"url\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/beyaz-protez-sac-2.jpg\",\n  \"contentUrl\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/beyaz-protez-sac-2.jpg\",\n  \"license\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/gorsel-lisans\/\", \n  \"name\": \"Beyaz Protez Sa\u00e7\",\n  \"caption\": \"Beyaz Protez Sa\u00e7 hakk\u0131nda\",\n  \"description\": \"Yar\u0131 gel erkek beyaz erkek protez sa\u00e7 yapt\u0131r\u0131rken\",\n  \"creator\": {\n    \"@type\": \"Organization\",\n    \"name\": \"Onna Hair\"\n  },\n  \"width\": 600,\n  \"height\": 667\n}\n<\/script><\/p>\n<p>Beyaz veya gri sa\u00e7lar\u0131 olan k\u0131smen kel ki\u015filer, \u00e7e\u015fitli psikolojik ve estetik nedenlerden dolay\u0131 genellikle beyaz protez sa\u00e7\u0131 tercih ederler. Grile\u015fme ilerledik\u00e7e, bireyler mevcut sa\u00e7lar\u0131 ve kel b\u00f6lgeleri aras\u0131ndaki kontrast konusunda kendilerini bilin\u00e7li hissedebilirler. Beyaz bir protez sa\u00e7, kusursuz ve do\u011fal bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm olu\u015fturmaya yard\u0131mc\u0131 olarak gen\u00e7 ve tutarl\u0131 bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm elde etmelerini sa\u011flar. Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesinin g\u00f6r\u00fcn\u00fcr i\u015faretlerini ortadan kald\u0131r\u0131r ve \u00f6zellikle sosyal veya profesyonel durumlarda g\u00fcveni art\u0131r\u0131r.<\/p>\n<p>Psikolojik olarak, protezler arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla bile olsa tam bir sa\u00e7 ba\u015f\u0131n\u0131 korumak, normallik ve kontrol hissini geri kazand\u0131rabilir. Bir\u00e7ok ki\u015fi i\u00e7in sa\u00e7, kimlik ve \u00f6zsayg\u0131 ile yak\u0131ndan ili\u015fkilidir. Beyaz bir protez sa\u00e7 par\u00e7as\u0131n\u0131 benimsemek, sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesinin bazen getirebilece\u011fi duygusal bedelden ka\u00e7\u0131narak, kendi ciltlerinde daha rahat hissetmelerini sa\u011flar. Bu \u00e7\u00f6z\u00fcm yaln\u0131zca fiziksel restorasyon de\u011fil, ayn\u0131 zamanda duygusal g\u00fcvence de sunarak bireylerin ger\u00e7ek benliklerini en iyi yans\u0131tt\u0131\u011f\u0131n\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcnd\u00fckleri imaj\u0131 yans\u0131tmalar\u0131na olanak tan\u0131r.<\/p>\n<h2><strong>Bize sorulan sorular<\/strong><\/h2>\n<style>#sp-ea-10250 .spcollapsing { height: 0; overflow: hidden; transition-property: height;transition-duration: 300ms;}#sp-ea-10250.sp-easy-accordion>.sp-ea-single {margin-bottom: 10px; border: 1px solid #e2e2e2; }#sp-ea-10250.sp-easy-accordion>.sp-ea-single>.ea-header a {color: #444;}#sp-ea-10250.sp-easy-accordion>.sp-ea-single>.sp-collapse>.ea-body {background: #fff; color: #444;}#sp-ea-10250.sp-easy-accordion>.sp-ea-single {background: #eee;}#sp-ea-10250.sp-easy-accordion>.sp-ea-single>.ea-header a .ea-expand-icon { float: left; color: #444;font-size: 16px;}<\/style><div id=\"sp_easy_accordion-1742076152\">\n<div id=\"sp-ea-10250\" class=\"sp-ea-one sp-easy-accordion\" data-ea-active=\"ea-click\" data-ea-mode=\"vertical\" data-preloader=\"\" data-scroll-active-item=\"\" data-offset-to-scroll=\"0\">\n\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-102500\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse102500\" aria-controls=\"collapse102500\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> Beyaz Protez Sa\u00e7 Kimler tercih eder?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse102500\" data-parent=\"#sp-ea-10250\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-102500\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>Beyaz protez sa\u00e7 a\u015fa\u011f\u0131dakiler i\u00e7in uygundur:<\/p>\n<p>Ya\u015fa ba\u011fl\u0131 sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi veya incelmi\u015f beyaz sa\u00e7lar\u0131 olan bireyler.<br \/>\nKemoterapi g\u00f6ren veya alopesi gibi t\u0131bbi rahats\u0131zl\u0131klar\u0131 olanlar.<br \/>\nSa\u00e7 b\u00fcy\u00fcmesini etkileyen kafa derisi travmas\u0131 veya yan\u0131klar\u0131 olan ki\u015filer.<br \/>\nPlatin, g\u00fcm\u00fc\u015f veya beyaz sa\u00e7 esteti\u011fi isteyen herkes.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card  sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-102501\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse102501\" aria-controls=\"collapse102501\" href=\"#\"  aria-expanded=\"false\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-plus\"><\/i> Beyaz protez sa\u00e7\u0131 \u015fekillendirebilir ve boyayabilir miyim?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse \" id=\"collapse102501\" data-parent=\"#sp-ea-10250\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-102501\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>\u0130nsan sa\u00e7\u0131ndan yap\u0131lm\u0131\u015fsa \u015fekillendirilebilir ve boyanabilir. Sentetik versiyonlar\u0131n \u015fekillendirme se\u00e7enekleri s\u0131n\u0131rl\u0131d\u0131r ancak genellikle \u015fekillerini daha uzun s\u00fcre korurlar.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card  sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-102502\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse102502\" aria-controls=\"collapse102502\" href=\"#\"  aria-expanded=\"false\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-plus\"><\/i> Yar\u0131 kelim, sadece %50 beyaz protez sa\u00e7 takt\u0131rabilir miyim?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse \" id=\"collapse102502\" data-parent=\"#sp-ea-10250\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-102502\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>Evet, mevcut sa\u00e7\u0131n\u0131za uymas\u0131 i\u00e7in %50 beyaz protez sa\u00e7 takt\u0131rabilirsiniz. \u00d6zel \u00e7\u00f6z\u00fcmler do\u011fal bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm i\u00e7in sorunsuz bir \u015fekilde uyum sa\u011flar. En iyi uyum ve renk e\u015fle\u015fmesi i\u00e7in Onna Hair gibi bir profesyonele dan\u0131\u015f\u0131n.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card  sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-102503\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse102503\" aria-controls=\"collapse102503\" href=\"#\"  aria-expanded=\"false\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-plus\"><\/i> Sa\u00e7lar\u0131m h\u0131zla beyazl\u0131yor, mevcut protez sa\u00e7\u0131m\u0131 beyaza d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcrebilir miyim?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse \" id=\"collapse102503\" data-parent=\"#sp-ea-10250\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-102503\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>Evet, protez sa\u00e7\u0131n\u0131z insan sa\u00e7\u0131ndan yap\u0131lm\u0131\u015fsa, beyazlayan sa\u00e7\u0131n\u0131za uymas\u0131 i\u00e7in a\u011fart\u0131labilir veya beyaza boyanabilir. Ancak sentetik sa\u00e7lar boyanamaz. \u00d6zelle\u015ftirme se\u00e7enekleri i\u00e7in Onna Hair gibi bir profesyonele dan\u0131\u015f\u0131n.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card  sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-102504\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse102504\" aria-controls=\"collapse102504\" href=\"#\"  aria-expanded=\"false\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-plus\"><\/i> Gri ve beyaz kar\u0131\u015f\u0131k protez sa\u00e7 tonu i\u00e7in boya yapmam gerekir mi?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse \" id=\"collapse102504\" data-parent=\"#sp-ea-10250\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-102504\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>Hay\u0131r, zaten gri ve beyaz kar\u0131\u015f\u0131m\u0131 olan \u00f6zel bir protez sa\u00e7 par\u00e7as\u0131 se\u00e7erseniz boyaman\u0131za gerek yoktur. Bir\u00e7ok tedarik\u00e7i, do\u011fal grile\u015fme modellerine uymas\u0131 i\u00e7in \u00f6nceden kar\u0131\u015ft\u0131r\u0131lm\u0131\u015f tonlar sunar. En iyi e\u015fle\u015fme i\u00e7in bir profesyonele dan\u0131\u015f\u0131n.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<script type=\"application\/ld+json\">{ \"@context\": \"https:\/\/schema.org\", \"@type\": \"FAQPage\", \"mainEntity\": [{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Beyaz Protez Sa\u00e7 Kimler tercih eder?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Beyaz protez sa\u00e7 a\u015fa\u011f\u0131dakiler i\u00e7in uygundur: Ya\u015fa ba\u011fl\u0131 sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi veya incelmi\u015f beyaz sa\u00e7lar\u0131 olan bireyler. Kemoterapi g\u00f6ren veya alopesi gibi t\u0131bbi rahats\u0131zl\u0131klar\u0131 olanlar. Sa\u00e7 b\u00fcy\u00fcmesini etkileyen kafa derisi travmas\u0131 veya yan\u0131klar\u0131 olan ki\u015filer. Platin, g\u00fcm\u00fc\u015f veya beyaz sa\u00e7 esteti\u011fi isteyen herkes.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Beyaz protez sa\u00e7\u0131 \u015fekillendirebilir ve boyayabilir miyim?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"\u0130nsan sa\u00e7\u0131ndan yap\u0131lm\u0131\u015fsa \u015fekillendirilebilir ve boyanabilir. Sentetik versiyonlar\u0131n \u015fekillendirme se\u00e7enekleri s\u0131n\u0131rl\u0131d\u0131r ancak genellikle \u015fekillerini daha uzun s\u00fcre korurlar.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Yar\u0131 kelim, sadece %50 beyaz protez sa\u00e7 takt\u0131rabilir miyim?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Evet, mevcut sa\u00e7\u0131n\u0131za uymas\u0131 i\u00e7in %50 beyaz protez sa\u00e7 takt\u0131rabilirsiniz. \u00d6zel \u00e7\u00f6z\u00fcmler do\u011fal bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm i\u00e7in sorunsuz bir \u015fekilde uyum sa\u011flar. En iyi uyum ve renk e\u015fle\u015fmesi i\u00e7in Onna Hair gibi bir profesyonele dan\u0131\u015f\u0131n.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Sa\u00e7lar\u0131m h\u0131zla beyazl\u0131yor, mevcut protez sa\u00e7\u0131m\u0131 beyaza d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcrebilir miyim?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Evet, protez sa\u00e7\u0131n\u0131z insan sa\u00e7\u0131ndan yap\u0131lm\u0131\u015fsa, beyazlayan sa\u00e7\u0131n\u0131za uymas\u0131 i\u00e7in a\u011fart\u0131labilir veya beyaza boyanabilir. Ancak sentetik sa\u00e7lar boyanamaz. \u00d6zelle\u015ftirme se\u00e7enekleri i\u00e7in Onna Hair gibi bir profesyonele dan\u0131\u015f\u0131n.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Gri ve beyaz kar\u0131\u015f\u0131k protez sa\u00e7 tonu i\u00e7in boya yapmam gerekir mi?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Hay\u0131r, zaten gri ve beyaz kar\u0131\u015f\u0131m\u0131 olan \u00f6zel bir protez sa\u00e7 par\u00e7as\u0131 se\u00e7erseniz boyaman\u0131za gerek yoktur. Bir\u00e7ok tedarik\u00e7i, do\u011fal grile\u015fme modellerine uymas\u0131 i\u00e7in \u00f6nceden kar\u0131\u015ft\u0131r\u0131lm\u0131\u015f tonlar sunar. En iyi e\u015fle\u015fme i\u00e7in bir profesyonele dan\u0131\u015f\u0131n.\" } }] }<\/script><\/div>\n<\/div>\n\n<h3><strong>Beyaz ve Gri Tonlu Erkek Protez Sa\u00e7 Modelleri<\/strong><\/h3>\n<p><!-- Resim 1 --><br \/>\n<img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-10253\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Beyaz-protez-sac-modeli-erkek-1.jpg\" alt=\"Beyaz protez sa\u00e7 modeleri\" width=\"1080\" height=\"1200\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Beyaz-protez-sac-modeli-erkek-1.jpg 1080w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Beyaz-protez-sac-modeli-erkek-1-270x300.jpg 270w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Beyaz-protez-sac-modeli-erkek-1-922x1024.jpg 922w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Beyaz-protez-sac-modeli-erkek-1-400x444.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 1080px) 100vw, 1080px\" \/><br \/>\n<script type=\"application\/ld+json\">\n{\n  \"@context\": \"https:\/\/schema.org\",\n  \"@type\": \"ImageObject\",\n  \"url\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Beyaz-protez-sac-modeli-erkek-1.jpg\",\n  \"contentUrl\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Beyaz-protez-sac-modeli-erkek-1.jpg\",\n  \"license\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/gorsel-lisans\/\",\n  \"name\": \"Beyaz Protez Sa\u00e7 Modeli Erkek 1\",\n  \"caption\": \"Beyaz protez sa\u00e7 modeleri hakk\u0131nda\",\n  \"description\": \"Beyaz protez sa\u00e7 modeli erkekler i\u00e7in\",\n  \"creator\": {\n    \"@type\": \"Organization\",\n    \"name\": \"Onna Hair\"\n  },\n  \"width\": 1080,\n  \"height\": 1200\n}\n<\/script><\/p>\n<p><!-- Resim 2 --><br \/>\n<img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-10257\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Beyaz-protez-sac-modeli-erkek-5.jpg\" alt=\"Beyaz protez sa\u00e7 modeleri\" width=\"1080\" height=\"1200\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Beyaz-protez-sac-modeli-erkek-5.jpg 1080w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Beyaz-protez-sac-modeli-erkek-5-270x300.jpg 270w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Beyaz-protez-sac-modeli-erkek-5-922x1024.jpg 922w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Beyaz-protez-sac-modeli-erkek-5-400x444.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 1080px) 100vw, 1080px\" \/><br \/>\n<script type=\"application\/ld+json\">\n{\n  \"@context\": \"https:\/\/schema.org\",\n  \"@type\": \"ImageObject\",\n  \"url\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Beyaz-protez-sac-modeli-erkek-5.jpg\",\n  \"contentUrl\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Beyaz-protez-sac-modeli-erkek-5.jpg\",\n  \"license\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/gorsel-lisans\/\",\n  \"name\": \"Beyaz Protez Sa\u00e7 Modeli Erkek 5\",\n  \"caption\": \"Beyaz protez sa\u00e7 modeleri hakk\u0131nda\",\n  \"description\": \"Beyaz protez sa\u00e7 modeli erkekler i\u00e7in\",\n  \"creator\": {\n    \"@type\": \"Organization\",\n    \"name\": \"Onna Hair\"\n  },\n  \"width\": 1080,\n  \"height\": 1200\n}\n<\/script><\/p>\n<p><!-- Resim 3 --><br \/>\n<img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-10256\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Beyaz-protez-sac-modeli-erkek-4.jpg\" alt=\"Beyaz protez sa\u00e7 modeleri\" width=\"1080\" height=\"1200\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Beyaz-protez-sac-modeli-erkek-4.jpg 1080w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Beyaz-protez-sac-modeli-erkek-4-270x300.jpg 270w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Beyaz-protez-sac-modeli-erkek-4-922x1024.jpg 922w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Beyaz-protez-sac-modeli-erkek-4-400x444.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 1080px) 100vw, 1080px\" \/><br \/>\n<script type=\"application\/ld+json\">\n{\n  \"@context\": \"https:\/\/schema.org\",\n  \"@type\": \"ImageObject\",\n  \"url\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Beyaz-protez-sac-modeli-erkek-4.jpg\",\n  \"contentUrl\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Beyaz-protez-sac-modeli-erkek-4.jpg\",\n  \"license\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/gorsel-lisans\/\",\n  \"name\": \"Beyaz Protez Sa\u00e7 Modeli Erkek 4\",\n  \"caption\": \"Beyaz protez sa\u00e7 modeleri hakk\u0131nda\",\n  \"description\": \"Beyaz protez sa\u00e7 modeli erkekler i\u00e7in\",\n  \"creator\": {\n    \"@type\": \"Organization\",\n    \"name\": \"Onna Hair\"\n  },\n  \"width\": 1080,\n  \"height\": 1200\n}\n<\/script><\/p>\n<p><!-- Resim 4 --><br \/>\n<img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-10255\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Beyaz-protez-sac-modeli-erkek-3.jpg\" alt=\"Beyaz protez sa\u00e7 modeleri\" width=\"1080\" height=\"1200\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Beyaz-protez-sac-modeli-erkek-3.jpg 1080w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Beyaz-protez-sac-modeli-erkek-3-270x300.jpg 270w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Beyaz-protez-sac-modeli-erkek-3-922x1024.jpg 922w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Beyaz-protez-sac-modeli-erkek-3-400x444.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 1080px) 100vw, 1080px\" \/><br \/>\n<script type=\"application\/ld+json\">\n{\n  \"@context\": \"https:\/\/schema.org\",\n  \"@type\": \"ImageObject\",\n  \"url\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Beyaz-protez-sac-modeli-erkek-3.jpg\",\n  \"contentUrl\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Beyaz-protez-sac-modeli-erkek-3.jpg\",\n  \"license\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/gorsel-lisans\/\",\n  \"name\": \"Beyaz Protez Sa\u00e7 Modeli Erkek 3\",\n  \"caption\": \"Beyaz protez sa\u00e7 modeleri hakk\u0131nda\",\n  \"description\": \"Beyaz protez sa\u00e7 modeli erkekler i\u00e7in\",\n  \"creator\": {\n    \"@type\": \"Organization\",\n    \"name\": \"Onna Hair\"\n  },\n  \"width\": 1080,\n  \"height\": 1200\n}\n<\/script><\/p>\n<p><!-- Resim 5 --><br \/>\n<img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-10254\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Beyaz-protez-sac-modeli-erkek-2.jpg\" alt=\"Beyaz protez sa\u00e7 modeleri\" width=\"1080\" height=\"1200\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Beyaz-protez-sac-modeli-erkek-2.jpg 1080w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Beyaz-protez-sac-modeli-erkek-2-270x300.jpg 270w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Beyaz-protez-sac-modeli-erkek-2-922x1024.jpg 922w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Beyaz-protez-sac-modeli-erkek-2-400x444.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 1080px) 100vw, 1080px\" \/><br \/>\n<script type=\"application\/ld+json\">\n{\n  \"@context\": \"https:\/\/schema.org\",\n  \"@type\": \"ImageObject\",\n  \"url\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Beyaz-protez-sac-modeli-erkek-2.jpg\",\n  \"contentUrl\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Beyaz-protez-sac-modeli-erkek-2.jpg\",\n  \"license\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/gorsel-lisans\/\",\n  \"name\": \"Beyaz Protez Sa\u00e7 Modeli Erkek 2\",\n  \"caption\": \"Beyaz protez sa\u00e7 modeleri hakk\u0131nda\",\n  \"description\": \"Beyaz protez sa\u00e7 modeli erkekler i\u00e7in\",\n  \"creator\": {\n    \"@type\": \"Organization\",\n    \"name\": \"Onna Hair\"\n  },\n  \"width\": 1080,\n  \"height\": 1200\n}\n<\/script><\/p>\n<p>\u0130lgili Konular:<\/p>\n<p>| <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/sarisin-protez-sac\/\">Sar\u0131\u015f\u0131n Protez Sa\u00e7<\/a> | <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/2025-protez-sac-fiyatlari-ne-kadar\/\">Protez Sa\u00e7 Fiyatlar\u0131<\/a> | <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac\/\">Protez Sa\u00e7<\/a> | <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/kadin-protez-sac\/\">Kad\u0131n Protez Sa\u00e7<\/a> |\u00a0 <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/omurluk-protez-sac-var-mi\/\">\u00d6m\u00fcrl\u00fck Protez Sa\u00e7<\/a> |\u00a0<a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac-oncesi-hamilton-norwood-olcegi\/\">Hamilton &#8211; Norwood \u00d6l\u00e7e\u011fi Hakk\u0131nda<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Beyaz Protez Sa\u00e7 Tercihi Beyaz Protez Sa\u00e7, Alopesi, kemoterapi veya kafa derisi travmas\u0131 gibi durumlar nedeniyle sa\u00e7 kayb\u0131 ya\u015fayan bireyler i\u00e7in tasarlanm\u0131\u015f cerrahi olmayan bir sa\u00e7 de\u011fi\u015ftirme \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fcd\u00fcr. Geleneksel peruklar\u0131n aksine, protez sa\u00e7 do\u011fal sa\u00e7\u0131 taklit edecek \u015fekilde \u00f6zelle\u015ftirilir ve kafa derisiyle sorunsuz bir \u015fekilde kar\u0131\u015farak ger\u00e7ek\u00e7i bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm sunar. Y\u00fcksek kaliteli sentetik liflerden veya&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-10247","post","type-post","status-publish","format-standard","hentry","category-bilgi"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10247","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10247"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10247\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10247"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10247"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=10247"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}