{"id":10265,"date":"2025-03-19T01:31:06","date_gmt":"2025-03-18T22:31:06","guid":{"rendered":"https:\/\/www.onnahair.com\/?p=10265"},"modified":"2025-03-19T11:28:44","modified_gmt":"2025-03-19T08:28:44","slug":"cocuk-protez-sac","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/cocuk-protez-sac\/","title":{"rendered":"\u00c7ocuk Protez Sa\u00e7"},"content":{"rendered":"<h2><strong>\u00c7ocuk Protez Sa\u00e7\u0131 Nedir?<\/strong><\/h2>\n<p>\u00c7ocuk protez sa\u00e7\u0131, alopesi, kanser tedavileri, yan\u0131klar veya genetik bozukluklar gibi t\u0131bbi durumlar nedeniyle sa\u00e7 kayb\u0131 ya\u015fayan \u00e7ocuklar i\u00e7in tasarlanm\u0131\u015f cerrahi olmayan bir sa\u00e7 de\u011fi\u015ftirme \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fcd\u00fcr. Bu \u00f6zel yap\u0131m sa\u00e7 par\u00e7alar\u0131 do\u011fal bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm sunarak \u00e7ocu\u011fun \u00f6zg\u00fcvenini ve \u00f6zsayg\u0131s\u0131n\u0131 art\u0131r\u0131rken konfor ve dayan\u0131kl\u0131l\u0131k sa\u011flar.<\/p>\n<h3 data-start=\"0\" data-end=\"47\"><strong data-start=\"0\" data-end=\"45\">\u00c7ocuklar Neden Protez Sa\u00e7a \u0130htiya\u00e7 Duyar?<\/strong><\/h3>\n<p data-start=\"49\" data-end=\"468\">\u00c7ocuklarda sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi, hem fiziksel hem de duygusal a\u00e7\u0131dan zorlu bir s\u00fcre\u00e7 olabilir. Sa\u00e7 kayb\u0131, bir \u00e7ocu\u011fun \u00f6zg\u00fcvenini, sosyal ili\u015fkilerini ve genel psikolojik sa\u011fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 do\u011frudan etkileyebilir. \u00d6zellikle l\u00f6semi, kanser tedavileri, alopesi ve di\u011fer sa\u011fl\u0131k sorunlar\u0131 nedeniyle sa\u00e7lar\u0131n\u0131 kaybeden \u00e7ocuklar, bu s\u00fcre\u00e7te kendilerini farkl\u0131 hissedebilir ve bu durum onlar\u0131n sosyal hayata uyum sa\u011flamas\u0131n\u0131 zorla\u015ft\u0131rabilir.<\/p>\n<h4 data-start=\"470\" data-end=\"515\"><strong data-start=\"470\" data-end=\"513\">L\u00f6semili \u00c7ocuklar ve Protez Sa\u00e7\u0131n \u00d6nemi<\/strong><\/h4>\n<p><!-- Image Display --><br \/>\n<img decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-10270\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/cocuk-protez-sac-v1.jpg\" alt=\"\u00c7ocuk Protez Sa\u00e7\" width=\"600\" height=\"600\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/cocuk-protez-sac-v1.jpg 1080w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/cocuk-protez-sac-v1-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/cocuk-protez-sac-v1-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/cocuk-protez-sac-v1-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/cocuk-protez-sac-v1-400x400.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 600px) 100vw, 600px\" \/><\/p>\n<p><!-- Schema Markup --><br \/>\n<script type=\"application\/ld+json\">\n{\n  \"@context\": \"https:\/\/schema.org\",\n  \"@type\": \"ImageObject\",\n  \"url\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/cocuk-protez-sac-v1.jpg\",\n  \"contentUrl\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/cocuk-protez-sac-v1.jpg\",\n  \"license\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/gorsel-lisans\/\",\n  \"name\": \"\u00c7ocuk Protez Sa\u00e7\",\n  \"caption\": \"\u00c7ocuklar i\u00e7in do\u011fal g\u00f6r\u00fcn\u00fcml\u00fc protez sa\u00e7 uygulamas\u0131.\",\n  \"description\": \"Bu g\u00f6rsel, Onna Hair taraf\u0131ndan sunulan \u00e7ocuk protez sa\u00e7 hizmetini g\u00f6stermektedir. Do\u011fal ve estetik bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm sunan protez sa\u00e7 \u00e7\u00f6z\u00fcmleri, \u00e7ocuklar\u0131n kendilerini daha \u00f6zg\u00fcvenli hissetmelerine yard\u0131mc\u0131 olur.\",\n  \"creator\": {\n    \"@type\": \"Organization\",\n    \"name\": \"Onna Hair\"\n  },\n  \"width\": 600,\n  \"height\": 600\n}\n<\/script><\/p>\n<p data-start=\"517\" data-end=\"1026\">L\u00f6semi tedavisi g\u00f6ren \u00e7ocuklar, kemoterapi ve radyoterapi gibi agresif tedavi y\u00f6ntemlerine maruz kald\u0131klar\u0131 i\u00e7in sa\u00e7 kayb\u0131 ya\u015farlar. Bu \u00e7ocuklar i\u00e7in protez sa\u00e7, yaln\u0131zca estetik bir ihtiya\u00e7 de\u011fil, ayn\u0131 zamanda psikolojik destek sa\u011flayan \u00f6nemli bir \u00e7\u00f6z\u00fcmd\u00fcr. \u00c7\u00fcnk\u00fc \u00e7ocuklar, sa\u00e7lar\u0131n\u0131 kaybettiklerinde hastal\u0131klar\u0131n\u0131n d\u0131\u015far\u0131dan daha g\u00f6r\u00fcn\u00fcr hale geldi\u011fini d\u00fc\u015f\u00fcnebilir ve bu durum onlar\u0131 mutsuz edebilir.<\/p>\n<h4><strong>\u00c7ocuk Protez Sa\u00e7\u0131 T\u00fcrleri<\/strong><\/h4>\n<p><strong>Sentetik Sa\u00e7 Protezi:<\/strong> Y\u00fcksek kaliteli liflerden \u00fcretilen sentetik protez sa\u00e7, minimum bak\u0131m gerektiren uygun fiyatl\u0131 bir se\u00e7enektir. Ancak do\u011fal sa\u00e7 kadar dayan\u0131kl\u0131 olmayabilir.<\/p>\n<p><strong>\u0130nsan Sa\u00e7\u0131 Protezi:<\/strong> Do\u011fal bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm ve his sunar ancak daha fazla bak\u0131m gerektirir ve genellikle daha pahal\u0131d\u0131r.<\/p>\n<p><strong>Vakumlu Sa\u00e7 Protezi:<\/strong> G\u00fcvenli bir uyum i\u00e7in tasarlanan bu tip, kaymay\u0131 \u00f6nleyerek emme olu\u015fturmak i\u00e7in t\u0131bbi s\u0131n\u0131f silikon kullan\u0131r.<\/p>\n<p><strong>\u00d6zel Protez Sa\u00e7:<\/strong> \u00c7ocu\u011fun sa\u00e7 rengine, dokusuna ve kafa derisi \u00f6l\u00e7\u00fcmlerine g\u00f6re uyarlan\u0131r, en do\u011fal ve rahat uyumu sa\u011flar.<\/p>\n<h3><strong>\u00c7ocuk Protez Sa\u00e7\u0131n\u0131n Faydalar\u0131<\/strong><\/h3>\n<p><strong>\u00d6zg\u00fcveni Art\u0131r\u0131r:<\/strong> \u00c7ocuklar\u0131n sosyal ortamlarda kendilerini daha rahat hissetmelerine yard\u0131mc\u0131 olur.<\/p>\n<p><strong>Do\u011fal Bir G\u00f6r\u00fcn\u00fcm Sa\u011flar:<\/strong> Y\u00fcksek kaliteli protez sa\u00e7 ger\u00e7ek sa\u00e7\u0131 taklit eder.<\/p>\n<p><strong>G\u00fcvenli ve Rahat Uyum:<\/strong> Aktif \u00e7ocuklar i\u00e7in \u00f6zel olarak tasarlanm\u0131\u015ft\u0131r.<\/p>\n<p><strong>Hipoalerjenik Malzemeler:<\/strong> Tahri\u015f veya rahats\u0131zl\u0131k vermez.<\/p>\n<p><strong>Kolay Bak\u0131m:<\/strong> Uzun \u00f6m\u00fcrl\u00fc olmas\u0131 i\u00e7in temel bak\u0131m rutinleri gerektirir.<\/p>\n<h3><strong>\u00c7ocuk Protez Hakk\u0131nda S\u0131k\u00e7a Sorulan Sorular<\/strong><\/h3>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<style>#sp-ea-10267 .spcollapsing { height: 0; overflow: hidden; transition-property: height;transition-duration: 300ms;}#sp-ea-10267.sp-easy-accordion>.sp-ea-single {margin-bottom: 10px; border: 1px solid #e2e2e2; }#sp-ea-10267.sp-easy-accordion>.sp-ea-single>.ea-header a {color: #444;}#sp-ea-10267.sp-easy-accordion>.sp-ea-single>.sp-collapse>.ea-body {background: #fff; color: #444;}#sp-ea-10267.sp-easy-accordion>.sp-ea-single {background: #eee;}#sp-ea-10267.sp-easy-accordion>.sp-ea-single>.ea-header a .ea-expand-icon { float: left; color: #444;font-size: 16px;}<\/style><div id=\"sp_easy_accordion-1742336632\">\n<div id=\"sp-ea-10267\" class=\"sp-ea-one sp-easy-accordion\" data-ea-active=\"ea-click\" data-ea-mode=\"vertical\" data-preloader=\"\" data-scroll-active-item=\"\" data-offset-to-scroll=\"0\">\n\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-102670\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse102670\" aria-controls=\"collapse102670\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> Bir \u00c7ocuk \u0130\u00e7in Do\u011fru Sa\u00e7 Protezi Nas\u0131l Se\u00e7ilir?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse102670\" data-parent=\"#sp-ea-10267\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-102670\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>Bir \u00e7ocu\u011fun sa\u00e7 protezini se\u00e7erken \u015funlar\u0131 g\u00f6z \u00f6n\u00fcnde bulundurun:<\/p>\n<ul>\n<li><strong>Malzeme:<\/strong> Ger\u00e7ek\u00e7ilik i\u00e7in insan sa\u00e7\u0131 veya az bak\u0131m i\u00e7in sentetik.<\/li>\n<li><strong>Ba\u015fl\u0131k Tasar\u0131m\u0131:<\/strong> A\u015f\u0131r\u0131 \u0131s\u0131nmay\u0131 \u00f6nleyen hafif, nefes alabilen ba\u015fl\u0131klar aray\u0131n.<\/li>\n<li><strong>Uyum:<\/strong> Rahats\u0131zl\u0131\u011f\u0131 \u00f6nlemek i\u00e7in s\u0131k\u0131 ama rahat bir uyum esast\u0131r.<\/li>\n<li><strong>Dayan\u0131kl\u0131l\u0131k:<\/strong> \u00c7ocu\u011fun g\u00fcnl\u00fck aktivitelerini ve ya\u015fam tarz\u0131n\u0131 g\u00f6z \u00f6n\u00fcnde bulundurun.<\/li>\n<li><strong>Alerjen \u0130\u00e7ermeyen Se\u00e7enekler:<\/strong> Kullan\u0131lan malzemelerin hassas ciltlere kar\u015f\u0131 nazik oldu\u011fundan emin olun.<\/li>\n<\/ul>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card  sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-102671\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse102671\" aria-controls=\"collapse102671\" href=\"#\"  aria-expanded=\"false\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-plus\"><\/i> \u00c7ocuk Sa\u00e7 Bak\u0131m\u0131 Nas\u0131l Yap\u0131l\u0131r?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse \" id=\"collapse102671\" data-parent=\"#sp-ea-10267\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-102671\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>Bir \u00e7ocu\u011fun protez sa\u00e7\u0131n\u0131n \u00f6mr\u00fcn\u00fc uzatmak i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131daki bak\u0131m ipu\u00e7lar\u0131n\u0131 izleyin:<\/p>\n<ul>\n<li><strong>Nazik Y\u0131kama:<\/strong> S\u00fclfat i\u00e7ermeyen \u015fampuan ve \u0131l\u0131k su kullan\u0131n.<\/li>\n<li><strong>D\u00fczg\u00fcnce Dola\u015f\u0131k A\u00e7\u0131n:<\/strong> K\u0131r\u0131lmay\u0131 \u00f6nlemek i\u00e7in geni\u015f di\u015fli bir tarak kullan\u0131n.<\/li>\n<li><strong>G\u00fcvenli bir \u015fekilde saklay\u0131n:<\/strong> Kullanmad\u0131\u011f\u0131n\u0131z zamanlarda peruk stand\u0131nda tutun.<\/li>\n<li><strong>Is\u0131ya Maruz Kalmaktan Ka\u00e7\u0131n\u0131n:<\/strong> Sentetik sa\u00e7 \u0131s\u0131dan zarar g\u00f6rebilir.<\/li>\n<li><strong>D\u00fczenli Bak\u0131m:<\/strong> Gerekirse profesyonel temizlik planlay\u0131n.<\/li>\n<\/ul>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card  sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-102672\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse102672\" aria-controls=\"collapse102672\" href=\"#\"  aria-expanded=\"false\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-plus\"><\/i> \u00c7ocuk Protez Sa\u00e7\u0131 Nereden Al\u0131n\u0131r?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse \" id=\"collapse102672\" data-parent=\"#sp-ea-10267\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-102672\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>Bir\u00e7ok sayg\u0131n marka ve t\u0131bbi kurulu\u015f, \u00fccretsiz veya d\u00fc\u015f\u00fck maliyetli se\u00e7enekler sunan kar amac\u0131 g\u00fctmeyen programlar da dahil olmak \u00fczere \u00e7ocuk protez sa\u00e7 \u00e7\u00f6z\u00fcmleri sunmaktad\u0131r.<\/p>\n<p>T\u0131bbi s\u0131n\u0131f sa\u00e7 protezleri konusunda uzmanla\u015fm\u0131\u015f do\u011frulanm\u0131\u015f \u00fcreticileri aray\u0131n. Onna Hair, konfor ve dayan\u0131kl\u0131l\u0131k i\u00e7in tasarlanm\u0131\u015f y\u00fcksek kaliteli, do\u011fal g\u00f6r\u00fcn\u00fcml\u00fc \u00e7\u00f6z\u00fcmler sunan en iyi \u00e7ocuk protez sa\u00e7 sa\u011flay\u0131c\u0131lar\u0131ndan biridir. Protez sa\u00e7 par\u00e7alar\u0131, sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesiyle kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya olan \u00e7ocuklar i\u00e7in g\u00fcvenli bir uyum ve ger\u00e7ek\u00e7i bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm sa\u011flayacak \u015fekilde hassas bir \u015fekilde \u00fcretilmi\u015ftir.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card  sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-102673\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse102673\" aria-controls=\"collapse102673\" href=\"#\"  aria-expanded=\"false\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-plus\"><\/i> \u00c7ocuk protez sa\u00e7lar\u0131 hassas kafa derileri i\u00e7in g\u00fcvenli midir?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse \" id=\"collapse102673\" data-parent=\"#sp-ea-10267\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-102673\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>Evet, \u00e7ocuk protez sa\u00e7lar\u0131, hassas kafa derileri i\u00e7in rahatl\u0131k sa\u011flamak ve tahri\u015fi \u00f6nlemek i\u00e7in hipoalerjenik malzemelerle tasarlanm\u0131\u015ft\u0131r.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card  sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-102674\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse102674\" aria-controls=\"collapse102674\" href=\"#\"  aria-expanded=\"false\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-plus\"><\/i> \u00c7ocuklar protez sa\u00e7 ile y\u00fczebilir veya spor yapabilir mi?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse \" id=\"collapse102674\" data-parent=\"#sp-ea-10267\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-102674\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>Evet, bir\u00e7ok \u00e7ocuk protez sa\u00e7\u0131 aktif ya\u015fam tarzlar\u0131 i\u00e7in tasarlanm\u0131\u015ft\u0131r. Bununla birlikte, g\u00fcvenli bir uyum veya bir yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131c\u0131 kullanmak, sa\u00e7 par\u00e7as\u0131n\u0131n yerinde kalmas\u0131na yard\u0131mc\u0131 olabilir.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card  sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-102675\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse102675\" aria-controls=\"collapse102675\" href=\"#\"  aria-expanded=\"false\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-plus\"><\/i> Bir \u00e7ocu\u011fun protez sa\u015f\u0131n bak\u0131m\u0131 nas\u0131l yap\u0131l\u0131r?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse \" id=\"collapse102675\" data-parent=\"#sp-ea-10267\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-102675\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>S\u00fclfat i\u00e7ermeyen bir \u015fampuan kullan\u0131n, geni\u015f di\u015fli bir tarakla nazik\u00e7e a\u00e7\u0131n ve kullan\u0131m \u00f6mr\u00fcn\u00fc uzatmak i\u00e7in kullan\u0131lmad\u0131\u011f\u0131 zamanlarda bir peruk stand\u0131nda saklay\u0131n.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<script type=\"application\/ld+json\">{ \"@context\": \"https:\/\/schema.org\", \"@type\": \"FAQPage\", \"mainEntity\": [{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Bir \u00c7ocuk \u0130\u00e7in Do\u011fru Sa\u00e7 Protezi Nas\u0131l Se\u00e7ilir?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Bir \u00e7ocu\u011fun sa\u00e7 protezini se\u00e7erken \u015funlar\u0131 g\u00f6z \u00f6n\u00fcnde bulundurun:<ul><li><strong>Malzeme:<\/strong>Ger\u00e7ek\u00e7ilik i\u00e7in insan sa\u00e7\u0131 veya az bak\u0131m i\u00e7in sentetik.<\/li><li><strong>Ba\u015fl\u0131k Tasar\u0131m\u0131:<\/strong>A\u015f\u0131r\u0131 \u0131s\u0131nmay\u0131 \u00f6nleyen hafif, nefes alabilen ba\u015fl\u0131klar aray\u0131n.<\/li><li><strong>Uyum:<\/strong>Rahats\u0131zl\u0131\u011f\u0131 \u00f6nlemek i\u00e7in s\u0131k\u0131 ama rahat bir uyum esast\u0131r.<\/li><li><strong>Dayan\u0131kl\u0131l\u0131k:<\/strong>\u00c7ocu\u011fun g\u00fcnl\u00fck aktivitelerini ve ya\u015fam tarz\u0131n\u0131 g\u00f6z \u00f6n\u00fcnde bulundurun.<\/li><li><strong>Alerjen \u0130\u00e7ermeyen Se\u00e7enekler:<\/strong>Kullan\u0131lan malzemelerin hassas ciltlere kar\u015f\u0131 nazik oldu\u011fundan emin olun.<\/li><\/ul>\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"\u00c7ocuk Sa\u00e7 Bak\u0131m\u0131 Nas\u0131l Yap\u0131l\u0131r?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Bir \u00e7ocu\u011fun protez sa\u00e7\u0131n\u0131n \u00f6mr\u00fcn\u00fc uzatmak i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131daki bak\u0131m ipu\u00e7lar\u0131n\u0131 izleyin:<ul><li><strong>Nazik Y\u0131kama:<\/strong>S\u00fclfat i\u00e7ermeyen \u015fampuan ve \u0131l\u0131k su kullan\u0131n.<\/li><li><strong>D\u00fczg\u00fcnce Dola\u015f\u0131k A\u00e7\u0131n:<\/strong>K\u0131r\u0131lmay\u0131 \u00f6nlemek i\u00e7in geni\u015f di\u015fli bir tarak kullan\u0131n.<\/li><li><strong>G\u00fcvenli bir \u015fekilde saklay\u0131n:<\/strong>Kullanmad\u0131\u011f\u0131n\u0131z zamanlarda peruk stand\u0131nda tutun.<\/li><li><strong>Is\u0131ya Maruz Kalmaktan Ka\u00e7\u0131n\u0131n:<\/strong>Sentetik sa\u00e7 \u0131s\u0131dan zarar g\u00f6rebilir.<\/li><li><strong>D\u00fczenli Bak\u0131m:<\/strong>Gerekirse profesyonel temizlik planlay\u0131n.<\/li><\/ul>\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"\u00c7ocuk Protez Sa\u00e7\u0131 Nereden Al\u0131n\u0131r?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Bir\u00e7ok sayg\u0131n marka ve t\u0131bbi kurulu\u015f, \u00fccretsiz veya d\u00fc\u015f\u00fck maliyetli se\u00e7enekler sunan kar amac\u0131 g\u00fctmeyen programlar da dahil olmak \u00fczere \u00e7ocuk protez sa\u00e7 \u00e7\u00f6z\u00fcmleri sunmaktad\u0131r. T\u0131bbi s\u0131n\u0131f sa\u00e7 protezleri konusunda uzmanla\u015fm\u0131\u015f do\u011frulanm\u0131\u015f \u00fcreticileri aray\u0131n. Onna Hair, konfor ve dayan\u0131kl\u0131l\u0131k i\u00e7in tasarlanm\u0131\u015f y\u00fcksek kaliteli, do\u011fal g\u00f6r\u00fcn\u00fcml\u00fc \u00e7\u00f6z\u00fcmler sunan en iyi \u00e7ocuk protez sa\u00e7 sa\u011flay\u0131c\u0131lar\u0131ndan biridir. Protez sa\u00e7 par\u00e7alar\u0131, sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesiyle kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya olan \u00e7ocuklar i\u00e7in g\u00fcvenli bir uyum ve ger\u00e7ek\u00e7i bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm sa\u011flayacak \u015fekilde hassas bir \u015fekilde \u00fcretilmi\u015ftir.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"\u00c7ocuk protez sa\u00e7lar\u0131 hassas kafa derileri i\u00e7in g\u00fcvenli midir?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Evet, \u00e7ocuk protez sa\u00e7lar\u0131, hassas kafa derileri i\u00e7in rahatl\u0131k sa\u011flamak ve tahri\u015fi \u00f6nlemek i\u00e7in hipoalerjenik malzemelerle tasarlanm\u0131\u015ft\u0131r.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"\u00c7ocuklar protez sa\u00e7 ile y\u00fczebilir veya spor yapabilir mi?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Evet, bir\u00e7ok \u00e7ocuk protez sa\u00e7\u0131 aktif ya\u015fam tarzlar\u0131 i\u00e7in tasarlanm\u0131\u015ft\u0131r. Bununla birlikte, g\u00fcvenli bir uyum veya bir yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131c\u0131 kullanmak, sa\u00e7 par\u00e7as\u0131n\u0131n yerinde kalmas\u0131na yard\u0131mc\u0131 olabilir.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Bir \u00e7ocu\u011fun protez sa\u015f\u0131n bak\u0131m\u0131 nas\u0131l yap\u0131l\u0131r?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"S\u00fclfat i\u00e7ermeyen bir \u015fampuan kullan\u0131n, geni\u015f di\u015fli bir tarakla nazik\u00e7e a\u00e7\u0131n ve kullan\u0131m \u00f6mr\u00fcn\u00fc uzatmak i\u00e7in kullan\u0131lmad\u0131\u011f\u0131 zamanlarda bir peruk stand\u0131nda saklay\u0131n.\" } }] }<\/script><\/div>\n<\/div>\n\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>\u0130lgili Konular:<\/p>\n<p>|<span>\u00a0<\/span><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/sarisin-protez-sac\/\">Sar\u0131\u015f\u0131n Protez Sa\u00e7<\/a><span>\u00a0<\/span>|<span>\u00a0<\/span><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/2025-protez-sac-fiyatlari-ne-kadar\/\">Protez Sa\u00e7 Fiyatlar\u0131<\/a><span>\u00a0<\/span>|<span>\u00a0<\/span><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac\/\">Protez Sa\u00e7<\/a><span>\u00a0<\/span>|<span>\u00a0<\/span><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/kadin-protez-sac\/\">Kad\u0131n Protez Sa\u00e7<\/a><span>\u00a0<\/span>|\u00a0<span>\u00a0<\/span><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/omurluk-protez-sac-var-mi\/\">\u00d6m\u00fcrl\u00fck Protez Sa\u00e7<\/a> |<span>\u00a0<\/span><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/beyaz-protez-sac\/\">Beyaz Protez Sa\u00e7<\/a><span>\u00a0<\/span>|<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00c7ocuk Protez Sa\u00e7\u0131 Nedir? \u00c7ocuk protez sa\u00e7\u0131, alopesi, kanser tedavileri, yan\u0131klar veya genetik bozukluklar gibi t\u0131bbi durumlar nedeniyle sa\u00e7 kayb\u0131 ya\u015fayan \u00e7ocuklar i\u00e7in tasarlanm\u0131\u015f cerrahi olmayan bir sa\u00e7 de\u011fi\u015ftirme \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fcd\u00fcr. Bu \u00f6zel yap\u0131m sa\u00e7 par\u00e7alar\u0131 do\u011fal bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm sunarak \u00e7ocu\u011fun \u00f6zg\u00fcvenini ve \u00f6zsayg\u0131s\u0131n\u0131 art\u0131r\u0131rken konfor ve dayan\u0131kl\u0131l\u0131k sa\u011flar. \u00c7ocuklar Neden Protez Sa\u00e7a \u0130htiya\u00e7 Duyar? \u00c7ocuklarda&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":10266,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-10265","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-bilgi"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10265","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10265"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10265\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10266"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10265"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10265"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=10265"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}