{"id":10303,"date":"2025-04-02T15:47:48","date_gmt":"2025-04-02T12:47:48","guid":{"rendered":"https:\/\/www.onnahair.com\/?p=10303"},"modified":"2025-04-02T16:37:16","modified_gmt":"2025-04-02T13:37:16","slug":"2-kez-sac-ekimi-ve-alternatifleri","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/2-kez-sac-ekimi-ve-alternatifleri\/","title":{"rendered":"2. Kez Sa\u00e7 Ekimi ve Alternatifleri"},"content":{"rendered":"<h2><strong>Sa\u00e7 Ekiminin Ba\u015far\u0131s\u0131z Olma Nedenleri<\/strong><\/h2>\n<p><!-- Image Display --><br \/>\n<img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-10306\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/04\/basarisiz-sac-ekimi.jpg\" alt=\"Ba\u015far\u0131s\u0131z sa\u00e7 ekimi\" width=\"1000\" height=\"600\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/04\/basarisiz-sac-ekimi.jpg 1000w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/04\/basarisiz-sac-ekimi-300x180.jpg 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/04\/basarisiz-sac-ekimi-400x240.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 1000px) 100vw, 1000px\" \/><!-- Schema Markup --><script type=\"application\/ld+json\">\n{\n  \"@context\": \"https:\/\/schema.org\",\n  \"@type\": \"ImageObject\",\n  \"url\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/04\/basarisiz-sac-ekimi.jpg\",\n  \"contentUrl\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/04\/basarisiz-sac-ekimi.jpg\",\n  \"license\": \"https:\/\/onnahair.com\/gorsel-lisans\",\n  \"name\": \"Ba\u015far\u0131s\u0131z Sa\u00e7 Ekimi\",\n  \"caption\": \"Ba\u015far\u0131s\u0131z sa\u00e7 ekimi sonucu olu\u015fan g\u00f6r\u00fcn\u00fcm.\",\n  \"description\": \"Bu g\u00f6rsel, ba\u015far\u0131s\u0131z sa\u00e7 ekimi sonras\u0131 ortaya \u00e7\u0131kabilecek olumsuz sonu\u00e7lar\u0131 g\u00f6stermektedir. D\u00fczensiz greft da\u011f\u0131l\u0131m\u0131, do\u011fal olmayan sa\u00e7 \u00e7izgisi ve yetersiz yo\u011funluk gibi sorunlar ba\u015far\u0131s\u0131z sa\u00e7 ekiminin belirtileri olabilir.\",\n  \"creator\": {\n    \"@type\": \"Organization\",\n    \"name\": \"Onna Hair\"\n  },\n  \"width\": 1000,\n  \"height\": 600\n}\n<\/script><\/p>\n<h3><strong>1. Cerrahi Hatalar<\/strong><\/h3>\n<p><strong>Deneyimsiz Cerrah<\/strong><br \/>\nYeteneksiz bir cerrah, greftleri yanl\u0131\u015f yerle\u015ftirebilir. Bu durum, do\u011fal olmayan sa\u00e7 \u00e7izgilerine ve zay\u0131f yo\u011funlu\u011fa neden olabilir.<\/p>\n<h3><strong>2. Hasta Uygunlu\u011fu<\/strong><\/h3>\n<p><strong>Yanl\u0131\u015f Aday Se\u00e7imi<\/strong><br \/>\nHerkes sa\u00e7 ekimi i\u00e7in uygun de\u011fildir. Geni\u015f kellik alan\u0131 veya yetersiz don\u00f6r sa\u00e7\u0131 olan hastalarda istenen sonu\u00e7 al\u0131namayabilir.<\/p>\n<h3><strong>3. Ameliyat Sonras\u0131 S\u00fcre\u00e7<\/strong><\/h3>\n<p><strong>Eksik Bak\u0131m<\/strong><br \/>\nAmeliyat sonras\u0131 bak\u0131m talimatlar\u0131na uyulmamas\u0131 (sigara i\u00e7mek, g\u00fcne\u015fe maruz kalmak, a\u011f\u0131r egzersiz yapmak) greftlerin tutunmas\u0131n\u0131 engelleyebilir.<\/p>\n<h3><strong>4. Beklenti Y\u00f6netimi<\/strong><\/h3>\n<p><strong>Ger\u00e7ek\u00e7i Olmayan Hedefler<\/strong><br \/>\nDon\u00f6r b\u00f6lgesi yetersiz olan hastalar\u0131n a\u015f\u0131r\u0131 yo\u011funluk beklentisi, hayal k\u0131r\u0131kl\u0131\u011f\u0131na yol a\u00e7abilir.<\/p>\n<h3><strong>5. Teknik Hatalar<\/strong><\/h3>\n<p><strong>Don\u00f6r B\u00f6lgenin A\u015f\u0131r\u0131 Kullan\u0131m\u0131<\/strong><br \/>\nFazla greft al\u0131nmas\u0131, kal\u0131c\u0131 yara izlerine ve gelecekteki ekimlerin \u00f6n\u00fcne ge\u00e7ebilir.<\/p>\n<h2><strong>Sa\u00e7 Ekiminde Risk Fakt\u00f6rleri<\/strong><\/h2>\n<p><!-- Image Display --><br \/>\n<img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-10307\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/04\/sac-ekiminde-risk-faktorleri.jpg\" alt=\"Sa\u00e7 ekiminde risk fakt\u00f6rleri\" width=\"1000\" height=\"600\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/04\/sac-ekiminde-risk-faktorleri.jpg 1000w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/04\/sac-ekiminde-risk-faktorleri-300x180.jpg 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/04\/sac-ekiminde-risk-faktorleri-400x240.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 1000px) 100vw, 1000px\" \/><!-- Schema Markup --><script type=\"application\/ld+json\">\n{\n  \"@context\": \"https:\/\/schema.org\",\n  \"@type\": \"ImageObject\",\n  \"url\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/04\/sac-ekiminde-risk-faktorleri.jpg\",\n  \"contentUrl\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/04\/sac-ekiminde-risk-faktorleri.jpg\",\n  \"license\": \"https:\/\/onnahair.com\/gorsel-lisans\",\n  \"name\": \"Sa\u00e7 Ekiminde Risk Fakt\u00f6rleri\",\n  \"caption\": \"Sa\u00e7 ekimi s\u0131ras\u0131nda kar\u015f\u0131la\u015f\u0131labilecek risk fakt\u00f6rleri.\",\n  \"description\": \"Bu g\u00f6rsel, sa\u00e7 ekimi prosed\u00fcr\u00fc s\u0131ras\u0131nda ortaya \u00e7\u0131kabilecek enfeksiyon, \u015fi\u015flik, kanama ve di\u011fer olas\u0131 komplikasyonlar\u0131 g\u00f6stermektedir. Ba\u015far\u0131l\u0131 bir sa\u00e7 ekimi i\u00e7in uzman doktor se\u00e7imi ve ameliyat sonras\u0131 bak\u0131m b\u00fcy\u00fck \u00f6nem ta\u015f\u0131r.\",\n  \"creator\": {\n    \"@type\": \"Organization\",\n    \"name\": \"Onna Hair\"\n  },\n  \"width\": 1000,\n  \"height\": 600\n}\n<\/script><\/p>\n<h3><strong>1. T\u0131bbi Komplikasyonlar<\/strong><\/h3>\n<p><strong>Enfeksiyon Riski<\/strong><br \/>\nHijyen kurallar\u0131na uyulmamas\u0131, ekim b\u00f6lgesinde enfeksiyona neden olabilir.<\/p>\n<h3><strong>2. Sa\u00e7 B\u00fcy\u00fcme Problemleri<\/strong><\/h3>\n<p><strong>\u015eok D\u00f6k\u00fclme<\/strong><br \/>\nNakil sonras\u0131 ge\u00e7ici sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi ya\u015fanabilir. Bu durum bazen kal\u0131c\u0131 olabilir.<\/p>\n<h3><strong>3. Estetik Sorunlar<\/strong><\/h3>\n<p><strong>Yara \u0130zleri<\/strong><br \/>\nFUT (\u015ferit y\u00f6ntemi) belirgin yara izi b\u0131rakabilir. K\u00f6t\u00fc uygulanm\u0131\u015f FUE, d\u00fczensiz kafa derisi dokusuna yol a\u00e7abilir.<\/p>\n<h3><strong>4. Tasar\u0131m Hatalar\u0131<\/strong><\/h3>\n<p><strong>Do\u011fal Olmayan G\u00f6r\u00fcn\u00fcm<\/strong><br \/>\nYanl\u0131\u015f tasarlanm\u0131\u015f sa\u00e7 \u00e7izgisi, yapay bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcme neden olabilir.<\/p>\n<h3><strong>5. Fizyolojik Fakt\u00f6rler<\/strong><\/h3>\n<p><strong>Greft Canl\u0131l\u0131\u011f\u0131<\/strong><br \/>\nYetersiz kan ak\u0131\u015f\u0131, greftlerin tutunamamas\u0131na sebep olabilir.<\/p>\n<h2><strong>\u0130kinci Sa\u00e7 Ekimi S\u00fcreci<\/strong><\/h2>\n<h3><strong>1. Uygunluk Kriterleri<\/strong><\/h3>\n<p><strong>Zamanlama<\/strong><br \/>\n\u0130lk ekimden minimum 12 ay sonra yap\u0131l\u0131r. Sa\u00e7lar\u0131n %80-90&#8217;\u0131 \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131nda planlan\u0131r.<\/p>\n<h3><strong>2. Ekim Nedenleri<\/strong><\/h3>\n<p><strong>Yo\u011funluk Art\u0131rma<\/strong><br \/>\nBaz\u0131 hastalar ilk seansta istedikleri dolgunlu\u011fa ula\u015famayabilir. \u00d6zellikle \u00f6n sa\u00e7 \u00e7izgisi ve tepe b\u00f6lgesine ek greftlerle dolgunluk sa\u011flan\u0131r.<\/p>\n<h3><strong>3. Teknik Se\u00e7enekler<\/strong><\/h3>\n<p><strong>Y\u00f6ntem Kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131rmas\u0131<\/strong><br \/>\nFUE ile 5,000-7,000 greft daha al\u0131nabilir. FUT&#8217;da ikinci \u015ferit al\u0131m\u0131 zordur (iz riski).<\/p>\n<h2><strong>Sa\u00e7 Ekimi Alternatifleri Hakk\u0131nda<\/strong><\/h2>\n<h3><strong>Protez Sa\u00e7 Avantajlar\u0131<\/strong><\/h3>\n<p><!-- Image Display --><br \/>\n<img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-10309\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/04\/protez-sac-ornekleri.jpg\" alt=\"Protez sa\u00e7 avantajlar\u0131 ve \u00f6rnekleri\" width=\"1000\" height=\"600\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/04\/protez-sac-ornekleri.jpg 1000w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/04\/protez-sac-ornekleri-300x180.jpg 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/04\/protez-sac-ornekleri-400x240.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 1000px) 100vw, 1000px\" \/><!-- Schema Markup --><script type=\"application\/ld+json\">\n{\n  \"@context\": \"https:\/\/schema.org\",\n  \"@type\": \"ImageObject\",\n  \"url\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/04\/protez-sac-ornekleri.jpg\",\n  \"contentUrl\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/04\/protez-sac-ornekleri.jpg\",\n  \"license\": \"https:\/\/onnahair.com\/gorsel-lisans\",\n  \"name\": \"Protez Sa\u00e7 Avantajlar\u0131 ve \u00d6rnekleri\",\n  \"caption\": \"Protez sa\u00e7 uygulamas\u0131n\u0131n avantajlar\u0131 ve ba\u015far\u0131l\u0131 \u00f6rnekleri.\",\n  \"description\": \"Bu g\u00f6rsel, protez sa\u00e7 uygulamalar\u0131n\u0131n sa\u011flad\u0131\u011f\u0131 avantajlar\u0131 ve uygulama \u00f6ncesi-sonras\u0131 \u00f6rnekleri i\u00e7ermektedir. Do\u011fal g\u00f6r\u00fcn\u00fcme sahip protez sa\u00e7 \u00e7\u00f6z\u00fcmleri, estetik kayg\u0131lar\u0131 olan bireyler i\u00e7in etkili bir se\u00e7enektir.\",\n  \"creator\": {\n    \"@type\": \"Organization\",\n    \"name\": \"Onna Hair\"\n  },\n  \"width\": 1000,\n  \"height\": 600\n}\n<\/script><\/p>\n<p><strong>Ameliyats\u0131z \u00c7\u00f6z\u00fcm<\/strong><br \/>\nAn\u0131nda sonu\u00e7! Ayn\u0131 g\u00fcn do\u011fal g\u00f6r\u00fcn\u00fcme kavu\u015fursunuz. \u015eiddetli kellikte etkili &#8211; don\u00f6r sa\u00e7\u0131 yetersiz olanlar i\u00e7in idealdir.<\/p>\n<h3><strong>Maliyet Kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131rmas\u0131<\/strong><\/h3>\n<p><strong>Uzun Vadeli Analiz<\/strong><br \/>\nProtez Sa\u00e7: 5.000-15.000 TL (kaliteye g\u00f6re) + y\u0131ll\u0131k 3.000-8.000 TL bak\u0131m<br \/>\nSa\u00e7 Ekimi: 20.000-50.000+ TL (tek seferlik)<\/p>\n<h2><strong>Karar Verme S\u00fcreci<\/strong><\/h2>\n<h3><strong>1. Ki\u015fisel \u00d6ncelikler<\/strong><\/h3>\n<p><strong>Kal\u0131c\u0131l\u0131k vs Pratiklik<\/strong><br \/>\nKal\u0131c\u0131 ve do\u011fal bir \u00e7\u00f6z\u00fcm istiyorsan\u0131z \u2192 Sa\u00e7 Ekimi<br \/>\nAmeliyats\u0131z ve esnek bir se\u00e7enek ar\u0131yorsan\u0131z \u2192 Protez Sa\u00e7<\/p>\n<h3><strong>2. B\u00fct\u00e7e Y\u00f6netimi<\/strong><\/h3>\n<p><strong>Maliyet Analizi<\/strong><br \/>\nSa\u00e7 ekimi ilk y\u0131lda 3-5 kat daha pahal\u0131.<\/p>\n<h3><strong>3. Ya\u015fam Tarz\u0131<\/strong><\/h3>\n<p><strong>Bak\u0131m Gereksinimleri<\/strong><br \/>\nSa\u00e7 Ekimi: Minimum bak\u0131m<br \/>\nProtez Sa\u00e7: Her 3-6 ayda evde veya profesyonel bak\u0131m gerekebilir.<\/p>\n<h2><strong>Do\u011fru Se\u00e7im Size Kalm\u0131\u015f<\/strong><\/h2>\n<p>Sa\u00e7 ekimi mi, protez sa\u00e7 m\u0131? Asl\u0131nda bu sorunun tek bir do\u011fru cevab\u0131 yok. \u00c7\u00fcnk\u00fc herkesin ihtiya\u00e7lar\u0131, beklentileri ve b\u00fct\u00e7esi farkl\u0131.<\/p>\n<p>Kimisi i\u00e7in<span>\u00a0<\/span><strong>kal\u0131c\u0131l\u0131k<\/strong><span>\u00a0<\/span>en \u00f6nemli fakt\u00f6rken, kimisi<span>\u00a0<\/span><strong>an\u0131nda sonu\u00e7<\/strong><span>\u00a0<\/span>almak ister. Kimi hasta ameliyattan \u00e7ekinirken, kimi protezin bak\u0131m maliyetini g\u00f6ze alamaz.<\/p>\n<p><strong>\u00d6nemli olan:<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li><strong>Kendi \u00f6nceliklerini<\/strong><span>\u00a0<\/span>belirlemek (h\u0131z m\u0131, kal\u0131c\u0131l\u0131k m\u0131?)<\/li>\n<li><strong>B\u00fct\u00e7eni<\/strong><span>\u00a0<\/span>do\u011fru hesaplamak (k\u0131sa vadeli mi, uzun vadeli mi?)<\/li>\n<li><strong>Ya\u015fam tarz\u0131na<\/strong><span>\u00a0<\/span>uygun se\u00e7imi yapmak (sporcuysan protez daha pratik olabilir)<\/li>\n<\/ul>\n<p>Uzman g\u00f6r\u00fc\u015f\u00fc al, ara\u015ft\u0131r, kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131r\u2026<span>\u00a0<\/span><strong>Ama son s\u00f6z her zaman senin olsun!<\/strong><\/p>\n<p>\u00c7\u00fcnk\u00fc bu<span>\u00a0<\/span><strong>senin sa\u00e7\u0131n, senin \u00f6zg\u00fcvenin<\/strong><span>\u00a0<\/span>ve en \u00f6nemlisi \u2013<span>\u00a0<\/span><strong>senin paran.<\/strong><\/p>\n<p>Hi\u00e7bir y\u00f6ntem &#8220;kesin en iyisi&#8221; de\u011fildir.<span>\u00a0<\/span><strong>Size en uygun olan, sizin i\u00e7in en iyisidir.<\/strong><\/p>\n<p><strong><em>&#8220;Ba\u015fkalar\u0131n\u0131n tercihleriyle de\u011fil, kendi ihtiya\u00e7lar\u0131nla karar verin.&#8221;<\/em><\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h2><strong>S\u0131k\u00e7a Sorulan Sorular<\/strong><\/h2>\n<style>#sp-ea-10304 .spcollapsing { height: 0; overflow: hidden; transition-property: height;transition-duration: 300ms;}#sp-ea-10304.sp-easy-accordion>.sp-ea-single {margin-bottom: 10px; border: 1px solid #e2e2e2; }#sp-ea-10304.sp-easy-accordion>.sp-ea-single>.ea-header a {color: #444;}#sp-ea-10304.sp-easy-accordion>.sp-ea-single>.sp-collapse>.ea-body {background: #fff; color: #444;}#sp-ea-10304.sp-easy-accordion>.sp-ea-single {background: #eee;}#sp-ea-10304.sp-easy-accordion>.sp-ea-single>.ea-header a .ea-expand-icon { float: left; color: #444;font-size: 16px;}<\/style><div id=\"sp_easy_accordion-1743537771\">\n<div id=\"sp-ea-10304\" class=\"sp-ea-one sp-easy-accordion\" data-ea-active=\"ea-click\" data-ea-mode=\"vertical\" data-preloader=\"\" data-scroll-active-item=\"\" data-offset-to-scroll=\"0\">\n\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-103040\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse103040\" aria-controls=\"collapse103040\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> Hatal\u0131 sa\u00e7 ekimi nas\u0131l d\u00fczeltilir?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse103040\" data-parent=\"#sp-ea-10304\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-103040\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>Deneyimli bir cerrahla revizyon yap\u0131labilir. Greftler yeniden da\u011f\u0131t\u0131l\u0131r veya protez sa\u00e7 gibi alternatifler de\u011ferlendirilir. D\u00fczeltme, hasar\u0131n boyutuna g\u00f6re planlan\u0131r.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card  sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-103041\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse103041\" aria-controls=\"collapse103041\" href=\"#\"  aria-expanded=\"false\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-plus\"><\/i> 2. kez sa\u00e7 ektirilir mi?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse \" id=\"collapse103041\" data-parent=\"#sp-ea-10304\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-103041\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>Evet, yeterli don\u00f6r sa\u00e7 varsa m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr. \u0130lk ekimden 12+ ay sonra yap\u0131lmal\u0131d\u0131r. Yo\u011funluk art\u0131rma veya d\u00fczeltme ama\u00e7l\u0131 uygulan\u0131r.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card  sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-103042\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse103042\" aria-controls=\"collapse103042\" href=\"#\"  aria-expanded=\"false\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-plus\"><\/i> 3. defa sa\u00e7 ekimi yap\u0131l\u0131r m\u0131?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse \" id=\"collapse103042\" data-parent=\"#sp-ea-10304\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-103042\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>Nadirdir, don\u00f6r b\u00f6lgenin durumuna ba\u011fl\u0131d\u0131r. Genellikle sadece s\u0131n\u0131rl\u0131 alanlar i\u00e7in d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcl\u00fcr. Riskler artabilece\u011finden uzman de\u011ferlendirmesi \u015fartt\u0131r.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card  sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-103043\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse103043\" aria-controls=\"collapse103043\" href=\"#\"  aria-expanded=\"false\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-plus\"><\/i> 4. kez sa\u00e7 ekimi yap\u0131l\u0131r m\u0131?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse \" id=\"collapse103043\" data-parent=\"#sp-ea-10304\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-103043\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>Pratikte \u00f6nerilmez. Don\u00f6r b\u00f6lgede yeterli sa\u00e7 kalmaz ve yara izi riski y\u00fcksektir. Protez sa\u00e7 gibi alternatifler daha uygundur.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card  sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-103044\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse103044\" aria-controls=\"collapse103044\" href=\"#\"  aria-expanded=\"false\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-plus\"><\/i> Protez Sa\u00e7 vs. Sa\u00e7 Ekimi aras\u0131ndaki fiyat fark\u0131 nedir?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse \" id=\"collapse103044\" data-parent=\"#sp-ea-10304\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-103044\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>\u2714<span>\u00a0<\/span><strong>Protez Sa\u00e7:<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li><strong>5.000-15.000 TL<\/strong><span>\u00a0<\/span>(kaliteye g\u00f6re de\u011fi\u015fir)<\/li>\n<\/ul>\n<p>\u2714<span>\u00a0<\/span><strong>Sa\u00e7 Ekimi:<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li><strong>20.000-50.000+ TL<\/strong><span>\u00a0<\/span>(greft say\u0131s\u0131\/klinik kalitesine g\u00f6re)<\/li>\n<\/ul>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card  sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-103045\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse103045\" aria-controls=\"collapse103045\" href=\"#\"  aria-expanded=\"false\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-plus\"><\/i> Sa\u00e7 Protezi ile Sa\u00e7 Ekimi aras\u0131nda normal hayata d\u00f6n\u00fc\u015f s\u00fcresi ne kadard\u0131r?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse \" id=\"collapse103045\" data-parent=\"#sp-ea-10304\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-103045\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<h4><strong>Protez Sa\u00e7<\/strong><\/h4>\n<ul>\n<li><strong>An\u0131nda sonu\u00e7!<\/strong><span>\u00a0<\/span>Ayn\u0131 g\u00fcn do\u011fal g\u00f6r\u00fcn\u00fcme kavu\u015fursunuz.<\/li>\n<\/ul>\n<h4><strong>Sa\u00e7 Ekimi<\/strong><\/h4>\n<ul>\n<li><strong>\u0130lk 2 hafta:<\/strong><span>\u00a0<\/span>Kabuklar d\u00fc\u015fer, ge\u00e7ici \"\u015fok d\u00f6k\u00fclme\" olabilir.<\/li>\n<\/ul>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<script type=\"application\/ld+json\">{ \"@context\": \"https:\/\/schema.org\", \"@type\": \"FAQPage\", \"mainEntity\": [{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Hatal\u0131 sa\u00e7 ekimi nas\u0131l d\u00fczeltilir?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Deneyimli bir cerrahla revizyon yap\u0131labilir. Greftler yeniden da\u011f\u0131t\u0131l\u0131r veya protez sa\u00e7 gibi alternatifler de\u011ferlendirilir. D\u00fczeltme, hasar\u0131n boyutuna g\u00f6re planlan\u0131r.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"2. kez sa\u00e7 ektirilir mi?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Evet, yeterli don\u00f6r sa\u00e7 varsa m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr. \u0130lk ekimden 12+ ay sonra yap\u0131lmal\u0131d\u0131r. Yo\u011funluk art\u0131rma veya d\u00fczeltme ama\u00e7l\u0131 uygulan\u0131r.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"3. defa sa\u00e7 ekimi yap\u0131l\u0131r m\u0131?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Nadirdir, don\u00f6r b\u00f6lgenin durumuna ba\u011fl\u0131d\u0131r. Genellikle sadece s\u0131n\u0131rl\u0131 alanlar i\u00e7in d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcl\u00fcr. Riskler artabilece\u011finden uzman de\u011ferlendirmesi \u015fartt\u0131r.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"4. kez sa\u00e7 ekimi yap\u0131l\u0131r m\u0131?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Pratikte \u00f6nerilmez. Don\u00f6r b\u00f6lgede yeterli sa\u00e7 kalmaz ve yara izi riski y\u00fcksektir. Protez sa\u00e7 gibi alternatifler daha uygundur.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Protez Sa\u00e7 vs. Sa\u00e7 Ekimi aras\u0131ndaki fiyat fark\u0131 nedir?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"\u2714\u00a0<strong>Protez Sa\u00e7:<\/strong><ul><li><strong>5.000-15.000 TL<\/strong>\u00a0(kaliteye g\u00f6re de\u011fi\u015fir)<\/li><\/ul>\u2714\u00a0<strong>Sa\u00e7 Ekimi:<\/strong><ul><li><strong>20.000-50.000+ TL<\/strong>\u00a0(greft say\u0131s\u0131\/klinik kalitesine g\u00f6re)<\/li><\/ul>\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Sa\u00e7 Protezi ile Sa\u00e7 Ekimi aras\u0131nda normal hayata d\u00f6n\u00fc\u015f s\u00fcresi ne kadard\u0131r?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"<h4><strong>Protez Sa\u00e7<\/strong><\/h4><ul><li><strong>An\u0131nda sonu\u00e7!<\/strong>\u00a0Ayn\u0131 g\u00fcn do\u011fal g\u00f6r\u00fcn\u00fcme kavu\u015fursunuz.<\/li><\/ul><h4><strong>Sa\u00e7 Ekimi<\/strong><\/h4><ul><li><strong>\u0130lk 2 hafta:<\/strong>\u00a0Kabuklar d\u00fc\u015fer, ge\u00e7ici '\u015fok d\u00f6k\u00fclme' olabilir.<\/li><\/ul>\" } }] }<\/script><\/div>\n<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Sa\u00e7 Ekiminin Ba\u015far\u0131s\u0131z Olma Nedenleri 1. Cerrahi Hatalar Deneyimsiz Cerrah Yeteneksiz bir cerrah, greftleri yanl\u0131\u015f yerle\u015ftirebilir. Bu durum, do\u011fal olmayan sa\u00e7 \u00e7izgilerine ve zay\u0131f yo\u011funlu\u011fa neden olabilir. 2. Hasta Uygunlu\u011fu Yanl\u0131\u015f Aday Se\u00e7imi Herkes sa\u00e7 ekimi i\u00e7in uygun de\u011fildir. Geni\u015f kellik alan\u0131 veya yetersiz don\u00f6r sa\u00e7\u0131 olan hastalarda istenen sonu\u00e7 al\u0131namayabilir. 3. Ameliyat Sonras\u0131 S\u00fcre\u00e7&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":10305,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-10303","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-bilgi"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10303","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10303"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10303\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10305"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10303"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10303"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=10303"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}