{"id":10312,"date":"2025-04-05T22:24:06","date_gmt":"2025-04-05T19:24:06","guid":{"rendered":"https:\/\/www.onnahair.com\/?p=10312"},"modified":"2025-04-06T01:02:40","modified_gmt":"2025-04-05T22:02:40","slug":"dogal-icerikli-sac-bakim-yagi-yapimi-tarifi","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/dogal-icerikli-sac-bakim-yagi-yapimi-tarifi\/","title":{"rendered":"Do\u011fal i\u00e7erikli sa\u00e7 bak\u0131m ya\u011f\u0131 Yap\u0131m\u0131 tarifi"},"content":{"rendered":"<p>Sa\u00e7 bak\u0131m\u0131 i\u00e7in kimyasal \u00fcr\u00fcnler yerine do\u011fal ya\u011flarla haz\u0131rlanm\u0131\u015f bir kar\u0131\u015f\u0131m kullanmak, sa\u00e7lar\u0131n\u0131z\u0131n daha sa\u011fl\u0131kl\u0131 ve parlak g\u00f6r\u00fcnmesini sa\u011flayabilir. Bu \u00f6zel form\u00fcl, sa\u00e7 k\u00f6klerini besler, kepe\u011fi \u00f6nler ve sa\u00e7 uzamas\u0131n\u0131 destekler. \u0130\u015fte evde kolayca haz\u0131rlayabilece\u011finiz<span>\u00a0<\/span><strong>%100 do\u011fal sa\u00e7 bak\u0131m ya\u011f\u0131 kar\u0131\u015f\u0131m\u0131<\/strong>!<\/p>\n<h2><strong>Sa\u00e7 Bak\u0131m Ya\u011f\u0131 Kar\u0131\u015f\u0131m\u0131 \u0130\u00e7in Malzemeler (100 ml)<\/strong><\/h2>\n<p><!-- Image Display --><br \/>\n<img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-10313\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/04\/dogal-sac-bakimi-icin-yagi-tarifi.jpg\" alt=\"do\u011fal sa\u00e7 bak\u0131m\u0131 ya\u011f\u0131 tarifi\" width=\"1000\" height=\"600\" \/><\/p>\n<p><!-- Schema Markup --><br \/>\n<script type=\"application\/ld+json\">\n{\n  \"@context\": \"https:\/\/schema.org\",\n  \"@type\": \"ImageObject\",\n  \"url\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/04\/dogal-sac-bakimi-icin-yagi-tarifi.jpg\",\n  \"contentUrl\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/04\/dogal-sac-bakimi-icin-yagi-tarifi.jpg\",\n  \"license\": \"https:\/\/onnahair.com\/gorsel-lisans\",\n  \"name\": \"Do\u011fal Sa\u00e7 Bak\u0131m\u0131 Ya\u011f\u0131 Tarifi\",\n  \"caption\": \"Evde haz\u0131rlanabilecek do\u011fal sa\u00e7 bak\u0131m ya\u011f\u0131 tarifi.\",\n  \"description\": \"Bu g\u00f6rselde, evde kolayca haz\u0131rlanabilen do\u011fal sa\u00e7 bak\u0131m ya\u011f\u0131 tarifine dair bilgiler g\u00f6rselle\u015ftirilmi\u015ftir. Sa\u00e7lar\u0131 besleyen, nemlendiren ve g\u00fc\u00e7lendiren do\u011fal ya\u011f kar\u0131\u015f\u0131mlar\u0131 sunulmaktad\u0131r.\",\n  \"creator\": {\n    \"@type\": \"Organization\",\n    \"name\": \"Onna Hair\"\n  },\n  \"width\": 1000,\n  \"height\": 600\n}\n<\/script><\/p>\n<p>Bu kar\u0131\u015f\u0131m, farkl\u0131 ya\u011flar\u0131n g\u00fc\u00e7l\u00fc \u00f6zelliklerini bir araya getirerek sa\u00e7lar\u0131n\u0131za derinlemesine bak\u0131m yapar. \u0130\u015fte ihtiyac\u0131n\u0131z olan malzemeler:<\/p>\n<h3><strong>Temel Ya\u011flar<\/strong><\/h3>\n<ul>\n<li><strong>Hindistancevizi Ya\u011f\u0131 (Coconut Oil) \u2013 25 ml<\/strong><span>\u00a0<\/span>\u2192 Sa\u00e7\u0131 nemlendirir ve k\u0131r\u0131klar\u0131 \u00f6nler.<\/li>\n<li><strong>Zeytinya\u011f\u0131 (Olive Oil) \u2013 20 ml<\/strong><span>\u00a0<\/span>\u2192 Sa\u00e7 tellerini g\u00fc\u00e7lendirir ve parlakl\u0131k kazand\u0131r\u0131r.<\/li>\n<li><strong>Avokado Ya\u011f\u0131 (Avocado Oil) \u2013 15 ml<\/strong><span>\u00a0<\/span>\u2192 Sa\u00e7 derisini besler, elastikiyet sa\u011flar.<\/li>\n<li><strong>Hint Ya\u011f\u0131 (Castor Oil) \u2013 15 ml<\/strong><span>\u00a0<\/span>\u2192 Sa\u00e7 uzamas\u0131n\u0131 h\u0131zland\u0131r\u0131r ve k\u00f6kleri g\u00fc\u00e7lendirir.<\/li>\n<li><strong>Argan Ya\u011f\u0131 (Argan Oil) \u2013 10 ml<\/strong><span>\u00a0<\/span>\u2192 Sa\u00e7lar\u0131 yumu\u015fat\u0131r ve onar\u0131r.<\/li>\n<\/ul>\n<h3><strong>Nemlendirici ve Besleyici Katk\u0131lar<\/strong><\/h3>\n<ul>\n<li><strong>G\u0131da S\u0131n\u0131f\u0131 Gliserin (Vegetable Glycerin) \u2013 5 ml<\/strong><span>\u00a0<\/span>\u2192 Sa\u00e7\u0131n nem dengesini korur.<\/li>\n<li><strong>Deniz Yosunu Tozu (Seaweed Powder) \u2013 2 gram (iste\u011fe ba\u011fl\u0131)<\/strong><span>\u00a0<\/span>\u2192 Sa\u00e7\u0131 mineralle besler, kepe\u011fi azalt\u0131r.<\/li>\n<\/ul>\n<h3><strong>U\u00e7ucu Ya\u011flar (Esansiyel Ya\u011flar)<\/strong><\/h3>\n<ul>\n<li><strong>\u00c7ay A\u011fac\u0131 U\u00e7ucu Ya\u011f\u0131 (Tea Tree Essential Oil) \u2013 5 damla<\/strong><span>\u00a0<\/span>\u2192 Ka\u015f\u0131nt\u0131y\u0131 ve kepe\u011fi \u00f6nler.<\/li>\n<li><strong>Biberiye U\u00e7ucu Ya\u011f\u0131 (Rosemary Essential Oil) \u2013 10 damla<\/strong><span>\u00a0<\/span>\u2192 <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/sac-dokulmesi-rehberi-onemli-ipuclari\/\">Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesini<\/a> azalt\u0131r, b\u00fcy\u00fcmeyi destekler.<\/li>\n<\/ul>\n<h2><strong>Do\u011fal Sa\u00e7 Ya\u011f\u0131 Kar\u0131\u015f\u0131m\u0131 Nas\u0131l Haz\u0131rlan\u0131r?<\/strong><\/h2>\n<h3><strong>Ad\u0131m Ad\u0131m Haz\u0131rlama S\u00fcreci<\/strong><\/h3>\n<ol start=\"1\">\n<li><strong>Temel ya\u011flar\u0131 kar\u0131\u015ft\u0131r\u0131n:<\/strong><span>\u00a0<\/span>Hindistancevizi ya\u011f\u0131, zeytinya\u011f\u0131, avokado ya\u011f\u0131, hint ya\u011f\u0131 ve argan ya\u011f\u0131n\u0131 cam bir kapta birle\u015ftirin.<\/li>\n<li><strong>Gliserin ekleyin:<\/strong><span>\u00a0<\/span>Ya\u011flar\u0131n i\u00e7ine gliserini ekleyip iyice kar\u0131\u015ft\u0131r\u0131n.<\/li>\n<li><strong>Deniz yosunu tozu ekleyin (iste\u011fe ba\u011fl\u0131):<\/strong><span>\u00a0<\/span>Tozu iyice \u00e7\u00f6z\u00fcnd\u00fcr\u00fcn veya maske olarak ayr\u0131 uygulay\u0131n.<\/li>\n<li><strong>U\u00e7ucu ya\u011flar\u0131 damlat\u0131n:<\/strong><span>\u00a0<\/span>Son olarak \u00e7ay a\u011fac\u0131 ve biberiye ya\u011flar\u0131n\u0131 ekleyin.<\/li>\n<li><strong>Karanl\u0131k bir \u015fi\u015fede saklay\u0131n:<\/strong><span>\u00a0<\/span>Kar\u0131\u015f\u0131m\u0131 g\u00fcne\u015f \u0131\u015f\u0131\u011f\u0131ndan koruyun.<\/li>\n<\/ol>\n<h3><strong>Uygulama Y\u00f6ntemi<\/strong><\/h3>\n<p><!-- Image Display --><br \/>\n<img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-10318\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/04\/dogal-icerikli-sac-bakim.jpg\" alt=\"do\u011fal i\u00e7erikli sa\u00e7 bak\u0131m ya\u011f\u0131\" width=\"1000\" height=\"600\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/04\/dogal-icerikli-sac-bakim.jpg 1000w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/04\/dogal-icerikli-sac-bakim-300x180.jpg 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/04\/dogal-icerikli-sac-bakim-400x240.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 1000px) 100vw, 1000px\" \/><\/p>\n<p><!-- Schema Markup --><br \/>\n<script type=\"application\/ld+json\">\n{\n  \"@context\": \"https:\/\/schema.org\",\n  \"@type\": \"ImageObject\",\n  \"url\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/04\/dogal-icerikli-sac-bakim.jpg\",\n  \"contentUrl\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/04\/dogal-icerikli-sac-bakim.jpg\",\n  \"license\": \"https:\/\/onnahair.com\/gorsel-lisans\",\n  \"name\": \"Do\u011fal \u0130\u00e7erikli Sa\u00e7 Bak\u0131m Ya\u011f\u0131\",\n  \"caption\": \"Bitkisel ya\u011flarla haz\u0131rlanm\u0131\u015f do\u011fal sa\u00e7 bak\u0131m ya\u011f\u0131.\",\n  \"description\": \"Bu g\u00f6rselde, tamamen do\u011fal ve bitkisel i\u00e7eriklerle haz\u0131rlanm\u0131\u015f sa\u00e7 bak\u0131m ya\u011f\u0131n\u0131n \u015fi\u015felenmi\u015f hali yer almaktad\u0131r. Sa\u00e7lar\u0131 beslemek, d\u00f6k\u00fclmeyi \u00f6nlemek ve sa\u011fl\u0131kl\u0131 uzamay\u0131 desteklemek i\u00e7in kullan\u0131lmaktad\u0131r.\",\n  \"creator\": {\n    \"@type\": \"Organization\",\n    \"name\": \"Onna Hair\"\n  },\n  \"width\": 1000,\n  \"height\": 600\n}\n<\/script><\/p>\n<ul>\n<li><strong>Sa\u00e7 diplerine masaj yaparak uygulay\u0131n.<\/strong><\/li>\n<li><strong>2-4 saat bekletin veya gece boyunca b\u0131rak\u0131n.<\/strong><\/li>\n<li><strong>Il\u0131k su ve do\u011fal \u015fampuanla durulay\u0131n.<\/strong><\/li>\n<li><strong>Haftada 2-3 kez uygulayabilirsiniz.<\/strong><\/li>\n<\/ul>\n<h2><strong>Bu Kar\u0131\u015f\u0131m\u0131n Sa\u00e7a Faydalar\u0131 Nelerdir?<\/strong><\/h2>\n<h3><strong>Sa\u00e7 Uzamas\u0131n\u0131 H\u0131zland\u0131r\u0131r<\/strong><\/h3>\n<p>Hint ya\u011f\u0131 ve biberiye ya\u011f\u0131, sa\u00e7 k\u00f6klerini uyararak daha h\u0131zl\u0131 uzamay\u0131 destekler.<\/p>\n<h3><strong>Kepek ve Ka\u015f\u0131nt\u0131y\u0131 \u00d6nler<\/strong><\/h3>\n<p>\u00c7ay a\u011fac\u0131 ya\u011f\u0131, antifungal \u00f6zelli\u011fi sayesinde sa\u00e7 derisindeki mantar olu\u015fumunu engeller.<\/p>\n<h3><strong>K\u0131r\u0131k ve Y\u0131pranm\u0131\u015f Sa\u00e7lar\u0131 Onar\u0131r<\/strong><\/h3>\n<p>Avokado ve argan ya\u011f\u0131, sa\u00e7 tellerini besleyerek k\u0131r\u0131lmalar\u0131 azalt\u0131r.<\/p>\n<h3><strong>Parlak ve Yumu\u015fak Sa\u00e7lar<\/strong><\/h3>\n<p>Zeytinya\u011f\u0131 ve gliserin, sa\u00e7lara do\u011fal bir parlakl\u0131k kazand\u0131r\u0131r.<\/p>\n<h3><strong>\u00d6nemli Notu<\/strong><\/h3>\n<p>Bu<span>\u00a0<\/span><strong>do\u011fal sa\u00e7 bak\u0131m ya\u011f\u0131 kar\u0131\u015f\u0131m\u0131<\/strong>, sa\u00e7lar\u0131n\u0131z\u0131 i\u00e7ten besleyerek daha sa\u011fl\u0131kl\u0131 ve g\u00fc\u00e7l\u00fc hale getirir. Kimyasal i\u00e7ermeyen bu form\u00fcl\u00fc d\u00fczenli kullanarak sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesini azaltabilir, kepekten kurtulabilir ve parlak sa\u00e7lara kavu\u015fabilirsiniz. Hemen deneyin ve fark\u0131 g\u00f6r\u00fcn!<\/p>\n<h2><strong>S\u0131k\u00e7a sorulan Sorular<\/strong><\/h2>\n<style>#sp-ea-10315 .spcollapsing { height: 0; overflow: hidden; transition-property: height;transition-duration: 300ms;}#sp-ea-10315.sp-easy-accordion>.sp-ea-single {margin-bottom: 10px; border: 1px solid #e2e2e2; }#sp-ea-10315.sp-easy-accordion>.sp-ea-single>.ea-header a {color: #444;}#sp-ea-10315.sp-easy-accordion>.sp-ea-single>.sp-collapse>.ea-body {background: #fff; color: #444;}#sp-ea-10315.sp-easy-accordion>.sp-ea-single {background: #eee;}#sp-ea-10315.sp-easy-accordion>.sp-ea-single>.ea-header a .ea-expand-icon { float: left; color: #444;font-size: 16px;}<\/style><div id=\"sp_easy_accordion-1743880465\">\n<div id=\"sp-ea-10315\" class=\"sp-ea-one sp-easy-accordion\" data-ea-active=\"ea-click\" data-ea-mode=\"vertical\" data-preloader=\"\" data-scroll-active-item=\"\" data-offset-to-scroll=\"0\">\n\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-103150\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse103150\" aria-controls=\"collapse103150\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> Bu tarz\u0131 sa\u00e7 bak\u0131m ya\u011f\u0131 kar\u0131\u015f\u0131m\u0131 her sa\u00e7 tipi kullanabilir mi?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse103150\" data-parent=\"#sp-ea-10315\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-103150\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p><span>Evet, bu kar\u0131\u015f\u0131m\u00a0<\/span><strong>kuru, ya\u011fl\u0131, karma ve hassas sa\u00e7 derisine<\/strong><span>\u00a0sahip ki\u015filer i\u00e7in uygundur. Ancak \u00e7ok ya\u011fl\u0131 sa\u00e7lar, hindistancevizi ya\u011f\u0131n\u0131 azaltarak deneyebilir.<\/span><\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card  sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-103151\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse103151\" aria-controls=\"collapse103151\" href=\"#\"  aria-expanded=\"false\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-plus\"><\/i> Hint ya\u011f\u0131 sa\u00e7\u0131 sertle\u015ftirir mi?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse \" id=\"collapse103151\" data-parent=\"#sp-ea-10315\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-103151\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p><span><\/span>Hay\u0131r, di\u011fer ya\u011flarla kar\u0131\u015ft\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda sertle\u015fme yapmaz.<span>\u00a0<\/span><strong>Hindistancevizi ve argan ya\u011f\u0131<\/strong><span>\u00a0<\/span>ile dengelenerek sa\u00e7\u0131 yumu\u015fat\u0131r.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card  sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-103152\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse103152\" aria-controls=\"collapse103152\" href=\"#\"  aria-expanded=\"false\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-plus\"><\/i> U\u00e7ucu ya\u011flar alerji yapar m\u0131?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse \" id=\"collapse103152\" data-parent=\"#sp-ea-10315\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-103152\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>Hassas ciltlerde<span>\u00a0<\/span><strong>\u00e7ay a\u011fac\u0131 ya\u011f\u0131<\/strong><span>\u00a0<\/span>tahri\u015f edebilir.<span>\u00a0<\/span><strong>\u00d6nceden dirse\u011finizde test edin<\/strong>. Alerjiniz varsa lavanta ya\u011f\u0131 ile de\u011fi\u015ftirebilirsiniz.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card  sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-103153\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse103153\" aria-controls=\"collapse103153\" href=\"#\"  aria-expanded=\"false\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-plus\"><\/i> Bu t\u00fcr do\u011fal sa\u00e7 bak\u0131m ya\u011flar ne kadar s\u00fcre saklanabilir?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse \" id=\"collapse103153\" data-parent=\"#sp-ea-10315\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-103153\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p><span><\/span><strong>Serin ve karanl\u0131k yerde 2-3 ay<\/strong><span>\u00a0<\/span>dayan\u0131r. \u0130\u00e7inde su bulunmad\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in bozulmaz, ancak renk\/koku de\u011fi\u015firse kullanmay\u0131n.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card  sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-103154\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse103154\" aria-controls=\"collapse103154\" href=\"#\"  aria-expanded=\"false\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-plus\"><\/i> Do\u011fal kar\u0131\u015f\u0131m sa\u00e7 bak\u0131m ya\u011flar sa\u00e7 boyas\u0131na zarar verir mi?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse \" id=\"collapse103154\" data-parent=\"#sp-ea-10315\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-103154\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>Hay\u0131r, do\u011fal ya\u011flar boyal\u0131 sa\u00e7lar\u0131<span>\u00a0<\/span><strong>besler ve rengin solmas\u0131n\u0131 yava\u015flat\u0131r<\/strong>. Ancak<span>\u00a0<\/span><strong>a\u015f\u0131r\u0131 s\u0131cak suyla y\u0131kamaktan ka\u00e7\u0131n\u0131n<\/strong>.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card  sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-103155\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse103155\" aria-controls=\"collapse103155\" href=\"#\"  aria-expanded=\"false\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-plus\"><\/i> Do\u011fal i\u00e7erikli sa\u00e7 bak\u0131m ya\u011flar \u00e7ocuklar ve hamileler kullanabilir mi?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse \" id=\"collapse103155\" data-parent=\"#sp-ea-10315\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-103155\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p><strong>Hamileler biberiye ya\u011f\u0131ndan ka\u00e7\u0131nmal\u0131d\u0131r<\/strong><span>\u00a0<\/span>(rahim kas\u0131lmalar\u0131n\u0131 tetikleyebilir). \u00c7ocuklar i\u00e7in<span>\u00a0<\/span><strong>u\u00e7ucu ya\u011fs\u0131z versiyonu<\/strong><span>\u00a0<\/span>g\u00fcvenlidir.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card  sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-103156\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse103156\" aria-controls=\"collapse103156\" href=\"#\"  aria-expanded=\"false\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-plus\"><\/i> Do\u011fal i\u00e7erikli sa\u00e7 bak\u0131m ya\u011flar etkisini ne zaman g\u00f6stermeyi ba\u015flar?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse \" id=\"collapse103156\" data-parent=\"#sp-ea-10315\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-103156\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p><strong>4-6 haftal\u0131k d\u00fczenli kullan\u0131mda<\/strong><span>\u00a0<\/span>sa\u00e7larda parlakl\u0131k, d\u00f6k\u00fclmede azalma ve uzama fark edersiniz.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<script type=\"application\/ld+json\">{ \"@context\": \"https:\/\/schema.org\", \"@type\": \"FAQPage\", \"mainEntity\": [{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Bu tarz\u0131 sa\u00e7 bak\u0131m ya\u011f\u0131 kar\u0131\u015f\u0131m\u0131 her sa\u00e7 tipi kullanabilir mi?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Evet, bu kar\u0131\u015f\u0131m\u00a0<strong>kuru, ya\u011fl\u0131, karma ve hassas sa\u00e7 derisine<\/strong>\u00a0sahip ki\u015filer i\u00e7in uygundur. Ancak \u00e7ok ya\u011fl\u0131 sa\u00e7lar, hindistancevizi ya\u011f\u0131n\u0131 azaltarak deneyebilir.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Hint ya\u011f\u0131 sa\u00e7\u0131 sertle\u015ftirir mi?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Hay\u0131r, di\u011fer ya\u011flarla kar\u0131\u015ft\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda sertle\u015fme yapmaz.\u00a0<strong>Hindistancevizi ve argan ya\u011f\u0131<\/strong>\u00a0ile dengelenerek sa\u00e7\u0131 yumu\u015fat\u0131r.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"U\u00e7ucu ya\u011flar alerji yapar m\u0131?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Hassas ciltlerde\u00a0<strong>\u00e7ay a\u011fac\u0131 ya\u011f\u0131<\/strong>\u00a0tahri\u015f edebilir.\u00a0<strong>\u00d6nceden dirse\u011finizde test edin<\/strong>. Alerjiniz varsa lavanta ya\u011f\u0131 ile de\u011fi\u015ftirebilirsiniz.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Bu t\u00fcr do\u011fal sa\u00e7 bak\u0131m ya\u011flar ne kadar s\u00fcre saklanabilir?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"<strong>Serin ve karanl\u0131k yerde 2-3 ay<\/strong>\u00a0dayan\u0131r. \u0130\u00e7inde su bulunmad\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in bozulmaz, ancak renk\/koku de\u011fi\u015firse kullanmay\u0131n.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Do\u011fal kar\u0131\u015f\u0131m sa\u00e7 bak\u0131m ya\u011flar sa\u00e7 boyas\u0131na zarar verir mi?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Hay\u0131r, do\u011fal ya\u011flar boyal\u0131 sa\u00e7lar\u0131\u00a0<strong>besler ve rengin solmas\u0131n\u0131 yava\u015flat\u0131r<\/strong>. Ancak\u00a0<strong>a\u015f\u0131r\u0131 s\u0131cak suyla y\u0131kamaktan ka\u00e7\u0131n\u0131n<\/strong>.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Do\u011fal i\u00e7erikli sa\u00e7 bak\u0131m ya\u011flar \u00e7ocuklar ve hamileler kullanabilir mi?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"<strong>Hamileler biberiye ya\u011f\u0131ndan ka\u00e7\u0131nmal\u0131d\u0131r<\/strong>\u00a0(rahim kas\u0131lmalar\u0131n\u0131 tetikleyebilir). \u00c7ocuklar i\u00e7in\u00a0<strong>u\u00e7ucu ya\u011fs\u0131z versiyonu<\/strong>\u00a0g\u00fcvenlidir.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Do\u011fal i\u00e7erikli sa\u00e7 bak\u0131m ya\u011flar etkisini ne zaman g\u00f6stermeyi ba\u015flar?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"<strong>4-6 haftal\u0131k d\u00fczenli kullan\u0131mda<\/strong>\u00a0sa\u00e7larda parlakl\u0131k, d\u00f6k\u00fclmede azalma ve uzama fark edersiniz.\" } }] }<\/script><\/div>\n<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Sa\u00e7 bak\u0131m\u0131 i\u00e7in kimyasal \u00fcr\u00fcnler yerine do\u011fal ya\u011flarla haz\u0131rlanm\u0131\u015f bir kar\u0131\u015f\u0131m kullanmak, sa\u00e7lar\u0131n\u0131z\u0131n daha sa\u011fl\u0131kl\u0131 ve parlak g\u00f6r\u00fcnmesini sa\u011flayabilir. Bu \u00f6zel form\u00fcl, sa\u00e7 k\u00f6klerini besler, kepe\u011fi \u00f6nler ve sa\u00e7 uzamas\u0131n\u0131 destekler. \u0130\u015fte evde kolayca haz\u0131rlayabilece\u011finiz\u00a0%100 do\u011fal sa\u00e7 bak\u0131m ya\u011f\u0131 kar\u0131\u015f\u0131m\u0131! Sa\u00e7 Bak\u0131m Ya\u011f\u0131 Kar\u0131\u015f\u0131m\u0131 \u0130\u00e7in Malzemeler (100 ml) Bu kar\u0131\u015f\u0131m, farkl\u0131 ya\u011flar\u0131n g\u00fc\u00e7l\u00fc \u00f6zelliklerini bir&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":10317,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-10312","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-bilgi"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10312","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10312"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10312\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10317"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10312"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10312"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=10312"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}