{"id":3152,"date":"2022-01-18T14:30:40","date_gmt":"2022-01-18T14:30:40","guid":{"rendered":"https:\/\/www.onnahair.com\/?p=3152"},"modified":"2025-03-23T22:05:20","modified_gmt":"2025-03-23T19:05:20","slug":"protez-sac-yapim-asamalari-nelerdir","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac-yapim-asamalari-nelerdir\/","title":{"rendered":"Protez Sa\u00e7 Yap\u0131m A\u015famalar\u0131 Nelerdir, Kimlere Uygulanabilir?"},"content":{"rendered":"<p><strong>Protez sa\u00e7<\/strong> herhangi bir t\u0131bbi operasyon gerektirmeden sa\u00e7\u0131n kel b\u00f6lgelerine uygulanan bir sa\u00e7 \u00e7e\u015fididir. Peru\u011fa g\u00f6re \u00e7ok daha estetik bir yap\u0131ya sahiptir. Hatta son teknolojiye g\u00f6re ki\u015fiye \u00f6zel de tasarlanmaktad\u0131r. Ama her \u015fey gibi bu sa\u00e7\u0131nda bir kullan\u0131m kriteri bulunmaktad\u0131r.<\/p>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7 Yap\u0131m A\u015famalar\u0131 Nelerdir?<\/strong><\/h2>\n<p data-start=\"157\" data-end=\"423\">Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi ya\u015fayan, genetik, hormonal, medikal ya da \u00e7evresel fakt\u00f6rlerden dolay\u0131 sa\u00e7lar\u0131n\u0131 kaybetmi\u015f olan herkes protez sa\u00e7 kullanabilir. Protez sa\u00e7 uygulamas\u0131 i\u00e7in herhangi bir cerrahi i\u015fleme gerek yoktur ve 12 ya\u015f\u0131ndan b\u00fcy\u00fck kad\u0131n-erkek herkes i\u00e7in uygundur.<\/p>\n<p data-start=\"425\" data-end=\"549\">Protez sa\u00e7\u0131n haz\u0131rlanma ve uygulanma s\u00fcreci birka\u00e7 a\u015famadan olu\u015fur. Bu a\u015famalar detayl\u0131 bir \u015fekilde a\u015fa\u011f\u0131da a\u00e7\u0131klanm\u0131\u015ft\u0131r:<\/p>\n<style>#sp-ea-10026 .spcollapsing { height: 0; overflow: hidden; transition-property: height;transition-duration: 300ms;}#sp-ea-10026.sp-easy-accordion>.sp-ea-single {margin-bottom: 10px; border: 1px solid #e2e2e2; }#sp-ea-10026.sp-easy-accordion>.sp-ea-single>.ea-header a {color: #444;}#sp-ea-10026.sp-easy-accordion>.sp-ea-single>.sp-collapse>.ea-body {background: #fff; color: #444;}#sp-ea-10026.sp-easy-accordion>.sp-ea-single {background: #eee;}#sp-ea-10026.sp-easy-accordion>.sp-ea-single>.ea-header a .ea-expand-icon { float: left; color: #444;font-size: 16px;}<\/style><div id=\"sp_easy_accordion-1739910696\">\n<div id=\"sp-ea-10026\" class=\"sp-ea-one sp-easy-accordion\" data-ea-active=\"ea-click\" data-ea-mode=\"vertical\" data-preloader=\"\" data-scroll-active-item=\"\" data-offset-to-scroll=\"0\">\n\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-100260\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse100260\" aria-controls=\"collapse100260\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> Ad\u0131m Ad\u0131m Protez Sa\u00e7 A\u015famalar\u0131 Nelerdir?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse100260\" data-parent=\"#sp-ea-10026\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-100260\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p data-start=\"157\" data-end=\"423\">Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi ya\u015fayan, genetik, hormonal, medikal ya da \u00e7evresel fakt\u00f6rlerden dolay\u0131 sa\u00e7lar\u0131n\u0131 kaybetmi\u015f olan herkes protez sa\u00e7 kullanabilir. Protez sa\u00e7 uygulamas\u0131 i\u00e7in herhangi bir cerrahi i\u015fleme gerek yoktur ve 12 ya\u015f\u0131ndan b\u00fcy\u00fck kad\u0131n-erkek herkes i\u00e7in uygundur.<\/p>\n<p data-start=\"425\" data-end=\"549\">Protez sa\u00e7\u0131n haz\u0131rlanma ve uygulanma s\u00fcreci birka\u00e7 a\u015famadan olu\u015fur. Bu a\u015famalar detayl\u0131 bir \u015fekilde a\u015fa\u011f\u0131da a\u00e7\u0131klanm\u0131\u015ft\u0131r:<\/p>\n<hr data-start=\"551\" data-end=\"554\" \/>\n<h3 data-start=\"556\" data-end=\"600\"><strong data-start=\"560\" data-end=\"598\">1. Dan\u0131\u015fmanl\u0131k ve \u00d6n De\u011ferlendirme<\/strong><\/h3>\n<p data-start=\"602\" data-end=\"737\">Protez sa\u00e7 uygulamas\u0131n\u0131n ilk ad\u0131m\u0131, uzmanlar taraf\u0131ndan yap\u0131lan \u00f6n muayene ve dan\u0131\u015fmanl\u0131kt\u0131r. Bu a\u015famada \u015fu noktalar de\u011ferlendirilir:<\/p>\n<ul data-start=\"739\" data-end=\"1043\">\n<li data-start=\"739\" data-end=\"807\">Ki\u015finin sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclme seviyesi ve mevcut sa\u00e7 durumu analiz edilir.<\/li>\n<li data-start=\"808\" data-end=\"858\">Sa\u00e7 protezinin uygun olup olmad\u0131\u011f\u0131 belirlenir.<\/li>\n<li data-start=\"859\" data-end=\"945\">Sa\u00e7 yap\u0131s\u0131, rengi ve \u015fekli incelenerek ki\u015fiye en uygun protez tasar\u0131m\u0131 belirlenir.<\/li>\n<li data-start=\"946\" data-end=\"1043\">Ki\u015finin \u00f6zel istekleri ve beklentileri g\u00f6z \u00f6n\u00fcnde bulundurularak en do\u011fal g\u00f6r\u00fcn\u00fcm hedeflenir.<\/li>\n<\/ul>\n<p data-start=\"1045\" data-end=\"1150\">Bu a\u015famada ki\u015finin sa\u00e7 proteziyle nas\u0131l bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm elde edece\u011fi hakk\u0131nda fikir sahibi olmas\u0131 sa\u011flan\u0131r.<\/p>\n<hr data-start=\"1152\" data-end=\"1155\" \/>\n<h3 data-start=\"1157\" data-end=\"1197\"><strong data-start=\"1161\" data-end=\"1195\">2. \u00d6l\u00e7eklendirme ve Kal\u0131p Alma<\/strong><\/h3>\n<p data-start=\"1199\" data-end=\"1327\">Bu a\u015fama protez sa\u00e7\u0131n ki\u015fiye \u00f6zel olarak haz\u0131rlanabilmesi i\u00e7in olduk\u00e7a kritiktir. \u00d6l\u00e7eklendirme s\u00fcrecinde \u015fu i\u015flemler yap\u0131l\u0131r:<\/p>\n<ul data-start=\"1329\" data-end=\"1694\">\n<li data-start=\"1329\" data-end=\"1435\"><strong data-start=\"1331\" data-end=\"1362\">Sa\u00e7s\u0131z Alan\u0131n Belirlenmesi:<\/strong> \u00d6ncelikle ba\u015f\u0131n hangi b\u00f6lgelerinde sa\u00e7 eksikli\u011fi oldu\u011fu tespit edilir.<\/li>\n<li data-start=\"1436\" data-end=\"1539\"><strong data-start=\"1438\" data-end=\"1452\">\u00d6l\u00e7\u00fc Alma:<\/strong> Kafa yap\u0131s\u0131 ve y\u00fcz \u015fekline uygun bir tasar\u0131m olu\u015fturabilmek i\u00e7in kafa \u00f6l\u00e7\u00fcs\u00fc al\u0131n\u0131r.<\/li>\n<li data-start=\"1540\" data-end=\"1694\"><strong data-start=\"1542\" data-end=\"1570\">Simetrik Kal\u0131p \u00c7\u0131kar\u0131m\u0131:<\/strong> Kafa derisine \u00f6zel bir \u00f6l\u00e7\u00fcm y\u00f6ntemi kullan\u0131larak kal\u0131p haz\u0131rlan\u0131r. Bu kal\u0131p, protezin ba\u015fa tam olarak oturmas\u0131n\u0131 sa\u011flar.<\/li>\n<\/ul>\n<p data-start=\"1696\" data-end=\"1762\">Bu a\u015fama tamamland\u0131ktan sonra protez sa\u00e7\u0131n \u00fcretim s\u00fcreci ba\u015flar.<\/p>\n<hr data-start=\"1764\" data-end=\"1767\" \/>\n<h3 data-start=\"1769\" data-end=\"1818\"><strong data-start=\"1773\" data-end=\"1816\">3. Protez Sa\u00e7\u0131n Haz\u0131rlanmas\u0131 ve \u00dcretimi<\/strong><\/h3>\n<p data-start=\"1820\" data-end=\"1930\">Ki\u015fiye \u00f6zel haz\u0131rlanan protez sa\u00e7, do\u011fal g\u00f6r\u00fcn\u00fcme en uygun \u015fekilde \u00fcretilir. Bu a\u015fama birka\u00e7 ad\u0131mdan olu\u015fur:<\/p>\n<ul data-start=\"1932\" data-end=\"2402\">\n<li data-start=\"1932\" data-end=\"2078\"><strong data-start=\"1934\" data-end=\"1968\">Do\u011fru Sa\u00e7 Yap\u0131s\u0131n\u0131n Se\u00e7ilmesi:<\/strong> Protezde kullan\u0131lacak sa\u00e7 telleri, ki\u015finin kendi sa\u00e7\u0131na en yak\u0131n yap\u0131da ve kalitede olacak \u015fekilde se\u00e7ilir.<\/li>\n<li data-start=\"2079\" data-end=\"2249\"><strong data-start=\"2081\" data-end=\"2111\">Renk ve Doku E\u015fle\u015ftirmesi:<\/strong> Mevcut sa\u00e7\u0131n rengiyle uyumlu bir sa\u00e7 teli belirlenir. E\u011fer ki\u015finin kendi sa\u00e7\u0131 yoksa, istenilen renk tonunda bir protez sa\u00e7 olu\u015fturulur.<\/li>\n<li data-start=\"2250\" data-end=\"2402\"><strong data-start=\"2252\" data-end=\"2293\">\u00d6zel Taban Malzemesinin Haz\u0131rlanmas\u0131:<\/strong> Protez sa\u00e7\u0131n yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131laca\u011f\u0131 taban malzemesi, ki\u015finin sa\u00e7 derisi yap\u0131s\u0131na uygun olacak \u015fekilde haz\u0131rlan\u0131r.<\/li>\n<\/ul>\n<p data-start=\"2404\" data-end=\"2471\">Protez sa\u00e7\u0131n \u00fcretim s\u00fcresi genellikle 2-6 hafta aras\u0131nda de\u011fi\u015fir.<\/p>\n<hr data-start=\"2473\" data-end=\"2476\" \/>\n<h3 data-start=\"2478\" data-end=\"2531\"><strong data-start=\"2482\" data-end=\"2529\">4. Protezin Yerle\u015ftirilmesi ve Sabitlenmesi<\/strong><\/h3>\n<p data-start=\"2533\" data-end=\"2656\">Protez sa\u00e7, \u00f6zel yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131c\u0131lar veya medikal bantlar kullan\u0131larak ba\u015fa sabitlenir. Bu a\u015famada \u015fu noktalara dikkat edilir:<\/p>\n<ul data-start=\"2658\" data-end=\"3025\">\n<li data-start=\"2658\" data-end=\"2806\"><strong data-start=\"2660\" data-end=\"2681\">Do\u011fru Yap\u0131\u015ft\u0131rma:<\/strong> Protez sa\u00e7\u0131n ba\u015fa tam oturmas\u0131 sa\u011flan\u0131r. Yanl\u0131\u015f yap\u0131\u015ft\u0131rma durumunda, sa\u00e7 protezi do\u011fal olmayan bir g\u00f6r\u00fcnt\u00fc olu\u015fturabilir.<\/li>\n<li data-start=\"2807\" data-end=\"2919\"><strong data-start=\"2809\" data-end=\"2827\">Kusursuz Uyum:<\/strong> Sa\u00e7 protezi, ki\u015finin sa\u00e7 \u00e7izgisi ve y\u00fcz hatlar\u0131yla uyumlu olacak \u015fekilde konumland\u0131r\u0131l\u0131r.<\/li>\n<li data-start=\"2920\" data-end=\"3025\"><strong data-start=\"2922\" data-end=\"2944\">G\u00fcvenli Sabitleme:<\/strong> Protez, g\u00fcnl\u00fck kullan\u0131ma ve d\u0131\u015f etkenlere dayan\u0131kl\u0131 olacak \u015fekilde sabitlenir.<\/li>\n<\/ul>\n<p data-start=\"3027\" data-end=\"3111\">Bu a\u015fama tamamland\u0131ktan sonra protezin do\u011fal g\u00f6r\u00fcnmesi i\u00e7in son r\u00f6tu\u015flara ge\u00e7ilir.<\/p>\n<hr data-start=\"3113\" data-end=\"3116\" \/>\n<h3 data-start=\"3118\" data-end=\"3155\"><strong data-start=\"3122\" data-end=\"3153\">5. Tasar\u0131m ve \u015eekillendirme<\/strong><\/h3>\n<p data-start=\"3157\" data-end=\"3250\">Bu a\u015fama, protez sa\u00e7\u0131n ki\u015fiye \u00f6zel olarak \u015fekillendirilmesini i\u00e7erir. \u015eu ad\u0131mlar uygulan\u0131r:<\/p>\n<ul data-start=\"3252\" data-end=\"3548\">\n<li data-start=\"3252\" data-end=\"3358\"><strong data-start=\"3254\" data-end=\"3264\">Kesim:<\/strong> Protez sa\u00e7, ki\u015finin y\u00fcz hatlar\u0131na ve isteklerine g\u00f6re kesilerek do\u011fal bir stil olu\u015fturulur.<\/li>\n<li data-start=\"3359\" data-end=\"3463\"><strong data-start=\"3361\" data-end=\"3379\">Bi\u00e7imlendirme:<\/strong> F\u00f6n, perma veya dalgaland\u0131rma gibi i\u015flemler yap\u0131larak istenilen g\u00f6r\u00fcn\u00fcm sa\u011flan\u0131r.<\/li>\n<li data-start=\"3464\" data-end=\"3548\"><strong data-start=\"3466\" data-end=\"3485\">Son Kontroller:<\/strong> Protezin do\u011fal duru\u015fu test edilir ve son dokunu\u015flar yap\u0131l\u0131r.<\/li>\n<\/ul>\n<p data-start=\"3550\" data-end=\"3635\">Bu a\u015famadan sonra ki\u015fi, 1 ila 4 y\u0131l aras\u0131nda protez sa\u00e7\u0131n\u0131 rahatl\u0131kla kullanabilir.<\/p>\n<hr data-start=\"3637\" data-end=\"3640\" \/>\n<h3 data-start=\"3642\" data-end=\"3679\"><strong data-start=\"3646\" data-end=\"3677\">6. Kullan\u0131m ve Bak\u0131m S\u00fcreci<\/strong><\/h3>\n<p data-start=\"3681\" data-end=\"3809\">Protez sa\u00e7\u0131n uzun \u00f6m\u00fcrl\u00fc olmas\u0131 i\u00e7in d\u00fczenli bak\u0131m yap\u0131lmas\u0131 gerekir. Kullan\u0131m s\u00fcrecinde dikkat edilmesi gerekenler \u015funlard\u0131r:<\/p>\n<ul data-start=\"3811\" data-end=\"4135\">\n<li data-start=\"3811\" data-end=\"3906\"><strong data-start=\"3813\" data-end=\"3832\">Haftal\u0131k Bak\u0131m:<\/strong> Sa\u00e7 protezi belirli periyotlarla temizlenmeli ve hijyenik tutulmal\u0131d\u0131r.<\/li>\n<li data-start=\"3907\" data-end=\"4002\"><strong data-start=\"3909\" data-end=\"3932\">Profesyonel Destek:<\/strong> Protezin bak\u0131m\u0131n\u0131 d\u00fczenli olarak yapt\u0131rmak, kullan\u0131m \u00f6mr\u00fcn\u00fc uzat\u0131r.<\/li>\n<li data-start=\"4003\" data-end=\"4135\"><strong data-start=\"4005\" data-end=\"4032\">Sa\u00e7 \u00dcr\u00fcnleri Kullan\u0131m\u0131:<\/strong> Protez sa\u00e7a uygun \u015fampuan ve bak\u0131m \u00fcr\u00fcnleri kullan\u0131larak sa\u00e7\u0131n sa\u011fl\u0131kl\u0131 ve do\u011fal g\u00f6r\u00fcnmesi sa\u011flan\u0131r.<\/li>\n<\/ul>\n<p data-start=\"4137\" data-end=\"4239\">Protez sa\u00e7\u0131n kullan\u0131m s\u00fcresi doldu\u011funda, bu a\u015famalar tekrar edilerek yeni bir protez haz\u0131rlanabilir.<\/p>\n<p><!--more--><br \/>\n<iframe title=\"YouTube video player\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/mcPZimFkwAM\" width=\"962\" height=\"541\" frameborder=\"0\" allowfullscreen=\"allowfullscreen\"><\/iframe><\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-100261\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse100261\" aria-controls=\"collapse100261\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> Protez Sa\u00e7 Kullan\u0131m S\u00fcresi Ne Kadard\u0131r?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse100261\" data-parent=\"#sp-ea-10026\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-100261\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>\u00d6zellikle bahseymemiz gereken <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac-takildiktan-sonra-ne-zaman-cikarilir\/\">sa\u00e7 protezinin kullan\u0131m s\u00fcresi<\/a>ni etkileyen iki etken bulunmaktad\u0131r. Birisi protezin haz\u0131rland\u0131\u011f\u0131 malzeme di\u011feri ise ki\u015finin kullan\u0131m \u015feklidir. Do\u011fal g\u00f6r\u00fcn\u00fcml\u00fc ince sa\u00e7 protezleri ki\u015fi ne kadar \u00f6zenli kullan\u0131rsa kullans\u0131n maksimum 1 y\u0131l kullan\u0131labilir. Sonras\u0131nda bozulmaya u\u011frayarak i\u015flevini ve esteti\u011fini kaybeder. Kal\u0131n ve s\u0131k\u0131 d\u00fc\u011f\u00fcm at\u0131lan protezlerin kullan\u0131m s\u00fcresi ise ki\u015fi \u00f6zen g\u00f6sterdi\u011finde 3-4 y\u0131l aras\u0131ndad\u0131r. Kalitesiz kullan\u0131mda sa\u00e7lar 1 seneyi bile bulamayabilir. O y\u00fczden malzemeyle beraber kullan\u0131m \u015fekli de s\u00fcre konusunda olduk\u00e7a \u00f6nem arz etmektedir.<\/p>\n<h3>Sa\u00e7 Protezinin \u00d6mr\u00fc Nas\u0131l Uzat\u0131l\u0131r?<\/h3>\n<ul>\n<li>Periyodik bak\u0131mlar\u0131 aksatmamal\u0131s\u0131n\u0131z. \u0130nsanlar genelde ilk zamanlar \u00e7ok hevesli olup aksatmadan bak\u0131m yaparlar fakat sonradan s\u0131k\u0131l\u0131p \u00f6nemsememeye ba\u015flarlar. Bu da sa\u00e7lar\u0131n \u00f6mr\u00fcn\u00fc azalt\u0131r.<\/li>\n<li>Sa\u00e7 protezi i\u00e7in tasarlanan \u00fcr\u00fcnler kullanman\u0131z\u0131 tavsiye ederiz. Normal sa\u00e7 formuna \u00e7ok benzese de ayn\u0131 muameleyi g\u00f6rmemeliler.<\/li>\n<li>Geni\u015f di\u015fli ve yumu\u015fak taraklar kullanmal\u0131s\u0131n\u0131z.<\/li>\n<\/ul>\n<p>Bu ad\u0131mlara uygulad\u0131\u011f\u0131n\u0131z taktirde proteziniz oldu\u011funu unutacak kadar uzun s\u00fcre kullanabilirsiniz.<\/p>\n<p><strong><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-3155 \" src=\"https:\/\/cdn.onnahair.com\/2022\/01\/protezsac-1024x576.png\" alt=\"protez sa\u00e7 a\u015famalar\u0131\" width=\"912\" height=\"513\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/protezsac-1024x576.png 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/protezsac-300x169.png 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/protezsac-768x432.png 768w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/protezsac-640x360.png 640w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/protezsac-400x225.png 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/protezsac.png 1280w\" sizes=\"(max-width: 912px) 100vw, 912px\" \/><\/strong><\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-100262\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse100262\" aria-controls=\"collapse100262\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> Uzun \u00f6m\u00fcrl\u00fc protez sa\u00e7\u0131 nas\u0131l anla\u015f\u0131l\u0131r?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse100262\" data-parent=\"#sp-ea-10026\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-100262\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p data-start=\"0\" data-end=\"86\">Uzun \u00f6m\u00fcrl\u00fc protez sa\u00e7\u0131n kalitesini anlamak i\u00e7in \u015fu fakt\u00f6rlere dikkat edebilirsiniz:<\/p>\n<h3 data-start=\"88\" data-end=\"128\"><strong data-start=\"92\" data-end=\"126\">1. Kullan\u0131lan Malzeme Kalitesi<\/strong><\/h3>\n<ul data-start=\"129\" data-end=\"473\">\n<li data-start=\"129\" data-end=\"248\"><strong data-start=\"131\" data-end=\"169\">Ger\u00e7ek \u0130nsan Sa\u00e7\u0131 m\u0131, Sentetik mi?<\/strong> Ger\u00e7ek insan sa\u00e7\u0131 kullan\u0131lan protezler daha do\u011fal g\u00f6r\u00fcn\u00fcr ve uzun \u00f6m\u00fcrl\u00fcd\u00fcr.<\/li>\n<li data-start=\"249\" data-end=\"364\"><strong data-start=\"251\" data-end=\"286\">D\u00fc\u011f\u00fcmleme ve D\u00fc\u011f\u00fcms\u00fcz Teknoloji<\/strong> D\u00fc\u011f\u00fcms\u00fcz veya \u00f6zel d\u00fc\u011f\u00fcm teknikleri kullan\u0131lan protezler daha dayan\u0131kl\u0131d\u0131r.<\/li>\n<li data-start=\"365\" data-end=\"473\"><strong data-start=\"367\" data-end=\"386\">Taban Malzemesi<\/strong> PU (polyurethane), monofilament veya lace gibi kaliteli tabanlar kullan\u0131lm\u0131\u015f olmal\u0131.<\/li>\n<\/ul>\n<h3 data-start=\"475\" data-end=\"519\"><strong data-start=\"479\" data-end=\"517\">2. Dayan\u0131kl\u0131l\u0131k ve Kullan\u0131m S\u00fcresi<\/strong><\/h3>\n<ul data-start=\"520\" data-end=\"763\">\n<li data-start=\"520\" data-end=\"584\"><strong data-start=\"522\" data-end=\"582\">Kaliteli protez sa\u00e7lar genellikle 1-2 y\u0131l kadar dayan\u0131r.<\/strong><\/li>\n<li data-start=\"585\" data-end=\"677\"><strong data-start=\"587\" data-end=\"614\">Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi olmamal\u0131.<\/strong> Zamanla protezden a\u015f\u0131r\u0131 sa\u00e7 d\u00f6k\u00fcl\u00fcyorsa, kalitesiz olabilir.<\/li>\n<li data-start=\"678\" data-end=\"763\"><strong data-start=\"680\" data-end=\"704\">Taban\u0131 y\u0131pranmamal\u0131.<\/strong> Kaliteli taban, d\u00fczenli bak\u0131m ile y\u0131rt\u0131lmaz veya erimez.<\/li>\n<\/ul>\n<h3 data-start=\"765\" data-end=\"796\"><strong data-start=\"769\" data-end=\"794\">3. Do\u011fall\u0131k ve Konfor<\/strong><\/h3>\n<ul data-start=\"797\" data-end=\"1067\">\n<li data-start=\"797\" data-end=\"875\"><strong data-start=\"799\" data-end=\"834\">Sa\u00e7 derisiyle uyumu iyi olmal\u0131.<\/strong> Taban malzemesi \u015feffaf ve ince olmal\u0131.<\/li>\n<li data-start=\"876\" data-end=\"985\"><strong data-start=\"878\" data-end=\"898\">Hava alabilirlik<\/strong> \u00d6zel delikli veya ince lace tabanl\u0131 protezler, kafa derisinin nefes almas\u0131n\u0131 sa\u011flar.<\/li>\n<li data-start=\"986\" data-end=\"1067\"><strong data-start=\"988\" data-end=\"1014\">Renk solmas\u0131 olmamal\u0131.<\/strong> Zamanla rengi de\u011fi\u015fiyorsa, boya kalitesi d\u00fc\u015f\u00fckt\u00fcr.<\/li>\n<\/ul>\n<h3 data-start=\"1069\" data-end=\"1109\"><strong data-start=\"1073\" data-end=\"1107\">4. Bak\u0131m ve Kullan\u0131m Kolayl\u0131\u011f\u0131<\/strong><\/h3>\n<ul data-start=\"1110\" data-end=\"1361\">\n<li data-start=\"1110\" data-end=\"1215\"><strong data-start=\"1112\" data-end=\"1148\">Kolay taranmal\u0131 ve \u015fekil almal\u0131.<\/strong> Kaliteli protez sa\u00e7lar dola\u015fmaz ve \u015fekillendirmeye dayan\u0131kl\u0131d\u0131r.<\/li>\n<li data-start=\"1216\" data-end=\"1361\"><strong data-start=\"1218\" data-end=\"1267\">\u015eampuan ve bak\u0131m \u00fcr\u00fcnlerine dayan\u0131kl\u0131 olmal\u0131.<\/strong> Protez sa\u00e7lar \u00f6zel bak\u0131m gerektirir ama kaliteli olanlar do\u011fru \u00fcr\u00fcnlerle uzun s\u00fcre dayan\u0131r.<\/li>\n<\/ul>\n<p data-start=\"1363\" data-end=\"1503\" data-is-last-node=\"\" data-is-only-node=\"\">E\u011fer uzun \u00f6m\u00fcrl\u00fc bir protez sa\u00e7 almak istiyorsan\u0131z, g\u00fcvenilir \u00fcreticilerden sertifikal\u0131 \u00fcr\u00fcnler tercih etmeli ve d\u00fczenli bak\u0131m yapmal\u0131s\u0131n\u0131z.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<script type=\"application\/ld+json\">{ \"@context\": \"https:\/\/schema.org\", \"@type\": \"FAQPage\", \"mainEntity\": [{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Ad\u0131m Ad\u0131m Protez Sa\u00e7 A\u015famalar\u0131 Nelerdir?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"<p>Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi ya\u015fayan, genetik, hormonal, medikal ya da \u00e7evresel fakt\u00f6rlerden dolay\u0131 sa\u00e7lar\u0131n\u0131 kaybetmi\u015f olan herkes protez sa\u00e7 kullanabilir. Protez sa\u00e7 uygulamas\u0131 i\u00e7in herhangi bir cerrahi i\u015fleme gerek yoktur ve 12 ya\u015f\u0131ndan b\u00fcy\u00fck kad\u0131n-erkek herkes i\u00e7in uygundur.<\/p><p>Protez sa\u00e7\u0131n haz\u0131rlanma ve uygulanma s\u00fcreci birka\u00e7 a\u015famadan olu\u015fur. Bu a\u015famalar detayl\u0131 bir \u015fekilde a\u015fa\u011f\u0131da a\u00e7\u0131klanm\u0131\u015ft\u0131r:<\/p><h3><strong>1. Dan\u0131\u015fmanl\u0131k ve \u00d6n De\u011ferlendirme<\/strong><\/h3><p>Protez sa\u00e7 uygulamas\u0131n\u0131n ilk ad\u0131m\u0131, uzmanlar taraf\u0131ndan yap\u0131lan \u00f6n muayene ve dan\u0131\u015fmanl\u0131kt\u0131r. Bu a\u015famada \u015fu noktalar de\u011ferlendirilir:<\/p><ul><li>Ki\u015finin sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclme seviyesi ve mevcut sa\u00e7 durumu analiz edilir.<\/li><li>Sa\u00e7 protezinin uygun olup olmad\u0131\u011f\u0131 belirlenir.<\/li><li>Sa\u00e7 yap\u0131s\u0131, rengi ve \u015fekli incelenerek ki\u015fiye en uygun protez tasar\u0131m\u0131 belirlenir.<\/li><li>Ki\u015finin \u00f6zel istekleri ve beklentileri g\u00f6z \u00f6n\u00fcnde bulundurularak en do\u011fal g\u00f6r\u00fcn\u00fcm hedeflenir.<\/li><\/ul><p>Bu a\u015famada ki\u015finin sa\u00e7 proteziyle nas\u0131l bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm elde edece\u011fi hakk\u0131nda fikir sahibi olmas\u0131 sa\u011flan\u0131r.<\/p><h3><strong>2. \u00d6l\u00e7eklendirme ve Kal\u0131p Alma<\/strong><\/h3><p>Bu a\u015fama protez sa\u00e7\u0131n ki\u015fiye \u00f6zel olarak haz\u0131rlanabilmesi i\u00e7in olduk\u00e7a kritiktir. \u00d6l\u00e7eklendirme s\u00fcrecinde \u015fu i\u015flemler yap\u0131l\u0131r:<\/p><ul><li><strong>Sa\u00e7s\u0131z Alan\u0131n Belirlenmesi:<\/strong>\u00d6ncelikle ba\u015f\u0131n hangi b\u00f6lgelerinde sa\u00e7 eksikli\u011fi oldu\u011fu tespit edilir.<\/li><li><strong>\u00d6l\u00e7\u00fc Alma:<\/strong>Kafa yap\u0131s\u0131 ve y\u00fcz \u015fekline uygun bir tasar\u0131m olu\u015fturabilmek i\u00e7in kafa \u00f6l\u00e7\u00fcs\u00fc al\u0131n\u0131r.<\/li><li><strong>Simetrik Kal\u0131p \u00c7\u0131kar\u0131m\u0131:<\/strong>Kafa derisine \u00f6zel bir \u00f6l\u00e7\u00fcm y\u00f6ntemi kullan\u0131larak kal\u0131p haz\u0131rlan\u0131r. Bu kal\u0131p, protezin ba\u015fa tam olarak oturmas\u0131n\u0131 sa\u011flar.<\/li><\/ul><p>Bu a\u015fama tamamland\u0131ktan sonra protez sa\u00e7\u0131n \u00fcretim s\u00fcreci ba\u015flar.<\/p><h3><strong>3. Protez Sa\u00e7\u0131n Haz\u0131rlanmas\u0131 ve \u00dcretimi<\/strong><\/h3><p>Ki\u015fiye \u00f6zel haz\u0131rlanan protez sa\u00e7, do\u011fal g\u00f6r\u00fcn\u00fcme en uygun \u015fekilde \u00fcretilir. Bu a\u015fama birka\u00e7 ad\u0131mdan olu\u015fur:<\/p><ul><li><strong>Do\u011fru Sa\u00e7 Yap\u0131s\u0131n\u0131n Se\u00e7ilmesi:<\/strong>Protezde kullan\u0131lacak sa\u00e7 telleri, ki\u015finin kendi sa\u00e7\u0131na en yak\u0131n yap\u0131da ve kalitede olacak \u015fekilde se\u00e7ilir.<\/li><li><strong>Renk ve Doku E\u015fle\u015ftirmesi:<\/strong>Mevcut sa\u00e7\u0131n rengiyle uyumlu bir sa\u00e7 teli belirlenir. E\u011fer ki\u015finin kendi sa\u00e7\u0131 yoksa, istenilen renk tonunda bir protez sa\u00e7 olu\u015fturulur.<\/li><li><strong>\u00d6zel Taban Malzemesinin Haz\u0131rlanmas\u0131:<\/strong>Protez sa\u00e7\u0131n yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131laca\u011f\u0131 taban malzemesi, ki\u015finin sa\u00e7 derisi yap\u0131s\u0131na uygun olacak \u015fekilde haz\u0131rlan\u0131r.<\/li><\/ul><p>Protez sa\u00e7\u0131n \u00fcretim s\u00fcresi genellikle 2-6 hafta aras\u0131nda de\u011fi\u015fir.<\/p><h3><strong>4. Protezin Yerle\u015ftirilmesi ve Sabitlenmesi<\/strong><\/h3><p>Protez sa\u00e7, \u00f6zel yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131c\u0131lar veya medikal bantlar kullan\u0131larak ba\u015fa sabitlenir. Bu a\u015famada \u015fu noktalara dikkat edilir:<\/p><ul><li><strong>Do\u011fru Yap\u0131\u015ft\u0131rma:<\/strong>Protez sa\u00e7\u0131n ba\u015fa tam oturmas\u0131 sa\u011flan\u0131r. Yanl\u0131\u015f yap\u0131\u015ft\u0131rma durumunda, sa\u00e7 protezi do\u011fal olmayan bir g\u00f6r\u00fcnt\u00fc olu\u015fturabilir.<\/li><li><strong>Kusursuz Uyum:<\/strong>Sa\u00e7 protezi, ki\u015finin sa\u00e7 \u00e7izgisi ve y\u00fcz hatlar\u0131yla uyumlu olacak \u015fekilde konumland\u0131r\u0131l\u0131r.<\/li><li><strong>G\u00fcvenli Sabitleme:<\/strong>Protez, g\u00fcnl\u00fck kullan\u0131ma ve d\u0131\u015f etkenlere dayan\u0131kl\u0131 olacak \u015fekilde sabitlenir.<\/li><\/ul><p>Bu a\u015fama tamamland\u0131ktan sonra protezin do\u011fal g\u00f6r\u00fcnmesi i\u00e7in son r\u00f6tu\u015flara ge\u00e7ilir.<\/p><h3><strong>5. Tasar\u0131m ve \u015eekillendirme<\/strong><\/h3><p>Bu a\u015fama, protez sa\u00e7\u0131n ki\u015fiye \u00f6zel olarak \u015fekillendirilmesini i\u00e7erir. \u015eu ad\u0131mlar uygulan\u0131r:<\/p><ul><li><strong>Kesim:<\/strong>Protez sa\u00e7, ki\u015finin y\u00fcz hatlar\u0131na ve isteklerine g\u00f6re kesilerek do\u011fal bir stil olu\u015fturulur.<\/li><li><strong>Bi\u00e7imlendirme:<\/strong>F\u00f6n, perma veya dalgaland\u0131rma gibi i\u015flemler yap\u0131larak istenilen g\u00f6r\u00fcn\u00fcm sa\u011flan\u0131r.<\/li><li><strong>Son Kontroller:<\/strong>Protezin do\u011fal duru\u015fu test edilir ve son dokunu\u015flar yap\u0131l\u0131r.<\/li><\/ul><p>Bu a\u015famadan sonra ki\u015fi, 1 ila 4 y\u0131l aras\u0131nda protez sa\u00e7\u0131n\u0131 rahatl\u0131kla kullanabilir.<\/p><h3><strong>6. Kullan\u0131m ve Bak\u0131m S\u00fcreci<\/strong><\/h3><p>Protez sa\u00e7\u0131n uzun \u00f6m\u00fcrl\u00fc olmas\u0131 i\u00e7in d\u00fczenli bak\u0131m yap\u0131lmas\u0131 gerekir. Kullan\u0131m s\u00fcrecinde dikkat edilmesi gerekenler \u015funlard\u0131r:<\/p><ul><li><strong>Haftal\u0131k Bak\u0131m:<\/strong>Sa\u00e7 protezi belirli periyotlarla temizlenmeli ve hijyenik tutulmal\u0131d\u0131r.<\/li><li><strong>Profesyonel Destek:<\/strong>Protezin bak\u0131m\u0131n\u0131 d\u00fczenli olarak yapt\u0131rmak, kullan\u0131m \u00f6mr\u00fcn\u00fc uzat\u0131r.<\/li><li><strong>Sa\u00e7 \u00dcr\u00fcnleri Kullan\u0131m\u0131:<\/strong>Protez sa\u00e7a uygun \u015fampuan ve bak\u0131m \u00fcr\u00fcnleri kullan\u0131larak sa\u00e7\u0131n sa\u011fl\u0131kl\u0131 ve do\u011fal g\u00f6r\u00fcnmesi sa\u011flan\u0131r.<\/li><\/ul><p>Protez sa\u00e7\u0131n kullan\u0131m s\u00fcresi doldu\u011funda, bu a\u015famalar tekrar edilerek yeni bir protez haz\u0131rlanabilir.<\/p>\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Protez Sa\u00e7 Kullan\u0131m S\u00fcresi Ne Kadard\u0131r?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"\u00d6zellikle bahseymemiz gereken<a href='https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac-takildiktan-sonra-ne-zaman-cikarilir\/'>sa\u00e7 protezinin kullan\u0131m s\u00fcresi<\/a>ni etkileyen iki etken bulunmaktad\u0131r. Birisi protezin haz\u0131rland\u0131\u011f\u0131 malzeme di\u011feri ise ki\u015finin kullan\u0131m \u015feklidir. Do\u011fal g\u00f6r\u00fcn\u00fcml\u00fc ince sa\u00e7 protezleri ki\u015fi ne kadar \u00f6zenli kullan\u0131rsa kullans\u0131n maksimum 1 y\u0131l kullan\u0131labilir. Sonras\u0131nda bozulmaya u\u011frayarak i\u015flevini ve esteti\u011fini kaybeder. Kal\u0131n ve s\u0131k\u0131 d\u00fc\u011f\u00fcm at\u0131lan protezlerin kullan\u0131m s\u00fcresi ise ki\u015fi \u00f6zen g\u00f6sterdi\u011finde 3-4 y\u0131l aras\u0131ndad\u0131r. Kalitesiz kullan\u0131mda sa\u00e7lar 1 seneyi bile bulamayabilir. O y\u00fczden malzemeyle beraber kullan\u0131m \u015fekli de s\u00fcre konusunda olduk\u00e7a \u00f6nem arz etmektedir.<h3>Sa\u00e7 Protezinin \u00d6mr\u00fc Nas\u0131l Uzat\u0131l\u0131r?<\/h3><ul><li>Periyodik bak\u0131mlar\u0131 aksatmamal\u0131s\u0131n\u0131z. \u0130nsanlar genelde ilk zamanlar \u00e7ok hevesli olup aksatmadan bak\u0131m yaparlar fakat sonradan s\u0131k\u0131l\u0131p \u00f6nemsememeye ba\u015flarlar. Bu da sa\u00e7lar\u0131n \u00f6mr\u00fcn\u00fc azalt\u0131r.<\/li><li>Sa\u00e7 protezi i\u00e7in tasarlanan \u00fcr\u00fcnler kullanman\u0131z\u0131 tavsiye ederiz. Normal sa\u00e7 formuna \u00e7ok benzese de ayn\u0131 muameleyi g\u00f6rmemeliler.<\/li><li>Geni\u015f di\u015fli ve yumu\u015fak taraklar kullanmal\u0131s\u0131n\u0131z.<\/li><\/ul>Bu ad\u0131mlara uygulad\u0131\u011f\u0131n\u0131z taktirde proteziniz oldu\u011funu unutacak kadar uzun s\u00fcre kullanabilirsiniz.<strong><\/strong>\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Uzun \u00f6m\u00fcrl\u00fc protez sa\u00e7\u0131 nas\u0131l anla\u015f\u0131l\u0131r?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"<p>Uzun \u00f6m\u00fcrl\u00fc protez sa\u00e7\u0131n kalitesini anlamak i\u00e7in \u015fu fakt\u00f6rlere dikkat edebilirsiniz:<\/p><h3><strong>1. Kullan\u0131lan Malzeme Kalitesi<\/strong><\/h3><ul><li><strong>Ger\u00e7ek \u0130nsan Sa\u00e7\u0131 m\u0131, Sentetik mi?<\/strong>Ger\u00e7ek insan sa\u00e7\u0131 kullan\u0131lan protezler daha do\u011fal g\u00f6r\u00fcn\u00fcr ve uzun \u00f6m\u00fcrl\u00fcd\u00fcr.<\/li><li><strong>D\u00fc\u011f\u00fcmleme ve D\u00fc\u011f\u00fcms\u00fcz Teknoloji<\/strong>D\u00fc\u011f\u00fcms\u00fcz veya \u00f6zel d\u00fc\u011f\u00fcm teknikleri kullan\u0131lan protezler daha dayan\u0131kl\u0131d\u0131r.<\/li><li><strong>Taban Malzemesi<\/strong>PU (polyurethane), monofilament veya lace gibi kaliteli tabanlar kullan\u0131lm\u0131\u015f olmal\u0131.<\/li><\/ul><h3><strong>2. Dayan\u0131kl\u0131l\u0131k ve Kullan\u0131m S\u00fcresi<\/strong><\/h3><ul><li><strong>Kaliteli protez sa\u00e7lar genellikle 1-2 y\u0131l kadar dayan\u0131r.<\/strong><\/li><li><strong>Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi olmamal\u0131.<\/strong>Zamanla protezden a\u015f\u0131r\u0131 sa\u00e7 d\u00f6k\u00fcl\u00fcyorsa, kalitesiz olabilir.<\/li><li><strong>Taban\u0131 y\u0131pranmamal\u0131.<\/strong>Kaliteli taban, d\u00fczenli bak\u0131m ile y\u0131rt\u0131lmaz veya erimez.<\/li><\/ul><h3><strong>3. Do\u011fall\u0131k ve Konfor<\/strong><\/h3><ul><li><strong>Sa\u00e7 derisiyle uyumu iyi olmal\u0131.<\/strong>Taban malzemesi \u015feffaf ve ince olmal\u0131.<\/li><li><strong>Hava alabilirlik<\/strong>\u00d6zel delikli veya ince lace tabanl\u0131 protezler, kafa derisinin nefes almas\u0131n\u0131 sa\u011flar.<\/li><li><strong>Renk solmas\u0131 olmamal\u0131.<\/strong>Zamanla rengi de\u011fi\u015fiyorsa, boya kalitesi d\u00fc\u015f\u00fckt\u00fcr.<\/li><\/ul><h3><strong>4. Bak\u0131m ve Kullan\u0131m Kolayl\u0131\u011f\u0131<\/strong><\/h3><ul><li><strong>Kolay taranmal\u0131 ve \u015fekil almal\u0131.<\/strong>Kaliteli protez sa\u00e7lar dola\u015fmaz ve \u015fekillendirmeye dayan\u0131kl\u0131d\u0131r.<\/li><li><strong>\u015eampuan ve bak\u0131m \u00fcr\u00fcnlerine dayan\u0131kl\u0131 olmal\u0131.<\/strong>Protez sa\u00e7lar \u00f6zel bak\u0131m gerektirir ama kaliteli olanlar do\u011fru \u00fcr\u00fcnlerle uzun s\u00fcre dayan\u0131r.<\/li><\/ul><p>E\u011fer uzun \u00f6m\u00fcrl\u00fc bir protez sa\u00e7 almak istiyorsan\u0131z, g\u00fcvenilir \u00fcreticilerden sertifikal\u0131 \u00fcr\u00fcnler tercih etmeli ve d\u00fczenli bak\u0131m yapmal\u0131s\u0131n\u0131z.<\/p>\" } }] }<\/script><\/div>\n<\/div>\n\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3><strong>Protez Sa\u00e7\u0131n Son A\u015famas\u0131 ve Sonu\u00e7lar\u0131<\/strong><\/h3>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p data-start=\"157\" data-end=\"423\"><img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-10272\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/protez-sac-son-asamasi-01.jpg\" alt=\"Protez Sa\u00e7\u0131n Son A\u015famas\u0131 1\" width=\"600\" height=\"600\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/protez-sac-son-asamasi-01.jpg 1080w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/protez-sac-son-asamasi-01-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/protez-sac-son-asamasi-01-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/protez-sac-son-asamasi-01-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/protez-sac-son-asamasi-01-400x400.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 600px) 100vw, 600px\" \/><\/p>\n<p><!-- Schema Markup --><br \/>\n<script type=\"application\/ld+json\">\n{\n  \"@context\": \"https:\/\/schema.org\",\n  \"@type\": \"ImageObject\",\n  \"url\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/protez-sac-son-asamasi-01.jpg\",\n  \"contentUrl\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/protez-sac-son-asamasi-01.jpg\",\n  \"license\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/gorsel-lisans\/\",\n  \"name\": \"Protez Sa\u00e7\u0131n Son A\u015famas\u0131 1\",\n  \"caption\": \"Protez sa\u00e7\u0131n son a\u015famas\u0131 i\u00e7in detayl\u0131 g\u00f6rsel - 1\",\n  \"description\": \"Bu g\u00f6rsel, protez sa\u00e7 uygulamas\u0131n\u0131n son a\u015famalar\u0131ndan birini g\u00f6stermektedir. Profesyonel uygulama detaylar\u0131 i\u00e7erir.\",\n  \"creator\": {\n    \"@type\": \"Organization\",\n    \"name\": \"Onna Hair\"\n  },\n  \"width\": 600,\n  \"height\": 600\n}\n<\/script><\/p>\n<p><!-- Image Display --><br \/>\n<img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-10273\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/protez-sac-son-asamasi-02.jpg\" alt=\"Protez Sa\u00e7\u0131n Son A\u015famas\u0131 2\" width=\"600\" height=\"600\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/protez-sac-son-asamasi-02.jpg 1080w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/protez-sac-son-asamasi-02-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/protez-sac-son-asamasi-02-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/protez-sac-son-asamasi-02-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/protez-sac-son-asamasi-02-400x400.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 600px) 100vw, 600px\" \/><\/p>\n<p><!-- Schema Markup --><br \/>\n<script type=\"application\/ld+json\">\n{\n  \"@context\": \"https:\/\/schema.org\",\n  \"@type\": \"ImageObject\",\n  \"url\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/protez-sac-son-asamasi-02.jpg\",\n  \"contentUrl\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/protez-sac-son-asamasi-02.jpg\",\n  \"license\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/gorsel-lisans\/\",\n  \"name\": \"Protez Sa\u00e7\u0131n Son A\u015famas\u0131 2\",\n  \"caption\": \"Protez sa\u00e7\u0131n son a\u015famas\u0131 i\u00e7in detayl\u0131 g\u00f6rsel - 2\",\n  \"description\": \"Bu g\u00f6rsel, protez sa\u00e7 uygulamas\u0131n\u0131n son a\u015famalar\u0131ndan bir di\u011ferini g\u00f6stermektedir. Y\u00fcksek kaliteyle haz\u0131rlanm\u0131\u015f detayl\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fc.\",\n  \"creator\": {\n    \"@type\": \"Organization\",\n    \"name\": \"Onna Hair\"\n  },\n  \"width\": 600,\n  \"height\": 600\n}\n<\/script><\/p>\n<p><!-- Image Display --><br \/>\n<img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-10274\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/protez-sac-son-asamasi-03.jpg\" alt=\"Protez Sa\u00e7\u0131n Son A\u015famas\u0131 3\" width=\"600\" height=\"600\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/protez-sac-son-asamasi-03.jpg 1080w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/protez-sac-son-asamasi-03-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/protez-sac-son-asamasi-03-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/protez-sac-son-asamasi-03-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/protez-sac-son-asamasi-03-400x400.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 600px) 100vw, 600px\" \/><\/p>\n<p><!-- Schema Markup --><br \/>\n<script type=\"application\/ld+json\">\n{\n  \"@context\": \"https:\/\/schema.org\",\n  \"@type\": \"ImageObject\",\n  \"url\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/protez-sac-son-asamasi-03.jpg\",\n  \"contentUrl\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/protez-sac-son-asamasi-03.jpg\",\n  \"license\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/gorsel-lisans\/\",\n  \"name\": \"Protez Sa\u00e7\u0131n Son A\u015famas\u0131 3\",\n  \"caption\": \"Protez sa\u00e7\u0131n son a\u015famas\u0131 i\u00e7in detayl\u0131 g\u00f6rsel - 3\",\n  \"description\": \"Bu g\u00f6rsel, protez sa\u00e7 uygulamas\u0131n\u0131n \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc a\u015famas\u0131n\u0131 detayl\u0131 olarak sunar. Profesyonel uygulama sonu\u00e7lar\u0131n\u0131 g\u00f6stermektedir.\",\n  \"creator\": {\n    \"@type\": \"Organization\",\n    \"name\": \"Onna Hair\"\n  },\n  \"width\": 600,\n  \"height\": 600\n}\n<\/script><\/p>\n<p><!-- Image Display --><br \/>\n<img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-10275\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/protez-sac-son-asamasi-04.jpg\" alt=\"Protez Sa\u00e7\u0131n Son A\u015famas\u0131 4\" width=\"600\" height=\"600\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/protez-sac-son-asamasi-04.jpg 1080w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/protez-sac-son-asamasi-04-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/protez-sac-son-asamasi-04-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/protez-sac-son-asamasi-04-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/protez-sac-son-asamasi-04-400x400.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 600px) 100vw, 600px\" \/><\/p>\n<p><!-- Schema Markup --><br \/>\n<script type=\"application\/ld+json\">\n{\n  \"@context\": \"https:\/\/schema.org\",\n  \"@type\": \"ImageObject\",\n  \"url\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/protez-sac-son-asamasi-04.jpg\",\n  \"contentUrl\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/protez-sac-son-asamasi-04.jpg\",\n  \"license\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/gorsel-lisans\/\",\n  \"name\": \"Protez Sa\u00e7\u0131n Son A\u015famas\u0131 4\",\n  \"caption\": \"Protez sa\u00e7\u0131n son a\u015famas\u0131 i\u00e7in detayl\u0131 g\u00f6rsel - 4\",\n  \"description\": \"Bu g\u00f6rsel, protez sa\u00e7 uygulamas\u0131n\u0131n d\u00f6rd\u00fcnc\u00fc a\u015famas\u0131n\u0131 detayland\u0131rmaktad\u0131r. Uygulaman\u0131n en son hali bu g\u00f6rselde sunulmaktad\u0131r.\",\n  \"creator\": {\n    \"@type\": \"Organization\",\n    \"name\": \"Onna Hair\"\n  },\n  \"width\": 600,\n  \"height\": 600\n}\n<\/script><\/p>\n<p>Onna Hair olarak, protez sa\u00e7 uygulamalar\u0131nda m\u00fc\u015fterilerimize en do\u011fal ve estetik sonu\u00e7lar\u0131 sunmay\u0131 hedefliyoruz. Web sitemizde yer alan ve protez sa\u00e7\u0131n son a\u015famas\u0131n\u0131 g\u00f6steren 4 foto\u011fraf, bu s\u00fcrecin ne kadar ba\u015far\u0131l\u0131 ve ger\u00e7ek\u00e7i oldu\u011funu kan\u0131tl\u0131yor. \u0130\u015fte bu foto\u011fraflar\u0131n anlatt\u0131\u011f\u0131 hikaye:<\/p>\n<ol start=\"1\">\n<li><strong>Do\u011fall\u0131\u011f\u0131n \u0130zleri:<\/strong><br \/>\nFoto\u011fraflarda, protez sa\u00e7\u0131n sa\u00e7 derisine nas\u0131l kusursuz bir \u015fekilde uyum sa\u011flad\u0131\u011f\u0131n\u0131 g\u00f6rebilirsiniz. \u00d6zel yap\u0131\u015ft\u0131rma teknikleri ve kaliteli malzemeler sayesinde, protez sa\u00e7 do\u011fal sa\u00e7\u0131n\u0131z\u0131n bir uzant\u0131s\u0131 gibi duruyor. Hi\u00e7bir \u015fekilde yapay bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm hissedilmiyor.<\/li>\n<li><strong>Estetik Detaylar:<\/strong><br \/>\nSa\u00e7 \u00e7izgisi, ayr\u0131m b\u00f6lgeleri ve sa\u00e7\u0131n hacmi gibi detaylar, foto\u011fraflarda \u00f6zenle vurgulanm\u0131\u015f. Bu detaylar, protez sa\u00e7\u0131n ne kadar ger\u00e7ek\u00e7i oldu\u011funu g\u00f6steriyor. Do\u011fal sa\u00e7\u0131n\u0131zla tam bir uyum sa\u011flayan bu g\u00f6r\u00fcnt\u00fc, \u00f6zg\u00fcveninizi yeniden kazanman\u0131za yard\u0131mc\u0131 olacak.<\/li>\n<li><strong>Ki\u015fiye \u00d6zel Tasar\u0131m:<\/strong><br \/>\nHer m\u00fc\u015fterimizin ihtiya\u00e7lar\u0131 ve beklentileri farkl\u0131d\u0131r. Foto\u011fraflarda g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fcz sonu\u00e7lar, ki\u015fiye \u00f6zel olarak tasarlan protez sa\u00e7 modellerinin bir yans\u0131mas\u0131d\u0131r. Sa\u00e7 rengi, dokusu ve stil tercihleriniz do\u011frultusunda haz\u0131rlanan bu modeller, size en uygun g\u00f6r\u00fcnt\u00fcy\u00fc sunar.<\/li>\n<li><strong>Kal\u0131c\u0131 ve Konforlu:<\/strong><br \/>\nSon a\u015famada, protez sa\u00e7\u0131n sadece g\u00f6rsel olarak de\u011fil, ayn\u0131 zamanda kullan\u0131m konforu a\u00e7\u0131s\u0131ndan da ne kadar ba\u015far\u0131l\u0131 oldu\u011fu ortaya \u00e7\u0131k\u0131yor. Foto\u011fraflarda, sa\u00e7\u0131n g\u00fcnl\u00fck hayat\u0131n\u0131z\u0131 nas\u0131l kolayla\u015ft\u0131rd\u0131\u011f\u0131n\u0131 ve uzun s\u00fcreli kullan\u0131ma uygun oldu\u011funu g\u00f6rebilirsiniz.<\/li>\n<\/ol>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Protez sa\u00e7 herhangi bir t\u0131bbi operasyon gerektirmeden sa\u00e7\u0131n kel b\u00f6lgelerine uygulanan bir sa\u00e7 \u00e7e\u015fididir. Peru\u011fa g\u00f6re \u00e7ok daha estetik bir yap\u0131ya sahiptir. Hatta son teknolojiye g\u00f6re ki\u015fiye \u00f6zel de tasarlanmaktad\u0131r. Ama her \u015fey gibi bu sa\u00e7\u0131nda bir kullan\u0131m kriteri bulunmaktad\u0131r. Protez Sa\u00e7 Yap\u0131m A\u015famalar\u0131 Nelerdir? Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi ya\u015fayan, genetik, hormonal, medikal ya da \u00e7evresel fakt\u00f6rlerden&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":3160,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-3152","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-bilgi"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3152","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3152"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3152\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3160"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3152"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3152"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3152"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}