{"id":3247,"date":"2022-01-24T10:41:52","date_gmt":"2022-01-24T07:41:52","guid":{"rendered":"https:\/\/www.onnahair.com\/?p=3247"},"modified":"2025-03-23T23:32:10","modified_gmt":"2025-03-23T20:32:10","slug":"istanbul-protez-sac","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/istanbul-protez-sac\/","title":{"rendered":"Protez Sa\u00e7 Merkezi \u015ei\u015fli \u0130stanbul"},"content":{"rendered":"<h2><strong>Protez Sa\u00e7 Merkezi \u015ei\u015fli \u0130stanbul &#8211; Avantajlar\u0131<\/strong><\/h2>\n<p><!-- Image Display --><br \/>\n<img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-10280\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/onna-protez-sac-sisli-istanbul-04.jpg\" alt=\"Onna Protez Sa\u00e7 Merkezi \u015ei\u015fli \u0130stanbul Kadrosu\" width=\"1000\" height=\"600\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/onna-protez-sac-sisli-istanbul-04.jpg 1000w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/onna-protez-sac-sisli-istanbul-04-300x180.jpg 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/onna-protez-sac-sisli-istanbul-04-400x240.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 1000px) 100vw, 1000px\" \/><\/p>\n<p><!-- Schema Markup --><br \/>\n<script type=\"application\/ld+json\">\n{\n  \"@context\": \"https:\/\/schema.org\",\n  \"@type\": \"ImageObject\",\n  \"url\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/onna-protez-sac-sisli-istanbul-04.jpg\",\n  \"contentUrl\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/onna-protez-sac-sisli-istanbul-04.jpg\",\n  \"license\": \"https:\/\/onnahair.com\/gorsel-lisans\",\n  \"name\": \"Onna Protez Sa\u00e7 Merkezi \u015ei\u015fli \u0130stanbul Kadrosu\",\n  \"caption\": \"Onna Protez Sa\u00e7 Merkezi'nin \u015ei\u015fli, \u0130stanbul'daki profesyonel kadrosunun bir ba\u015fka foto\u011fraf\u0131.\",\n  \"description\": \"Bu g\u00f6rsel, Onna Protez Sa\u00e7 Merkezi'nin \u015ei\u015fli, \u0130stanbul'daki profesyonel ekibine ait bir ba\u015fka kareyi g\u00f6stermektedir. Merkez, uzman kadrosu ile sa\u00e7 protezi hizmetlerinde \u00f6nc\u00fcd\u00fcr.\",\n  \"creator\": {\n    \"@type\": \"Organization\",\n    \"name\": \"Onna Hair\"\n  },\n  \"width\": 1000,\n  \"height\": 600\n}\n<\/script><\/p>\n<p>\u0130stanbul\u2019un en dinamik ve merkezi b\u00f6lgelerinden biri olan<span>\u00a0<\/span><strong>\u015ei\u015fli<\/strong>, hem ula\u015f\u0131m kolayl\u0131\u011f\u0131 hem de yo\u011fun n\u00fcfusuyla dikkat \u00e7eker. Bu b\u00f6lge, i\u015f merkezleri, al\u0131\u015fveri\u015f mekanlar\u0131 ve k\u00fclt\u00fcrel aktivitelerin yan\u0131 s\u0131ra sa\u011fl\u0131k ve g\u00fczellik hizmetleri a\u00e7\u0131s\u0131ndan da \u00f6nemli bir merkezdir. \u00d6zellikle protez sa\u00e7 hizmeti arayanlar i\u00e7in \u015ei\u015fli,<span>\u00a0<\/span><strong>Onna Hair<\/strong><span>\u00a0<\/span>gibi uzman merkezler sayesinde ideal bir konumdad\u0131r. Peki, \u015ei\u015fli\u2019de protez sa\u00e7 merkezinin avantajlar\u0131 nelerdir? Gelin, bu sorunun cevab\u0131n\u0131 birlikte inceleyelim.<\/p>\n<h3><strong>\u015ei\u015fli\u2019nin N\u00fcfus ve Ula\u015f\u0131m Avantajlar\u0131<\/strong><\/h3>\n<p>\u015ei\u015fli, \u0130stanbul\u2019un en kalabal\u0131k ve hareketli b\u00f6lgelerinden biridir. Yo\u011fun n\u00fcfusu ve merkezi konumu, bu b\u00f6lgeyi ula\u015f\u0131m a\u00e7\u0131s\u0131ndan olduk\u00e7a eri\u015filebilir k\u0131lar. Metro, metrob\u00fcs, minib\u00fcs ve taksi gibi toplu ta\u015f\u0131ma se\u00e7enekleri sayesinde \u015ei\u015fli\u2019ye ula\u015f\u0131m olduk\u00e7a kolayd\u0131r. Bu durum, \u00f6zellikle protez sa\u00e7 gibi \u00f6zel hizmetler arayan m\u00fc\u015fteriler i\u00e7in b\u00fcy\u00fck bir avantajd\u0131r.<\/p>\n<h4><strong>\u015ei\u015fli\u2019nin N\u00fcfus \u00d6zellikleri<\/strong><\/h4>\n<ul>\n<li><strong>Yo\u011fun N\u00fcfus:<\/strong><span>\u00a0<\/span>\u015ei\u015fli, \u0130stanbul\u2019un en kalabal\u0131k il\u00e7elerinden biridir. Hem yerel halk hem de farkl\u0131 b\u00f6lgelerden gelen ziyaret\u00e7iler i\u00e7in bir cazibe merkezidir.<\/li>\n<li><strong>Kozmopolit Yap\u0131:<\/strong><span>\u00a0<\/span>\u015ei\u015fli, farkl\u0131 k\u00fclt\u00fcrlerden ve ya\u015fam tarzlar\u0131ndan insanlar\u0131 bir araya getiren bir b\u00f6lgedir. Bu \u00e7e\u015fitlilik, hizmet sekt\u00f6r\u00fcnde de kendini g\u00f6sterir.<\/li>\n<li><strong>\u0130\u015f ve Ticaret Merkezi:<\/strong><span>\u00a0<\/span>\u015ei\u015fli, \u00f6zellikle Mecidiyek\u00f6y ve Levent gibi b\u00f6lgeleriyle i\u015f d\u00fcnyas\u0131n\u0131n kalbinin att\u0131\u011f\u0131 bir yerdir. Bu da b\u00f6lgede yo\u011fun bir \u00e7al\u0131\u015fan n\u00fcfusu yarat\u0131r.<\/li>\n<\/ul>\n<h4><strong>Ula\u015f\u0131m Kolayl\u0131\u011f\u0131<\/strong><\/h4>\n<ul>\n<li><strong>Metro ve Metrob\u00fcs:<\/strong><span>\u00a0<\/span>\u015ei\u015fli, \u0130stanbul\u2019un metro ve metrob\u00fcs hatlar\u0131na do\u011frudan ba\u011fl\u0131d\u0131r. Bu sayede Anadolu ve Avrupa Yakas\u0131\u2019ndan kolayca ula\u015f\u0131labilir.<\/li>\n<li><strong>Minib\u00fcs ve Otob\u00fcsler:<\/strong><span>\u00a0<\/span>\u015ei\u015fli\u2019ye farkl\u0131 semtlerden gelen minib\u00fcs ve otob\u00fcs hatlar\u0131, ula\u015f\u0131m\u0131 daha da kolayla\u015ft\u0131r\u0131r.<\/li>\n<li><strong>Taksi ve Ara\u00e7 Kiralama:<\/strong><span>\u00a0<\/span>\u00d6zel ara\u00e7la veya taksiyle ula\u015f\u0131m da olduk\u00e7a pratiktir.<\/li>\n<\/ul>\n<h3><strong>\u015ei\u015fli\u2019de Protez Sa\u00e7 Merkezinin Avantajlar\u0131<\/strong><\/h3>\n<p>\u015ei\u015fli\u2019nin bu yo\u011fun n\u00fcfusu ve ula\u015f\u0131m kolayl\u0131\u011f\u0131, protez sa\u00e7 merkezleri i\u00e7in b\u00fcy\u00fck bir avantajd\u0131r. \u00d6zellikle<span>\u00a0<\/span><strong>Onna Hair<\/strong><span>\u00a0<\/span>gibi uzman merkezler, bu avantajlar\u0131 m\u00fc\u015fterilerine kaliteli hizmet sunmak i\u00e7in kullan\u0131r.<\/p>\n<h4>1.<span>\u00a0<\/span><strong>Kolay Eri\u015fim<\/strong><\/h4>\n<p>\u015ei\u015fli\u2019nin merkezi konumu ve ula\u015f\u0131m imkanlar\u0131, protez sa\u00e7 hizmeti almak isteyen m\u00fc\u015fteriler i\u00e7in b\u00fcy\u00fck bir kolayl\u0131k sa\u011flar. \u0130ster i\u015f \u00e7\u0131k\u0131\u015f\u0131, ister hafta sonu olsun, Onna Hair\u2019e ula\u015f\u0131m olduk\u00e7a pratiktir.<\/p>\n<h4>2.<span>\u00a0<\/span><strong>Yo\u011fun N\u00fcfus ve M\u00fc\u015fteri \u00c7e\u015fitlili\u011fi<\/strong><\/h4>\n<p>\u015ei\u015fli\u2019nin kozmopolit yap\u0131s\u0131, protez sa\u00e7 merkezlerinin farkl\u0131 ihtiya\u00e7lara ve beklentilere uygun \u00e7\u00f6z\u00fcmler sunmas\u0131n\u0131 sa\u011flar. Onna Hair, bu \u00e7e\u015fitlili\u011fi g\u00f6z \u00f6n\u00fcnde bulundurarak her m\u00fc\u015fteriye \u00f6zel tasar\u0131mlar sunar.<\/p>\n<h4>3.<span>\u00a0<\/span><strong>Profesyonel ve Deneyimli Hizmet<\/strong><\/h4>\n<p>\u015ei\u015fli gibi rekabet\u00e7i bir b\u00f6lgede hizmet veren Onna Hair, uzman ekibi ve modern teknikleriyle \u00f6ne \u00e7\u0131kar. M\u00fc\u015fteriler, burada g\u00fcvenilir ve kaliteli bir hizmet al\u0131r.<\/p>\n<h4>4.<span>\u00a0<\/span><strong>Zaman Tasarrufu<\/strong><\/h4>\n<p>\u015ei\u015fli\u2019deki ula\u015f\u0131m kolayl\u0131\u011f\u0131, m\u00fc\u015fterilerin zaman kaybetmeden hizmet almalar\u0131n\u0131 sa\u011flar. \u00d6zellikle yo\u011fun i\u015f temposuna sahip ki\u015filer i\u00e7in bu b\u00fcy\u00fck bir avantajd\u0131r.<\/p>\n<h4>5.<span>\u00a0<\/span><strong>Bak\u0131m ve Destek Hizmetlerine Kolay Eri\u015fim<\/strong><\/h4>\n<p>Protez sa\u00e7 uygulamas\u0131 sonras\u0131nda d\u00fczenli bak\u0131m ve destek hizmetleri de b\u00fcy\u00fck \u00f6nem ta\u015f\u0131r. \u015ei\u015fli\u2019de bulunan Onna Hair, m\u00fc\u015fterilerine uygulama sonras\u0131nda da kolayca ula\u015fabilecekleri bir merkez sunar.<\/p>\n<p>\u015ei\u015fli, \u0130stanbul\u2019un en merkezi ve ula\u015f\u0131labilir b\u00f6lgelerinden biri olarak, protez sa\u00e7 hizmeti arayanlar i\u00e7in ideal bir konumdad\u0131r.<span>\u00a0<\/span><strong>Onna Hair<\/strong>, bu avantajlar\u0131 m\u00fc\u015fterilerine kaliteli hizmet sunmak i\u00e7in en iyi \u015fekilde de\u011ferlendirir. E\u011fer siz de sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi sorununa kal\u0131c\u0131 ve do\u011fal bir \u00e7\u00f6z\u00fcm ar\u0131yorsan\u0131z, \u015ei\u015fli\u2019deki Onna Hair\u2019i tercih edebilirsiniz. Ula\u015f\u0131m kolayl\u0131\u011f\u0131, uzman ekip ve ki\u015fiye \u00f6zel \u00e7\u00f6z\u00fcmlerle Onna Hair, yeniden \u00f6zg\u00fcven kazanman\u0131z i\u00e7in yan\u0131n\u0131zda!<\/p>\n<h3><strong>Onna Hair: \u0130stanbul \u015ei\u015fli\u2019de Protez Sa\u00e7\u0131n Adresi<\/strong><\/h3>\n<p><!-- Image Display --><br \/>\n<img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-10281\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/onna-protez-sac-sisli-istanbul-01.jpg\" alt=\"Onna Protez Sa\u00e7 Merkezi \u015ei\u015fli \u0130stanbul Kadrosu\" width=\"1000\" height=\"600\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/onna-protez-sac-sisli-istanbul-01.jpg 1000w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/onna-protez-sac-sisli-istanbul-01-300x180.jpg 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/onna-protez-sac-sisli-istanbul-01-400x240.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 1000px) 100vw, 1000px\" \/><\/p>\n<p><!-- Schema Markup --><br \/>\n<script type=\"application\/ld+json\">\n{\n  \"@context\": \"https:\/\/schema.org\",\n  \"@type\": \"ImageObject\",\n  \"url\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/onna-protez-sac-sisli-istanbul-01.jpg\",\n  \"contentUrl\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/onna-protez-sac-sisli-istanbul-01.jpg\",\n  \"license\": \"https:\/\/onnahair.com\/gorsel-lisans\",\n  \"name\": \"Onna Protez Sa\u00e7 Merkezi \u015ei\u015fli \u0130stanbul Kadrosu\",\n  \"caption\": \"Onna Protez Sa\u00e7 Merkezi'nin \u015ei\u015fli, \u0130stanbul'daki profesyonel kadrosunun foto\u011fraf\u0131.\",\n  \"description\": \"Bu g\u00f6rsel, Onna Protez Sa\u00e7 Merkezi'nin \u015ei\u015fli, \u0130stanbul'daki kadrosunu g\u00f6stermektedir. Profesyonel ekibi ve modern hizmetleri ile tan\u0131nmaktad\u0131r.\",\n  \"creator\": {\n    \"@type\": \"Organization\",\n    \"name\": \"Onna Hair\"\n  },\n  \"width\": 1000,\n  \"height\": 600\n}\n<\/script><\/p>\n<p>\u0130stanbul \u015ei\u015fli b\u00f6lgesinde hizmet veren<span>\u00a0<\/span><strong>Onna Hair<\/strong>, protez sa\u00e7 alan\u0131nda uzmanla\u015fm\u0131\u015f bir merkezdir. Y\u0131llard\u0131r m\u00fc\u015fterilerine kaliteli hizmet sunan Onna Hair, modern teknikler ve y\u00fcksek standartlarla dikkat \u00e7ekiyor.<\/p>\n<h4><strong>Neden Onna Hair?<\/strong><\/h4>\n<ul>\n<li><strong>Deneyimli Ekip:<\/strong><span>\u00a0<\/span>Onna Hair, alan\u0131nda uzmanla\u015fm\u0131\u015f ve y\u0131llar\u0131n deneyimine sahip bir ekibe sahiptir.<\/li>\n<li><strong>Ki\u015fiye \u00d6zel \u00c7\u00f6z\u00fcmler:<\/strong><span>\u00a0<\/span>Her m\u00fc\u015fterinin ihtiyac\u0131na uygun \u00f6zel tasar\u0131mlar sunar.<\/li>\n<li><strong>Kaliteli Malzemeler:<\/strong><span>\u00a0<\/span>Kullan\u0131lan malzemeler, do\u011fal sa\u00e7la tam uyum sa\u011flayacak \u015fekilde se\u00e7ilir.<\/li>\n<li><strong>M\u00fc\u015fteri Memnuniyeti:<\/strong><span>\u00a0<\/span>Onna Hair, m\u00fc\u015fterilerinin memnuniyetini her zaman \u00f6n planda tutar.<\/li>\n<\/ul>\n<h2><strong>\u015ei\u015fli ile ilgili s\u0131k\u00e7a sorulan sorular<\/strong><\/h2>\n<style>#sp-ea-10279 .spcollapsing { height: 0; overflow: hidden; transition-property: height;transition-duration: 300ms;}#sp-ea-10279.sp-easy-accordion>.sp-ea-single {margin-bottom: 10px; border: 1px solid #e2e2e2; }#sp-ea-10279.sp-easy-accordion>.sp-ea-single>.ea-header a {color: #444;}#sp-ea-10279.sp-easy-accordion>.sp-ea-single>.sp-collapse>.ea-body {background: #fff; color: #444;}#sp-ea-10279.sp-easy-accordion>.sp-ea-single {background: #eee;}#sp-ea-10279.sp-easy-accordion>.sp-ea-single>.ea-header a .ea-expand-icon { float: left; color: #444;font-size: 16px;}<\/style><div id=\"sp_easy_accordion-1742760301\">\n<div id=\"sp-ea-10279\" class=\"sp-ea-one sp-easy-accordion\" data-ea-active=\"ea-click\" data-ea-mode=\"vertical\" data-preloader=\"\" data-scroll-active-item=\"\" data-offset-to-scroll=\"0\">\n\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-102790\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse102790\" aria-controls=\"collapse102790\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> \u015ei\u015fli \u0130stanbul B\u00f6lgesinde En D\u00fc\u015f\u00fck Trafik Saatleri nelerdir?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse102790\" data-parent=\"#sp-ea-10279\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-102790\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<h2><strong>1. Sabah Erken Saatler (07:00 - 08:00)<\/strong><\/h2>\n<p>Sabah\u0131n erken saatleri, i\u015fe gidi\u015f trafi\u011fi ba\u015flamadan \u00f6nceki zaman dilimidir. \u00d6zellikle<span>\u00a0<\/span><strong>07:00 - 08:00<\/strong><span>\u00a0<\/span>aras\u0131, \u015ei\u015fli\u2019de trafik yo\u011funlu\u011fu olduk\u00e7a d\u00fc\u015f\u00fckt\u00fcr. Bu saatler, randevulu i\u015flemler i\u00e7in uygun bir zaman dilimidir.<\/p>\n<h2>2.<span>\u00a0<\/span><strong>\u00d6\u011fle Saatleri (12:00 - 14:00)<\/strong><\/h2>\n<p>\u00d6\u011fle saatleri, i\u015f yerlerinde \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131n molada oldu\u011fu bir zaman dilimidir.<span>\u00a0<\/span><strong>12:00 - 14:00<\/strong><span>\u00a0<\/span>aras\u0131, \u015ei\u015fli\u2019de trafik yo\u011funlu\u011fu nispeten azal\u0131r. Bu saatler, \u00f6zellikle i\u015f \u00e7\u0131k\u0131\u015f\u0131na denk gelmeyen randevular i\u00e7in idealdir.<\/p>\n<h2>3.<span>\u00a0<\/span><strong>Ak\u015fam Ge\u00e7 Saatler (20:00 - 22:00)<\/strong><\/h2>\n<p>Ak\u015fam saatlerinde i\u015f \u00e7\u0131k\u0131\u015f\u0131 trafi\u011fi azald\u0131ktan sonra, \u00f6zellikle<span>\u00a0<\/span><strong>20:00 - 22:00<\/strong><span>\u00a0<\/span>aras\u0131, \u015ei\u015fli\u2019de trafik yo\u011funlu\u011fu d\u00fc\u015fer. Bu saatler, g\u00fcn\u00fcn yorgunlu\u011funu atmak ve randevulu i\u015flemler i\u00e7in uygun bir zaman dilimidir.<\/p>\n<h2>4.<span>\u00a0<\/span><strong>Hafta Sonlar\u0131 Sabah Saatleri (09:00 - 11:00)<\/strong><\/h2>\n<p>Hafta sonlar\u0131, \u00f6zellikle sabah saatleri, trafik yo\u011funlu\u011funun en d\u00fc\u015f\u00fck oldu\u011fu zamanlard\u0131r.<span>\u00a0<\/span><strong>09:00 - 11:00<\/strong><span>\u00a0<\/span>aras\u0131, \u015ei\u015fli\u2019de trafik olduk\u00e7a hafiftir. Bu saatler, hafta sonu randevular\u0131 i\u00e7in idealdir.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card  sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-102791\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse102791\" aria-controls=\"collapse102791\" href=\"#\"  aria-expanded=\"false\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-plus\"><\/i> \u015ei\u015fli\u2019de Protez Sa\u00e7 Hizmeti Almak \u0130\u00e7in Neden Onna Hair Tercih Edilmeli?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse \" id=\"collapse102791\" data-parent=\"#sp-ea-10279\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-102791\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<ul>\n<li><strong>Ula\u015f\u0131m Kolayl\u0131\u011f\u0131:<\/strong><span>\u00a0<\/span>\u015ei\u015fli\u2019nin merkezi konumu sayesinde kolayca ula\u015f\u0131labilir.<\/li>\n<li><strong>Uzman Ekip:<\/strong><span>\u00a0<\/span>Alan\u0131nda deneyimli ve uzman bir ekibe sahiptir.<\/li>\n<li><strong>Ki\u015fiye \u00d6zel \u00c7\u00f6z\u00fcmler:<\/strong><span>\u00a0<\/span>Her m\u00fc\u015fterinin ihtiyac\u0131na uygun \u00f6zel tasar\u0131mlar sunar.<\/li>\n<li><strong>Kaliteli Malzemeler:<\/strong><span>\u00a0<\/span>Do\u011fal ve uzun \u00f6m\u00fcrl\u00fc malzemeler kullan\u0131r.<\/li>\n<li><strong>M\u00fc\u015fteri Memnuniyeti:<\/strong><span>\u00a0<\/span>M\u00fc\u015fteri odakl\u0131 hizmet anlay\u0131\u015f\u0131yla \u00f6ne \u00e7\u0131kar.<\/li>\n<\/ul>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card  sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-102792\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse102792\" aria-controls=\"collapse102792\" href=\"#\"  aria-expanded=\"false\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-plus\"><\/i> 1.\u00a0\u015ei\u015fli B\u00f6lgesinde Metro Var m\u0131?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse \" id=\"collapse102792\" data-parent=\"#sp-ea-10279\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-102792\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>Evet, \u015ei\u015fli b\u00f6lgesinde metro hatlar\u0131 bulunmaktad\u0131r. M2 Yenikap\u0131-Hac\u0131h\u00fcsrev metro hatt\u0131 \u00fczerinde yer alan<span>\u00a0<\/span><strong>\u015ei\u015fli-Mecidiyek\u00f6y Metro \u0130stasyonu<\/strong>, b\u00f6lgeye kolayca ula\u015f\u0131m imkan\u0131 sunar. Ayr\u0131ca,<span>\u00a0<\/span><strong>Mahmutbey-Mecidiyek\u00f6y Metro Hatt\u0131 (M7)<\/strong><span>\u00a0<\/span>de \u015ei\u015fli\u2019ye ula\u015f\u0131m\u0131 daha da kolayla\u015ft\u0131r\u0131r.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/moovitapp.com\/index\/tr\/toplu_ta%C5%9F%C4%B1ma-%C5%9Ei%C5%9Fli-Istanbul-city_105504-1563\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Moovit App<\/a> aplikasyonu ile t\u00fcm toplu ta\u015f\u0131ma saatleri hakk\u0131nda bilgi sahip olabilirseniz.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card  sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-102793\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse102793\" aria-controls=\"collapse102793\" href=\"#\"  aria-expanded=\"false\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-plus\"><\/i> \u015ei\u015fli'de Belediyenin ara\u00e7 otopark var m\u0131?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse \" id=\"collapse102793\" data-parent=\"#sp-ea-10279\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-102793\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>Evet, \u015ei\u015fli b\u00f6lgesinde \u015ei\u015fli belediye otopark ve \u00fccretler hakk\u0131nda bilgi sahip olmak i\u00e7in <a href=\"https:\/\/ispark.istanbul\/park\/DFCA2495-65FA-446F-974B-DA0ABE61A1EE\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">TIKLAYIN<\/a>.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<script type=\"application\/ld+json\">{ \"@context\": \"https:\/\/schema.org\", \"@type\": \"FAQPage\", \"mainEntity\": [{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"\u015ei\u015fli \u0130stanbul B\u00f6lgesinde En D\u00fc\u015f\u00fck Trafik Saatleri nelerdir?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"<h2><strong>1. Sabah Erken Saatler (07:00 - 08:00)<\/strong><\/h2>Sabah\u0131n erken saatleri, i\u015fe gidi\u015f trafi\u011fi ba\u015flamadan \u00f6nceki zaman dilimidir. \u00d6zellikle\u00a0<strong>07:00 - 08:00<\/strong>\u00a0aras\u0131, \u015ei\u015fli\u2019de trafik yo\u011funlu\u011fu olduk\u00e7a d\u00fc\u015f\u00fckt\u00fcr. Bu saatler, randevulu i\u015flemler i\u00e7in uygun bir zaman dilimidir.<h2>2.\u00a0<strong>\u00d6\u011fle Saatleri (12:00 - 14:00)<\/strong><\/h2>\u00d6\u011fle saatleri, i\u015f yerlerinde \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131n molada oldu\u011fu bir zaman dilimidir.\u00a0<strong>12:00 - 14:00<\/strong>\u00a0aras\u0131, \u015ei\u015fli\u2019de trafik yo\u011funlu\u011fu nispeten azal\u0131r. Bu saatler, \u00f6zellikle i\u015f \u00e7\u0131k\u0131\u015f\u0131na denk gelmeyen randevular i\u00e7in idealdir.<h2>3.\u00a0<strong>Ak\u015fam Ge\u00e7 Saatler (20:00 - 22:00)<\/strong><\/h2>Ak\u015fam saatlerinde i\u015f \u00e7\u0131k\u0131\u015f\u0131 trafi\u011fi azald\u0131ktan sonra, \u00f6zellikle\u00a0<strong>20:00 - 22:00<\/strong>\u00a0aras\u0131, \u015ei\u015fli\u2019de trafik yo\u011funlu\u011fu d\u00fc\u015fer. Bu saatler, g\u00fcn\u00fcn yorgunlu\u011funu atmak ve randevulu i\u015flemler i\u00e7in uygun bir zaman dilimidir.<h2>4.\u00a0<strong>Hafta Sonlar\u0131 Sabah Saatleri (09:00 - 11:00)<\/strong><\/h2>Hafta sonlar\u0131, \u00f6zellikle sabah saatleri, trafik yo\u011funlu\u011funun en d\u00fc\u015f\u00fck oldu\u011fu zamanlard\u0131r.\u00a0<strong>09:00 - 11:00<\/strong>\u00a0aras\u0131, \u015ei\u015fli\u2019de trafik olduk\u00e7a hafiftir. Bu saatler, hafta sonu randevular\u0131 i\u00e7in idealdir. &nbsp;\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"\u015ei\u015fli\u2019de Protez Sa\u00e7 Hizmeti Almak \u0130\u00e7in Neden Onna Hair Tercih Edilmeli?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"<ul><li><strong>Ula\u015f\u0131m Kolayl\u0131\u011f\u0131:<\/strong>\u00a0\u015ei\u015fli\u2019nin merkezi konumu sayesinde kolayca ula\u015f\u0131labilir.<\/li><li><strong>Uzman Ekip:<\/strong>\u00a0Alan\u0131nda deneyimli ve uzman bir ekibe sahiptir.<\/li><li><strong>Ki\u015fiye \u00d6zel \u00c7\u00f6z\u00fcmler:<\/strong>\u00a0Her m\u00fc\u015fterinin ihtiyac\u0131na uygun \u00f6zel tasar\u0131mlar sunar.<\/li><li><strong>Kaliteli Malzemeler:<\/strong>\u00a0Do\u011fal ve uzun \u00f6m\u00fcrl\u00fc malzemeler kullan\u0131r.<\/li><li><strong>M\u00fc\u015fteri Memnuniyeti:<\/strong>\u00a0M\u00fc\u015fteri odakl\u0131 hizmet anlay\u0131\u015f\u0131yla \u00f6ne \u00e7\u0131kar.<\/li><\/ul>\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"1.\u00a0\u015ei\u015fli B\u00f6lgesinde Metro Var m\u0131?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Evet, \u015ei\u015fli b\u00f6lgesinde metro hatlar\u0131 bulunmaktad\u0131r. M2 Yenikap\u0131-Hac\u0131h\u00fcsrev metro hatt\u0131 \u00fczerinde yer alan\u00a0<strong>\u015ei\u015fli-Mecidiyek\u00f6y Metro \u0130stasyonu<\/strong>, b\u00f6lgeye kolayca ula\u015f\u0131m imkan\u0131 sunar. Ayr\u0131ca,\u00a0<strong>Mahmutbey-Mecidiyek\u00f6y Metro Hatt\u0131 (M7)<\/strong>\u00a0de \u015ei\u015fli\u2019ye ula\u015f\u0131m\u0131 daha da kolayla\u015ft\u0131r\u0131r.<a href='https:\/\/moovitapp.com\/index\/tr\/toplu_ta%C5%9F%C4%B1ma-%C5%9Ei%C5%9Fli-Istanbul-city_105504-1563'>Moovit App<\/a>aplikasyonu ile t\u00fcm toplu ta\u015f\u0131ma saatleri hakk\u0131nda bilgi sahip olabilirseniz. &nbsp;\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"\u015ei\u015fli&#039;de Belediyenin ara\u00e7 otopark var m\u0131?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Evet, \u015ei\u015fli b\u00f6lgesinde \u015ei\u015fli belediye otopark ve \u00fccretler hakk\u0131nda bilgi sahip olmak i\u00e7in<a href='https:\/\/ispark.istanbul\/park\/DFCA2495-65FA-446F-974B-DA0ABE61A1EE'>TIKLAYIN<\/a>.\" } }] }<\/script><\/div>\n<\/div>\n\n<p><strong>Onna Hair Protez Sa\u00e7 Hizmetleri:<\/strong><\/p>\n<p><a class=\"w-nav-anchor level_1\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac\/\"><span class=\"w-nav-title\">Protez Sa\u00e7<\/span><span class=\"w-nav-arrow\"><\/span><\/a> | <a class=\"w-nav-anchor level_2\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/erkek-protez-sac\/\"><span class=\"w-nav-title\">Erkek Protez Sa\u00e7<\/span><\/a> | <a class=\"w-nav-anchor level_2\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/kadin-protez-sac\/\"><span class=\"w-nav-title\">Kad\u0131n Protez Sa\u00e7<\/span><\/a> | <a class=\"w-nav-anchor level_2\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/no-tape\/\"><span class=\"w-nav-title\">No Tape Sa\u00e7 Sistemi<\/span><\/a> &#8211; <a class=\"w-nav-anchor level_2\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/alopecia-sac-kiran\/\"><span class=\"w-nav-title\">Alopecia (Sa\u00e7 K\u0131ran)<\/span><\/a> | <a class=\"w-nav-anchor level_2\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/kemoterapi\/\"><span class=\"w-nav-title\">Kemoterapi<\/span><\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Protez Sa\u00e7 Merkezi \u015ei\u015fli \u0130stanbul &#8211; Avantajlar\u0131 \u0130stanbul\u2019un en dinamik ve merkezi b\u00f6lgelerinden biri olan\u00a0\u015ei\u015fli, hem ula\u015f\u0131m kolayl\u0131\u011f\u0131 hem de yo\u011fun n\u00fcfusuyla dikkat \u00e7eker. Bu b\u00f6lge, i\u015f merkezleri, al\u0131\u015fveri\u015f mekanlar\u0131 ve k\u00fclt\u00fcrel aktivitelerin yan\u0131 s\u0131ra sa\u011fl\u0131k ve g\u00fczellik hizmetleri a\u00e7\u0131s\u0131ndan da \u00f6nemli bir merkezdir. \u00d6zellikle protez sa\u00e7 hizmeti arayanlar i\u00e7in \u015ei\u015fli,\u00a0Onna Hair\u00a0gibi uzman merkezler sayesinde&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":10282,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[108],"tags":[144,146,113,115,117],"class_list":["post-3247","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-hizmet-bolgeleri","tag-istanbul-protez-sac","tag-istanbul-protez-sac-bakim-merkezi","tag-onnahair","tag-protez-sac","tag-sac-protezi"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3247","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3247"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3247\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10282"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3247"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3247"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3247"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}