{"id":3264,"date":"2022-01-24T17:27:19","date_gmt":"2022-01-24T14:27:19","guid":{"rendered":"https:\/\/www.onnahair.com\/?p=3264"},"modified":"2024-12-27T15:03:00","modified_gmt":"2024-12-27T12:03:00","slug":"ankara-protez-sac","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/ankara-protez-sac\/","title":{"rendered":"Ankara Protez Sa\u00e7"},"content":{"rendered":"<p><strong>No Tape<\/strong> yenilik\u00e7i sistem ile tan\u0131\u015f\u0131n, Bants\u0131z Protez Sa\u00e7 ile en iyi g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fcze kavu\u015fun, <strong>Ankara Protez Sa\u00e7<\/strong> bak\u0131m merkezimiz hizmetinizde. Sizde kendinize uyacak en iyi <strong>protez sa\u00e7<\/strong> modelini ar\u0131yorsan\u0131z do\u011fru adrestesiniz. <strong>Onnahair Ankara Protez Sa\u00e7 Merkezi<\/strong> siz de\u011ferli m\u00fc\u015fterilerimizi en profesyonel hizmeti sunmakta, bants\u0131z ki\u015fiye \u00f6zel sa\u00e7 protezleri ile %100 m\u00fc\u015fteri memnuniyeti sunmaktad\u0131r.<\/p>\n<p><iframe title=\"Protez Sa\u00e7 Bants\u0131z Sistem (NOTAPE)\" width=\"640\" height=\"360\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/XRqj6o5e1Aw?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<p>E\u011fer sizde <strong>protez sa\u00e7<\/strong> hakk\u0131nda do\u011fru ve g\u00fcvenilir bilgiler aray\u0131p bulam\u0131yorsan\u0131z endi\u015felenmeyin, \u015fu an bu konuda olabilecek en do\u011fru adreste bulunuyorsunuz. <strong>Ankara protez sa\u00e7<\/strong> hizmet b\u00f6lgemizde olmakla birlikte siz de\u011ferli m\u00fc\u015fterilerimize onnahair olarak hizmet vermekten onur duyuyoruz. Protez sa\u00e7 insan sa\u00e7\u0131ndan yap\u0131lmakta ve ki\u015fiye \u00f6zel \u00fcretilmektedir. \u00d6zellikle sa\u00e7s\u0131z alanlara uygulanan protez sa\u00e7 uygulamas\u0131 t\u0131bbi ya da cerrahi bir m\u00fcdahale i\u00e7ermemektedir. Ankara protez sa\u00e7 merkezimizde kullan\u0131lan protez sa\u00e7lar y\u00fcksek kalitede olup uygulama uzman ki\u015filerce yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131ndan alaca\u011f\u0131n\u0131z sonu\u00e7 son derece tatmin edici olacakt\u0131r. \u0130nternette baz\u0131 ba\u015far\u0131s\u0131z uygulamalar g\u00f6r\u00fcp \u015fa\u015f\u0131rabilirsiniz. Ancak herkesin her i\u015fi yapmaya kalk\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 bu zamanda bu sonu\u00e7lar \u015fa\u015f\u0131rt\u0131c\u0131 de\u011fildir. \u00c7\u00fcnk\u00fc sekt\u00f6re alakas\u0131z ki\u015filerin giri\u015fini engelleyen bir yasa yok. Burada do\u011fru se\u00e7imi yapmak size d\u00fc\u015f\u00fcyor.<\/p>\n<h2>Onnahair Ankara Protez Sa\u00e7 Bak\u0131m Merkezi<\/h2>\n<p><strong>Ankara Protez Sa\u00e7<\/strong> &#8211; hizmet b\u00f6lgelerimiz aras\u0131nda yer alan bak\u0131m merkezimizde rahatl\u0131kla protez sa\u00e7 uygulamas\u0131 yapt\u0131rabilirsiniz. Ki\u015fisel \u00f6zellikleriniz ve \u00f6l\u00e7\u00fclerinize g\u00f6re \u00fcretilen \u00f6zel <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\"><strong>protez sa\u00e7<\/strong><\/a> modelinizi sizin i\u00e7in tasarl\u0131yoruz. Bants\u0131z sistemimizle en do\u011fal ve en estetik g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fcz i\u00e7in sizlere hizmet vermekteyiz. <strong>Tamamen sizin \u00f6l\u00e7\u00fclerinize, sa\u00e7 yap\u0131n\u0131za ve sa\u00e7 renginize g\u00f6re en uygun tasar\u0131m ile kulland\u0131\u011f\u0131n\u0131z model asla kendi sa\u00e7\u0131n\u0131zdan farkl\u0131 durmaz.<\/strong> Hatta varsa beyaz sa\u00e7lar\u0131n\u0131z bile ayn\u0131 yo\u011funlukta protezinize eklenecektir. Protezin uygulanmas\u0131ndan sonra sa\u00e7 derisinde irritasyon, yara, mantar veya alerji yapma bak\u0131m kurallar\u0131na uyuldu\u011fu s\u00fcrece hi\u00e7bir sorun te\u015fkil etmez. Bu rutin bak\u0131mlar ayl\u0131k kuaf\u00f6r masraf\u0131n\u0131z kadard\u0131r.<\/p>\n<p>Protez sa\u00e7 yapt\u0131rmak isteyenlerin ba\u015fta en merak etti\u011fi sorun bu hizmeti nereden alabilecekleridir. Kime gidecek, nereden sat\u0131n alacak, nas\u0131l g\u00fcvenecektir. \u0130nternete girdi\u011fi zaman her fiyattan \u00e7e\u015fitli \u00fcr\u00fcnlerle kar\u015f\u0131la\u015f\u0131r. Fakat bunlardan hangisi ona uygundur, Vaat edilen kalitede bir protez sa\u00e7 gelecek midir? Ekstra masraflarla kar\u015f\u0131la\u015facak m\u0131d\u0131r? Sa\u00e7 rengine uyumlu olacak m\u0131d\u0131r? \u0130\u015fte b\u00fct\u00fcn bu sorular\u0131n cevab\u0131na<strong> Ankara sa\u00e7 merkezimizden<\/strong> ula\u015fabilirsiniz.<\/p>\n<p>\u00d6ncelikle profesyonel birinin uygulama yapmas\u0131 gerekti\u011fi a\u00e7\u0131kt\u0131r. Kendi sa\u00e7\u0131n\u0131z\u0131n \u00f6rneklenmesi, \u00f6l\u00e7\u00fclerinizin al\u0131nmas\u0131 ve sizin \u00f6l\u00e7\u00fclerinize g\u00f6re \u00fcretilen bir protezi kullanman\u0131n rahatl\u0131\u011f\u0131n\u0131 ya\u015famak istiyorsan\u0131z o zaman <strong>ONNA HAIR<\/strong> uzmanl\u0131\u011f\u0131 ve <strong><span class=\"breathtecText\">breat\u24d7tec\u2122<\/span><\/strong> sa\u00e7 sistemlerinin kalitesi ile tan\u0131\u015fma zaman\u0131n\u0131z gelmi\u015ftir. \u00dcstelik \u00f6zel odalarda t\u00fcm mahremiyetiniz korunarak, g\u00fcler y\u00fczl\u00fc hizmet al\u0131r, tam da size uyan bir sa\u00e7 protezi sipari\u015fi verebilirsiniz.<strong> Sa\u00e7 analiziniz yap\u0131larak, ihtiyac\u0131n\u0131z olan protez net olarak belirlenir. Siz de en uygun ve do\u011fru se\u00e7imi yapma \u015fans\u0131n\u0131 yakalam\u0131\u015f olman\u0131n mutlulu\u011funu ya\u015fars\u0131n\u0131z.<\/strong><\/p>\n<h2>Protez Sa\u00e7 Uygulamas\u0131 Nedir, Niye Tercih Edilir?<\/h2>\n<p><strong>Protez sa\u00e7<\/strong>, sa\u00e7 sorunu olan kad\u0131n yada erkek bireylerin g\u00fcn\u00fcm\u00fczde bu problemlerini en iyi ve en do\u011fru \u015fekilde \u00e7\u00f6zebilecek harika bir uygulamad\u0131r. En pratik ve k\u0131sa tarifi ile Sa\u00e7 Protezi: Sa\u00e7 telinin yerini alan veya sa\u00e7\u0131n d\u00f6k\u00fcld\u00fc\u011f\u00fc ya da daha az yo\u011fun oldu\u011fu b\u00f6lgeyi kaplayan bir par\u00e7ad\u0131r.<\/p>\n<p><strong>Sizde e\u011fer bir sa\u00e7 problemi ya\u015f\u0131yorsan\u0131z \u00e7ok kolay ve sorunsuz bir bi\u00e7imde protez sa\u00e7 kullanarak bu sa\u00e7 probleminizi k\u00f6k\u00fcnden \u00e7\u00f6zebilir ve kendinize olan \u00f6zg\u00fcveninizi artt\u0131rarak tekrar kazanabilirsiniz.<\/strong><\/p>\n<h2>Protez Sa\u00e7 Nas\u0131l Kullan\u0131l\u0131r?<\/h2>\n<p>Protez sa\u00e7, bireyin kafas\u0131ndaki sa\u00e7s\u0131z yada seyrelmi\u015f b\u00f6lgeye uyguland\u0131ktan sonra minimum sekiz ay maksimum bir bu\u00e7uk y\u0131l hi\u00e7 \u00e7\u0131kmadan kullan\u0131labilmektedir. <strong><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac-takildiktan-sonra-ne-zaman-cikarilir\/\">Protez sa\u00e7\u0131n kullan\u0131m \u00f6mr\u00fc<\/a><\/strong>n\u00fcn maksimum s\u00fcreye uzayabilmesi i\u00e7in ve ilk g\u00fcnk\u00fc \u015f\u0131kl\u0131\u011f\u0131n\u0131 kaybetmemesi i\u00e7in iki hafta ile d\u00f6rt hafta aras\u0131nda bak\u0131m yapt\u0131r\u0131lmas\u0131 gerekmektedir.<\/p>\n<p>Sizlere her zaman bu konudaki yegane tavsiyemiz merdiven alt\u0131 diye tabir edilen bu konuda hi\u00e7 bir uzmanl\u0131\u011f\u0131 olmayan yerlerde kendinize protez sa\u00e7 uygulamas\u0131 yapt\u0131rmaman\u0131z olacakt\u0131r. Onnahair olarak siz de\u011ferli m\u00fc\u015fterilerimize Ankara ilinde protez sa\u00e7 merkezi olarak hizmet vermekten mutluluk duyuyoruz.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-3280 \" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/onnahaironcesonra-1024x922.png\" alt=\"ankara protez sa\u00e7\" width=\"513\" height=\"462\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/onnahaironcesonra-1024x922.png 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/onnahaironcesonra-300x270.png 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/onnahaironcesonra-768x691.png 768w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/onnahaironcesonra-640x576.png 640w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/onnahaironcesonra-400x360.png 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/onnahaironcesonra.png 1200w\" sizes=\"(max-width: 513px) 100vw, 513px\" \/><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>No Tape yenilik\u00e7i sistem ile tan\u0131\u015f\u0131n, Bants\u0131z Protez Sa\u00e7 ile en iyi g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fcze kavu\u015fun, Ankara Protez Sa\u00e7 bak\u0131m merkezimiz hizmetinizde. Sizde kendinize uyacak en iyi protez sa\u00e7 modelini ar\u0131yorsan\u0131z do\u011fru adrestesiniz. Onnahair Ankara Protez Sa\u00e7 Merkezi siz de\u011ferli m\u00fc\u015fterilerimizi en profesyonel hizmeti sunmakta, bants\u0131z ki\u015fiye \u00f6zel sa\u00e7 protezleri ile %100 m\u00fc\u015fteri memnuniyeti sunmaktad\u0131r. E\u011fer sizde&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":3268,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[108],"tags":[138,142,113,115,140,117],"class_list":["post-3264","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-hizmet-bolgeleri","tag-ankara-protez-sac","tag-ankara-protez-sac-bakim-merkezi","tag-onnahair","tag-protez-sac","tag-protez-sac-bakim-merkezi","tag-sac-protezi"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3264","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3264"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3264\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3268"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3264"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3264"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3264"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}