{"id":3562,"date":"2022-02-13T19:09:51","date_gmt":"2022-02-13T16:09:51","guid":{"rendered":"https:\/\/www.onnahair.com\/?p=3562"},"modified":"2024-12-27T15:01:41","modified_gmt":"2024-12-27T12:01:41","slug":"mersin-protez-sac","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/mersin-protez-sac\/","title":{"rendered":"Mersin Protez Sa\u00e7"},"content":{"rendered":"<p>Protez sa\u00e7, herhangi bir t\u0131bbi m\u00fcdahale gerektirmeyen, uzman ki\u015filer taraf\u0131ndan sa\u00e7s\u0131z alanlara kusursuzca uygulanan bir \u00e7al\u0131\u015fmad\u0131r. Geli\u015fmi\u015f tekniklerle beraber alan\u0131nda uzman ki\u015filerce \u00f6l\u00e7\u00fclendirme yap\u0131larak uygulanan sa\u00e7 protezleri, %100 insan sa\u00e7\u0131ndan yap\u0131lmaktad\u0131r. <strong>Mersin protez sa\u00e7 online \u015fubemizin <\/strong>yard\u0131m\u0131 ile, ki\u015finin \u00f6zelliklerine ve tercihlerine g\u00f6re protez uygulamas\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirmekteyiz. <strong>Protez sa\u00e7<\/strong> uygulamas\u0131nda ki\u015finin ya\u015f\u0131 fark etmez. T\u00fcm ya\u015f aral\u0131klar\u0131na uygun \u015fekilde tasarlanabilir. Do\u011fru bir uygulama tekni\u011fi ve do\u011fru bir \u00f6l\u00e7\u00fcmle birlikte, gen\u00e7 veya ya\u015fl\u0131 herkese uygulanabilen bir \u00e7al\u0131\u015fmad\u0131r. Yap\u0131lan bu uygulamada profesyonel hizmet ve protezin kalitesi olduk\u00e7a \u00f6nemli bir husustur.<\/p>\n<p><strong>Mersin protez sa\u00e7 online \u015fubemiz <\/strong>taraf\u0131ndan insan sa\u00e7\u0131ndan haz\u0131rlanan protezlerimiz, sa\u00e7 i\u00e7in gerekli olan bak\u0131mlara ve uygulamalara g\u00f6re tasarlan\u0131r . Normal sa\u00e7lara yap\u0131lan her t\u00fcrl\u00fc uygulama, protez sa\u00e7lar i\u00e7in de uygulanabilir. Son derece kaliteli ve titizlikle haz\u0131rlam\u0131\u015f oldu\u011fumuz <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/erkek-protez-sac\/\">protez sa\u00e7lar\u0131, ki\u015fi kendi do\u011fal sa\u00e7\u0131<\/a> gibi koruyabilir ve kullanabilir. <strong>Mersin <\/strong>ili dahil t\u00fcm T\u00fcrkiye&#8217;de <strong><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\">protez sa\u00e7<\/a> <\/strong>hizmetimiz, daima hijyene ve estetik g\u00f6r\u00fcnt\u00fcye \u00f6nem verilerek, m\u00fc\u015fteri memnuniyeti de \u00f6n planda tutularak ger\u00e7ekle\u015ftirilmektedir. Haz\u0131rlanan t\u00fcm protezlerimiz kullan\u0131m a\u00e7\u0131s\u0131ndan sorunsuz, sa\u011flam ve dayan\u0131kl\u0131 \u00fcr\u00fcnlerdir. Alan\u0131nda uzman ki\u015filer taraf\u0131ndan usta ellerle haz\u0131rlanan sa\u00e7 protezlerimiz i\u00e7in bilgi almak isteyenler, <strong>Mersin protez sa\u00e7 online \u015fube<\/strong>mizden gerekli t\u00fcm bilgileri edinebilir ve detayl\u0131 bilgi alabilirler. Do\u011fal ve estetik g\u00f6r\u00fcn\u00fcml\u00fc sa\u00e7lara kavu\u015fmak i\u00e7in bizlere ula\u015farak istedi\u011finiz yap\u0131daki protez sa\u00e7lar\u0131 \u015fimdi sipari\u015f edin!<\/p>\n<h2>Do\u011fal G\u00f6r\u00fcn\u00fcml\u00fc Protez Sa\u00e7\u0131n Avantajlar\u0131<\/h2>\n<ul>\n<li>Tamamen do\u011fald\u0131r.<\/li>\n<li>\u0130nsanlar \u00fczerinden herhangi bir yan etkisi yoktur.<\/li>\n<li>Do\u011fal sa\u00e7lar gibi dolgun ve \u015fekillidir.<\/li>\n<li>Var olan sa\u00e7lar\u0131n\u0131z\u0131 korur ve hi\u00e7bir \u015fekilde zarar vermez.<\/li>\n<li>Yaz aylar\u0131nda g\u00fcne\u015fin etkisinden korur.<\/li>\n<li>\u0130stenilen zamanda tak\u0131p \u00e7\u0131karabilirsiniz.<\/li>\n<li>Sin\u00fczit gibi hastal\u0131klara kar\u015f\u0131 koruyucu g\u00f6revdedir.<\/li>\n<li>Kolay uygulanabilir.<\/li>\n<li>Ki\u015finin iste\u011fine g\u00f6re renklendirilir ve \u015fekillendirilir.<\/li>\n<li>\u00d6zg\u00fcven eksikli\u011fini ortadan kald\u0131r\u0131r.<\/li>\n<li>V\u00fccudunuz ad\u0131na ve sa\u011fl\u0131\u011f\u0131n\u0131z a\u00e7\u0131s\u0131ndan hi\u00e7bir zararl\u0131 etkisi yoktur.<\/li>\n<li>H\u0131zl\u0131 sonu\u00e7lar elde edilir.<\/li>\n<li>G\u00f6zenekli yap\u0131s\u0131 sayesinde do\u011fal sa\u00e7lar\u0131n\u0131z uzamaya devam eder.<\/li>\n<li>Yap\u0131s\u0131 itibariyle insan tenine uyumludur.<\/li>\n<li>Sa\u011flam ve dayan\u0131kl\u0131 yap\u0131s\u0131 sayesinde, denize veya havuza rahat bir \u015fekilde girebilir ve y\u00fczebilirsiniz.<\/li>\n<\/ul>\n<h2>Protez Sa\u00e7lar\u0131n\u0131z\u0131n \u00d6mr\u00fcn\u00fc Uzatmak Ve Korumak \u0130\u00e7in Dikkat Edilmesi Gereken Hususlar<\/h2>\n<ul>\n<li>Protez sa\u00e7lar\u0131n\u0131z\u0131n sa\u011fl\u0131kl\u0131 yap\u0131s\u0131n\u0131 korumak i\u00e7in gerekli bak\u0131mlar\u0131 d\u00fczenli hale getirmeniz \u015fartt\u0131r.<\/li>\n<li>Sadece \u00f6nerilen kaliteli ve sa\u011fl\u0131kl\u0131 bak\u0131m \u00fcr\u00fcnlerini kullanmal\u0131s\u0131n\u0131z.<\/li>\n<li>Sa\u00e7lar\u0131n\u0131z\u0131, tuz ve s\u00fclfat i\u00e7ermeyen, \u00f6zel n\u00f6tr yap\u0131l\u0131 \u015fampuanlarla y\u0131kamal\u0131s\u0131n\u0131z.<\/li>\n<li>Du\u015f esnas\u0131nda kullanm\u0131\u015f oldu\u011funuz sa\u00e7 kreminizi, sa\u00e7 diplerine uygulamal\u0131s\u0131n\u0131z.<\/li>\n<li>K\u0131r\u0131lma ve d\u00f6k\u00fclmelere kar\u015f\u0131 yumu\u015fak f\u0131r\u00e7al\u0131 taraklar tercih etmelisiniz.<\/li>\n<li>G\u00fcnl\u00fck olarak spor yap\u0131yorsan\u0131z veya denize girdiyseniz, g\u00fcn sonunda sa\u00e7lar\u0131n\u0131z\u0131 y\u0131kamay\u0131 ihmal etmeyin.<\/li>\n<\/ul>\n<h2><img decoding=\"async\" class=\"wp-image-3563 aligncenter\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/kullan3.png\" alt=\"mersin protez sa\u00e7\" width=\"615\" height=\"615\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/kullan3.png 1200w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/kullan3-300x300.png 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/kullan3-1024x1024.png 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/kullan3-150x150.png 150w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/kullan3-768x768.png 768w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/kullan3-100x100.png 100w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/kullan3-640x640.png 640w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/kullan3-400x400.png 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/kullan3-85x85.png 85w\" sizes=\"(max-width: 615px) 100vw, 615px\" \/><\/h2>\n<h2>Protez Sa\u00e7 \u00c7e\u015fitleri<\/h2>\n<p>Protez sa\u00e7 uygulamas\u0131nda bir\u00e7ok farkl\u0131 \u00e7e\u015fit bulunur. Uygulanacak olan protezin sa\u00e7 derisine tutturulmas\u0131 ve kullan\u0131lacak <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sacta-kullanilan-malzemeler-nelerdir\/\"><strong>protez sa\u00e7 malzemesi<\/strong><\/a>nin \u00e7e\u015fidine g\u00f6re bir\u00e7ok farkl\u0131 \u00e7e\u015fit ve y\u00f6ntem vard\u0131r. <strong>Mersin protez sa\u00e7 online <\/strong>\u015fubemizden sipari\u015f edece\u011finiz t\u00fcm protez \u00e7e\u015fitleri, \u00f6zenle ve b\u00fcy\u00fck bir titizlikle ki\u015fiye uygun bir \u015fekilde haz\u0131rlanmaktad\u0131r.<\/p>\n<h3>Uygulama B\u00f6lgesine G\u00f6re Protezler:<\/h3>\n<p><strong>K\u0131smi: <\/strong>B\u00f6lgesel olarak sa\u00e7 kayb\u0131 ya\u015fayan ki\u015filerde uygulanan y\u00f6ntemdir. Ki\u015finin ger\u00e7ek sa\u00e7\u0131yla uyumlu, estetik g\u00f6r\u00fcn\u00fc\u015fe sahip bir protez sa\u00e7 tasarlan\u0131r ve istenilen b\u00f6lgeye uygulan\u0131r.<\/p>\n<p><strong>Tam: <\/strong>B\u00fcy\u00fck oranda sa\u00e7 kayb\u0131 ya\u015fayan ki\u015filerde tam ve tek bir protez olarak uygulanan \u00e7al\u0131\u015fmad\u0131r.<\/p>\n<h3>Kullan\u0131lan Taban \u00c7e\u015fidine G\u00f6re Sa\u00e7 Protezleri:<\/h3>\n<ul>\n<li><strong>Monofilament: <\/strong>Sa\u00e7 derisinin etkin bir \u015fekilde nefes almas\u0131na olanak sa\u011flar. Sentetik yap\u0131s\u0131 sayesinde son derece hafiftir.<\/li>\n<li><strong>Microskin: <\/strong>Do\u011fal yollarla elde edilmi\u015f ince ve \u015feffaf taban malzemesidir. G\u00f6zenekleri sayesinde sa\u00e7 derisinin hava almas\u0131n\u0131 sa\u011flar ve do\u011fal bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcme sahiptir.<\/li>\n<li><strong>Polimer: <\/strong>Sa\u00e7 derisine uygun ve renk tonuna sahip sentetik bir malzemedir. Dayan\u0131kl\u0131 yap\u0131s\u0131n\u0131n yan\u0131 s\u0131ra sa\u00e7 dersinin havalanmas\u0131na izin vermedi\u011fi i\u00e7in rahats\u0131zl\u0131k verebilir.<\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Protez sa\u00e7, herhangi bir t\u0131bbi m\u00fcdahale gerektirmeyen, uzman ki\u015filer taraf\u0131ndan sa\u00e7s\u0131z alanlara kusursuzca uygulanan bir \u00e7al\u0131\u015fmad\u0131r. Geli\u015fmi\u015f tekniklerle beraber alan\u0131nda uzman ki\u015filerce \u00f6l\u00e7\u00fclendirme yap\u0131larak uygulanan sa\u00e7 protezleri, %100 insan sa\u00e7\u0131ndan yap\u0131lmaktad\u0131r. Mersin protez sa\u00e7 online \u015fubemizin yard\u0131m\u0131 ile, ki\u015finin \u00f6zelliklerine ve tercihlerine g\u00f6re protez uygulamas\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirmekteyiz. Protez sa\u00e7 uygulamas\u0131nda ki\u015finin ya\u015f\u0131 fark etmez. T\u00fcm ya\u015f&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":3564,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[108],"tags":[211,113,115,140,117],"class_list":["post-3562","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-hizmet-bolgeleri","tag-mersin-protez-sac","tag-onnahair","tag-protez-sac","tag-protez-sac-bakim-merkezi","tag-sac-protezi"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3562","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3562"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3562\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3564"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3562"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3562"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3562"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}