{"id":3599,"date":"2022-02-18T23:24:49","date_gmt":"2022-02-18T20:24:49","guid":{"rendered":"https:\/\/www.onnahair.com\/?p=3599"},"modified":"2024-12-27T15:01:19","modified_gmt":"2024-12-27T12:01:19","slug":"sivas-protez-sac","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/sivas-protez-sac\/","title":{"rendered":"Sivas Protez Sa\u00e7"},"content":{"rendered":"<p><strong>\u00a0Protez sa\u00e7 nedir? <\/strong>Uygulamas\u0131 nas\u0131ld\u0131r? Herhangi bir t\u0131bbi m\u00fcdahale gerektirmeyen, a\u011fr\u0131s\u0131z ve kolay uygulanabilir bir \u00e7al\u0131\u015fmad\u0131r. Geli\u015fen tekniklerle birlikte her ge\u00e7en g\u00fcn kendini yenileyen sa\u00e7 protezlerindeki \u00e7al\u0131\u015fmalar, sa\u00e7s\u0131zl\u0131k sorunu ortadan kald\u0131rmaya devam ediyor. <strong>Protez sa\u00e7 nedir<\/strong> sorusuna yan\u0131t olarak; %100 insan sa\u00e7\u0131ndan yap\u0131lan <strong>protez sa\u00e7lar<\/strong>, ki\u015filerin isteklerine ve \u00f6zelliklerine g\u00f6re b\u00fcy\u00fck bir titizlikle tasarlanmaktad\u0131r. Sivas protez sa\u00e7 online \u015fubemizden daha detayl\u0131 bilgi alabilirsiniz.<\/p>\n<p><strong>Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi<\/strong> sorunu ya\u015fayan ki\u015filer ka\u00e7 ya\u015f\u0131nda olurlarsa olsunlar profesyonel bir \u00e7al\u0131\u015fma ve do\u011fru bir \u00f6l\u00e7\u00fcm ile sa\u00e7 protezi yapt\u0131rabilirler. Yap\u0131lan sa\u00e7 protezlerinin kalitesi olduk\u00e7a \u00f6nemli bir husustur. <strong>Sivas protez sa\u00e7<\/strong> online \u015fubemiz taraf\u0131ndan sipari\u015f edece\u011finiz son derece profesyonel \u015fekilde haz\u0131rlanan protezlerimiz, b\u00fcy\u00fck bir titizlik i\u00e7erisinde haz\u0131rlan\u0131r ve uygulan\u0131r. Ki\u015finin kendi do\u011fal sa\u00e7\u0131 gibi hissetmesi i\u00e7in en kaliteli ve en sa\u011flam \u00fcr\u00fcnleri tercih etmekteyiz. Sizlerde do\u011fal ve estetik g\u00f6r\u00fcn\u00fcml\u00fc sa\u00e7lara kavu\u015fmak istiyorsan\u0131z <strong>Sivas protez sa\u00e7 online \u015fube<\/strong>mizden bizlere ula\u015fabilir ve t\u00fcm detayl\u0131 bilgileri edinebilirsiniz. Kaliteden \u00f6d\u00fcn vermeyen sa\u00e7 protezleri i\u00e7in \u015fimdi bizi aray\u0131n! <strong>Protez sa\u00e7 nedir<\/strong> sorusunun cevab\u0131n\u0131 \u00f6\u011frendik, birde uygulamas\u0131 nas\u0131l yap\u0131l\u0131r hadi birlikte inceleyelim.<\/p>\n<h2>Sa\u00e7 Protezi Uygulama A\u015famalar\u0131<\/h2>\n<p>Uzman ellerle yap\u0131lmas\u0131 gereken sa\u00e7 protezi uygulamas\u0131n\u0131n 3 temel a\u015famas\u0131 vard\u0131r. <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/\"><strong>Protez sa\u00e7<\/strong><\/a> uygulamas\u0131nda sa\u011fl\u0131\u011f\u0131n\u0131z\u0131 g\u00fcvence alt\u0131na almak \u015fartt\u0131r. Bunun i\u00e7in de sa\u00e7 protezi yapt\u0131rmak isteyenler deneyimli ve g\u00fcvenilir merkezleri tercih etmelidir. Sa\u011fl\u0131k ko\u015fullar\u0131na ve hijyene \u00f6zen g\u00f6steren sa\u011fl\u0131k merkezleri her a\u00e7\u0131dan daha g\u00fcvenlidir. Sa\u00e7 protezinin a\u015famalar\u0131 ise \u015f\u00f6yledir;<\/p>\n<p><strong>1- \u00d6l\u00e7\u00fclendirme:<\/strong> Sa\u00e7 protezinde \u00f6l\u00e7\u00fclendirme, en temel a\u015famad\u0131r. Bu a\u015fama, protezin ba\u015flang\u0131c\u0131 say\u0131ld\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in s\u0131f\u0131r hata ile \u00e7al\u0131\u015fmak gereklidir. \u00d6l\u00e7\u00fclendirme i\u015fleminde sa\u00e7\u0131n tasar\u0131m\u0131, ki\u015finin kafa ve y\u00fcz yap\u0131s\u0131na orant\u0131l\u0131, simetrik a\u00e7\u0131dan uygun bir kal\u0131p olu\u015fturulur. \u00d6l\u00e7\u00fclendirme yaparken ki\u015finin sa\u00e7 yap\u0131s\u0131n\u0131n belirlenmesi de \u00f6nemli bir detayd\u0131r. Kal\u0131n ve ince yap\u0131l\u0131 sa\u00e7lar, sa\u00e7 rengi gibi hususlar\u0131n saptanmas\u0131 gibi \u00f6zellikler de bu a\u015famada tespit edilir ve uygulan\u0131r.<\/p>\n<p><strong>2-Yerle\u015ftirme: <\/strong>Yerle\u015ftirme a\u015famas\u0131n\u0131n ba\u015far\u0131l\u0131 olabilmesi i\u00e7in temel a\u015fama olan \u00f6l\u00e7\u00fclendirmenin kusursuz ve hatas\u0131z yap\u0131lm\u0131\u015f olmas\u0131 gereklidir. \u00d6l\u00e7\u00fclendirme i\u015flemi, sa\u00e7 protezi uygulamas\u0131ndaki yerle\u015ftirme a\u015famas\u0131n\u0131 do\u011frudan etkilemektedir. Bu a\u015famada, \u00f6zel olarak \u00fcretilmi\u015f olan sabitleyiciler ve medikal sol\u00fcsyonlar kullan\u0131l\u0131r. Sabitleyici ve sol\u00fcsyonlar yard\u0131m\u0131yla titizlikle haz\u0131rlanm\u0131\u015f olan <strong>protez sa\u00e7<\/strong> istenilen b\u00f6lgeye yerle\u015ftirilir ve sabitlenir.<\/p>\n<p><strong>3-Tasar\u0131m: <\/strong>Protez sa\u00e7 uygulamas\u0131nda tasar\u0131m k\u0131sm\u0131 son a\u015famad\u0131r. Bireyin sa\u00e7lar\u0131, y\u00fcz \u015fekline g\u00f6re \u015fekillendirilir ve sa\u00e7 kesimi tasar\u0131m a\u015famas\u0131nda yap\u0131l\u0131r. Profesyonel tasar\u0131m sayesinde bireyler, uygulanm\u0131\u015f olan sa\u00e7 protezini kendi do\u011fal sa\u00e7lar\u0131 gibi kullanabilirler. Tasar\u0131m a\u015famas\u0131nda ki\u015finin iste\u011fine g\u00f6re sa\u00e7lar \u015fekillendirilir ve son halini al\u0131r.<\/p>\n<h2><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-3600 \" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/kullan5.png\" alt=\"sivas protez sa\u00e7\" width=\"548\" height=\"548\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/kullan5.png 1200w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/kullan5-300x300.png 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/kullan5-1024x1024.png 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/kullan5-150x150.png 150w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/kullan5-768x768.png 768w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/kullan5-100x100.png 100w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/kullan5-640x640.png 640w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/kullan5-400x400.png 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/kullan5-85x85.png 85w\" sizes=\"(max-width: 548px) 100vw, 548px\" \/><\/h2>\n<h2>Protez Sa\u00e7\u0131n Art\u0131lar\u0131<\/h2>\n<ul>\n<li>G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fcz\u00fc 5-10 ya\u015f aras\u0131nda gen\u00e7le\u015ftirir.<\/li>\n<li>Yan etkisi yok denecek kadar az derecededir.<\/li>\n<li>Sin\u00fczit hastal\u0131klar\u0131na kar\u015f\u0131 korur ve iyi gelir.<\/li>\n<li>K\u0131\u015f\u0131n so\u011fuktan, yaz\u0131n s\u0131caktan korur.<\/li>\n<li>Kendi do\u011fal sa\u00e7\u0131n\u0131z gibi kendisini belli eder ve korur.<\/li>\n<li>Sa\u00e7 tasar\u0131m\u0131n\u0131za g\u00f6re istedi\u011finiz \u015fekli verebilirsiniz.<\/li>\n<li>Var olan kendi sa\u00e7\u0131n\u0131za hi\u00e7bir \u015fekilde zarar vermez.<\/li>\n<li>\u00d6zg\u00fcven eksikli\u011finizi giderir.<\/li>\n<li>A\u011fr\u0131s\u0131z s\u0131z\u0131s\u0131z uygulama imkan\u0131 sunar.<\/li>\n<li>Sa\u011fl\u0131\u011f\u0131n\u0131za zarar\u0131 yoktur.<\/li>\n<li>G\u00f6zenekli yap\u0131s\u0131 sayesinde sa\u00e7 derinizi korur, tahri\u015fe neden olmaz.<\/li>\n<li>Ba\u015fkalar\u0131 taraf\u0131ndan fark edilmesi imkans\u0131zd\u0131r.<\/li>\n<li>Denize veya havuza g\u00f6n\u00fcl rahatl\u0131\u011f\u0131 ile girebilirsiniz.<\/li>\n<li>Protezin alt yap\u0131s\u0131 insan cildine tamamen uygun olarak tasarlan\u0131r.<\/li>\n<\/ul>\n<h2>Do\u011fru Kullan\u0131mda Protez Sa\u00e7\u0131n \u00d6mr\u00fc Ne Kadard\u0131r?<\/h2>\n<p><strong>Protez sa\u00e7<\/strong> \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131nda uygulanm\u0131\u015f olan sa\u00e7\u0131n \u00f6mr\u00fc, sa\u00e7lar\u0131n kalitesine g\u00f6re ve teknik \u00f6zelliklerine g\u00f6re de\u011fi\u015fiklik g\u00f6sterir. Do\u011fru kullan\u0131lan ve g\u00fczel bak\u0131lan bir <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac-bandi-neden-erir\/\"><strong>protez sa\u00e7 band\u0131 erimesi<\/strong><\/a> 4-5 y\u0131la kadar uzayabilir. Ki\u015finin proteze nas\u0131l ve ne \u015fekilde bakt\u0131\u011f\u0131 ile ilgilidir. \u00d6zen g\u00f6sterilerek bak\u0131lan bir sa\u00e7 protezinin \u00f6mr\u00fcn\u00fc ki\u015fi belirler. Ayn\u0131 kalitedeki bir sa\u00e7 protezini bir birey 1 y\u0131l kullanabilirken bir ba\u015fkas\u0131 4-5 y\u0131l kadar kullanabiliyor. Protezin \u00f6mr\u00fc sadece ki\u015fiyle de alakal\u0131 de\u011fildir. Sa\u00e7 protezinin teknik \u00f6zellikleri de protez \u00f6mr\u00fcn\u00fc belirleyen \u00f6zellikler aras\u0131ndad\u0131r. \u0130nce ve k\u0131r\u0131lgan yap\u0131l\u0131 sa\u00e7 protezlerinin \u00f6mr\u00fc, kal\u0131n ve sa\u011flam yap\u0131l\u0131 protezlere g\u00f6re daha azd\u0131r.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00a0Protez sa\u00e7 nedir? Uygulamas\u0131 nas\u0131ld\u0131r? Herhangi bir t\u0131bbi m\u00fcdahale gerektirmeyen, a\u011fr\u0131s\u0131z ve kolay uygulanabilir bir \u00e7al\u0131\u015fmad\u0131r. Geli\u015fen tekniklerle birlikte her ge\u00e7en g\u00fcn kendini yenileyen sa\u00e7 protezlerindeki \u00e7al\u0131\u015fmalar, sa\u00e7s\u0131zl\u0131k sorunu ortadan kald\u0131rmaya devam ediyor. Protez sa\u00e7 nedir sorusuna yan\u0131t olarak; %100 insan sa\u00e7\u0131ndan yap\u0131lan protez sa\u00e7lar, ki\u015filerin isteklerine ve \u00f6zelliklerine g\u00f6re b\u00fcy\u00fck bir titizlikle tasarlanmaktad\u0131r. Sivas&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":3601,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[108],"tags":[113,115,140,117],"class_list":["post-3599","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-hizmet-bolgeleri","tag-onnahair","tag-protez-sac","tag-protez-sac-bakim-merkezi","tag-sac-protezi"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3599","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3599"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3599\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3601"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3599"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3599"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3599"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}