{"id":3838,"date":"2022-03-02T22:39:30","date_gmt":"2022-03-02T19:39:30","guid":{"rendered":"https:\/\/www.onnahair.com\/?p=3838"},"modified":"2024-12-12T12:14:35","modified_gmt":"2024-12-12T09:14:35","slug":"protez-sac-takildiktan-sonra-ne-zaman-cikarilir","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac-takildiktan-sonra-ne-zaman-cikarilir\/","title":{"rendered":"Protez Sa\u00e7 Tak\u0131ld\u0131ktan Sonra Ne Zaman \u00c7\u0131kar\u0131l\u0131r?"},"content":{"rendered":"<p><strong>Protez sa\u00e7 tak\u0131ld\u0131ktan sonra ne zaman \u00e7\u0131kar\u0131l\u0131r? <\/strong>Protez sa\u00e7 ka\u015f\u0131nt\u0131 veya di\u011fer sorunlar\u0131n ortaya \u00e7\u0131kmamas\u0131 i\u00e7in d\u00fczenli aral\u0131klarla \u00e7\u0131kar\u0131lmal\u0131 ve hem protez sa\u00e7a hem de kafa derisi ve \u00e7\u0131kan sa\u00e7lara bak\u0131m\u0131n yap\u0131lmas\u0131 gerekmektedir. Ortalama olarak <strong>protez sa\u00e7<\/strong> tak\u0131ld\u0131ktan sonra 2 \u2013 8 hafta aras\u0131nda bak\u0131m i\u00e7in \u00e7\u0131kar\u0131lmas\u0131 gerekmektedir. \u00d6te yandan her uygulama i\u00e7in farkl\u0131 s\u00fcrelerden s\u00f6z etmek m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr.<\/p>\n<p>Kullan\u0131lan malzeme, metotlar\u0131na ve bak\u0131m periyotlar\u0131na g\u00f6re de\u011fi\u015fmekle birlikte kullan\u0131m \u00f6mr\u00fc dolan protez sa\u00e7lar\u0131n da \u00e7\u0131kar\u0131lmas\u0131 ve yerine iste\u011fe g\u00f6re yeni protezin uygulanmas\u0131 gerekmektedir. Protez sa\u00e7 tak\u0131ld\u0131ktan sonra izlenecek s\u00fcre\u00e7 elde edilecek verim a\u00e7\u0131s\u0131ndan son derece \u00f6nemlidir.<\/p>\n<h2>Protez Sa\u00e7 Bak\u0131m\u0131 Ne Zaman Yap\u0131l\u0131r?<\/h2>\n<p>Protez sa\u00e7 bak\u0131m\u0131 genelde 3 haftada bir olarak tavsiye edilmektedir. Ancak kullan\u0131m durumuna ve uygulama s\u0131ras\u0131nda tercih edilen sol\u00fcsyonlardan sa\u00e7\u0131n kalitesine kadar bir\u00e7ok de\u011fi\u015fkene bak\u0131larak daha k\u0131sa s\u00fcrelerde de <strong>bak\u0131m yap\u0131lmas\u0131<\/strong> gerekebilir. <strong>Bak\u0131m s\u00fcrelerine ve bak\u0131m y\u00f6ntemine ili\u015fkin en ideal s\u00fcreler ve y\u00f6ntemler uygulamay\u0131 yapan ki\u015filer taraf\u0131ndan size s\u00f6ylenecektir.<\/strong><\/p>\n<p>Protez sa\u00e7\u0131n bak\u0131m\u0131 kolay olmas\u0131na ra\u011fmen ba\u015flarda bak\u0131m i\u00e7in uzman deste\u011fi al\u0131nmas\u0131 \u00e7ok daha yerinde bir karar olacakt\u0131r. \u00d6te yandan belirlenen s\u00fcrelerde sa\u00e7\u0131n \u00e7\u0131kar\u0131larak bak\u0131m\u0131n\u0131n yap\u0131lmas\u0131 uzun \u00f6m\u00fcrl\u00fc kullan\u0131m i\u00e7in gereklidir.<\/p>\n<h2>Protez Sa\u00e7 Ne Kadar S\u00fcre Kullan\u0131l\u0131r?<\/h2>\n<p><strong><u>Protez sa\u00e7 \u00f6mr\u00fc<\/u><\/strong> s\u0131k\u0131 at\u0131lan d\u00fc\u011f\u00fcmlere sahip ve daha kal\u0131n modellerde 2,5 y\u0131la kadar kullan\u0131labilmektedir. Ancak bu modeller genelde estetik a\u00e7\u0131dan istenen fayday\u0131 sa\u011flamamaktad\u0131r. Ortalama olarak normal bir <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac-ne-kadar-dayanir\/\"><strong>protez sa\u00e7\u0131n dayanma s\u00fcresi<\/strong><\/a> 1 \u2013 2 y\u0131l aras\u0131nda de\u011fi\u015febilir. Elbette verimli bir kullan\u0131m sa\u011flamak ve uzun s\u00fcre sa\u00e7\u0131n\u0131z\u0131 kullanmak i\u00e7in d\u00fczenli bak\u0131mlar\u0131n\u0131n da ihmal edilmemesi gerekecektir.<\/p>\n<h2><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-3890 \" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/adult-male-being-happy-about-his-hair-scaled.jpg\" alt=\"Protez Sa\u00e7 Tak\u0131ld\u0131ktan Sonra Ne Zaman \u00c7\u0131kar\u0131l\u0131r?\" width=\"554\" height=\"369\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/adult-male-being-happy-about-his-hair-scaled.jpg 2560w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/adult-male-being-happy-about-his-hair-scaled-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/adult-male-being-happy-about-his-hair-scaled-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/adult-male-being-happy-about-his-hair-scaled-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/adult-male-being-happy-about-his-hair-scaled-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/adult-male-being-happy-about-his-hair-scaled-2048x1366.jpg 2048w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/adult-male-being-happy-about-his-hair-scaled-640x427.jpg 640w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/adult-male-being-happy-about-his-hair-scaled-400x267.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 554px) 100vw, 554px\" \/><\/h2>\n<h2>Protez Sa\u00e7 \u00d6mr\u00fc Bittikten Sonra Ne Olur?<\/h2>\n<p>\u00c7\u0131kmayan protez sa\u00e7 uygulamalar\u0131nda bak\u0131m kriterlerine dikkat etmek hem sa\u00e7 derisi ve k\u00f6klerinin sa\u011fl\u0131\u011f\u0131 a\u00e7\u0131s\u0131ndan \u00f6nemli hem de istenen g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc bozulmadan daha uzun \u00f6m\u00fcrl\u00fc kullan\u0131m i\u00e7in \u00f6nemlidir. Bak\u0131mlar\u0131 yap\u0131lsa dahi ortalama 12 ay ile 18 ay aras\u0131nda protezler \u00f6mr\u00fcn\u00fc tamamlayacakt\u0131r. \u00d6mr\u00fc bittikten sonra bu sa\u00e7lar yerine yeniden protez \u00fcretilerek uygulama ba\u015ftan yap\u0131labilir. Protez sa\u00e7 tak\u0131ld\u0131ktan sonra ne zaman \u00e7\u0131kar\u0131l\u0131r? Protez sa\u00e7 \u00f6mr\u00fc bittikten sonra takip s\u00fcreci nas\u0131ld\u0131r? <strong><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/\">Protez sa\u00e7<\/a><\/strong> tak\u0131ld\u0131ktan sonra s\u00fcre\u00e7 takibinin iyi bir \u015fekilde yap\u0131larak daha etkili bir kullan\u0131m s\u00fcresi elde edilmesi m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr.<\/p>\n<h2>Protez Sa\u00e7 Ne Kadar S\u00fcrede Yap\u0131l\u0131r?<\/h2>\n<p><strong><u>Protez sa\u00e7 zararlar\u0131<\/u><\/strong> olmayan etkili bir y\u00f6ntem olmas\u0131ndan dolay\u0131 \u00e7ok s\u0131k tercih edilmektedir. Ki\u015fiye \u00f6zel olarak yap\u0131lmas\u0131 ve ki\u015fisel tercihlere dikkat edilmelidir. <strong>Tamamen ki\u015fiye \u00f6zel<\/strong> olarak \u00fcretildi\u011fi i\u00e7in ortalama 2 ay gibi bir bekleme s\u00fcresinin ard\u0131ndan uygulamaya ge\u00e7ilmesi m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr. Sa\u00e7 yap\u0131ld\u0131ktan sonra uygulama s\u00fcresi ise ortalama 30 \u2013 60 dakika s\u00fcrebilir. E\u011fer haz\u0131r bir protez kullan\u0131lacaksa ayn\u0131 g\u00fcn i\u00e7inde yeni sa\u00e7\u0131n\u0131za kavu\u015fabilirsiniz.<\/p>\n<p>\u00c7ok ciddi bir bak\u0131m gerektirmemekle beraber kolay uygulanabilir olmas\u0131yla da \u00f6ne \u00e7\u0131kan bir y\u00f6ntemdir. Bu nedenle yayg\u0131n olarak tercih edilen bir y\u00f6ntem olarak pop\u00fclerli\u011fini art\u0131rmaktad\u0131r.<\/p>\n<h2>Protez Sa\u00e7 Yap\u0131m A\u015famalar\u0131 Ne Kadar S\u00fcrer?<\/h2>\n<p><strong>Protez sa\u00e7 yap\u0131m a\u015famalar\u0131<\/strong> aras\u0131nda ilki ki\u015finin kafa \u00f6l\u00e7\u00fclerine ve uygulama alan\u0131na <strong>uygun bir protezin \u00fcretilmesini<\/strong> sa\u011flamak olacakt\u0131r. Ki\u015fiye \u00f6zel tamamen do\u011fal ve ger\u00e7ek sa\u00e7lardan \u00fcretilen protezlerin ki\u015finin kendi sa\u00e7\u0131 olmad\u0131\u011f\u0131 bu sayede anla\u015f\u0131lamamaktad\u0131r.<\/p>\n<p>Belirli s\u00fcreler i\u00e7inde \u00fcretimi ger\u00e7ekle\u015ftirilen protezler kolay uygulama metodu ile uygulama b\u00f6lgesine eklenmektedir. Basit birka\u00e7 a\u015famada tamamlanarak <strong>protez sa\u00e7<\/strong> tak\u0131ld\u0131ktan sonra ki\u015fi g\u00fcndelik ya\u015fam\u0131na eskisinden daha \u00f6zg\u00fcvenli \u015fekilde an\u0131nda ba\u015flayabilir. <strong>Cerrahi herhangi bir i\u015flem yap\u0131lmad\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in bu uygulama sa\u011fl\u0131k a\u00e7\u0131s\u0131ndan da herhangi bir olumsuz etkiye sahip de\u011fildir. Bu y\u00f6n\u00fcyle de olduk\u00e7a avantajl\u0131d\u0131r. \u00a0<\/strong><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Protez sa\u00e7 tak\u0131ld\u0131ktan sonra ne zaman \u00e7\u0131kar\u0131l\u0131r? Protez sa\u00e7 ka\u015f\u0131nt\u0131 veya di\u011fer sorunlar\u0131n ortaya \u00e7\u0131kmamas\u0131 i\u00e7in d\u00fczenli aral\u0131klarla \u00e7\u0131kar\u0131lmal\u0131 ve hem protez sa\u00e7a hem de kafa derisi ve \u00e7\u0131kan sa\u00e7lara bak\u0131m\u0131n yap\u0131lmas\u0131 gerekmektedir. Ortalama olarak protez sa\u00e7 tak\u0131ld\u0131ktan sonra 2 \u2013 8 hafta aras\u0131nda bak\u0131m i\u00e7in \u00e7\u0131kar\u0131lmas\u0131 gerekmektedir. \u00d6te yandan her uygulama i\u00e7in farkl\u0131 s\u00fcrelerden&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":3890,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[113,115,117],"class_list":["post-3838","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-bilgi","tag-onnahair","tag-protez-sac","tag-sac-protezi"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3838","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3838"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3838\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3890"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3838"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3838"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3838"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}