{"id":3961,"date":"2022-03-04T10:57:14","date_gmt":"2022-03-04T07:57:14","guid":{"rendered":"https:\/\/www.onnahair.com\/?p=3961"},"modified":"2024-12-12T12:13:40","modified_gmt":"2024-12-12T09:13:40","slug":"protez-sacin-bakimi-nasil-yapilmali","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sacin-bakimi-nasil-yapilmali\/","title":{"rendered":"Protez Sa\u00e7\u0131n Bak\u0131m\u0131 Nas\u0131l Yap\u0131lmal\u0131?"},"content":{"rendered":"<p><strong>Protez sa\u00e7\u0131n bak\u0131m\u0131 nas\u0131l yap\u0131lmal\u0131? &#8211; <\/strong>B\u00f6lgesel protez sa\u00e7 veya di\u011fer uygulamalar sonras\u0131nda periyodik bak\u0131mlar\u0131n yap\u0131lmas\u0131 sa\u00e7\u0131n verimlili\u011fi ve kullan\u0131m \u00f6mr\u00fcn\u00fcn uzamas\u0131 a\u00e7\u0131s\u0131ndan son derece \u00f6nemlidir. G\u00fcn\u00fcm\u00fczde bak\u0131m i\u015flemleri yap\u0131l\u0131rken bir\u00e7ok farkl\u0131 \u00f6zel \u00fcr\u00fcn kullan\u0131larak \u00e7ok daha etkili sonu\u00e7lar al\u0131nmaktad\u0131r. Hem rutin bak\u0131mlar\u0131n\u0131n hem de evde kendiniz belirli kriterlere dikkat ederek protez sa\u00e7 bak\u0131mlar\u0131n\u0131 yaparak \u00e7ok daha konforlu bir kullan\u0131m elde edebilirsiniz. Sa\u00e7 bak\u0131mlar\u0131 ki\u015filer temel bak\u0131m i\u00e7in gerekli y\u00f6ntemleri \u00f6\u011frenerek evde de bak\u0131mlar\u0131n\u0131 yapabilmektedir. Protez sa\u00e7\u0131n bak\u0131m\u0131 aksat\u0131lmas\u0131 halinde elde edilmek istenen faydalar\u0131 ciddi \u00f6l\u00e7\u00fcde azalacakt\u0131r. <strong>Protez sa\u00e7\u0131n bak\u0131m\u0131 nas\u0131l yap\u0131lmal\u0131? Protez sa\u00e7 bak\u0131m\u0131 ka\u00e7 g\u00fcnde bir yap\u0131l\u0131r? Protez sa\u00e7 bak\u0131m\u0131 evde nas\u0131l yap\u0131l\u0131r? Protez sa\u00e7 bak\u0131m\u0131 yapt\u0131rmak neden \u00f6nemlidir? Protez sa\u00e7 bak\u0131m\u0131 zor mu? Protez sa\u00e7 bak\u0131m\u0131 fiyat\u0131 ne kadar?<\/strong> T\u00fcm detaylar\u0131yla merak ettikleriniz yaz\u0131m\u0131zda.<\/p>\n<h2>Protez Sa\u00e7 Bak\u0131m\u0131 Ne Kadar S\u0131kl\u0131kla Yap\u0131lmal\u0131?<\/h2>\n<p>Protez sa\u00e7 modelleri kendi i\u00e7inde farkl\u0131 teknik \u00f6zellikleri ile ayr\u0131labilir. Bunun yan\u0131 s\u0131ra protez sa\u00e7lar\u0131n b\u00f6lgesel olarak veya sa\u00e7\u0131n tamam\u0131na uygulanmas\u0131 da m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr. Bu tip durumlarda da yine farkl\u0131 unsurlar ortaya \u00e7\u0131kacakt\u0131r. Ortalama olarak 2 \u2013 8 haftal\u0131k s\u00fcreler i\u00e7inde bak\u0131m rutinlerinin kapsaml\u0131 bir \u015fekilde yap\u0131lmas\u0131 gerekir. Ancak 3 hafta genelde tavsiye edilen s\u00fcredir. Protez merkezlerinde veya evde yap\u0131lacak sa\u00e7 bak\u0131mlar\u0131 i\u00e7in belirli y\u00f6ntemler kullan\u0131lmas\u0131 gerekir. Bu y\u00f6ntemlerin neler oldu\u011funu \u00f6\u011frenecek sa\u00e7 bak\u0131m\u0131n\u0131 evde kendinizde yapabilirsiniz.<\/p>\n<h2>Evde Sa\u00e7 Protezi Bak\u0131m\u0131<\/h2>\n<p><u>Evde protez sa\u00e7 bak\u0131m\u0131<\/u> zahmetli olabilir. Sa\u00e7 derisine ve yeni \u00e7\u0131kan sa\u00e7lara zarar vermeden protezin \u00f6zel sol\u00fcsyonlar ile bozulmadan \u00e7\u0131kar\u0131lmas\u0131 gerekmektedir. Ard\u0131ndan sa\u00e7 derisine bak\u0131m yap\u0131larak yine \u00f6zel maddeler ile bak\u0131m i\u015flemleri devam ettirilir. Bak\u0131m sonras\u0131nda protezi d\u00fczg\u00fcn yerle\u015ftirmek i\u00e7in yerle\u015ftirme s\u0131ras\u0131nda tercih kullan\u0131lacak unsurlar ve teknikler de \u00f6nemlidir. Protez sa\u00e7 bak\u0131m\u0131 d\u00fczenli olarak yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda uzun s\u00fcre protez sa\u00e7 kullan\u0131m\u0131 sa\u011flan\u0131r. Evde <strong>protez sa\u00e7 bak\u0131m\u0131<\/strong> i\u00e7in gereken malzemeler aras\u0131nda takma ve \u00e7\u0131karma i\u015flemleri i\u00e7in gerekli sol\u00fcsyonlar ilk s\u0131rada yer alaca\u011f\u0131 i\u00e7in uzman tavsiyesi olmadan bak\u0131m i\u015flemi uygulaman\u0131z tavsiye edilmez.<\/p>\n<h2>Protez Sa\u00e7 Bak\u0131m\u0131 Yapt\u0131rmak Neden \u00d6nemlidir?<\/h2>\n<p>Protez sa\u00e7 di\u011fer bir\u00e7ok sa\u00e7 ekleme y\u00f6ntemine g\u00f6re \u00e7ok daha kolay ve avantajl\u0131d\u0131r. Bu \u00f6zellikleri sayesinde \u00f6ne \u00e7\u0131kan protez sa\u00e7lar ki\u015fiye uygun olarak \u00fcretilir ve yerle\u015ftirilir. Protez sa\u00e7\u0131n \u00f6zelliklerine g\u00f6re bak\u0131m rutinlerinin ihmal edilmesi elde edilmek istenen verimin al\u0131namamas\u0131na neden olacakt\u0131r. <strong><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sacla-denize-ve-havuza-girebilir-miyim\/\">Protez sa\u00e7lar ile denize veya havuza girmek<\/a><\/strong> bile m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr. Ancak bu imkan\u0131 bile veren protez sa\u00e7lar\u0131n bak\u0131mlar\u0131n\u0131n ihmal edilerek denizden veya havuzdan \u00e7\u0131kt\u0131ktan sonra klor veya deniz suyundan ar\u0131nd\u0131r\u0131lmamas\u0131 halinde \u00f6mr\u00fc k\u0131salacakt\u0131r. Bak\u0131m\u0131 d\u00fczenli olarak ger\u00e7ekle\u015ftirilen sa\u00e7 protezleri hem daha uzun \u00f6m\u00fcrl\u00fc olur hem de sa\u00e7 derinizin sa\u011fl\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in \u00f6nemlidir.<\/p>\n<h2>Protez Sa\u00e7 Bak\u0131m\u0131 Zor Mu?<\/h2>\n<p><u>Protez sa\u00e7 yorumlar<\/u> ve \u00f6nerileri dikkate al\u0131narak uygulama ve bak\u0131m s\u0131ras\u0131nda herhangi bir zorluk g\u00f6r\u00fclmemektedir. Sa\u00e7\u0131 olan bir ki\u015finin d\u00fczenli olarak berbere gitmesi veya sa\u00e7\u0131na evde uygulad\u0131\u011f\u0131 sa\u00e7 bak\u0131m rutinlerinde oldu\u011fu gibi benzer s\u00fcrelerde bak\u0131m yapt\u0131r\u0131lmas\u0131 gerekir. Evde de uygulanabilecek bu bak\u0131m unsurlar\u0131n\u0131n profesyonel ortamlarda yapt\u0131r\u0131lmas\u0131 daha verimli ger\u00e7ekle\u015ftirilmesini sa\u011flayacakt\u0131r. Belirli y\u00f6nlerden zor olsa da ilk uygulamadan \u00e7ok daha k\u0131sa bir s\u00fcrede sa\u00e7 bak\u0131m\u0131 yap\u0131ld\u0131ktan sonra yeniden uygulama alan\u0131na eklenir.<\/p>\n<h2><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-3962 \" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/handsome-man-standing-isolated-grey-wall-1-scaled.jpg\" alt=\"Protez sa\u00e7\u0131n bak\u0131m\u0131 nas\u0131l yap\u0131lmal\u0131?\" width=\"563\" height=\"376\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/handsome-man-standing-isolated-grey-wall-1-scaled.jpg 2560w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/handsome-man-standing-isolated-grey-wall-1-scaled-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/handsome-man-standing-isolated-grey-wall-1-scaled-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/handsome-man-standing-isolated-grey-wall-1-scaled-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/handsome-man-standing-isolated-grey-wall-1-scaled-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/handsome-man-standing-isolated-grey-wall-1-scaled-2048x1366.jpg 2048w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/handsome-man-standing-isolated-grey-wall-1-scaled-640x427.jpg 640w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/handsome-man-standing-isolated-grey-wall-1-scaled-400x267.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 563px) 100vw, 563px\" \/><\/h2>\n<h2>Protez Sa\u00e7 Bak\u0131m\u0131 Fiyat\u0131 Ne Kadar?<\/h2>\n<p>Protez sa\u00e7 bak\u0131m\u0131 fiyat\u0131 i\u015flemi ger\u00e7ekle\u015ftirecek ki\u015fi\/klinik d\u00fczeyinde de\u011fi\u015febilece\u011fi gibi bak\u0131m\u0131n kapsam\u0131na ve tercih edilecek metotlara g\u00f6re de de\u011fi\u015fiklik g\u00f6sterecektir. Her <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/\"><strong>protez sa\u00e7<\/strong><\/a> ayn\u0131 \u00f6zelliklere sahip de\u011fildir. Bu nedenle model, \u00e7e\u015fidi veya yap\u0131s\u0131na g\u00f6re farkl\u0131 bak\u0131m uygulamalar\u0131na da ba\u015fvurulmas\u0131 gerekebilir.<\/p>\n<p>Protez sa\u00e7lara sahip ki\u015filerin protez sa\u00e7 bak\u0131m\u0131 rutinlerine uyarak sorunsuz bir \u015fekilde sa\u00e7lar\u0131n\u0131 normal kullan\u0131m \u00f6mr\u00fcnde kullanmas\u0131 m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr. Bak\u0131m sayesinde kullan\u0131m \u00f6mr\u00fc de do\u011fal olarak uzayacakt\u0131r.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Protez sa\u00e7\u0131n bak\u0131m\u0131 nas\u0131l yap\u0131lmal\u0131? &#8211; B\u00f6lgesel protez sa\u00e7 veya di\u011fer uygulamalar sonras\u0131nda periyodik bak\u0131mlar\u0131n yap\u0131lmas\u0131 sa\u00e7\u0131n verimlili\u011fi ve kullan\u0131m \u00f6mr\u00fcn\u00fcn uzamas\u0131 a\u00e7\u0131s\u0131ndan son derece \u00f6nemlidir. G\u00fcn\u00fcm\u00fczde bak\u0131m i\u015flemleri yap\u0131l\u0131rken bir\u00e7ok farkl\u0131 \u00f6zel \u00fcr\u00fcn kullan\u0131larak \u00e7ok daha etkili sonu\u00e7lar al\u0131nmaktad\u0131r. Hem rutin bak\u0131mlar\u0131n\u0131n hem de evde kendiniz belirli kriterlere dikkat ederek protez sa\u00e7 bak\u0131mlar\u0131n\u0131 yaparak&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":3962,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[113,115,117],"class_list":["post-3961","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-bilgi","tag-onnahair","tag-protez-sac","tag-sac-protezi"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3961","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3961"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3961\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3962"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3961"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3961"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3961"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}