{"id":3974,"date":"2022-03-05T11:05:22","date_gmt":"2022-03-05T08:05:22","guid":{"rendered":"https:\/\/www.onnahair.com\/?p=3974"},"modified":"2024-12-12T12:12:40","modified_gmt":"2024-12-12T09:12:40","slug":"protez-sacin-olumlu-yonleri-nelerdir","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sacin-olumlu-yonleri-nelerdir\/","title":{"rendered":"Protez Sa\u00e7\u0131n Olumlu Y\u00f6nleri Nelerdir, Olumsuz Y\u00f6nleri Nelerdir?"},"content":{"rendered":"<p><u>Protez sa\u00e7 avantaj ve dezavantajlar\u0131<\/u> kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda olumlu y\u00f6nlerinin daha fazla \u00f6n plana \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131 g\u00f6r\u00fclmektedir. \u00d6zellikle son d\u00f6nemde geli\u015fen uygulama metotlar\u0131 bu sa\u00e7 protezlerin tamamen ki\u015finin kendi do\u011fal sa\u00e7\u0131 gibi g\u00f6r\u00fcnmesini sa\u011flam\u0131\u015ft\u0131r. Di\u011fer yandan T\u00fcrkiye\u2019de ve d\u00fcnyada \u00e7ok say\u0131da \u00fcnl\u00fc isim bu y\u00f6ntemi tercih etmektedir. Peki <strong>protez sa\u00e7\u0131n olumlu y\u00f6nleri nelerdir?<\/strong><\/p>\n<p>G\u00fcn\u00fcm\u00fczde bir\u00e7ok ki\u015fi i\u00e7in avantaj sunan protez sa\u00e7\u0131n olumlu y\u00f6nleri ise k\u0131saca \u015funlard\u0131r:<\/p>\n<ul>\n<li>Do\u011fal sa\u00e7tan ay\u0131rt edilemeyecek kadar iyi durur.<\/li>\n<li>Denize, havuza girmek veya du\u015f almak m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr.<\/li>\n<li>Cilt ile oksijen temas\u0131n\u0131 kesmez.<\/li>\n<li>Ki\u015finin \u00f6zg\u00fcven ve motivasyonu art\u0131r\u0131r.<\/li>\n<li>Herhangi bir cerrahi m\u00fcdahale gerektirmeden uygulan\u0131r.<\/li>\n<li>Konforlu ve uzun \u00f6m\u00fcrl\u00fc kullan\u0131m\u0131 vard\u0131r.<\/li>\n<\/ul>\n<h2>Protez Sa\u00e7\u0131n Olumsuz Y\u00f6nleri Nelerdir?<\/h2>\n<p><strong>Bilmeniz gerekir ki, <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac-dezavantajlari-nelerdir\/\">protez sa\u00e7\u0131n dezavantajlar\u0131<\/a> yok denecek kadar azd\u0131r.<\/strong> Bu dezavantajlar aras\u0131nda d\u00fczenli bak\u0131m gerektirmesi her ne kadar \u00f6ne \u00e7\u0131ksa da en az kendi sa\u00e7\u0131na sahip olan ki\u015filer kadar bu sa\u00e7lar\u0131n bak\u0131m\u0131 gerekti\u011fi i\u00e7in b\u00fcy\u00fck bir sorun olarak de\u011ferlendirilmemesi gerekmektedir. Protez sa\u00e7\u0131n \u00f6ne \u00e7\u0131kan olumsuz yanlar\u0131 ise k\u0131saca \u015funlard\u0131r:<\/p>\n<ul>\n<li>Periyodik bak\u0131m gerektirir.<\/li>\n<li>Al\u0131\u015fma s\u00fcrecinde ka\u015f\u0131nt\u0131 hissedilebilir.<\/li>\n<\/ul>\n<h2>Protez Sa\u00e7\u0131n Zararlar\u0131 Var M\u0131d\u0131r?<\/h2>\n<p><u>Protez sa\u00e7 zararlar\u0131<\/u> yok denecek kadar azd\u0131r. Konuya ili\u015fkin yap\u0131lan klinik ara\u015ft\u0131rmalar ve g\u00f6zlemler sonucu protez sa\u00e7lara ba\u011fl\u0131 olarak herhangi bir ciddi veriye rastlanmam\u0131\u015ft\u0131r. Bu nedenle son derece g\u00fcvenilir ve garanti bir y\u00f6ntem olarak g\u00f6sterilmektedir. Ancak baz\u0131 durumlarda zararl\u0131 yanlar\u0131 da g\u00f6r\u00fclebilir. Bak\u0131mlar\u0131n\u0131n ihmal edilmesi veya bilin\u00e7siz \u015fekilde uzman olmayan ki\u015filerce uygulanacak y\u00f6ntemler \u00e7e\u015fitli sorunlara da davetiye \u00e7\u0131karacakt\u0131r.<\/p>\n<h2>Protez Sa\u00e7 ile Peruk Aras\u0131ndaki Farklar Nelerdir?<\/h2>\n<p><strong>Sa\u00e7 protezi ve peruk fark\u0131 olduk\u00e7a belirgindir.<\/strong> Protez uygulamas\u0131na sahip bir ki\u015finin do\u011fal sa\u00e7\u0131 olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131n tespit edilebilmesi olduk\u00e7a g\u00fc\u00e7t\u00fcr. Ancak peruk uygulamas\u0131nda kolayca fark edilebilir. Sa\u00e7 protezi uygulan\u0131rken ki\u015finin kafa \u00f6l\u00e7\u00fcleri, yap\u0131s\u0131 ve uygulama s\u0131ras\u0131nda tercih edilecek sol\u00fcsyonlar ile uzun \u00f6m\u00fcrl\u00fc bir kullan\u0131m elde edilebilir. <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\"><strong>Protez sa\u00e7 <\/strong><\/a>ile denize havuza girilebildi\u011fi gibi peruk ile bu t\u00fcr aktivitelerin yap\u0131lmas\u0131 imkans\u0131zd\u0131r. Profesyonel kliniklerde sa\u00e7 protezinizi kendinize \u00f6zel \u00fcretilmesini sa\u011flayarak kendi sa\u00e7\u0131n\u0131zdan ayr\u0131t edilemeyecek \u015fekilde bir protez kullan\u0131lmas\u0131 sa\u011flan\u0131r. <strong>Protez sa\u00e7\u0131n olumlu y\u00f6nleri aras\u0131nda uzun \u00f6m\u00fcrl\u00fcl\u00fck ilk s\u0131rada gelebilir.<\/strong><\/p>\n<h2><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-3975 \" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/mature-man-having-balding-problems-scaled.jpg\" alt=\"Protez Sa\u00e7\u0131n Olumlu Y\u00f6nleri Nelerdir?\" width=\"452\" height=\"301\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/mature-man-having-balding-problems-scaled.jpg 2560w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/mature-man-having-balding-problems-scaled-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/mature-man-having-balding-problems-scaled-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/mature-man-having-balding-problems-scaled-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/mature-man-having-balding-problems-scaled-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/mature-man-having-balding-problems-scaled-2048x1366.jpg 2048w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/mature-man-having-balding-problems-scaled-640x427.jpg 640w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/mature-man-having-balding-problems-scaled-400x267.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 452px) 100vw, 452px\" \/><\/h2>\n<h2>Sa\u00e7 Ektirmek Mi Protez Mi?<\/h2>\n<p><u>Sa\u00e7 ektirmek<\/u> cerrahi bir y\u00f6ntem olmas\u0131 nedeniyle herkes i\u00e7in uygun olmayabilir veya ki\u015filer yapt\u0131rmaktan \u00e7ekinebilir. Bu gibi durumlarda protez uygulamas\u0131 en do\u011fru y\u00f6ntem olacakt\u0131r. Bir\u00e7ok a\u00e7\u0131dan avantaj sa\u011flayan protez sa\u00e7lar ile t\u0131pk\u0131 ki\u015finin kendi sa\u00e7\u0131 gibi kullanmas\u0131 m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr. \u00d6te yandan sa\u00e7 ekiminde oldu\u011fu gibi sa\u00e7\u0131n tutmama gibi bir problemi de protez uygulamalar\u0131nda g\u00f6r\u00fclmemektedir.<\/p>\n<p>Sa\u00e7 ekimi y\u00f6ntemi daha zorlu ve uzun bir s\u00fcreci de beraberinde getirmektedir. Ancak <strong>protez sa\u00e7<\/strong> kullanarak bu s\u00fcrecin k\u0131salmas\u0131 ve do\u011fal g\u00f6r\u00fcn\u00fcml\u00fc ger\u00e7ek sa\u00e7\u0131n\u0131z gibi sonu\u00e7 verecek protezleri kullanabilirsiniz.<\/p>\n<h2>Protez Sa\u00e7 \u00d6mr\u00fc Ne Kadard\u0131r?<\/h2>\n<p>Protez sa\u00e7 \u00f6mr\u00fc farkl\u0131 unsurlara g\u00f6re de\u011fi\u015fiklik g\u00f6stermektedir. Bak\u0131m kriterlerine uyulmas\u0131 sonucunda e\u011fer kaliteli materyaller tercih edilmi\u015fse ortalama 1,5 ila 2 y\u0131l aras\u0131nda bir \u00f6m\u00fcr bi\u00e7ilebilir. Farkl\u0131 bir\u00e7ok modeli ve \u00e7e\u015fidi bulunan bu sa\u00e7lar\u0131n \u00f6mr\u00fc de \u00fcretim \u00f6zellikleri ve bak\u0131m kriterlerine g\u00f6re de\u011fi\u015fecektir.<\/p>\n<h2>Protez Sa\u00e7 Her G\u00fcn Y\u0131kan\u0131r M\u0131?<\/h2>\n<p><u>Protez sa\u00e7la du\u015f almak<\/u> m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr. Her g\u00fcn y\u0131kanabilir. Ancak y\u0131kama s\u0131ras\u0131nda belirli kriterlere dikkat edilmesi \u015fartt\u0131r. \u00d6zel bak\u0131m \u015fampuanlar\u0131n\u0131n ve kremlerinin kullan\u0131lmas\u0131 \u00f6mr\u00fcn\u00fc uzatabilece\u011fi gibi g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc de koruyacakt\u0131r. <strong>Protez sa\u00e7\u0131n olumlu y\u00f6nleri aras\u0131nda yer bir \u00f6zellik olarak du\u015f almaya engel te\u015fkil etmemesi de bu sa\u00e7\u0131n yayg\u0131n tercih edilmesinde bir sebep olarak g\u00f6sterilmektedir.<\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Protez sa\u00e7 avantaj ve dezavantajlar\u0131 kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda olumlu y\u00f6nlerinin daha fazla \u00f6n plana \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131 g\u00f6r\u00fclmektedir. \u00d6zellikle son d\u00f6nemde geli\u015fen uygulama metotlar\u0131 bu sa\u00e7 protezlerin tamamen ki\u015finin kendi do\u011fal sa\u00e7\u0131 gibi g\u00f6r\u00fcnmesini sa\u011flam\u0131\u015ft\u0131r. Di\u011fer yandan T\u00fcrkiye\u2019de ve d\u00fcnyada \u00e7ok say\u0131da \u00fcnl\u00fc isim bu y\u00f6ntemi tercih etmektedir. Peki protez sa\u00e7\u0131n olumlu y\u00f6nleri nelerdir? G\u00fcn\u00fcm\u00fczde bir\u00e7ok ki\u015fi i\u00e7in avantaj&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":3975,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[113,115,117],"class_list":["post-3974","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-bilgi","tag-onnahair","tag-protez-sac","tag-sac-protezi"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3974","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3974"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3974\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3975"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3974"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3974"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3974"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}