{"id":3977,"date":"2022-03-06T16:10:10","date_gmt":"2022-03-06T13:10:10","guid":{"rendered":"https:\/\/www.onnahair.com\/?p=3977"},"modified":"2024-12-12T12:11:53","modified_gmt":"2024-12-12T09:11:53","slug":"protez-sacla-denize-ve-havuza-girebilir-miyim","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sacla-denize-ve-havuza-girebilir-miyim\/","title":{"rendered":"Protez Sa\u00e7la Denize ve Havuza Girebilir Miyim?"},"content":{"rendered":"<p><strong>Protez Sa\u00e7la Denize ve Havuza Girebilir Miyim?<\/strong> &#8211; Protez sa\u00e7la denize girilir mi ya da havuza girilir mi gibi sorular \u00f6zellikle yaz aylar\u0131nda protez sa\u00e7 tercih etmek isteyenlerin kafalar\u0131nda soru i\u015faretine neden olmaktad\u0131r. G\u00fcn\u00fcm\u00fczde son derece geli\u015fmi\u015f y\u00f6ntemler ile uygulanan protez sa\u00e7lar ile denize havuza girilmesi m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr. Ancak bunun i\u00e7in baz\u0131 kriterlere dikkat etmek sa\u00e7\u0131n\u0131z\u0131n olas\u0131 sorunlarla kar\u015f\u0131la\u015fmamas\u0131 i\u00e7in \u00f6nemlidir.<\/p>\n<p>\u00c7o\u011fu zaman du\u015f al\u0131rken veya denize \u2013 havuza girince sa\u00e7\u0131m \u00e7\u0131kar m\u0131 gibi sorular\u0131n ortaya \u00e7\u0131kmas\u0131na neden olan temel unsur protez sa\u00e7\u0131n peruklar ile kar\u0131\u015ft\u0131r\u0131lmas\u0131d\u0131r. Protez sa\u00e7la denize havuza girmek bu y\u00f6n\u00fcyle san\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131n aksine herhangi bir sorun yaratmaz. Ancak sa\u00e7\u0131n bak\u0131m\u0131 i\u00e7in gerekli kriterlere dikkat etmek ve uygulaman\u0131n profesyonelli\u011fine g\u00fcvenmek gerekecektir. \u00d6zellikle uygulamay\u0131 yapan ki\u015filerin alan\u0131nda uzman olmas\u0131 daha verimli \u015fekilde protez sa\u00e7lar\u0131n kullan\u0131lmas\u0131n\u0131 sa\u011flayacakt\u0131r. Ancak deniz veya havuzdan \u00e7\u0131kt\u0131ktan hemen sonra du\u015f alarak veya y\u0131kayarak sa\u00e7\u0131c\u0131n\u0131z\u0131 klor veya deniz suyundan ar\u0131nd\u0131rman\u0131z olduk\u00e7a \u00f6nemlidir.<\/p>\n<h2>Protez Sa\u00e7la Du\u015f Al\u0131n\u0131r M\u0131?<\/h2>\n<p>Protez sa\u00e7 \u00e7e\u015fitleri ve \u00f6zelliklerine g\u00f6re farkl\u0131 bak\u0131m, uygulama ve verimlili\u011fe sahip olsa da genelde benzer \u00f6zellikler ta\u015f\u0131maktad\u0131r. Ki\u015finin kendi do\u011fal sa\u00e7\u0131ndan ay\u0131rt edilemeyecek bi\u00e7imde tasarlanan ve uygulanan bu sa\u00e7lar uzun s\u00fcre size e\u015flik eder. <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/\"><strong>Protez sa\u00e7<\/strong><\/a> ile g\u00f6n\u00fcl rahatl\u0131\u011f\u0131yla du\u015f alabilir, havuza veya denize girebilirsiniz. \u00d6zellikle havuz veya denizden \u00e7\u0131kt\u0131ktan sonra sa\u00e7\u0131n\u0131z\u0131 di\u011fer etkenlerden ar\u0131nd\u0131rman\u0131z daha uzun \u00f6m\u00fcrl\u00fc bir kullan\u0131m f\u0131rsat\u0131 sa\u011flayacakt\u0131r.<\/p>\n<p>Protez sa\u00e7 ile du\u015f al\u0131rken ise yine belirli kriterlere dikkat etmek verimli bir kullan\u0131m i\u00e7in gereklidir. Du\u015f al\u0131rken \u015fu hususlara dikkat etmeniz tavsiye edilir:<\/p>\n<ul>\n<li>Protez sa\u00e7a uygun krem, \u015fampuan vb. \u00fcr\u00fcnleri yeterli miktarda kullanmak.<\/li>\n<li>Sert ovalayarak veya ka\u015f\u0131yarak de\u011fil, nazik hareketlerle sa\u00e7 sistemi boyunca y\u0131kama yap\u0131lmal\u0131d\u0131r.<\/li>\n<li>Kaynar veya s\u0131cak su ile y\u0131kamaktan ka\u00e7\u0131nmak gerekir.<\/li>\n<\/ul>\n<p>Bunlar ve benzeri daha bir\u00e7ok basit detay protez sa\u00e7\u0131n\u0131z\u0131n daha verimli kullan\u0131m\u0131n\u0131 sa\u011flayacakt\u0131r. Canl\u0131 sa\u00e7 h\u00fccreleri olmad\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in her g\u00fcn du\u015f al\u0131nmas\u0131 durumunda kendini yenileyemeyece\u011fi i\u00e7in daha fazla kuruma g\u00f6r\u00fclebilir. Bunun d\u0131\u015f\u0131nda herhangi bir sorun ya\u015fanmamaktad\u0131r.<\/p>\n<h2><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-3978 \" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/photo-handsome-smiling-man-swimming-pool-sunbathing-sea-resort-1-scaled.jpg\" alt=\"Protez Sa\u00e7la Denize ve Havuza Girebilir Miyim?\" width=\"527\" height=\"351\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/photo-handsome-smiling-man-swimming-pool-sunbathing-sea-resort-1-scaled.jpg 2560w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/photo-handsome-smiling-man-swimming-pool-sunbathing-sea-resort-1-scaled-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/photo-handsome-smiling-man-swimming-pool-sunbathing-sea-resort-1-scaled-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/photo-handsome-smiling-man-swimming-pool-sunbathing-sea-resort-1-scaled-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/photo-handsome-smiling-man-swimming-pool-sunbathing-sea-resort-1-scaled-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/photo-handsome-smiling-man-swimming-pool-sunbathing-sea-resort-1-scaled-2048x1366.jpg 2048w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/photo-handsome-smiling-man-swimming-pool-sunbathing-sea-resort-1-scaled-640x427.jpg 640w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/photo-handsome-smiling-man-swimming-pool-sunbathing-sea-resort-1-scaled-400x267.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 527px) 100vw, 527px\" \/><\/h2>\n<h2>Protez Sa\u00e7 Bak\u0131m\u0131 Nas\u0131l Yap\u0131l\u0131r?<\/h2>\n<p><strong><u>Sa\u00e7 protezi bak\u0131m\u0131<\/u><\/strong> periyodik olarak yap\u0131lmad\u0131\u011f\u0131nda istenen verimi elde etmek zorla\u015facakt\u0131r. Protez sa\u00e7larda bak\u0131m s\u00fcreleri genelde 2 ila 8 hafta aras\u0131nda ger\u00e7ekle\u015ftirilir. Belirli rutinler ile yap\u0131lacak sa\u00e7 bak\u0131m\u0131 sayesinde sa\u00e7\u0131n\u0131z\u0131n daha uzun \u00f6m\u00fcrl\u00fc olmas\u0131n\u0131 sa\u011flayabilirsiniz. \u00d6zellikle \u00e7\u0131kan yeni sa\u00e7lara zarar vermemesi i\u00e7in \u00f6zel sa\u00e7 \u00e7\u00f6z\u00fcc\u00fc sol\u00fcsyonlar kullan\u0131larak \u00e7\u0131kar\u0131lmas\u0131 ve sa\u00e7 derisine de bak\u0131m yap\u0131lmas\u0131 \u00f6nemlidir.<\/p>\n<p>Sa\u00e7\u0131n \u00e7\u0131kar\u0131l\u0131p sa\u00e7 derisi ve bak\u0131m\u0131n\u0131n yap\u0131lmas\u0131yla protezde herhangi bir sorun varsa giderilerek tekrar uygulan\u0131r. \u00d6zellikle <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac-ile-yuzmek\/\"><strong>protez sa\u00e7 ile y\u00fczmek<\/strong><\/a> isteyenlerin \u00f6ncesinde ve sonras\u0131nda mutlaka bak\u0131mlar\u0131n\u0131 yapt\u0131rmalar\u0131 tavsiye edilir.<\/p>\n<h2>Protez Sa\u00e7 Terlemeye Neden Olur Mu?<\/h2>\n<p><strong>Protez sa\u00e7 terleme<\/strong> veya di\u011fer bir\u00e7ok sorunla ilgili soru i\u015faretleri yaratsa da temelde son derece konforlu bir kullan\u0131ma sahiptir. Cildin oksijen ile temas\u0131n\u0131 kesmedi\u011fi i\u00e7in bu sorunun da ortaya \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131 g\u00f6r\u00fclmez Hava ve su ge\u00e7irme \u00f6zelli\u011fine sahip \u00fcr\u00fcnler kullan\u0131lmas\u0131 bu sa\u00e7lar\u0131n son derece konforlu kullan\u0131m\u0131na olanak sa\u011flar.<\/p>\n<h3>Protez Sa\u00e7 Kimlere Uygulan\u0131r?<\/h3>\n<p><u>Protez sa\u00e7 yapt\u0131ranlar<\/u> aras\u0131nda her ya\u015f grubundan kad\u0131n ve erkek yer almaktad\u0131r. Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi sorunlar\u0131 ya\u015fayanlarda sorunlu b\u00f6lgelere protez sa\u00e7 eklemesi yap\u0131lmaktad\u0131r. Cerrahi bir y\u00f6ntem uygulanmadan kolayca sa\u00e7a uygulan\u0131r ve uzun s\u00fcre ki\u015finin kendi do\u011fal sa\u00e7\u0131 gibi kullanmas\u0131 sa\u011flan\u0131r. Protez sa\u00e7la denize havuza girmek m\u00fcmk\u00fcn oldu\u011fu gibi du\u015f al\u0131nmas\u0131nda veya \u015fekil verilmesinde de bir mahsur g\u00f6r\u00fclmemektedir.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Protez Sa\u00e7la Denize ve Havuza Girebilir Miyim? &#8211; Protez sa\u00e7la denize girilir mi ya da havuza girilir mi gibi sorular \u00f6zellikle yaz aylar\u0131nda protez sa\u00e7 tercih etmek isteyenlerin kafalar\u0131nda soru i\u015faretine neden olmaktad\u0131r. G\u00fcn\u00fcm\u00fczde son derece geli\u015fmi\u015f y\u00f6ntemler ile uygulanan protez sa\u00e7lar ile denize havuza girilmesi m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr. Ancak bunun i\u00e7in baz\u0131 kriterlere dikkat etmek sa\u00e7\u0131n\u0131z\u0131n&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":3978,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[113,115,117],"class_list":["post-3977","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-bilgi","tag-onnahair","tag-protez-sac","tag-sac-protezi"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3977","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3977"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3977\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3978"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3977"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3977"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3977"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}