{"id":3996,"date":"2022-03-07T21:28:03","date_gmt":"2022-03-07T18:28:03","guid":{"rendered":"https:\/\/www.onnahair.com\/?p=3996"},"modified":"2024-12-12T12:09:41","modified_gmt":"2024-12-12T09:09:41","slug":"protez-sac-varken-gusul-abdesti-alinir-mi","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac-varken-gusul-abdesti-alinir-mi\/","title":{"rendered":"Protez Sa\u00e7 Varken Gus\u00fcl Abdesti Olunur Mu?"},"content":{"rendered":"<p><strong>Protez Sa\u00e7 Varken Gus\u00fcl Abdesti Olunur Mu?<\/strong> Protez sa\u00e7\u0131n abdesti etkilemesi konusunda farkl\u0131 g\u00f6r\u00fc\u015fler bulunur. Uzmanlar\u0131n yapt\u0131\u011f\u0131 incelemeler sonucunda iki farkl\u0131 g\u00f6r\u00fc\u015f ortaya \u00e7\u0131km\u0131\u015ft\u0131r. Biz de en \u00e7ok merak edilen sorulardan biri olan <strong>protez sa\u00e7 varken gus\u00fcl abdesti al\u0131n\u0131r m\u0131<\/strong>\u00a0sorusunu yan\u0131tlad\u0131k. Bu g\u00f6r\u00fc\u015fler ise \u015fu \u015fekilde s\u0131n\u0131rland\u0131r\u0131labilir:<\/p>\n<ul>\n<li>Protez sa\u00e7\u0131n dinen yasak olmas\u0131<\/li>\n<li>Sa\u00e7 ekiminin uygun g\u00f6r\u00fclmesi<\/li>\n<\/ul>\n<p>Dini ve kutsal kitaplar incelendi\u011finde g\u00f6r\u00fclm\u00fc\u015ft\u00fcr ki bu konu hakk\u0131nda net bir uyar\u0131 bulunmamaktad\u0131r. <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/\"><strong>Protez sa\u00e7<\/strong> <\/a>uygulamas\u0131 yeni bir uygulamad\u0131r ve teknolojinin geli\u015fmesi ile ortaya \u00e7\u0131km\u0131\u015ft\u0131r. <strong>Protez sa\u00e7 ve gus\u00fcl abdesti <\/strong>birbiri ile ba\u011flant\u0131l\u0131 konular olsa da dini kitaplarda abdest almaya engel oldu\u011funa dair bir ibare yoktur.<\/p>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7\u0131n Dindeki Yeri Nedir?<\/strong><\/h2>\n<p><strong>Protez sa\u00e7\u0131n din kitaplardaki konumu<\/strong>na dair herhangi bir bilgi yoktur. Din kitaplar\u0131nda <strong>protez sa\u00e7 uygulamas\u0131na<\/strong> y\u00f6nelik bilgi verilmemekte ancak abdest gibi uygulamalar\u0131n nas\u0131l olaca\u011f\u0131 aktar\u0131lmaktad\u0131r. Abdestin nas\u0131l al\u0131naca\u011f\u0131na dair y\u00f6nergeye bak\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda ise protez sa\u00e7\u0131n gus\u00fcl abdesti almaya engel oldu\u011fu ortaya \u00e7\u0131kar. Gus\u00fcl abdesti almak i\u00e7in suyun deriye n\u00fcfuz etmesi gerekir. Ancak ba\u015f b\u00f6lgesinde yer alan bu yapay uygulama her ne kadar ger\u00e7ek sa\u00e7lardan yap\u0131lsa da gus\u00fcl abdestinin al\u0131namayaca\u011f\u0131na y\u00f6nelik g\u00f6r\u00fc\u015f\u00fc desteklemektedir. Bu konuda farkl\u0131 g\u00f6r\u00fc\u015fler bulunur ve as\u0131l kaynaklar ise bu durumda yetersiz kalmaktad\u0131r. E\u011fer ki\u015fi <strong>protez sa\u00e7<\/strong> uygulamak istiyor ise bunu kendi iradesi ile belirlemesi gerekir.<\/p>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7 G\u00fcnah M\u0131?<\/strong><\/h2>\n<p><u>Protez sa\u00e7\u0131n M\u00fcsl\u00fcmanl\u0131ktaki yeri<\/u> olduk\u00e7a tart\u0131\u015fmal\u0131d\u0131r. Bir\u00e7ok ki\u015fi protez sa\u00e7\u0131n g\u00fcnah olabilece\u011fini ve bu neden ile sa\u00e7 ekiminin yap\u0131lmas\u0131n\u0131 savunur. <strong>Protez sa\u00e7 g\u00fcnah ya da yasakl\u0131 de\u011fildir.<\/strong> Protez sa\u00e7 uygulamas\u0131nda ki\u015filerin mevcut durumlar\u0131, ihtiya\u00e7lar\u0131 ve kendi g\u00f6r\u00fc\u015fleri daha \u00f6nemli olmaktad\u0131r. <strong>Protez sa\u00e7<\/strong> yapt\u0131rmak isteyen bir ki\u015fi, e\u011fer ister ise protez sa\u00e7 yapt\u0131rabilir. Sa\u00e7 ekimi yapt\u0131rmak istiyorsa da sa\u00e7 ekimini tercih edebilir. <strong><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac-ve-peruk-arasindaki-farklar\/\">Protez sa\u00e7 ve peruk aras\u0131ndaki fark<\/a><\/strong> kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda peruk kullanmak \u00e7ok daha b\u00fcy\u00fck bir sorun olarak g\u00f6r\u00fclmektedir. Protez sa\u00e7 ise peruk kadar yasakl\u0131 ya da sa\u00e7 ekimi kadar da izin verilen bir konumda bulunmaz. Her iki uygulaman\u0131n aras\u0131nda yer al\u0131r. <strong>Protez sa\u00e7 ve gus\u00fcl abdesti <\/strong>konusu da bu y\u00fczden tart\u0131\u015fmal\u0131d\u0131r.<\/p>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7 Dinen Yasak M\u0131?<\/strong><\/h2>\n<p><strong>Protez sa\u00e7\u0131n dinen yasak olmas\u0131 <\/strong>gibi bir konu yoktur. Din insanlar\u0131n\u0131n kutsal kitaplarda yer alan maddeleri ve bilgileri yorumlamas\u0131 ile bu soruya farkl\u0131 yan\u0131tlar verilebilir. Her din insan\u0131 yorumlama yaparken \u00f6zg\u00fcn kalamayabilir ya da kendi d\u00fc\u015f\u00fcncelerini bilgiler ile verebilir. Bu neden ile de bir\u00e7ok insan bu konuda soru ya\u015far. Sa\u00e7 protezi yapt\u0131rmak isteyen ki\u015filer, diledikleri takdirde sa\u00e7 protezi uygulamas\u0131n\u0131 tercih edebilir. Protez sa\u00e7lar\u0131n, gus\u00fcl abdestini etkiledi\u011fi g\u00f6r\u00fc\u015f\u00fcnde ise kafa kar\u0131\u015f\u0131kl\u0131\u011f\u0131 devam etmektedir. Bu neden ile bak\u0131m esnas\u0131nda gus\u00fcl abdesti al\u0131nmas\u0131 tavsiye edilebilir. <strong>Protez sa\u00e7 dinen yasak olmayan bir uygulamad\u0131r.<\/strong><\/p>\n<h2><\/h2>\n<h2><strong><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-4189 \" src=\"https:\/\/cdn.onnahair.com\/2022\/03\/f360fb0c-dates-pastry-near-burning-candle-opened-book-1-scaled.jpg\" alt=\"Protez Sa\u00e7 Varken Gus\u00fcl Abdesti Olunur Mu?\" width=\"565\" height=\"377\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/f360fb0c-dates-pastry-near-burning-candle-opened-book-1-scaled.jpg 2560w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/f360fb0c-dates-pastry-near-burning-candle-opened-book-1-scaled-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/f360fb0c-dates-pastry-near-burning-candle-opened-book-1-scaled-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/f360fb0c-dates-pastry-near-burning-candle-opened-book-1-scaled-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/f360fb0c-dates-pastry-near-burning-candle-opened-book-1-scaled-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/f360fb0c-dates-pastry-near-burning-candle-opened-book-1-scaled-2048x1366.jpg 2048w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/f360fb0c-dates-pastry-near-burning-candle-opened-book-1-scaled-640x427.jpg 640w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/f360fb0c-dates-pastry-near-burning-candle-opened-book-1-scaled-400x267.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 565px) 100vw, 565px\" \/><\/strong><\/h2>\n<h2><strong>Peruk Kullanmak Caiz Mi?<\/strong><\/h2>\n<p><u>Protez sa\u00e7 kullanmak caiz mi<\/u> sorusuna verilen yan\u0131tlar her seferinde farkl\u0131l\u0131k g\u00f6sterebilir. Protez sa\u00e7 kullanmak caiz de\u011fildir. bunun sebebi ise peygamber efendimizin verdi\u011fi yan\u0131t olarak g\u00f6sterilebilir. <strong>Hz. Muhammed\u2019in sa\u00e7 ekimi hakk\u0131nda yapt\u0131\u011f\u0131 yorumlar incelenmi\u015ftir ve bu incelemenin ard\u0131ndan sa\u00e7 ekiminin ve protez sa\u00e7 kullanman\u0131n caiz olmad\u0131\u011f\u0131 ortaya \u00e7\u0131km\u0131\u015ft\u0131r.<\/strong> Peruk kullanmak ise daha ayr\u0131 bir noktadad\u0131r. \u0130nsan\u0131n kendi sa\u00e7\u0131ndan ba\u015fka bir maddeyi v\u00fccudunda kullanmas\u0131 ise caiz olarak kabul edilir. Bu durumda peruk kullan\u0131m\u0131n\u0131n caiz oldu\u011funu s\u00f6ylemek m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr. Sa\u00e7 hari\u00e7, kullan\u0131lan ipek ve \/ veya y\u00fcn (ve bunlara benzer maddeler) ise caiz olarak grupland\u0131r\u0131l\u0131r. Burada caiz olmas\u0131n\u0131 ya da olmamas\u0131n\u0131 belirleyen unsur i\u015flemin zorunlu olup olmamas\u0131d\u0131r. <strong>Protez sa\u00e7 ve gus\u00fcl abdesti <\/strong>aras\u0131ndaki ili\u015fki i\u00e7in de ayn\u0131 yorum yap\u0131lmaktad\u0131r.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Protez Sa\u00e7 Varken Gus\u00fcl Abdesti Olunur Mu? Protez sa\u00e7\u0131n abdesti etkilemesi konusunda farkl\u0131 g\u00f6r\u00fc\u015fler bulunur. Uzmanlar\u0131n yapt\u0131\u011f\u0131 incelemeler sonucunda iki farkl\u0131 g\u00f6r\u00fc\u015f ortaya \u00e7\u0131km\u0131\u015ft\u0131r. Biz de en \u00e7ok merak edilen sorulardan biri olan protez sa\u00e7 varken gus\u00fcl abdesti al\u0131n\u0131r m\u0131\u00a0sorusunu yan\u0131tlad\u0131k. Bu g\u00f6r\u00fc\u015fler ise \u015fu \u015fekilde s\u0131n\u0131rland\u0131r\u0131labilir: Protez sa\u00e7\u0131n dinen yasak olmas\u0131 Sa\u00e7 ekiminin uygun&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":4191,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[113,115,117],"class_list":["post-3996","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-bilgi","tag-onnahair","tag-protez-sac","tag-sac-protezi"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3996","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3996"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3996\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4191"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3996"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3996"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3996"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}