{"id":4011,"date":"2022-03-08T12:40:35","date_gmt":"2022-03-08T09:40:35","guid":{"rendered":"https:\/\/www.onnahair.com\/?p=4011"},"modified":"2024-12-12T12:08:44","modified_gmt":"2024-12-12T09:08:44","slug":"protez-sac-terlemeye-sebep-olur-mu","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac-terlemeye-sebep-olur-mu\/","title":{"rendered":"Protez Sa\u00e7 Terlemeye Sebep Olur Mu?"},"content":{"rendered":"<p><strong>Protez sa\u00e7 terlemeye sebep olur mu?<\/strong> Protez sa\u00e7\u0131n ba\u015f\u0131 terletmesi gibi bir problem ile kar\u015f\u0131la\u015fmak olduk\u00e7a nadirdir. E\u011fer protez sa\u00e7\u0131n bak\u0131m\u0131 yap\u0131lmam\u0131\u015f ise bu durumda protez sa\u00e7\u0131n lastikleri gev\u015feyecek ve bu durumda terlemeye neden olacakt\u0131r. Lastikleri ve bantlar\u0131 gev\u015feyen <strong>protez sa\u00e7<\/strong> ise ba\u015f\u0131n tahri\u015f olmas\u0131na da neden olabilir. Bu neden ile protez sa\u00e7 bak\u0131m\u0131n\u0131n d\u00fczenli olarak yapt\u0131r\u0131lmas\u0131 ve aksat\u0131lmamas\u0131 son derece \u00f6nemlidir. Protez sa\u00e7 yapt\u0131ran ki\u015filer ka\u015f\u0131nt\u0131, terleme ve bunlara benzer sorunlar ile kar\u015f\u0131la\u015fmamak i\u00e7in her 2 haftada bir sa\u00e7 protezi bak\u0131m\u0131 yapt\u0131r\u0131rlar. Sa\u00e7 protezi bak\u0131m\u0131, sa\u00e7 protezinin uyguland\u0131\u011f\u0131 yerde yapt\u0131r\u0131l\u0131r ise daha iyi bir devaml\u0131l\u0131k sa\u011flan\u0131r. Ancak yap\u0131lan yerden memnun olmayan ki\u015filer ba\u015fka bir sa\u00e7 protez uzman\u0131 ile de \u00e7al\u0131\u015fabilir. <strong>Protez sa\u00e7\u0131n terletmesi <\/strong>bug\u00fcne kadar ya\u015fanmam\u0131\u015f bir durumdur.<\/p>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7 Temizleme S\u0131kl\u0131\u011f\u0131 Ne Olmal\u0131?<\/strong><\/h2>\n<p><u>Protez sa\u00e7 temizleme aral\u0131\u011f\u0131<\/u> 3 g\u00fcnde bir olmal\u0131d\u0131r. Her g\u00fcn suya maruz b\u0131rak\u0131lmamas\u0131 ve temizleme esnas\u0131nda kimyasal madde kullan\u0131m\u0131na dikkat edilmesi \u00f6nerilir. Protez sa\u00e7lar, kendi \u015fampuanlar\u0131 ile y\u0131kanmal\u0131d\u0131r. Her g\u00fcn du\u015f alan ki\u015filer sadece v\u00fccutlar\u0131n\u0131 y\u0131kamay\u0131 tercih edebilir. Protez sa\u00e7lar her g\u00fcn y\u0131kand\u0131\u011f\u0131nda sa\u00e7 tellerinde kuruma meydana gelir. Bu kurulu\u011fu \u00f6nlemek i\u00e7in hem <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\"><strong>protez sa\u00e7<\/strong><\/a> \u015fampuan\u0131 hem de bak\u0131m kremi kullan\u0131lmal\u0131d\u0131r. Besleyici serumlar da tercih edilebilir.<\/p>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7\u0131n Alerji Yapmas\u0131<\/strong><\/h2>\n<p><strong>Protez sa\u00e7\u0131n alerji yapmas\u0131<\/strong> bug\u00fcne dek hi\u00e7 kimsenin ya\u015famad\u0131\u011f\u0131 bir durumdur. Protez sa\u00e7 uygulamas\u0131nda ki\u015fiye zarar vermeyecek yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131c\u0131 bantlar kullan\u0131l\u0131r ve e\u011fer bak\u0131m\u0131 do\u011fru yap\u0131l\u0131r ise bu durumda herhangi bir sa\u011fl\u0131k sorunu ile kar\u015f\u0131la\u015f\u0131lmaz. Sa\u011fl\u0131k sorunu ile kar\u015f\u0131la\u015fmamak i\u00e7in hem periyodik bak\u0131m\u0131n\u0131n hem de ki\u015fisel bak\u0131m\u0131n d\u00fczg\u00fcn yap\u0131lmas\u0131 istenir.<\/p>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7 G\u00fcnah M\u0131?<\/strong><\/h2>\n<p><u>Protez sa\u00e7\u0131n dinen yasak olmas\u0131<\/u> gibi bir durum s\u00f6z konusu de\u011fildir. Protez sa\u00e7 g\u00fcnah de\u011fildir ve uygulanmas\u0131nda hem dinen hem de sa\u011fl\u0131k bazl\u0131 bir sorun yoktur. Protez sa\u00e7 uygulamas\u0131 yapt\u0131rmak isteyen ki\u015filer g\u00f6n\u00fcl rahatl\u0131\u011f\u0131 ile bu uygulamay\u0131 tercih edebilir. Protez sa\u00e7\u0131n g\u00fcnah olmas\u0131 gibi bir durum yoktur ve dini kitaplarda da bu konudan bahsedilmez.<\/p>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7\u0131n Sa\u00e7 Ekiminden Fark\u0131 Nedir?<\/strong><\/h2>\n<p>S\u0131kl\u0131kla merak konusu olan <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/sac-ektirme-mi-yoksa-protez-sac-mi\/\"><strong>protez sa\u00e7 ve ekimin farklar\u0131<\/strong><\/a> aras\u0131nda kal\u0131c\u0131l\u0131k, bak\u0131m, sa\u00e7 teli ve di\u011fer teknik konular aras\u0131nda fark vard\u0131r. Protez sa\u00e7\u0131n sa\u00e7 ekiminden en \u00f6nemli fark\u0131 ge\u00e7ici olmas\u0131d\u0131r. Uzun s\u00fcre kullan\u0131lsa da d\u00fczenli bak\u0131m gerektiren ve ger\u00e7ek sa\u00e7 etkisi olmayan protez sa\u00e7 bu \u00f6zelli\u011fi ile ekimden ayr\u0131l\u0131r. <strong>Protez sa\u00e7 terletmesi<\/strong>, ka\u015f\u0131nt\u0131s\u0131 ve alerjisi olmayan bir uygulamad\u0131r. Bir\u00e7ok ki\u015fi bu uygulamay\u0131 g\u00fcvenle tercih ederler.<\/p>\n<h2><\/h2>\n<h2><strong><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-5590 size-full\" src=\"https:\/\/cdn.onnahair.com\/2022\/03\/384a640e-impressed-redhead-guy-drop-jaw-pointing-fingers-up-something-cool-staring-amazed-while-checking-out--scaled.webp\" alt=\"Protez Sa\u00e7 Terlemeye Sebep Olur Mu?\" width=\"2560\" height=\"1706\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/384a640e-impressed-redhead-guy-drop-jaw-pointing-fingers-up-something-cool-staring-amazed-while-checking-out--scaled.webp 2560w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/384a640e-impressed-redhead-guy-drop-jaw-pointing-fingers-up-something-cool-staring-amazed-while-checking-out--300x200.webp 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/384a640e-impressed-redhead-guy-drop-jaw-pointing-fingers-up-something-cool-staring-amazed-while-checking-out--1024x683.webp 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/384a640e-impressed-redhead-guy-drop-jaw-pointing-fingers-up-something-cool-staring-amazed-while-checking-out--768x512.webp 768w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/384a640e-impressed-redhead-guy-drop-jaw-pointing-fingers-up-something-cool-staring-amazed-while-checking-out--1536x1024.webp 1536w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/384a640e-impressed-redhead-guy-drop-jaw-pointing-fingers-up-something-cool-staring-amazed-while-checking-out--2048x1365.webp 2048w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/384a640e-impressed-redhead-guy-drop-jaw-pointing-fingers-up-something-cool-staring-amazed-while-checking-out--640x427.webp 640w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/384a640e-impressed-redhead-guy-drop-jaw-pointing-fingers-up-something-cool-staring-amazed-while-checking-out--400x267.webp 400w\" sizes=\"(max-width: 2560px) 100vw, 2560px\" \/><\/strong><\/h2>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7 D\u0131\u015far\u0131dan Belli Olur Mu?<\/strong><\/h2>\n<p><u>Protez sa\u00e7\u0131n belli olmas\u0131<\/u> gibi bir durum yoktur. Protez sa\u00e7\u0131n e\u011fer bantlar\u0131 gev\u015fememi\u015f ise normal sa\u00e7tan herhangi bir ayr\u0131m\u0131 bulunmaz. Bantlar\u0131 gev\u015fedi\u011finde ise sa\u00e7 telleri k\u00f6k\u00fcnden hareket etmeye ve b\u00f6lgedeki yerinden kaymaya ba\u015flar. Bu neden ile de protez sa\u00e7lar\u0131n d\u00fczenli bant ve yap\u0131\u015fkan \u00f6zelli\u011fi kontrol edildi\u011fi m\u00fcddet\u00e7e protez sa\u00e7 belli olmaz.<\/p>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7 Yapt\u0131rman\u0131n Maliyeti Nedir?<\/strong><\/h2>\n<p><strong>Protez sa\u00e7\u0131n fiyat\u0131<\/strong>n\u0131 etkileyen bir\u00e7ok unsur vard\u0131r. Bu unsurlar ki\u015fiden ki\u015fiye de\u011fi\u015fmektedir. Protez sa\u00e7 fiyat\u0131n\u0131 etkileyen unsurlar\u0131 \u015fu \u015fekilde \u00f6zetleyebiliriz:<\/p>\n<ul>\n<li>Protezin uygulanaca\u011f\u0131 b\u00f6lge<\/li>\n<li>Protezin uygulanaca\u011f\u0131 b\u00f6lgenin geni\u015fli\u011fi<\/li>\n<li>Sa\u00e7 tipi<\/li>\n<li>Sa\u00e7 modeli<\/li>\n<\/ul>\n<p>Bunlar protez sa\u00e7 fiyat\u0131n\u0131 etkileyen en \u00f6nemli unsurlard\u0131r. Protez sa\u00e7 bir\u00e7ok avantaj\u0131ndan dolay\u0131 erkekler taraf\u0131ndan daha \u00e7ok tercih edilen bir uygulamad\u0131r. <strong>Protez sa\u00e7\u0131n terletmesi<\/strong>, kafada yara olu\u015fturmas\u0131 ve a\u015f\u0131nma yapmas\u0131 ise ihtimal d\u0131\u015f\u0131 oldu\u011fu i\u00e7in konforlu bir kullan\u0131m alan\u0131 yarat\u0131r.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Protez sa\u00e7 terlemeye sebep olur mu? Protez sa\u00e7\u0131n ba\u015f\u0131 terletmesi gibi bir problem ile kar\u015f\u0131la\u015fmak olduk\u00e7a nadirdir. E\u011fer protez sa\u00e7\u0131n bak\u0131m\u0131 yap\u0131lmam\u0131\u015f ise bu durumda protez sa\u00e7\u0131n lastikleri gev\u015feyecek ve bu durumda terlemeye neden olacakt\u0131r. Lastikleri ve bantlar\u0131 gev\u015feyen protez sa\u00e7 ise ba\u015f\u0131n tahri\u015f olmas\u0131na da neden olabilir. Bu neden ile protez sa\u00e7 bak\u0131m\u0131n\u0131n d\u00fczenli&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":4012,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[113,115,117],"class_list":["post-4011","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-bilgi","tag-onnahair","tag-protez-sac","tag-sac-protezi"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4011","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4011"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4011\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4012"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4011"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4011"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4011"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}