{"id":4015,"date":"2022-03-08T12:50:27","date_gmt":"2022-03-08T09:50:27","guid":{"rendered":"https:\/\/www.onnahair.com\/?p=4015"},"modified":"2025-03-16T20:15:02","modified_gmt":"2025-03-16T17:15:02","slug":"protez-sac-yapim-asamalari","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac-yapim-asamalari\/","title":{"rendered":"Protez Sa\u00e7 Yap\u0131m A\u015famalar\u0131"},"content":{"rendered":"<p><img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-10259\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/protez-sac-asamalari.jpg\" alt=\"Protez sa\u00e7 a\u015famalar\u0131\" width=\"1080\" height=\"1200\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/protez-sac-asamalari.jpg 1080w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/protez-sac-asamalari-270x300.jpg 270w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/protez-sac-asamalari-922x1024.jpg 922w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/protez-sac-asamalari-400x444.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 1080px) 100vw, 1080px\" \/><\/p>\n<p><strong>Protez Sa\u00e7 Yap\u0131m A\u015famalar\u0131<\/strong> &#8211; Protez sa\u00e7\u0131n yap\u0131l\u0131rken izlenen ad\u0131mlar\u0131n belirli bir s\u0131ralamas\u0131 bulunur. Bu s\u0131ralamaya g\u00f6re haz\u0131rlanan protez sa\u00e7lar genellikle 4 a\u015famadan olu\u015fur. 4 a\u015faman\u0131n ilk ad\u0131m\u0131 \u00f6l\u00e7\u00fc al\u0131m\u0131 ve son ad\u0131m\u0131 ise sa\u00e7\u0131n, ki\u015finin iste\u011fine g\u00f6re \u015fekillendirilmesidir. Protez sa\u00e7\u0131n yap\u0131m a\u015famas\u0131 uzun s\u00fcren bir s\u00fcre\u00e7tir. Bu neden ile yapt\u0131rmay\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcnen ki\u015filerin karar verip h\u0131zl\u0131ca s\u00fcreci ba\u015flatmalar\u0131 gerekir. <strong>Protez sa\u00e7\u0131n haz\u0131rlanma a\u015famalar\u0131 <\/strong>\u015fu \u015fekildedir:<\/p>\n<ul>\n<li>\u00d6l\u00e7\u00fc al\u0131nmas\u0131<\/li>\n<li>Haz\u0131rlanmas\u0131<\/li>\n<li>Yerle\u015ftirilmesi<\/li>\n<li>\u015eekil verilmesi<\/li>\n<\/ul>\n<p><iframe title=\"PROTEZ SA\u00c7 NASIL YAPILIR? - Hair Replacement\" width=\"640\" height=\"360\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/p0vujihotKc?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7 Ka\u00e7 G\u00fcnde Haz\u0131rlan\u0131r?<\/strong><\/h2>\n<p><strong>Protez sa\u00e7\u0131n haz\u0131rlanma s\u00fcresi <\/strong>1 hafta ila 2 ay aras\u0131ndad\u0131r. Genellikle 2 ay kadar s\u00fcren sa\u00e7 protezi haz\u0131rl\u0131\u011f\u0131nda 1 haftal\u0131k s\u00fcre olduk\u00e7a k\u0131sa olabilir. Ne kadar s\u00fcre i\u00e7erisinde haz\u0131rlanaca\u011f\u0131 i\u015flemi yapacak olan klini\u011fin yo\u011funluk durumuna da ba\u011fl\u0131d\u0131r. Genellikle 30 ila 40 g\u00fcn aras\u0131nda sa\u00e7 protezi haz\u0131rlan\u0131r ve di\u011fer a\u015famaya ge\u00e7i\u015f yap\u0131l\u0131r. Sa\u00e7 protezin haz\u0131rlanmas\u0131n\u0131n uzun olmas\u0131n\u0131n nedeni y\u00fczde 100 do\u011fal malzemeden \u00fcretilmesidir.<\/p>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7 Ki\u015fiye \u00d6zel Mi Tasarlan\u0131yor?<\/strong><\/h2>\n<p><u>Ki\u015fiye \u00f6zel protez sa\u00e7<\/u> tasar\u0131m\u0131 yap\u0131l\u0131r. Ki\u015fiye \u00f6zel tasarland\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in protezin haz\u0131rlanmas\u0131 bir hayli uzun s\u00fcrebilir. 2 aya kadar uzayabilen <strong><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/\">protez sa\u00e7<\/a><\/strong> haz\u0131rl\u0131\u011f\u0131nda uzman ki\u015filer yer al\u0131r. Ki\u015fiye \u00f6zel tasar\u0131m ortalama 12 haftal\u0131k bir s\u00fcreci kapsar. Belirlenen s\u00fcre i\u00e7erisinde yeni bir randevu verilir ve bu randevuda ki\u015fiye yerle\u015ftirme ve tasar\u0131m ad\u0131mlar\u0131 uygulan\u0131r.<\/p>\n<h2><strong><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-4031 size-full\" src=\"https:\/\/cdn.onnahair.com\/2022\/03\/dee0239b-adult-male-getting-hair-loss-treatment-463x348-1.jpg\" alt=\"\" width=\"463\" height=\"348\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/dee0239b-adult-male-getting-hair-loss-treatment-463x348-1.jpg 463w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/dee0239b-adult-male-getting-hair-loss-treatment-463x348-1-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/dee0239b-adult-male-getting-hair-loss-treatment-463x348-1-400x300.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 463px) 100vw, 463px\" \/><\/strong><\/h2>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7 Ne Kadar S\u00fcre ile Kullan\u0131l\u0131r?<\/strong><\/h2>\n<p><strong>Protez sa\u00e7\u0131n kullan\u0131m s\u00fcresi <\/strong>sa\u00e7 t\u00fcr\u00fcne, yapan ki\u015fiye, sa\u00e7\u0131n kalitesine, malzemesine ve bak\u0131m\u0131na g\u00f6re de\u011fi\u015fir. Bak\u0131m\u0131 k\u00f6t\u00fc yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda en fazla 6 ay kullan\u0131l\u0131rken bak\u0131m\u0131 iyi yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda ise kullan\u0131m s\u00fcresi 1,5 y\u0131la kadar artar. Y\u00fcksek kalitedeki protez sa\u00e7lar\u0131n kullan\u0131m s\u00fcresi ise daha uzundur. Bir protez sa\u00e7 ne kadar kaliteli olur ise olsun, ki\u015finin sa\u00e7a uygulad\u0131\u011f\u0131 bak\u0131m y\u00f6ntemleri kullan\u0131m \u00f6mr\u00fc i\u00e7in as\u0131l belirleyici unsurdur. Kullan\u0131rken uygulanan bak\u0131m t\u00fcr\u00fc ve s\u0131kl\u0131\u011f\u0131 protez sa\u00e7\u0131n uzun \u00f6m\u00fcrl\u00fc olmas\u0131n\u0131 sa\u011flar.<a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac-yapim-asamalari-nelerdir\/\"><strong> Protez sa\u00e7\u0131n haz\u0131rlanma a\u015famalar\u0131<\/strong><\/a>nda da uzmanlar taraf\u0131ndan gerekli bak\u0131m tavsiyeleri ve periyotlar\u0131 ki\u015fiye anlat\u0131l\u0131r.<\/p>\n<h2><strong>Birinci Ad\u0131m Protez Sa\u00e7 i\u00e7in \u00d6l\u00e7\u00fc Al\u0131m\u0131 <\/strong><\/h2>\n<p><u>Protez sa\u00e7ta ilk a\u015fama<\/u> sa\u00e7 i\u00e7in \u00f6l\u00e7\u00fc al\u0131nmas\u0131d\u0131r. Protez sa\u00e7\u0131n en \u00f6nemli ba\u015flang\u0131\u00e7 ad\u0131m\u0131 olan \u00f6l\u00e7\u00fc al\u0131m\u0131nda titiz davran\u0131lmas\u0131 ve detaylar\u0131n \u00f6nemsenmesi gerekir. Bu a\u015famada protez yap\u0131lacak alan belirlenir. Seyrek alanlar ve tamamen kel olan alanlar\u0131n \u00f6l\u00e7\u00fcs\u00fc al\u0131n\u0131r. Buraya nas\u0131l bir protez uygulanaca\u011f\u0131na karar verilir ve kal\u0131p \u00e7\u0131kar\u0131lmas\u0131 i\u00e7in gerekli \u00e7al\u0131\u015fmalar yap\u0131l\u0131r. Protez sa\u00e7 i\u00e7in \u00f6l\u00e7\u00fc al\u0131nan ad\u0131mda, ki\u015finin istekleri ve beklentileri de dinlenir. Uzmanlar ki\u015finin kafa yap\u0131s\u0131na ve sa\u00e7lar\u0131na en uygun tasar\u0131m a\u015famas\u0131na ge\u00e7i\u015f yaparlar.<\/p>\n<h2><strong>\u0130kinci Ad\u0131m Protez Sa\u00e7\u0131n Haz\u0131rlanmas\u0131 <\/strong><\/h2>\n<p><strong>Sa\u00e7 protezinin haz\u0131rlanmas\u0131 <\/strong>al\u0131nan \u00f6l\u00e7\u00fcler ve g\u00f6r\u00fc\u015fler neticesinde ki\u015fiye \u00f6zel haz\u0131rl\u0131k yap\u0131l\u0131r. Protez sa\u00e7\u0131n tasarlanmas\u0131 ve \u00fcretilmesi i\u00e7in belirli bir s\u00fcre ge\u00e7mesi gerekir. Bu s\u00fcre i\u00e7erisinde ilk a\u015famada al\u0131nan bilgiler kullan\u0131l\u0131r.<\/p>\n<h2><strong>\u00dc\u00e7\u00fcnc\u00fc Ad\u0131m Protez Sa\u00e7\u0131n Yerle\u015ftirilmesi<\/strong><\/h2>\n<p><u>Sa\u00e7 protezinin kafaya yerle\u015ftirilmesi<\/u> de \u00f6nemli a\u015famalardan biridir. Protez sa\u00e7 tasarland\u0131ktan sonra ki\u015fiye uygulama yap\u0131lmas\u0131ndaki en \u00f6nemli unsurlardan biri de yerle\u015ftirmeyi do\u011fru yapmakt\u0131r. Al\u0131nan \u00f6l\u00e7\u00fcler neticesinde harekete ge\u00e7ilir ve b\u00f6lgelere uygulama yap\u0131l\u0131r. D\u0131\u015far\u0131dan belli olmamas\u0131 i\u00e7in ki\u015finin normal sa\u00e7 teli ile ayn\u0131 renk ve modelde sa\u00e7 \u00fcretimi yap\u0131lmas\u0131 gerekir.<\/p>\n<h2><strong>D\u00f6rd\u00fcnc\u00fc Ad\u0131m Protez Sa\u00e7a \u015eekil Verilmesi <\/strong><\/h2>\n<p><strong>Sa\u00e7 protezinin son a\u015famas\u0131 <\/strong>sa\u00e7a \u015fekil vermektir. Sa\u00e7 yerle\u015ftirildikten sonra ki\u015finin istedi\u011fi \u015fekilde k\u0131salt\u0131l\u0131r ve model verilir. <strong>Protez sa\u00e7\u0131n haz\u0131rlanma a\u015famalar\u0131<\/strong>nda son ad\u0131m budur ve ki\u015fiye istedi\u011fi o \u00f6zel g\u00f6r\u00fcn\u00fcm kazand\u0131r\u0131l\u0131r.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Protez Sa\u00e7 Yap\u0131m A\u015famalar\u0131 &#8211; Protez sa\u00e7\u0131n yap\u0131l\u0131rken izlenen ad\u0131mlar\u0131n belirli bir s\u0131ralamas\u0131 bulunur. Bu s\u0131ralamaya g\u00f6re haz\u0131rlanan protez sa\u00e7lar genellikle 4 a\u015famadan olu\u015fur. 4 a\u015faman\u0131n ilk ad\u0131m\u0131 \u00f6l\u00e7\u00fc al\u0131m\u0131 ve son ad\u0131m\u0131 ise sa\u00e7\u0131n, ki\u015finin iste\u011fine g\u00f6re \u015fekillendirilmesidir. Protez sa\u00e7\u0131n yap\u0131m a\u015famas\u0131 uzun s\u00fcren bir s\u00fcre\u00e7tir. Bu neden ile yapt\u0131rmay\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcnen ki\u015filerin karar verip&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[113,115,117],"class_list":["post-4015","post","type-post","status-publish","format-standard","hentry","category-bilgi","tag-onnahair","tag-protez-sac","tag-sac-protezi"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4015","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4015"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4015\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4015"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4015"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4015"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}