{"id":4027,"date":"2022-03-09T13:54:19","date_gmt":"2022-03-09T10:54:19","guid":{"rendered":"https:\/\/www.onnahair.com\/?p=4027"},"modified":"2024-12-12T12:06:22","modified_gmt":"2024-12-12T09:06:22","slug":"protez-sacla-dus-alinir-mi","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sacla-dus-alinir-mi\/","title":{"rendered":"Protez Sa\u00e7la Du\u015f Al\u0131n\u0131r M\u0131?"},"content":{"rendered":"<p><strong>Protez Sa\u00e7la Du\u015f Al\u0131n\u0131r M\u0131?<\/strong> Protez sa\u00e7 ile banyo yapmak isteyen ki\u015filer uzmanlar\u0131n tavsiyelerine uygulad\u0131klar\u0131 takdirde herhangi bir sorun ile kar\u015f\u0131la\u015fmazlar. Protez sa\u00e7 kullanan ki\u015filer normal du\u015f ve banyo uygulamalar\u0131na devam edebilirler ancak dikkat etmeleri gereken birtak\u0131m noktalar vard\u0131r. Protez sa\u00e7la du\u015f almak i\u00e7in \u00f6ncelikle ki\u015filerin suyun derecesine, sa\u00e7\u0131n ne zaman uyguland\u0131\u011f\u0131na ve kullan\u0131lacak \u015fampuana dikkat etmeleri gerekir. Bu noktalara gerekli \u00f6zeni g\u00f6steren herkes <strong>protez sa\u00e7la du\u015f <\/strong>alabilir.<\/p>\n<h2><strong>Sa\u00e7 Protezleri Ka\u00e7 G\u00fcnl\u00fck S\u0131kl\u0131kta Y\u0131kanmal\u0131?<\/strong><\/h2>\n<p><strong>Protez sa\u00e7\u0131 y\u0131kama s\u00fcresi <\/strong>her g\u00fcn olmamal\u0131d\u0131r. Her g\u00fcn y\u0131kanan sa\u00e7larda zaman i\u00e7erisinde hasarlar meydana gelir. Bu neden ile uzmanlar taraf\u0131ndan protez sa\u00e7 kullanan ki\u015filerin iki ya da \u00fc\u00e7 g\u00fcn ara ile sa\u00e7lar\u0131n\u0131 y\u0131kamalar\u0131n\u0131 tavsiye eder. Her g\u00fcn du\u015f almamak su stresi ya\u015fayan \u00fclkenin kaynaklar\u0131 i\u00e7in de \u00f6nemlidir. Suyu israf etmeden etik kullan\u0131m sa\u011flamaya odaklanmak gerekir. Her g\u00fcn du\u015f almak sadece sa\u00e7lara de\u011fil cilde de zarar verebilir. Cilt daha kuru bir hale gelir ve sa\u00e7lar da bu durumdan etkilenir.<\/p>\n<h2><strong>Sa\u00e7 Protezleri Normal \u015eampuan ile Temizlenir mi?<\/strong><\/h2>\n<p><u>Protez sa\u00e7\u0131 normal \u015fampuan ile y\u0131kamak<\/u> yanl\u0131\u015f bir hamledir. \u00c7ok elzem olmad\u0131k\u00e7a normal \u015fampuanlar\u0131n kullan\u0131lmas\u0131 \u00f6nerilmez. Protez sa\u00e7 kullanan ki\u015filerin \u015fampuan se\u00e7imine \u00f6zen g\u00f6stermesi \u00f6nemlidir. <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/\"><strong>Protez sa\u00e7<\/strong><\/a> kullan\u0131rken protez sa\u00e7 i\u00e7in \u00fcretilen \u00f6zel \u015fampuanlar\u0131n kullan\u0131lmas\u0131 gerekir. Bu \u015fampuanlar kullan\u0131lmad\u0131\u011f\u0131 takdirde protez sa\u00e7lar\u0131n \u00f6mr\u00fc daha k\u0131sa olacakt\u0131r. Sa\u00e7 bak\u0131m\u0131n\u0131 yaparken sa\u00e7a y\u0131kamak yeterli de\u011fildir. Kullan\u0131lan ki\u015fisel bak\u0131m \u00fcr\u00fcn\u00fc de son derece \u00f6nemlidir. Uygun \u00fcr\u00fcnler ile sa\u00e7 bak\u0131m\u0131 yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda protez sa\u00e7\u0131n \u00f6mr\u00fc daha uzun olur.<\/p>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7 Tak\u0131ld\u0131ktan Sonra Dikkat Edilmesi Gerekenler Nelerdir?<\/strong><\/h2>\n<p><strong>Protez sa\u00e7ta dikkat edilmesi gerekenler <\/strong>birer tavsiye niteli\u011findedir. Bu unsurlara dikkat ederek protez sa\u00e7\u0131n\u0131z\u0131 daha sa\u011fl\u0131kl\u0131 bir yap\u0131ya kavu\u015fturabilir ve b\u00f6ylelikle 2,5 seneye kadar kullan\u0131m \u00f6mr\u00fcn\u00fc uzatabilirsiniz. <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac-takildiktan-sonra-ne-zaman-cikarilir\/\"><strong>Protez sa\u00e7 tak\u0131ld\u0131ktan sonra<\/strong><\/a> dikkat edilmesi gerekenler \u015funlard\u0131r:<\/p>\n<ul>\n<li>\u00d6zel \u015fampuan kullanmak<\/li>\n<li>\u00d6zel bak\u0131m kremi kullanmak<\/li>\n<li>\u015eampuan ve bak\u0131m kremlerini yeterli miktarda kullanmak<\/li>\n<li>Sa\u00e7lar\u0131 ka\u015f\u0131mamak<\/li>\n<li>Sa\u00e7lar\u0131 ovalamamak<\/li>\n<li>Sa\u00e7lara hassas davranmak<\/li>\n<li>\u00c7ok s\u0131cak su kullanmamak<\/li>\n<li>Y\u00fcksek s\u0131cakl\u0131\u011fa maruz b\u0131rakmamak<\/li>\n<li>Sa\u00e7ta d\u00fc\u011f\u00fcm olu\u015fmas\u0131na izin vermemek<\/li>\n<li>Uygun taraklar\u0131 kullanmak<\/li>\n<\/ul>\n<p>Protez sa\u00e7 kullanan ki\u015filerin dikkat etmesi gereken unsurlard\u0131r.<\/p>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7 ile Du\u015f Al\u0131rken Sorun Ya\u015fan\u0131r M\u0131?<\/strong><\/h2>\n<p><u>Protez sa\u00e7\u0131 y\u0131kamak<\/u> e\u011fer do\u011fru yap\u0131l\u0131r ise bir soruna neden olmaz. Protez sa\u00e7\u0131 y\u0131kayan ki\u015filerin yukar\u0131da da belirtilen unsurlara dikkat etmesi \u00f6nemlidir. Bu unsurlara dikkat edildi\u011fi m\u00fcddet\u00e7e sa\u00e7 daha uzun s\u00fcre kullan\u0131lacakt\u0131r. <strong>Protez sa\u00e7la du\u015f <\/strong>almak e\u011fer do\u011fru y\u00f6ntemler ile yap\u0131lmaz ise birtak\u0131m sorunlara neden olabilir. Bu sorunlar aras\u0131nda sa\u00e7\u0131n ayr\u0131lmas\u0131, kopmas\u0131, kar\u0131\u015fmas\u0131 gibi i\u015flem gerektiren konular yer al\u0131r.<\/p>\n<h2><strong><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-4097 \" src=\"https:\/\/cdn.onnahair.com\/2022\/03\/6c527450-hairdresser-washing-hair-client-barber-shop-scaled.jpg\" alt=\"Protez Sa\u00e7la Du\u015f Al\u0131n\u0131r M\u0131?\" width=\"672\" height=\"448\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/6c527450-hairdresser-washing-hair-client-barber-shop-scaled.jpg 2560w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/6c527450-hairdresser-washing-hair-client-barber-shop-scaled-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/6c527450-hairdresser-washing-hair-client-barber-shop-scaled-1024x682.jpg 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/6c527450-hairdresser-washing-hair-client-barber-shop-scaled-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/6c527450-hairdresser-washing-hair-client-barber-shop-scaled-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/6c527450-hairdresser-washing-hair-client-barber-shop-scaled-2048x1365.jpg 2048w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/6c527450-hairdresser-washing-hair-client-barber-shop-scaled-640x427.jpg 640w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/6c527450-hairdresser-washing-hair-client-barber-shop-scaled-400x267.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 672px) 100vw, 672px\" \/><\/strong><\/h2>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7 ile Her G\u00fcn Du\u015f Al\u0131n\u0131r M\u0131?<\/strong><\/h2>\n<p><strong>Protez sa\u00e7 ile s\u0131k du\u015f almak <\/strong>yap\u0131lmamas\u0131 \u00f6nerilen bir durumdur. <strong>Protez sa\u00e7<\/strong> kullanan ki\u015filerin s\u0131k s\u0131k du\u015f almamas\u0131 ve sa\u00e7a esnek bir alan tan\u0131malar\u0131 \u00f6nemlidir. S\u0131k s\u0131k du\u015f almak yerine haftada 2 kere du\u015f almak \u00e7ok daha uygundur. Banyo yapsan\u0131z dahi sa\u00e7\u0131n\u0131za i\u015flem uygulamadan banyonuzu bitirebilirsiniz.<\/p>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7 \u00c7ok Du\u015f Al\u0131nca Kurur Mu?<\/strong><\/h2>\n<p><u>Protez sa\u00e7\u0131n kurumas\u0131<\/u> \u00e7ok du\u015f al\u0131nd\u0131\u011f\u0131nda ve i\u015flem yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda ortaya \u00e7\u0131kar. Protez sa\u00e7lar, normal sa\u00e7 telleri gibi deriden ve ciltten beslenemezler. Bu neden ile de fazla y\u0131kama ve kimyasal \u00fcr\u00fcn kullan\u0131m\u0131n\u0131n ard\u0131ndan kuru g\u00f6r\u00fcnt\u00fcye daha yatk\u0131n olurlar. <strong>Protez sa\u00e7la du\u015f <\/strong>alan ki\u015filerin dikkat etmesi gereken unsurlardan biri de sa\u00e7\u0131n \u00e7ok kuru bir g\u00f6r\u00fcnt\u00fc kazanmas\u0131n\u0131n \u00f6n\u00fcne ge\u00e7mektir.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Protez Sa\u00e7la Du\u015f Al\u0131n\u0131r M\u0131? Protez sa\u00e7 ile banyo yapmak isteyen ki\u015filer uzmanlar\u0131n tavsiyelerine uygulad\u0131klar\u0131 takdirde herhangi bir sorun ile kar\u015f\u0131la\u015fmazlar. Protez sa\u00e7 kullanan ki\u015filer normal du\u015f ve banyo uygulamalar\u0131na devam edebilirler ancak dikkat etmeleri gereken birtak\u0131m noktalar vard\u0131r. Protez sa\u00e7la du\u015f almak i\u00e7in \u00f6ncelikle ki\u015filerin suyun derecesine, sa\u00e7\u0131n ne zaman uyguland\u0131\u011f\u0131na ve kullan\u0131lacak \u015fampuana&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":4097,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[113,115,117],"class_list":["post-4027","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-bilgi","tag-onnahair","tag-protez-sac","tag-sac-protezi"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4027","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4027"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4027\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4097"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4027"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4027"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4027"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}