{"id":4103,"date":"2022-03-10T21:13:35","date_gmt":"2022-03-10T18:13:35","guid":{"rendered":"https:\/\/www.onnahair.com\/?p=4103"},"modified":"2024-12-12T12:05:51","modified_gmt":"2024-12-12T09:05:51","slug":"protez-sac-tamiri-yapilir-mi","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac-tamiri-yapilir-mi\/","title":{"rendered":"Protez Sa\u00e7 Tamiri Yap\u0131l\u0131r M\u0131?"},"content":{"rendered":"<p><strong>Protez Sa\u00e7 Tamiri Yap\u0131l\u0131r M\u0131? <\/strong>Protez sa\u00e7\u0131n tamir edilmesi bir\u00e7ok protez sa\u00e7 uzman\u0131 taraf\u0131ndan yap\u0131lan ve \u00f6nerilen bir i\u015flemdir. E\u011fer beklenmedik bir hasar meydana gelmi\u015f ise protez sa\u00e7a tamir yapt\u0131r\u0131lmas\u0131 gerekir. Protez sa\u00e7a uygulanan tamir i\u015flemleri yeniden protez sa\u00e7 tasarlamaktan daha uygun fiyatl\u0131 olabiliyor. Protez sa\u00e7 tamiri kendi i\u00e7erisinde farkl\u0131 kategorilere ayr\u0131l\u0131r. Bu kategoriler \u015funlard\u0131r:<\/p>\n<ul>\n<li>Altyap\u0131 k\u00fc\u00e7\u00fcltmesi<\/li>\n<li>Sa\u00e7 ekilmesi<\/li>\n<li>Altyap\u0131 tamiri<\/li>\n<\/ul>\n<p>Olmak \u00fczere 3 ana kategoriden olu\u015fur. Protez \u00fczerindeki sa\u00e7lar azald\u0131\u011f\u0131nda sa\u00e7 ekilme tamiri, kullan\u0131lan alan geni\u015fli\u011fi k\u00fc\u00e7\u00fclt\u00fcld\u00fc\u011f\u00fcnde altyap\u0131 k\u00fc\u00e7\u00fcltmesi yap\u0131l\u0131r. \u00dc\u00e7\u00fcnc\u00fc tamir t\u00fcr\u00fc olan altyap\u0131 tamiri ise daha \u00e7ok bantlar ile ilgili olan bir bak\u0131md\u0131r. <strong>Protez sa\u00e7 tamiri<\/strong>nin g\u00fcvenli yerlerde yapt\u0131r\u0131lmas\u0131 \u00f6nemlidir.<\/p>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7 Bak\u0131m\u0131 Nas\u0131l Uygulanmal\u0131d\u0131r?<\/strong><\/h2>\n<p><strong>Protez sa\u00e7 bak\u0131m\u0131n\u0131n yap\u0131lmas\u0131 <\/strong>esnas\u0131nda sa\u00e7a ve kafaya farkl\u0131 i\u015flemler yap\u0131l\u0131r. Bu i\u015flemler sa\u00e7 derisin beslerken teknik konular\u0131 da i\u00e7erir. \u00d6rne\u011fin protez sa\u00e7 bak\u0131m\u0131 yap\u0131l\u0131rken sa\u00e7 \u00e7\u00f6z\u00fcc\u00fc ve bak\u0131m kremleri kullan\u0131l\u0131r. Bu bak\u0131mlar ile hem protezin hem de ki\u015finin zarar g\u00f6rmemesi sa\u011flan\u0131r. Protez sa\u00e7lar\u0131n bak\u0131m\u0131 uzman ki\u015filer taraf\u0131ndan yap\u0131l\u0131r. Bir nevi tamir \u00f6zelli\u011fi de ta\u015f\u0131yan bu bak\u0131mlar profesyonel ekipmanlar ve \u00fcr\u00fcnler ile ger\u00e7ekle\u015ftirilir. <strong><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sacin-bakimi-nasil-yapilmali\/\">Protez sa\u00e7 bak\u0131m\u0131<\/a><\/strong>nda sa\u00e7\u0131n bak\u0131m\u0131 tamamland\u0131ktan sonra g\u00fcvenle tekrar ilgili alana yerle\u015ftirilir. Bak\u0131m\u0131n ard\u0131ndan ki\u015fi du\u015f alabilir, denize girebilir ve hamam ve sauna gibi alanlar\u0131 kullanabilir. Ancak aradan 2 g\u00fcn ge\u00e7mesinin beklenmesi \u00f6nemlidir. Bak\u0131m\u0131 geciktiren ki\u015filerin y\u00fczmemesi \u00f6nemlidir.<\/p>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7 Bak\u0131m\u0131 Evde Yap\u0131l\u0131r M\u0131?<\/strong><\/h2>\n<p><u>Protez sa\u00e7 bak\u0131m\u0131 evde<\/u> yap\u0131lsa da as\u0131l bak\u0131m i\u015flemi profesyonel alanda uzman ki\u015filer taraf\u0131ndan yap\u0131lmal\u0131d\u0131r. Protez sa\u00e7 bak\u0131m\u0131n\u0131 evde yapmak isteyen ki\u015filer bak\u0131m kremleri ve \u015fampuanlar ile bak\u0131mlar\u0131n\u0131 yapabilir. Sa\u00e7 \u00fczerine kimyasal madde uygulanmamas\u0131 ve \u00e7ok s\u0131cak i\u015flemlerden ge\u00e7irilmemesi de \u00f6nemlidir. Protez sa\u00e7lar eskiden yapay sa\u00e7 tellerinden \u00fcretilirken g\u00fcn\u00fcm\u00fczde ger\u00e7ek sa\u00e7lardan \u00fcretilmeye ba\u015flanm\u0131\u015ft\u0131r. Bu neden ile de sa\u00e7a kimyasal uygulamak son derece zararl\u0131d\u0131r. Evde protez sa\u00e7\u0131na bak\u0131m yapmak isteyenlerin bu ama\u00e7 i\u00e7in \u00f6zel olarak \u00fcretilen \u00fcr\u00fcnleri tercih etmesi gerekir. <strong>Protez sa\u00e7 tamiri <\/strong>ve protez sa\u00e7 bak\u0131mlar\u0131n\u0131n ise periyodik olarak yapt\u0131r\u0131lmas\u0131 \u00f6nemlidir.<\/p>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7 Neden Tamir Edilir?<\/strong><\/h2>\n<p><strong>Protez sa\u00e7\u0131n tamir edilme nedeni <\/strong>sa\u00e7ta g\u00f6r\u00fclen bozulma ve hasarlard\u0131r. Bir protez sa\u00e7ta e\u011fer bozulmalar ya\u015fan\u0131yor ise bu durumda protez sa\u00e7\u0131n bir uzman taraf\u0131ndan tamir edilmesi gerekir. Uzmanlar taraf\u0131ndan tamir edilen bu sa\u00e7lar\u0131n hem kullan\u0131m s\u00fcresi uzar hem de ilk g\u00fcnk\u00fc hali ile kullan\u0131lmaya devam edilebilir. Sadece hasar ve bozulmalar nedeni ile de\u011fil ki\u015finin kullanaca\u011f\u0131 alan\u0131n de\u011fi\u015fmesi, k\u00fc\u00e7\u00fclmesi veya geni\u015flemesine ba\u011fl\u0131 olarak da <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\"><strong>protez sa\u00e7<\/strong><\/a> tamiri yap\u0131l\u0131r. Protez sa\u00e7 bak\u0131m\u0131n\u0131 uzun s\u00fcre geciktiren ki\u015filerin art\u0131k bak\u0131m de\u011fil tamir yapt\u0131rmas\u0131 istenir.<\/p>\n<h2><strong><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-4104 \" src=\"https:\/\/cdn.onnahair.com\/2022\/03\/40dac7bc-crop-woman-drying-hair-man-barbershop-scaled.jpg\" alt=\"Protez Sa\u00e7 Tamiri Yap\u0131l\u0131r M\u0131?\" width=\"683\" height=\"455\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/40dac7bc-crop-woman-drying-hair-man-barbershop-scaled.jpg 2560w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/40dac7bc-crop-woman-drying-hair-man-barbershop-scaled-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/40dac7bc-crop-woman-drying-hair-man-barbershop-scaled-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/40dac7bc-crop-woman-drying-hair-man-barbershop-scaled-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/40dac7bc-crop-woman-drying-hair-man-barbershop-scaled-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/40dac7bc-crop-woman-drying-hair-man-barbershop-scaled-2048x1366.jpg 2048w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/40dac7bc-crop-woman-drying-hair-man-barbershop-scaled-640x427.jpg 640w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/40dac7bc-crop-woman-drying-hair-man-barbershop-scaled-400x267.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 683px) 100vw, 683px\" \/><\/strong><\/h2>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7 Nas\u0131l Bozulur?<\/strong><\/h2>\n<p><u>Protez sa\u00e7\u0131n bozulmas\u0131<\/u> i\u00e7in d\u0131\u015far\u0131dan bir etken gerekir. E\u011fer ideal bak\u0131m \u00f6nerilerine uyulmuyor ve periyodik bak\u0131m\u0131 aksat\u0131l\u0131yor ise sa\u00e7ta birtak\u0131m sorunlar meydana gelir. Bu sorunlar aras\u0131nda protez sa\u00e7\u0131n bozulmas\u0131, d\u00f6k\u00fclmesi ve tahrip olmas\u0131 yer alabilir. Bu problemlerin meydana geli\u015fini destekleyen ana etken ise ki\u015finin, protez sa\u00e7 bak\u0131m\u0131n\u0131 d\u00fczg\u00fcn yapmamas\u0131d\u0131r.<\/p>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7 Tamiri Ne Kadar?<\/strong><\/h2>\n<p><strong>Protez sa\u00e7 tamirinin fiyat\u0131 <\/strong>yap\u0131lacak i\u015fleme g\u00f6re belirlenir. Hangi tamir t\u00fcr\u00fcne g\u00f6re i\u015flem yap\u0131laca\u011f\u0131 ve protez sa\u00e7\u0131n temel \u00f6zelliklerine g\u00f6re protez sa\u00e7 tamiri i\u00e7in fiyat s\u00f6ylenir. <strong>Protez sa\u00e7<\/strong> tamir fiyatlar\u0131 ki\u015fiden ki\u015fiye ve i\u015fleme g\u00f6re de\u011fi\u015fiklik g\u00f6stermektedir. Bunun ana nedeni ise her protez sa\u00e7a ayn\u0131 i\u015flemin uygulanmamas\u0131d\u0131r. <strong>Protez sa\u00e7 tamiri <\/strong>fiyatlar\u0131 i\u015fleme g\u00f6re belirlenir.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Protez Sa\u00e7 Tamiri Yap\u0131l\u0131r M\u0131? Protez sa\u00e7\u0131n tamir edilmesi bir\u00e7ok protez sa\u00e7 uzman\u0131 taraf\u0131ndan yap\u0131lan ve \u00f6nerilen bir i\u015flemdir. E\u011fer beklenmedik bir hasar meydana gelmi\u015f ise protez sa\u00e7a tamir yapt\u0131r\u0131lmas\u0131 gerekir. Protez sa\u00e7a uygulanan tamir i\u015flemleri yeniden protez sa\u00e7 tasarlamaktan daha uygun fiyatl\u0131 olabiliyor. Protez sa\u00e7 tamiri kendi i\u00e7erisinde farkl\u0131 kategorilere ayr\u0131l\u0131r. Bu kategoriler \u015funlard\u0131r:&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":4104,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[113,115,117],"class_list":["post-4103","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-bilgi","tag-onnahair","tag-protez-sac","tag-sac-protezi"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4103","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4103"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4103\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4104"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4103"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4103"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4103"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}