{"id":4110,"date":"2022-03-11T15:47:47","date_gmt":"2022-03-11T12:47:47","guid":{"rendered":"https:\/\/www.onnahair.com\/?p=4110"},"modified":"2025-03-24T22:26:48","modified_gmt":"2025-03-24T19:26:48","slug":"protez-sac-kafada-kac-gun-kalir","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac-kafada-kac-gun-kalir\/","title":{"rendered":"Protez Sa\u00e7 Kafada Ka\u00e7 G\u00fcn Kal\u0131r?"},"content":{"rendered":"<h2><strong>Protez sa\u00e7 bak\u0131m\u0131 ve Kafada Kalma S\u00fcresi\u00a0<\/strong><\/h2>\n<p>Protez sa\u00e7 bak\u0131m\u0131, <strong>hem evde hem de profesyonel protez sa\u00e7 merkezlerinde yap\u0131labilir.<\/strong> Evde bak\u0131m i\u00e7in \u00f6zel \u015fampuanlar, sa\u00e7 kremleri ve yap\u0131\u015fkan temizleyiciler kullan\u0131larak sa\u00e7\u0131n temiz ve bak\u0131ml\u0131 kalmas\u0131 sa\u011flanabilir. Haftal\u0131k temizlik, d\u00fczenli yap\u0131\u015fkan de\u011fi\u015fimi ve alkol i\u00e7ermeyen bak\u0131m \u00fcr\u00fcnleri, protezin uzun \u00f6m\u00fcrl\u00fc olmas\u0131na katk\u0131 sa\u011flar. Evde yap\u0131lan bu rutin i\u015flemler, g\u00fcnl\u00fck bak\u0131m ihtiyac\u0131n\u0131 kar\u015f\u0131lar. Ancak, protezin daha uzun s\u00fcre dayanmas\u0131 ve sa\u011fl\u0131kl\u0131 g\u00f6r\u00fcnmesi i\u00e7in belirli aral\u0131klarla profesyonel bir merkezde bak\u0131m yapt\u0131rmak \u00f6nemlidir. Uzmanlar, protezin yap\u0131s\u0131n\u0131 kontrol eder ve gerekli onar\u0131mlar\u0131 yaparak kusursuz bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm sa\u011flar.<\/p>\n<p><!-- Image Display --><br \/>\n<img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-10286\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/protez-sac-bakimi-merkezi.jpg\" alt=\"Protez Sa\u00e7 Bak\u0131m Merkezi\" width=\"1000\" height=\"600\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/protez-sac-bakimi-merkezi.jpg 1000w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/protez-sac-bakimi-merkezi-300x180.jpg 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/protez-sac-bakimi-merkezi-400x240.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 1000px) 100vw, 1000px\" \/><\/p>\n<p><!-- Schema Markup --><br \/>\n<script type=\"application\/ld+json\">\n{\n  \"@context\": \"https:\/\/schema.org\",\n  \"@type\": \"ImageObject\",\n  \"url\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/protez-sac-bakimi-merkezi.jpg\",\n  \"contentUrl\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/protez-sac-bakimi-merkezi.jpg\",\n  \"license\": \"https:\/\/onnahair.com\/gorsel-lisans\",\n  \"name\": \"Protez Sa\u00e7 Bak\u0131m Merkezi\",\n  \"caption\": \"Onna Protez Sa\u00e7 Bak\u0131m Merkezi'nin profesyonel hizmet alan\u0131n\u0131 g\u00f6steren g\u00f6rsel.\",\n  \"description\": \"Bu g\u00f6rsel, Onna Protez Sa\u00e7 Bak\u0131m Merkezi'nin modern ve profesyonel bak\u0131m alan\u0131n\u0131 g\u00f6stermektedir. Onna Hair, protez sa\u00e7 uygulamalar\u0131 ve bak\u0131m\u0131 ile sekt\u00f6rde \u00f6ne \u00e7\u0131kmaktad\u0131r.\",\n  \"creator\": {\n    \"@type\": \"Organization\",\n    \"name\": \"Onna Hair\"\n  },\n  \"width\": 1000,\n  \"height\": 600\n}\n<\/script><\/p>\n<p><strong>Protez Sa\u00e7 Kafada Ka\u00e7 G\u00fcn Kal\u0131r? <\/strong>Protez sa\u00e7\u0131n kullan\u0131m s\u00fcresi yap\u0131lan i\u015flemin kalitesine, yapan ki\u015fiye ve uygulanan b\u00f6lgeye ve b\u00f6lge geni\u015fli\u011fine g\u00f6re farkl\u0131l\u0131k g\u00f6sterir. Protez sa\u00e7 yapt\u0131r\u0131ld\u0131ktan sonra e\u011fer bak\u0131m\u0131 d\u00fczg\u00fcn yap\u0131l\u0131r ise bu durumda sa\u00e7lar\u0131n kullan\u0131m \u00f6mr\u00fc de uzayacakt\u0131r. Protez sa\u00e7 kullanmak isteyen ki\u015filerin, uzmanlar taraf\u0131ndan tavsiye edilen kullan\u0131m \u00f6nerilerine ad\u0131m ad\u0131m uymas\u0131 gerekir. Bu ad\u0131mlara uyan ki\u015filer protez sa\u00e7lar\u0131n\u0131 daha uzun s\u00fcre kullanabilir. <strong>Protez sa\u00e7\u0131n kal\u0131c\u0131l\u0131\u011f\u0131 <\/strong>genellikle 1 seneden ba\u015flar ve 2,5 seneye kadar uzar. Baz\u0131 uzmanlar\u0131n yorumlar\u0131 incelendi\u011finde yapan yer ve i\u015flem kalitesine ba\u011fl\u0131 olarak 3 ila 4 sene kadar da ayn\u0131 protez sa\u00e7\u0131n kullan\u0131labildi\u011fi g\u00f6r\u00fcl\u00fcr.<\/p>\n<style>#sp-ea-10284 .spcollapsing { height: 0; overflow: hidden; transition-property: height;transition-duration: 300ms;}#sp-ea-10284.sp-easy-accordion>.sp-ea-single {margin-bottom: 10px; border: 1px solid #e2e2e2; }#sp-ea-10284.sp-easy-accordion>.sp-ea-single>.ea-header a {color: #444;}#sp-ea-10284.sp-easy-accordion>.sp-ea-single>.sp-collapse>.ea-body {background: #fff; color: #444;}#sp-ea-10284.sp-easy-accordion>.sp-ea-single {background: #eee;}#sp-ea-10284.sp-easy-accordion>.sp-ea-single>.ea-header a .ea-expand-icon { float: left; color: #444;font-size: 16px;}<\/style><div id=\"sp_easy_accordion-1742843475\">\n<div id=\"sp-ea-10284\" class=\"sp-ea-one sp-easy-accordion\" data-ea-active=\"ea-click\" data-ea-mode=\"vertical\" data-preloader=\"\" data-scroll-active-item=\"\" data-offset-to-scroll=\"0\">\n\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-102840\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse102840\" aria-controls=\"collapse102840\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> Protez sa\u00e7\u0131n evde bak\u0131m yapabilir miyim?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse102840\" data-parent=\"#sp-ea-10284\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-102840\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>Evet, protez sa\u00e7\u0131n bak\u0131m\u0131n\u0131 evde kolayl\u0131kla yapabilirsiniz. Haftada 1-2 kez protez sa\u00e7 i\u00e7in \u00f6zel \u015fampuan ve sa\u00e7 kremi kullanarak sa\u00e7lar\u0131 temizleyebilirsiniz. Alt k\u0131s\u0131mda biriken yap\u0131\u015fkanlar\u0131 temizlemek i\u00e7in solventler kullanman\u0131z \u00f6nerilir. Protezi yeniden yap\u0131\u015ft\u0131rmak i\u00e7in uygun yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131c\u0131 veya \u00e7ift tarafl\u0131 bant tercih edebilirsiniz. Alkol ve a\u011f\u0131r kimyasal i\u00e7ermeyen sa\u00e7 bak\u0131m \u00fcr\u00fcnleri, protezin uzun \u00f6m\u00fcrl\u00fc olmas\u0131n\u0131 sa\u011flar. Ayr\u0131ca geni\u015f di\u015fli tarak ve yumu\u015fak f\u0131r\u00e7alar kullanarak sa\u00e7\u0131n zarar g\u00f6rmesini \u00f6nleyebilirsiniz. Evde d\u00fczenli bak\u0131m \u00f6nemli olsa da, profesyonel bak\u0131m\u0131 ihmal etmemelisiniz.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-102841\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse102841\" aria-controls=\"collapse102841\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> Protez Sa\u00e7\u0131n Bak\u0131m\u0131 Geciktirilir ise Ne Olur?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse102841\" data-parent=\"#sp-ea-10284\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-102841\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p><strong>Protez sa\u00e7 bak\u0131m\u0131 <\/strong>yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda sa\u00e7lar daha kuvvetli bir hale gelir ve kafa ile olan ba\u011flant\u0131lar\u0131 g\u00fc\u00e7lendirilir. Sa\u00e7 bak\u0131m\u0131 yap\u0131lmad\u0131\u011f\u0131nda ise hassasla\u015fan bu protez sa\u00e7lar, d\u00f6k\u00fclme ve bozulmalara u\u011frayabilir. Bu tarz sorunlar ya\u015famamak i\u00e7in protez sa\u00e7lar\u0131n bak\u0131m\u0131n\u0131n yap\u0131lmas\u0131 zorunludur. <strong>Protez sa\u00e7 kal\u0131c\u0131l\u0131\u011f\u0131 <\/strong>i\u00e7in de sa\u00e7lar\u0131n bak\u0131m\u0131n\u0131 aksatmamak ve evde de bak\u0131ma devam etmek gerekir.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-102842\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse102842\" aria-controls=\"collapse102842\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> Protez Sa\u00e7 Bak\u0131m S\u00fcresi Ne Kadar?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse102842\" data-parent=\"#sp-ea-10284\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-102842\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p><u>Protez sa\u00e7 bak\u0131m seanslar<\/u> 2 ila 8 hafta aras\u0131nda de\u011fi\u015fir. Genellikle 2 haftada bir seans uygulanmas\u0131 tavsiye edilir ve bu seanslar\u0131n ka\u00e7\u0131r\u0131lmamas\u0131 \u00f6nemlidir. Ki\u015finin \u00f6zel takvimine g\u00f6re kurgulanan bak\u0131m seanslar\u0131 ile gev\u015feyen bantlar d\u00fczenlenerek protez sa\u00e7lar\u0131n ilk s\u0131k\u0131l\u0131\u011f\u0131n\u0131 korumas\u0131 sa\u011flan\u0131r. Protez sa\u00e7 bak\u0131m s\u00fcresinin aksat\u0131lmamas\u0131 sa\u00e7lar\u0131n uzun \u00f6m\u00fcrl\u00fc olmas\u0131 i\u00e7in olduk\u00e7a \u00f6nemlidir. Protez sa\u00e7 bak\u0131m\u0131 aksat\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda denize ve havuza girilmemeli veya y\u00fcz\u00fclmemelidir. Aksi takdirde sa\u00e7lar kafa \u00fczerinden kolayca ayr\u0131lacak ve ki\u015fi zor durumda kalacakt\u0131r.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-102843\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse102843\" aria-controls=\"collapse102843\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> Protez Sa\u00e7 Ka\u00e7 Sene Kullan\u0131l\u0131r?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse102843\" data-parent=\"#sp-ea-10284\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-102843\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p><strong>Protez sa\u00e7 en fazla ne kadar kullan\u0131labilir <\/strong>sorusu bir\u00e7ok ki\u015fi taraf\u0131ndan merak edilen ve yan\u0131t aranan bir sorudur. <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac\/\"><strong>Protez<\/strong><strong> sa\u00e7<\/strong><\/a>, e\u011fer bak\u0131m\u0131 iyi yap\u0131l\u0131r ise 3 seneye kadar kullan\u0131labilir. Bu 3 senelik s\u00fcre\u00e7 i\u00e7erisinde do\u011fru sa\u00e7 bak\u0131m \u00fcr\u00fcnlerinin kullan\u0131lmas\u0131 ve sa\u00e7a zarar verecek unsurlardan ka\u00e7\u0131n\u0131lmas\u0131 gerekir. Protez sa\u00e7 ortalama 2 sene kadar kullan\u0131labiliyor. E\u011fer d\u00fczenli bak\u0131m\u0131 yap\u0131l\u0131r ise bu s\u00fcreyi azaltmak ve artt\u0131rmak m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr. Protez sa\u00e7\u0131 kullan\u0131rken en \u00f6nemli unsurlardan biri de sa\u00e7\u0131 birbirine kar\u0131\u015ft\u0131rmamak, d\u00fc\u011f\u00fcm haline getirmemek ve kurumas\u0131n\u0131 engellemektir. Protez sa\u00e7lar bu konulara \u00f6nem g\u00f6sterildi\u011finde bazen kullan\u0131c\u0131ya, 4 seneye kadar kullan\u0131m \u00f6mr\u00fc ile kar\u015f\u0131l\u0131k verebiliyor.<\/p>\n<h2><strong><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-4111 \" src=\"https:\/\/cdn.onnahair.com\/2022\/03\/d4b8a073-close-up-isolated-portrait-young-funny-dark-skinned-attractive-men-with-curly-hair-fashionable-outfit-combing-hair-getting-ready-walk-making-silly-faces-scaled.jpg\" alt=\"Protez Sa\u00e7 Kafada Ka\u00e7 G\u00fcn Kal\u0131r?\" width=\"519\" height=\"346\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/d4b8a073-close-up-isolated-portrait-young-funny-dark-skinned-attractive-men-with-curly-hair-fashionable-outfit-combing-hair-getting-ready-walk-making-silly-faces-scaled.jpg 2560w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/d4b8a073-close-up-isolated-portrait-young-funny-dark-skinned-attractive-men-with-curly-hair-fashionable-outfit-combing-hair-getting-ready-walk-making-silly-faces-scaled-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/d4b8a073-close-up-isolated-portrait-young-funny-dark-skinned-attractive-men-with-curly-hair-fashionable-outfit-combing-hair-getting-ready-walk-making-silly-faces-scaled-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/d4b8a073-close-up-isolated-portrait-young-funny-dark-skinned-attractive-men-with-curly-hair-fashionable-outfit-combing-hair-getting-ready-walk-making-silly-faces-scaled-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/d4b8a073-close-up-isolated-portrait-young-funny-dark-skinned-attractive-men-with-curly-hair-fashionable-outfit-combing-hair-getting-ready-walk-making-silly-faces-scaled-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/d4b8a073-close-up-isolated-portrait-young-funny-dark-skinned-attractive-men-with-curly-hair-fashionable-outfit-combing-hair-getting-ready-walk-making-silly-faces-scaled-2048x1366.jpg 2048w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/d4b8a073-close-up-isolated-portrait-young-funny-dark-skinned-attractive-men-with-curly-hair-fashionable-outfit-combing-hair-getting-ready-walk-making-silly-faces-scaled-640x427.jpg 640w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/d4b8a073-close-up-isolated-portrait-young-funny-dark-skinned-attractive-men-with-curly-hair-fashionable-outfit-combing-hair-getting-ready-walk-making-silly-faces-scaled-400x267.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 519px) 100vw, 519px\" \/><\/strong><\/h2>\n<p>&nbsp;<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-102844\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse102844\" aria-controls=\"collapse102844\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> Protez Sa\u00e7 Ka\u00e7 G\u00fcnde Bir Temizlenmesi Uygundur?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse102844\" data-parent=\"#sp-ea-10284\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-102844\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p><u>Protez sa\u00e7\u0131n y\u0131kanma s\u00fcresi<\/u> i\u00e7in uzmanlar taraf\u0131ndan hafta 2 g\u00fcn \u00f6nerilir. 2 ila 3 g\u00fcn ara ile protez sa\u00e7lar\u0131n y\u0131kanmas\u0131 sa\u00e7\u0131n y\u0131pranmas\u0131n\u0131n ve kurumas\u0131n\u0131n \u00f6n\u00fcne ge\u00e7ecektir. Protez sa\u00e7 her g\u00fcn y\u0131kand\u0131\u011f\u0131nda belirli oranlarda y\u0131pranma ve kuruluklar olu\u015fur. Ayr\u0131ca y\u0131kama esnas\u0131nda sadece y\u0131kamaya de\u011fil bak\u0131ma ve uygun ki\u015fisel bak\u0131m \u00fcr\u00fcnlerine odaklanmak da \u00f6nemlidir. Normal \u015fampuanlar yerine <strong>protez sa\u00e7<\/strong> i\u00e7in \u00f6zel olarak \u00fcretilen \u015fampuanlara odaklanmak gerekir. <strong>Protez sa\u00e7 kal\u0131c\u0131l\u0131\u011f\u0131 <\/strong>bak\u0131ma ba\u011fl\u0131d\u0131r.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-102845\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse102845\" aria-controls=\"collapse102845\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> Protez Sa\u00e7 Ka\u00e7 G\u00fcnde Teslim Edilir?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse102845\" data-parent=\"#sp-ea-10284\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-102845\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p><strong>Protez sa\u00e7 uygulamas\u0131 <\/strong>ki\u015fiden ki\u015fiye ve uygulanacak b\u00f6lgenin geni\u015fli\u011fine g\u00f6re de\u011fi\u015fir. Protez sa\u00e7 uygulamas\u0131 yapt\u0131rmak isteyen ki\u015filerin bilmesi gereken baz\u0131 kurallar ve bak\u0131m \u00f6nerileri bulunur. Sa\u00e7\u0131n uygulanmas\u0131 ve kafa derisine i\u015flenmesi i\u00e7in genellikle bir seanstan daha fazla i\u015flem yap\u0131l\u0131r. Kad\u0131nlar i\u00e7in yap\u0131lan PRP i\u015flemleri gibi sa\u00e7 protezine y\u00f6nelik i\u015flemler uzun seanslar ile yap\u0131l\u0131rken erkekler i\u00e7in sa\u00e7 protezi daha k\u0131sa s\u00fcrer. Birka\u00e7 seans i\u00e7erisinde sa\u00e7 i\u015flemi tamamlan\u0131r ve aktif olarak sa\u00e7 protezi kullan\u0131lmaya ba\u015flanabilir. Ne kadar iyi bak\u0131l\u0131r ise <strong><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac-takildiktan-sonra-ne-zaman-cikarilir\/\">protez sa\u00e7\u0131n kullan\u0131m s\u00fcresi<\/a><\/strong> de o kadar uzun olacakt\u0131r.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<script type=\"application\/ld+json\">{ \"@context\": \"https:\/\/schema.org\", \"@type\": \"FAQPage\", \"mainEntity\": [{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Protez sa\u00e7\u0131n evde bak\u0131m yapabilir miyim?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Evet, protez sa\u00e7\u0131n bak\u0131m\u0131n\u0131 evde kolayl\u0131kla yapabilirsiniz. Haftada 1-2 kez protez sa\u00e7 i\u00e7in \u00f6zel \u015fampuan ve sa\u00e7 kremi kullanarak sa\u00e7lar\u0131 temizleyebilirsiniz. Alt k\u0131s\u0131mda biriken yap\u0131\u015fkanlar\u0131 temizlemek i\u00e7in solventler kullanman\u0131z \u00f6nerilir. Protezi yeniden yap\u0131\u015ft\u0131rmak i\u00e7in uygun yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131c\u0131 veya \u00e7ift tarafl\u0131 bant tercih edebilirsiniz. Alkol ve a\u011f\u0131r kimyasal i\u00e7ermeyen sa\u00e7 bak\u0131m \u00fcr\u00fcnleri, protezin uzun \u00f6m\u00fcrl\u00fc olmas\u0131n\u0131 sa\u011flar. Ayr\u0131ca geni\u015f di\u015fli tarak ve yumu\u015fak f\u0131r\u00e7alar kullanarak sa\u00e7\u0131n zarar g\u00f6rmesini \u00f6nleyebilirsiniz. Evde d\u00fczenli bak\u0131m \u00f6nemli olsa da, profesyonel bak\u0131m\u0131 ihmal etmemelisiniz.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Protez Sa\u00e7\u0131n Bak\u0131m\u0131 Geciktirilir ise Ne Olur?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"<strong>Protez sa\u00e7 bak\u0131m\u0131<\/strong>yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda sa\u00e7lar daha kuvvetli bir hale gelir ve kafa ile olan ba\u011flant\u0131lar\u0131 g\u00fc\u00e7lendirilir. Sa\u00e7 bak\u0131m\u0131 yap\u0131lmad\u0131\u011f\u0131nda ise hassasla\u015fan bu protez sa\u00e7lar, d\u00f6k\u00fclme ve bozulmalara u\u011frayabilir. Bu tarz sorunlar ya\u015famamak i\u00e7in protez sa\u00e7lar\u0131n bak\u0131m\u0131n\u0131n yap\u0131lmas\u0131 zorunludur.<strong>Protez sa\u00e7 kal\u0131c\u0131l\u0131\u011f\u0131<\/strong>i\u00e7in de sa\u00e7lar\u0131n bak\u0131m\u0131n\u0131 aksatmamak ve evde de bak\u0131ma devam etmek gerekir.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Protez Sa\u00e7 Bak\u0131m S\u00fcresi Ne Kadar?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Protez sa\u00e7 bak\u0131m seanslar 2 ila 8 hafta aras\u0131nda de\u011fi\u015fir. Genellikle 2 haftada bir seans uygulanmas\u0131 tavsiye edilir ve bu seanslar\u0131n ka\u00e7\u0131r\u0131lmamas\u0131 \u00f6nemlidir. Ki\u015finin \u00f6zel takvimine g\u00f6re kurgulanan bak\u0131m seanslar\u0131 ile gev\u015feyen bantlar d\u00fczenlenerek protez sa\u00e7lar\u0131n ilk s\u0131k\u0131l\u0131\u011f\u0131n\u0131 korumas\u0131 sa\u011flan\u0131r. Protez sa\u00e7 bak\u0131m s\u00fcresinin aksat\u0131lmamas\u0131 sa\u00e7lar\u0131n uzun \u00f6m\u00fcrl\u00fc olmas\u0131 i\u00e7in olduk\u00e7a \u00f6nemlidir. Protez sa\u00e7 bak\u0131m\u0131 aksat\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda denize ve havuza girilmemeli veya y\u00fcz\u00fclmemelidir. Aksi takdirde sa\u00e7lar kafa \u00fczerinden kolayca ayr\u0131lacak ve ki\u015fi zor durumda kalacakt\u0131r.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Protez Sa\u00e7 Ka\u00e7 Sene Kullan\u0131l\u0131r?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"<strong>Protez sa\u00e7 en fazla ne kadar kullan\u0131labilir<\/strong>sorusu bir\u00e7ok ki\u015fi taraf\u0131ndan merak edilen ve yan\u0131t aranan bir sorudur.<a href='https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac\/'><strong>Protez<\/strong><strong>sa\u00e7<\/strong><\/a>, e\u011fer bak\u0131m\u0131 iyi yap\u0131l\u0131r ise 3 seneye kadar kullan\u0131labilir. Bu 3 senelik s\u00fcre\u00e7 i\u00e7erisinde do\u011fru sa\u00e7 bak\u0131m \u00fcr\u00fcnlerinin kullan\u0131lmas\u0131 ve sa\u00e7a zarar verecek unsurlardan ka\u00e7\u0131n\u0131lmas\u0131 gerekir. Protez sa\u00e7 ortalama 2 sene kadar kullan\u0131labiliyor. E\u011fer d\u00fczenli bak\u0131m\u0131 yap\u0131l\u0131r ise bu s\u00fcreyi azaltmak ve artt\u0131rmak m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr. Protez sa\u00e7\u0131 kullan\u0131rken en \u00f6nemli unsurlardan biri de sa\u00e7\u0131 birbirine kar\u0131\u015ft\u0131rmamak, d\u00fc\u011f\u00fcm haline getirmemek ve kurumas\u0131n\u0131 engellemektir. Protez sa\u00e7lar bu konulara \u00f6nem g\u00f6sterildi\u011finde bazen kullan\u0131c\u0131ya, 4 seneye kadar kullan\u0131m \u00f6mr\u00fc ile kar\u015f\u0131l\u0131k verebiliyor.<h2><strong><\/strong><\/h2>&nbsp;\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Protez Sa\u00e7 Ka\u00e7 G\u00fcnde Bir Temizlenmesi Uygundur?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Protez sa\u00e7\u0131n y\u0131kanma s\u00fcresi i\u00e7in uzmanlar taraf\u0131ndan hafta 2 g\u00fcn \u00f6nerilir. 2 ila 3 g\u00fcn ara ile protez sa\u00e7lar\u0131n y\u0131kanmas\u0131 sa\u00e7\u0131n y\u0131pranmas\u0131n\u0131n ve kurumas\u0131n\u0131n \u00f6n\u00fcne ge\u00e7ecektir. Protez sa\u00e7 her g\u00fcn y\u0131kand\u0131\u011f\u0131nda belirli oranlarda y\u0131pranma ve kuruluklar olu\u015fur. Ayr\u0131ca y\u0131kama esnas\u0131nda sadece y\u0131kamaya de\u011fil bak\u0131ma ve uygun ki\u015fisel bak\u0131m \u00fcr\u00fcnlerine odaklanmak da \u00f6nemlidir. Normal \u015fampuanlar yerine<strong>protez sa\u00e7<\/strong>i\u00e7in \u00f6zel olarak \u00fcretilen \u015fampuanlara odaklanmak gerekir.<strong>Protez sa\u00e7 kal\u0131c\u0131l\u0131\u011f\u0131<\/strong>bak\u0131ma ba\u011fl\u0131d\u0131r.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Protez Sa\u00e7 Ka\u00e7 G\u00fcnde Teslim Edilir?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"<strong>Protez sa\u00e7 uygulamas\u0131<\/strong>ki\u015fiden ki\u015fiye ve uygulanacak b\u00f6lgenin geni\u015fli\u011fine g\u00f6re de\u011fi\u015fir. Protez sa\u00e7 uygulamas\u0131 yapt\u0131rmak isteyen ki\u015filerin bilmesi gereken baz\u0131 kurallar ve bak\u0131m \u00f6nerileri bulunur. Sa\u00e7\u0131n uygulanmas\u0131 ve kafa derisine i\u015flenmesi i\u00e7in genellikle bir seanstan daha fazla i\u015flem yap\u0131l\u0131r. Kad\u0131nlar i\u00e7in yap\u0131lan PRP i\u015flemleri gibi sa\u00e7 protezine y\u00f6nelik i\u015flemler uzun seanslar ile yap\u0131l\u0131rken erkekler i\u00e7in sa\u00e7 protezi daha k\u0131sa s\u00fcrer. Birka\u00e7 seans i\u00e7erisinde sa\u00e7 i\u015flemi tamamlan\u0131r ve aktif olarak sa\u00e7 protezi kullan\u0131lmaya ba\u015flanabilir. Ne kadar iyi bak\u0131l\u0131r ise<strong><a href='https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac-takildiktan-sonra-ne-zaman-cikarilir\/'>protez sa\u00e7\u0131n kullan\u0131m s\u00fcresi<\/a><\/strong>de o kadar uzun olacakt\u0131r.\" } }] }<\/script><\/div>\n<\/div>\n\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Protez sa\u00e7 bak\u0131m\u0131 ve Kafada Kalma S\u00fcresi\u00a0 Protez sa\u00e7 bak\u0131m\u0131, hem evde hem de profesyonel protez sa\u00e7 merkezlerinde yap\u0131labilir. Evde bak\u0131m i\u00e7in \u00f6zel \u015fampuanlar, sa\u00e7 kremleri ve yap\u0131\u015fkan temizleyiciler kullan\u0131larak sa\u00e7\u0131n temiz ve bak\u0131ml\u0131 kalmas\u0131 sa\u011flanabilir. Haftal\u0131k temizlik, d\u00fczenli yap\u0131\u015fkan de\u011fi\u015fimi ve alkol i\u00e7ermeyen bak\u0131m \u00fcr\u00fcnleri, protezin uzun \u00f6m\u00fcrl\u00fc olmas\u0131na katk\u0131 sa\u011flar. Evde yap\u0131lan bu&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":4111,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[113,115,117],"class_list":["post-4110","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-bilgi","tag-onnahair","tag-protez-sac","tag-sac-protezi"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4110","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4110"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4110\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4111"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4110"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4110"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4110"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}