{"id":4123,"date":"2022-03-12T10:55:37","date_gmt":"2022-03-12T07:55:37","guid":{"rendered":"https:\/\/www.onnahair.com\/?p=4123"},"modified":"2025-03-10T18:27:00","modified_gmt":"2025-03-10T15:27:00","slug":"protez-sac-dezavantajlari-nelerdir","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac-dezavantajlari-nelerdir\/","title":{"rendered":"Protez Sa\u00e7 Dezavantajlar\u0131 Nelerdir?"},"content":{"rendered":"<p><strong>Protez Sa\u00e7 Dezavantajlar\u0131 Nelerdir?<\/strong> Protez sa\u00e7 art\u0131lar\u0131 eksikleri son d\u00f6nemde s\u0131k\u00e7a tart\u0131\u015f\u0131lmaktad\u0131r. Ancak cerrahi bir y\u00f6ntem olmamas\u0131 nedeniyle sa\u00e7 ekimine g\u00f6re daha kolay ve zararlar\u0131 az bir uygulama olarak tan\u0131mlanabilir. Protez sa\u00e7\u0131n genel bak\u0131\u015fla bir de\u011ferlendirilmesi yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda ise en b\u00fcy\u00fck dezavantaj\u0131n\u0131n d\u00fczenli bak\u0131m gerektiriyor olmas\u0131 ve uzun vadede pahal\u0131 bir uygulama olmas\u0131d\u0131r. Ayr\u0131ca g\u00fcn\u00fcm\u00fczde bir\u00e7ok \u00e7e\u015fidinin bulunmas\u0131 da protez sa\u00e7 kullanmak isteyenlerin kafalar\u0131nda soru i\u015faretlerine neden olmaktad\u0131r.<\/p>\n<p>Protez <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/erkek-protez-sac\/\">sa\u00e7lar san\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131n aksine sadece erkeklerin<\/a> tercih etti\u011fi bir y\u00f6ntem de\u011fildir. Kad\u0131n ve erkekler i\u00e7inde uygulanan bu y\u00f6ntemin ba\u015fl\u0131ca dezavantajlar\u0131 ise \u015funlard\u0131r:<\/p>\n<ul>\n<li>Uygulaman\u0131n ilk haftalar\u0131nda ka\u015f\u0131nt\u0131ya neden olabilir.<\/li>\n<li>D\u00fczenli detayl\u0131 bak\u0131m gerektir.<\/li>\n<li>Kullan\u0131m s\u00fcresi dolduktan sonra yenilenmelidir.<\/li>\n<\/ul>\n<p>Protez sa\u00e7lar\u0131n dezavantajlar\u0131 \u00e7o\u011fu zaman bak\u0131m\u0131n\u0131n ihmal edilmesinden kaynaklanmaktad\u0131r. <strong>Protez sa\u00e7 dezavantajlar\u0131<\/strong> sa\u011fl\u0131k a\u00e7\u0131s\u0131ndan de\u011ferlendirildi\u011finde ise yok denecek kadar azd\u0131r.<\/p>\n<style>#sp-ea-10194 .spcollapsing { height: 0; overflow: hidden; transition-property: height;transition-duration: 300ms;}#sp-ea-10194.sp-easy-accordion>.sp-ea-single {margin-bottom: 10px; border: 1px solid #e2e2e2; }#sp-ea-10194.sp-easy-accordion>.sp-ea-single>.ea-header a {color: #444;}#sp-ea-10194.sp-easy-accordion>.sp-ea-single>.sp-collapse>.ea-body {background: #fff; color: #444;}#sp-ea-10194.sp-easy-accordion>.sp-ea-single {background: #eee;}#sp-ea-10194.sp-easy-accordion>.sp-ea-single>.ea-header a .ea-expand-icon { float: left; color: #444;font-size: 16px;}<\/style><div id=\"sp_easy_accordion-1741620038\">\n<div id=\"sp-ea-10194\" class=\"sp-ea-one sp-easy-accordion\" data-ea-active=\"ea-click\" data-ea-mode=\"vertical\" data-preloader=\"\" data-scroll-active-item=\"\" data-offset-to-scroll=\"0\">\n\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-101940\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse101940\" aria-controls=\"collapse101940\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> Protez Sa\u00e7 Dezavantajlar\u0131 Nelerdir? Protez Sa\u00e7 Zararl\u0131 M\u0131?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse101940\" data-parent=\"#sp-ea-10194\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-101940\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p><img decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-10195\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/protez-sac-dezavantajlari-300x300.jpg\" alt=\"Protez sa\u00e7 dezavantajlar\u0131\" width=\"500\" height=\"500\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/protez-sac-dezavantajlari-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/protez-sac-dezavantajlari-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/protez-sac-dezavantajlari-400x400.jpg 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/protez-sac-dezavantajlari.jpg 800w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/p>\n<p>Protez sa\u00e7 zararlar\u0131 hakk\u0131nda yap\u0131lan ara\u015ft\u0131rmalar bu uygulaman\u0131n sa\u011fl\u0131k a\u00e7\u0131s\u0131ndan \u015fimdiye kadar ciddi bir zarar\u0131 olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 g\u00f6stermi\u015ftir. Ancak e\u011fer do\u011fru ve kaliteli \u00fcr\u00fcnler tercih edilmeden uygulama yap\u0131lm\u0131\u015f veya bak\u0131m\u0131 ihmal edilmi\u015fse bu gibi durumlarda baz\u0131 zararlar ortaya \u00e7\u0131kacakt\u0131r. Protez sa\u00e7\u0131n en belirgin zarar\u0131 uzun s\u00fcre \u00e7\u0131kar\u0131lmamas\u0131 veya bak\u0131m\u0131n\u0131n aksat\u0131lmas\u0131 halinde kafa derisinde yapaca\u011f\u0131 etkidir. \u00c7o\u011fu zaman kaliteli \u00fcr\u00fcnler ile kafa derisi nefes alsa da zaman i\u00e7inde kullan\u0131lan band\u0131n zarar vermesi de m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr.<\/p>\n<p>Zararlar\u0131n\u0131 en aza indirmek ve dezavantajlar\u0131ndan \u00e7ok avantajlar\u0131ndan yararlanmak i\u00e7in profesyonel bir<span>\u00a0<\/span><strong><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/\">protez sa\u00e7<\/a><span>\u00a0<\/span>merkezine<\/strong><span>\u00a0<\/span>giderek i\u015flem yapt\u0131rman\u0131z tavsiye edilir. Uzun \u00f6m\u00fcrl\u00fc kullan\u0131m i\u00e7in bak\u0131m tavsiyelerine de uyulmas\u0131 zararlar\u0131n en aza indirilmesini sa\u011flayacakt\u0131r.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-101941\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse101941\" aria-controls=\"collapse101941\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> Protez Sa\u00e7 Kendi Sa\u00e7\u0131na Zarar Verir Mi?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse101941\" data-parent=\"#sp-ea-10194\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-101941\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p><u>Protez sa\u00e7\u0131n alt\u0131nda kalan sa\u00e7lar<\/u><span>\u00a0<\/span>ve cilt \u00e7o\u011fu zaman zarar g\u00f6rmez. Ancak ki\u015finin tercih edece\u011fi sa\u00e7 band\u0131 ve protezin kalitesi burada da \u00f6ne \u00e7\u0131kan bir fakt\u00f6r olarak de\u011ferlendirilmektedir. Sa\u00e7 protezinin delikli \u015feklindeki ba\u011flama yerinin uygulanmas\u0131 nedeniyle su ve hava ge\u00e7irgenli\u011fi sa\u011flanabilmektedir. Delikli yap\u0131s\u0131 sayesinde protez alt\u0131nda kalan sa\u00e7lar\u0131n da b\u00fcy\u00fcmesine ve nefes almas\u0131na engel bir durum \u00e7o\u011fu zaman g\u00f6r\u00fclmemektedir.<\/p>\n<p>G\u00fcn\u00fcm\u00fczde yayg\u0131n bir di\u011fer y\u00f6ntem olan sa\u00e7 ekimine k\u0131yasla protez sa\u00e7\u0131n zararlar\u0131 \u00e7ok daha azd\u0131r. Kendi sa\u00e7\u0131n\u0131za veya kafa derinize herhangi bir olumsuz etki yaratmayan bu uygulamalar\u0131n do\u011fru malzeme ve \u00fcr\u00fcnler ile do\u011fru ki\u015filer taraf\u0131ndan i\u015flem yap\u0131lmas\u0131 en temel kurald\u0131r.<span>\u00a0<\/span><strong>Protez sa\u00e7<\/strong><span>\u00a0<\/span>dezavantajlar\u0131 yeterli bak\u0131m veya di\u011fer unsurlara dikkat edilmemesi durumunda ortaya \u00e7\u0131kacakt\u0131r.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-101942\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse101942\" aria-controls=\"collapse101942\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> Protez Sa\u00e7 Kullan\u0131m Zorluklar\u0131 Nelerdir?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse101942\" data-parent=\"#sp-ea-10194\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-101942\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>Protez sa\u00e7 zorluklar\u0131 bak\u0131m\u0131 s\u0131ras\u0131nda ortaya \u00e7\u0131kacakt\u0131r. Her du\u015f ald\u0131\u011f\u0131n\u0131zda veya sa\u00e7\u0131n\u0131z\u0131 y\u0131kamak istedi\u011finiz \u00e7\u0131karman\u0131za gerek kalmasa da belirli s\u00fcrelerde bak\u0131m i\u00e7in \u00e7\u0131kar\u0131larak i\u015flem yap\u0131lmas\u0131 gerekmektedir. Ayn\u0131 zamanda \u00f6mr\u00fc dolan protezin de\u011fi\u015ftirilmesi ve yeniden uygulaman\u0131n yap\u0131lmas\u0131 da gerekecektir. Protez sa\u00e7\u0131n d\u00fczenli bak\u0131m gerektirmesinin d\u0131\u015f\u0131nda herhangi bir kullan\u0131m zorlu\u011fu oldu\u011fu s\u00f6ylenemez. Sayd\u0131\u011f\u0131m\u0131z t\u00fcm maddeler d\u0131\u015f\u0131nda<span>\u00a0<\/span><strong><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sacin-olumlu-yonleri-nelerdir\/\">protez sa\u00e7\u0131n olumlu y\u00f6nleri<\/a><\/strong><span>\u00a0<\/span>olduk\u00e7a fazlad\u0131r. Zorluklar\u0131n\u0131n yan\u0131 s\u0131ra sundu\u011fu say\u0131s\u0131z avantaj bak\u0131m\u0131n\u0131n da dezavantaj olmaktan \u00e7\u0131kmas\u0131na neden olmaktad\u0131r.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<script type=\"application\/ld+json\">{ \"@context\": \"https:\/\/schema.org\", \"@type\": \"FAQPage\", \"mainEntity\": [{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Protez Sa\u00e7 Dezavantajlar\u0131 Nelerdir? Protez Sa\u00e7 Zararl\u0131 M\u0131?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Protez sa\u00e7 zararlar\u0131 hakk\u0131nda yap\u0131lan ara\u015ft\u0131rmalar bu uygulaman\u0131n sa\u011fl\u0131k a\u00e7\u0131s\u0131ndan \u015fimdiye kadar ciddi bir zarar\u0131 olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 g\u00f6stermi\u015ftir. Ancak e\u011fer do\u011fru ve kaliteli \u00fcr\u00fcnler tercih edilmeden uygulama yap\u0131lm\u0131\u015f veya bak\u0131m\u0131 ihmal edilmi\u015fse bu gibi durumlarda baz\u0131 zararlar ortaya \u00e7\u0131kacakt\u0131r. Protez sa\u00e7\u0131n en belirgin zarar\u0131 uzun s\u00fcre \u00e7\u0131kar\u0131lmamas\u0131 veya bak\u0131m\u0131n\u0131n aksat\u0131lmas\u0131 halinde kafa derisinde yapaca\u011f\u0131 etkidir. \u00c7o\u011fu zaman kaliteli \u00fcr\u00fcnler ile kafa derisi nefes alsa da zaman i\u00e7inde kullan\u0131lan band\u0131n zarar vermesi de m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr. Zararlar\u0131n\u0131 en aza indirmek ve dezavantajlar\u0131ndan \u00e7ok avantajlar\u0131ndan yararlanmak i\u00e7in profesyonel bir\u00a0<strong><a href='https:\/\/www.onnahair.com\/'>protez sa\u00e7<\/a>\u00a0merkezine<\/strong>\u00a0giderek i\u015flem yapt\u0131rman\u0131z tavsiye edilir. Uzun \u00f6m\u00fcrl\u00fc kullan\u0131m i\u00e7in bak\u0131m tavsiyelerine de uyulmas\u0131 zararlar\u0131n en aza indirilmesini sa\u011flayacakt\u0131r.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Protez Sa\u00e7 Kendi Sa\u00e7\u0131na Zarar Verir Mi?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Protez sa\u00e7\u0131n alt\u0131nda kalan sa\u00e7lar\u00a0ve cilt \u00e7o\u011fu zaman zarar g\u00f6rmez. Ancak ki\u015finin tercih edece\u011fi sa\u00e7 band\u0131 ve protezin kalitesi burada da \u00f6ne \u00e7\u0131kan bir fakt\u00f6r olarak de\u011ferlendirilmektedir. Sa\u00e7 protezinin delikli \u015feklindeki ba\u011flama yerinin uygulanmas\u0131 nedeniyle su ve hava ge\u00e7irgenli\u011fi sa\u011flanabilmektedir. Delikli yap\u0131s\u0131 sayesinde protez alt\u0131nda kalan sa\u00e7lar\u0131n da b\u00fcy\u00fcmesine ve nefes almas\u0131na engel bir durum \u00e7o\u011fu zaman g\u00f6r\u00fclmemektedir. G\u00fcn\u00fcm\u00fczde yayg\u0131n bir di\u011fer y\u00f6ntem olan sa\u00e7 ekimine k\u0131yasla protez sa\u00e7\u0131n zararlar\u0131 \u00e7ok daha azd\u0131r. Kendi sa\u00e7\u0131n\u0131za veya kafa derinize herhangi bir olumsuz etki yaratmayan bu uygulamalar\u0131n do\u011fru malzeme ve \u00fcr\u00fcnler ile do\u011fru ki\u015filer taraf\u0131ndan i\u015flem yap\u0131lmas\u0131 en temel kurald\u0131r.\u00a0<strong>Protez sa\u00e7<\/strong>\u00a0dezavantajlar\u0131 yeterli bak\u0131m veya di\u011fer unsurlara dikkat edilmemesi durumunda ortaya \u00e7\u0131kacakt\u0131r.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Protez Sa\u00e7 Kullan\u0131m Zorluklar\u0131 Nelerdir?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Protez sa\u00e7 zorluklar\u0131 bak\u0131m\u0131 s\u0131ras\u0131nda ortaya \u00e7\u0131kacakt\u0131r. Her du\u015f ald\u0131\u011f\u0131n\u0131zda veya sa\u00e7\u0131n\u0131z\u0131 y\u0131kamak istedi\u011finiz \u00e7\u0131karman\u0131za gerek kalmasa da belirli s\u00fcrelerde bak\u0131m i\u00e7in \u00e7\u0131kar\u0131larak i\u015flem yap\u0131lmas\u0131 gerekmektedir. Ayn\u0131 zamanda \u00f6mr\u00fc dolan protezin de\u011fi\u015ftirilmesi ve yeniden uygulaman\u0131n yap\u0131lmas\u0131 da gerekecektir. Protez sa\u00e7\u0131n d\u00fczenli bak\u0131m gerektirmesinin d\u0131\u015f\u0131nda herhangi bir kullan\u0131m zorlu\u011fu oldu\u011fu s\u00f6ylenemez. Sayd\u0131\u011f\u0131m\u0131z t\u00fcm maddeler d\u0131\u015f\u0131nda\u00a0<strong><a href='https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sacin-olumlu-yonleri-nelerdir\/'>protez sa\u00e7\u0131n olumlu y\u00f6nleri<\/a><\/strong>\u00a0olduk\u00e7a fazlad\u0131r. Zorluklar\u0131n\u0131n yan\u0131 s\u0131ra sundu\u011fu say\u0131s\u0131z avantaj bak\u0131m\u0131n\u0131n da dezavantaj olmaktan \u00e7\u0131kmas\u0131na neden olmaktad\u0131r.\" } }] }<\/script><\/div>\n<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Protez Sa\u00e7 Dezavantajlar\u0131 Nelerdir? Protez sa\u00e7 art\u0131lar\u0131 eksikleri son d\u00f6nemde s\u0131k\u00e7a tart\u0131\u015f\u0131lmaktad\u0131r. Ancak cerrahi bir y\u00f6ntem olmamas\u0131 nedeniyle sa\u00e7 ekimine g\u00f6re daha kolay ve zararlar\u0131 az bir uygulama olarak tan\u0131mlanabilir. Protez sa\u00e7\u0131n genel bak\u0131\u015fla bir de\u011ferlendirilmesi yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda ise en b\u00fcy\u00fck dezavantaj\u0131n\u0131n d\u00fczenli bak\u0131m gerektiriyor olmas\u0131 ve uzun vadede pahal\u0131 bir uygulama olmas\u0131d\u0131r. Ayr\u0131ca g\u00fcn\u00fcm\u00fczde bir\u00e7ok&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":4124,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[113,115,117],"class_list":["post-4123","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-bilgi","tag-onnahair","tag-protez-sac","tag-sac-protezi"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4123","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4123"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4123\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4124"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4123"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4123"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4123"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}