{"id":4132,"date":"2025-03-03T18:52:02","date_gmt":"2025-03-03T15:52:02","guid":{"rendered":"https:\/\/www.onnahair.com\/?p=4132"},"modified":"2025-03-04T17:03:09","modified_gmt":"2025-03-04T14:03:09","slug":"protez-sac-olculeri-nasil-hesaplanir","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac-olculeri-nasil-hesaplanir\/","title":{"rendered":"Protez Sa\u00e7 \u00d6l\u00e7\u00fcleri Nas\u0131l Hesaplan\u0131r?"},"content":{"rendered":"<p><strong>Protez Sa\u00e7 \u00d6l\u00e7\u00fcleri Nas\u0131l Hesaplan\u0131r?<\/strong> Protez sa\u00e7 kafa \u00f6l\u00e7\u00fcleri hesaplamas\u0131, bu alanda uzman ki\u015filer taraf\u0131ndan \u00e7ok k\u0131sa s\u00fcre i\u00e7inde yap\u0131labilir. Sadece T\u00fcrkiye\u2019de de\u011fil d\u00fcnya \u00e7ap\u0131nda da b\u00fct\u00fcn \u00fclkelerde protez sa\u00e7 uygulamalar\u0131nda baz\u0131 \u00f6l\u00e7\u00fcler baz al\u0131n\u0131r. Ki\u015finin kafa yap\u0131s\u0131na g\u00f6re ince \u015fekilde ayarlanmas\u0131 gereken bu \u00f6l\u00e7\u00fcler sayesinde kusursuz bir uygulama ve g\u00f6r\u00fcn\u00fcm elde edilebilir. <strong>Protez sa\u00e7 \u00f6l\u00e7\u00fcs\u00fc hesaplama<\/strong> konusunda ABD \u00f6l\u00e7\u00fc standard\u0131 kullan\u0131l\u0131r.<\/p>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7 Yap\u0131s\u0131<\/strong><\/h2>\n<p><strong>Protez sa\u00e7 uygulamas\u0131<\/strong>, sa\u00e7lar\u0131n\u0131n bir b\u00f6l\u00fcm\u00fcnde veya tamam\u0131nda kellik ya da seyreklik olan ki\u015filerin sa\u00e7 ektirme zahmetine katlanmadan \u015f\u0131k bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm elde etmelerini sa\u011flayan protezlerdir. Ger\u00e7ek sa\u00e7 tellerinden olu\u015fan bu protezlerde ki\u015finin iste\u011fine g\u00f6re uzunluk ve sa\u00e7 tipi \u015fekli verilerek en do\u011fal g\u00f6r\u00fcn\u00fcm elde edilmesi sa\u011flan\u0131r. B\u00f6ylelikle sa\u00e7 ektirme zorunlulu\u011fu olmadan, ac\u0131s\u0131z ve zahmetsiz bir \u015fekilde <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\"><strong>protez sa\u00e7<\/strong><\/a> uygulamas\u0131 ba\u015far\u0131yla hayata ge\u00e7irilebilir.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-10143\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/protez-sac-olcu-nasil-alinir-300x300.jpg\" alt=\"Protez sa\u00e7 \u00d6l\u00e7\u00fcs\u00fc nas\u0131l al\u0131n\u0131r\" width=\"600\" height=\"600\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/protez-sac-olcu-nasil-alinir-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/protez-sac-olcu-nasil-alinir-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/protez-sac-olcu-nasil-alinir-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/protez-sac-olcu-nasil-alinir-400x400.jpg 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/protez-sac-olcu-nasil-alinir.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 600px) 100vw, 600px\" \/><\/p>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7 \u00d6l\u00e7\u00fcleri hakk\u0131nda merak edilenler<\/strong><\/h2>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<style>#sp-ea-10142 .spcollapsing { height: 0; overflow: hidden; transition-property: height;transition-duration: 300ms;}#sp-ea-10142.sp-easy-accordion>.sp-ea-single {margin-bottom: 10px; border: 1px solid #e2e2e2; }#sp-ea-10142.sp-easy-accordion>.sp-ea-single>.ea-header a {color: #444;}#sp-ea-10142.sp-easy-accordion>.sp-ea-single>.sp-collapse>.ea-body {background: #fff; color: #444;}#sp-ea-10142.sp-easy-accordion>.sp-ea-single {background: #eee;}#sp-ea-10142.sp-easy-accordion>.sp-ea-single>.ea-header a .ea-expand-icon { float: left; color: #444;font-size: 16px;}<\/style><div id=\"sp_easy_accordion-1741095347\">\n<div id=\"sp-ea-10142\" class=\"sp-ea-one sp-easy-accordion\" data-ea-active=\"ea-click\" data-ea-mode=\"vertical\" data-preloader=\"\" data-scroll-active-item=\"\" data-offset-to-scroll=\"0\">\n\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-101420\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse101420\" aria-controls=\"collapse101420\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> Protez Sa\u00e7 Nas\u0131l \u00d6l\u00e7\u00fcl\u00fcr veya\u00a0 \u00d6l\u00e7\u00fcleri Nas\u0131l Hesaplan\u0131r?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse101420\" data-parent=\"#sp-ea-10142\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-101420\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p><u>Protez sa\u00e7 \u00f6l\u00e7\u00fcs\u00fc<\/u>, uygulama \u00f6ncesinde uzmanlar taraf\u0131ndan belirlenir. Protez sa\u00e7\u0131n boyutlar\u0131n\u0131 \u00f6\u011frenmenin en kolay yolu \u00f6l\u00e7\u00fcm metodunu iyi bilmektir. Bunun i\u00e7in en \u00f6nemli y\u00f6ntem protez sa\u00e7\u0131n k\u0131vr\u0131mlar\u0131na uygulanabilecek bir mezura kullanmaktan ge\u00e7er. D\u00fcnya genelinde protez sa\u00e7 \u00f6l\u00e7\u00fcs\u00fc i\u00e7in genellikle ABD standartlar\u0131 kullan\u0131l\u0131r. Bu sebeple protez sa\u00e7larda 6 x 8 ve 6 x 9 gibi beden birimleri Inch \u00f6l\u00e7\u00fc birimine g\u00f6re hesaplan\u0131r. ABD standart \u00f6l\u00e7\u00fcs\u00fcne g\u00f6re 1 Inch, 2.54 cm\u2019ye e\u015fittir.<\/p>\n<p>Protez sa\u00e7 \u00f6l\u00e7\u00fcm\u00fcnde boyutlar\u0131 8 x 10 olan bir protez sa\u00e7, \u015fakaktan \u015faka\u011fa en olarak ve al\u0131ndan tepeye de boy olarak \u00f6l\u00e7\u00fcl\u00fcr. Mezura ile yap\u0131lan \u00f6l\u00e7\u00fcmler en kolay ve garantili y\u00f6ntem olarak \u00f6ne \u00e7\u0131kar. Mevcut protez sa\u00e7\u0131 hassas \u015fekilde \u00f6l\u00e7t\u00fckten sonra kafa yap\u0131s\u0131na g\u00f6re en ideal protez sa\u00e7 sipari\u015fi verilebilir.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-101421\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse101421\" aria-controls=\"collapse101421\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> Protez sa\u00e7 sistemi i\u00e7in ba\u015f\u0131n hangi b\u00f6lgeleri \u00f6l\u00e7\u00fcl\u00fcr?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse101421\" data-parent=\"#sp-ea-10142\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-101421\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p><strong>\u00d6l\u00e7\u00fclen temel b\u00f6lgeler \u015funlard\u0131r:<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Ba\u015f \u00e7evresi<\/li>\n<li>\u00d6nden arkaya uzunluk<\/li>\n<li>\u00dcstten kulaklara geni\u015flik<\/li>\n<li>Arkada \u015fakaklardan \u015fakaklara geni\u015flik<\/li>\n<li>Ense geni\u015fli\u011fi<\/li>\n<\/ul>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-101422\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse101422\" aria-controls=\"collapse101422\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> Evde protez sa\u00e7 sistemi i\u00e7in ba\u015f boyutumu nas\u0131l \u00f6l\u00e7erim?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse101422\" data-parent=\"#sp-ea-10142\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-101422\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p><strong>Yumu\u015fak bir \u00f6l\u00e7\u00fcm band\u0131 kullan\u0131n ve \u015fu ad\u0131mlar\u0131 izleyin:<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Band\u0131n etraf\u0131n\u0131, \u00f6n sa\u00e7 \u00e7izgisinden ba\u015flayarak sar\u0131n.<\/li>\n<li>\u00d6n sa\u00e7 \u00e7izgisinden ense k\u00f6k\u00fcne kadar \u00f6l\u00e7\u00fcn.<\/li>\n<li>\u00dcstten kulaktan kula\u011fa \u00f6l\u00e7\u00fcn.<\/li>\n<li>Arkadan \u015fakaktan \u015faka\u011fa \u00f6l\u00e7\u00fcn.<\/li>\n<li>Ense b\u00f6lgesinin geni\u015fli\u011fini \u00f6l\u00e7\u00fcn.<\/li>\n<\/ul>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-101423\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse101423\" aria-controls=\"collapse101423\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> K\u00f6t\u00fc \u00f6l\u00e7\u00fclm\u00fc\u015f bir protez sa\u00e7 par\u00e7as\u0131 rahats\u0131zl\u0131\u011fa neden olabilir mi?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse101423\" data-parent=\"#sp-ea-10142\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-101423\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p data-start=\"1675\" data-end=\"1749\">Evet, yanl\u0131\u015f bir \u00f6l\u00e7\u00fcm s\u0131k\u0131, rahats\u0131z edici bir uyum veya kolayca kayan gev\u015fek bir sistemle sonu\u00e7lanabilir. Rahatl\u0131k ve do\u011fal bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm i\u00e7in do\u011fru \u00f6l\u00e7\u00fcmler \u015fartt\u0131r.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-101424\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse101424\" aria-controls=\"collapse101424\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> Protez sa\u00e7 \u00f6l\u00e7\u00fcmleri i\u00e7in profesyonel yard\u0131ma ihtiyac\u0131m var m\u0131?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse101424\" data-parent=\"#sp-ea-10142\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-101424\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>Kendi \u00f6l\u00e7\u00fcmlerinizi alabilirsiniz ancak profesyonel yard\u0131m do\u011fruluk ve daha do\u011fal g\u00f6r\u00fcn\u00fcml\u00fc bir sonu\u00e7 sa\u011flar.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<script type=\"application\/ld+json\">{ \"@context\": \"https:\/\/schema.org\", \"@type\": \"FAQPage\", \"mainEntity\": [{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Protez Sa\u00e7 Nas\u0131l \u00d6l\u00e7\u00fcl\u00fcr veya\u00a0 \u00d6l\u00e7\u00fcleri Nas\u0131l Hesaplan\u0131r?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Protez sa\u00e7 \u00f6l\u00e7\u00fcs\u00fc, uygulama \u00f6ncesinde uzmanlar taraf\u0131ndan belirlenir. Protez sa\u00e7\u0131n boyutlar\u0131n\u0131 \u00f6\u011frenmenin en kolay yolu \u00f6l\u00e7\u00fcm metodunu iyi bilmektir. Bunun i\u00e7in en \u00f6nemli y\u00f6ntem protez sa\u00e7\u0131n k\u0131vr\u0131mlar\u0131na uygulanabilecek bir mezura kullanmaktan ge\u00e7er. D\u00fcnya genelinde protez sa\u00e7 \u00f6l\u00e7\u00fcs\u00fc i\u00e7in genellikle ABD standartlar\u0131 kullan\u0131l\u0131r. Bu sebeple protez sa\u00e7larda 6 x 8 ve 6 x 9 gibi beden birimleri Inch \u00f6l\u00e7\u00fc birimine g\u00f6re hesaplan\u0131r. ABD standart \u00f6l\u00e7\u00fcs\u00fcne g\u00f6re 1 Inch, 2.54 cm\u2019ye e\u015fittir. Protez sa\u00e7 \u00f6l\u00e7\u00fcm\u00fcnde boyutlar\u0131 8 x 10 olan bir protez sa\u00e7, \u015fakaktan \u015faka\u011fa en olarak ve al\u0131ndan tepeye de boy olarak \u00f6l\u00e7\u00fcl\u00fcr. Mezura ile yap\u0131lan \u00f6l\u00e7\u00fcmler en kolay ve garantili y\u00f6ntem olarak \u00f6ne \u00e7\u0131kar. Mevcut protez sa\u00e7\u0131 hassas \u015fekilde \u00f6l\u00e7t\u00fckten sonra kafa yap\u0131s\u0131na g\u00f6re en ideal protez sa\u00e7 sipari\u015fi verilebilir.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Protez sa\u00e7 sistemi i\u00e7in ba\u015f\u0131n hangi b\u00f6lgeleri \u00f6l\u00e7\u00fcl\u00fcr?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"<strong>\u00d6l\u00e7\u00fclen temel b\u00f6lgeler \u015funlard\u0131r:<\/strong><ul><li>Ba\u015f \u00e7evresi<\/li><li>\u00d6nden arkaya uzunluk<\/li><li>\u00dcstten kulaklara geni\u015flik<\/li><li>Arkada \u015fakaklardan \u015fakaklara geni\u015flik<\/li><li>Ense geni\u015fli\u011fi<\/li><\/ul>\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Evde protez sa\u00e7 sistemi i\u00e7in ba\u015f boyutumu nas\u0131l \u00f6l\u00e7erim?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"<strong>Yumu\u015fak bir \u00f6l\u00e7\u00fcm band\u0131 kullan\u0131n ve \u015fu ad\u0131mlar\u0131 izleyin:<\/strong><ul><li>Band\u0131n etraf\u0131n\u0131, \u00f6n sa\u00e7 \u00e7izgisinden ba\u015flayarak sar\u0131n.<\/li><li>\u00d6n sa\u00e7 \u00e7izgisinden ense k\u00f6k\u00fcne kadar \u00f6l\u00e7\u00fcn.<\/li><li>\u00dcstten kulaktan kula\u011fa \u00f6l\u00e7\u00fcn.<\/li><li>Arkadan \u015fakaktan \u015faka\u011fa \u00f6l\u00e7\u00fcn.<\/li><li>Ense b\u00f6lgesinin geni\u015fli\u011fini \u00f6l\u00e7\u00fcn.<\/li><\/ul>\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"K\u00f6t\u00fc \u00f6l\u00e7\u00fclm\u00fc\u015f bir protez sa\u00e7 par\u00e7as\u0131 rahats\u0131zl\u0131\u011fa neden olabilir mi?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"<p>Evet, yanl\u0131\u015f bir \u00f6l\u00e7\u00fcm s\u0131k\u0131, rahats\u0131z edici bir uyum veya kolayca kayan gev\u015fek bir sistemle sonu\u00e7lanabilir. Rahatl\u0131k ve do\u011fal bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm i\u00e7in do\u011fru \u00f6l\u00e7\u00fcmler \u015fartt\u0131r.<\/p>\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Protez sa\u00e7 \u00f6l\u00e7\u00fcmleri i\u00e7in profesyonel yard\u0131ma ihtiyac\u0131m var m\u0131?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Kendi \u00f6l\u00e7\u00fcmlerinizi alabilirsiniz ancak profesyonel yard\u0131m do\u011fruluk ve daha do\u011fal g\u00f6r\u00fcn\u00fcml\u00fc bir sonu\u00e7 sa\u011flar.\" } }] }<\/script><\/div>\n<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Protez Sa\u00e7 \u00d6l\u00e7\u00fcleri Nas\u0131l Hesaplan\u0131r? Protez sa\u00e7 kafa \u00f6l\u00e7\u00fcleri hesaplamas\u0131, bu alanda uzman ki\u015filer taraf\u0131ndan \u00e7ok k\u0131sa s\u00fcre i\u00e7inde yap\u0131labilir. Sadece T\u00fcrkiye\u2019de de\u011fil d\u00fcnya \u00e7ap\u0131nda da b\u00fct\u00fcn \u00fclkelerde protez sa\u00e7 uygulamalar\u0131nda baz\u0131 \u00f6l\u00e7\u00fcler baz al\u0131n\u0131r. Ki\u015finin kafa yap\u0131s\u0131na g\u00f6re ince \u015fekilde ayarlanmas\u0131 gereken bu \u00f6l\u00e7\u00fcler sayesinde kusursuz bir uygulama ve g\u00f6r\u00fcn\u00fcm elde edilebilir. Protez sa\u00e7&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":10144,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[113,115,117],"class_list":["post-4132","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-bilgi","tag-onnahair","tag-protez-sac","tag-sac-protezi"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4132","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4132"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4132\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10144"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4132"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4132"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4132"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}