{"id":4142,"date":"2022-03-14T12:38:27","date_gmt":"2022-03-14T09:38:27","guid":{"rendered":"https:\/\/www.onnahair.com\/?p=4142"},"modified":"2024-12-17T14:23:10","modified_gmt":"2024-12-17T11:23:10","slug":"protez-sac-ne-ile-yikanir","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac-ne-ile-yikanir\/","title":{"rendered":"Protez Sa\u00e7 Ne ile Y\u0131kan\u0131r, Nas\u0131l Y\u0131kan\u0131r?"},"content":{"rendered":"<p><strong>Protez Sa\u00e7 Ne ile Y\u0131kan\u0131r?<\/strong> Protez sa\u00e7 bak\u0131m\u0131 s\u0131ras\u0131nda basit birka\u00e7 unsura dikkat ederek elde edece\u011finiz verim ve protez sa\u00e7\u0131n kullan\u0131m \u00f6mr\u00fc uzayacakt\u0131r. Bu sayede daha uzun s\u00fcre protez sa\u00e7\u0131n\u0131z size e\u015flik edecektir. Protez sa\u00e7 yap\u0131s\u0131 gere\u011fi farkl\u0131 malzemelere ve dokuya sahiptir. Bu nedenle normal sa\u00e7lar i\u00e7in tercih edilen \u015fampuanlar yerine \u00f6zel bak\u0131m \u00fcr\u00fcnlerinin tercih edilmesi daha do\u011fru olacakt\u0131r. Protez sa\u00e7 uygulamalar\u0131nda g\u00fcn\u00fcm\u00fczde daha modern sistemler kullan\u0131larak ger\u00e7ek sa\u00e7tan ay\u0131rt edilemeyecek dokuda \u00fcretim ger\u00e7ekle\u015ftirilmesi ise bu alanda da yeni \u00fcr\u00fcnlerin \u00e7\u0131kmas\u0131n\u0131 sa\u011flam\u0131\u015ft\u0131r. Protez sa\u00e7 y\u0131kama ve bak\u0131m\u0131 i\u00e7in uygun \u00fcr\u00fcnlerin kullan\u0131lmas\u0131 sa\u00e7\u0131n kullan\u0131m \u00f6mr\u00fcn\u00fc art\u0131racak en temel unsurdur.<\/p>\n<h2>Sa\u00e7 Protezi En Uygun Nas\u0131l Y\u0131kan\u0131r?<\/h2>\n<p>Protez sa\u00e7 y\u0131kan\u0131r m\u0131 sorusu son y\u0131llarda bu sa\u00e7lar\u0131 tercih eden ki\u015filerin say\u0131s\u0131nda ya\u015fanan art\u0131\u015f ile pop\u00fclerlik kazanm\u0131\u015ft\u0131r. <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\"><strong>Protez sa\u00e7<\/strong><\/a> peruk veya benzer uygulamalar ile kar\u0131\u015ft\u0131r\u0131lmamas\u0131 gerekir. San\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131n aksine protez sa\u00e7 ile denize girmek veya du\u015f almak m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr. Ancak protez sa\u00e7\u0131 y\u0131karken \u015fu hususlara dikkat edilmesi gerekir:<\/p>\n<ul>\n<li>Y\u0131kama i\u00e7in uygun \u015fampuan ve bak\u0131m \u00fcr\u00fcnlerinin tercih edilmesi.<\/li>\n<li>Parmak ve avu\u00e7 u\u00e7lar\u0131yla dairesel hareketler yaparak y\u0131kama yapmak.<\/li>\n<li>\u00c7ok s\u0131cak veya kaynar suyla temas\u0131ndan ka\u00e7\u0131nmak.<\/li>\n<\/ul>\n<p>Y\u0131kama s\u0131ras\u0131nda belirli basit ad\u0131mlar\u0131 takip ederek protez sa\u00e7tan \u00e7ok daha fazla verim elde edebilir ve uzun \u00f6m\u00fcrl\u00fc kullan\u0131m sa\u011flayabilirsiniz.<\/p>\n<h2>Protez Sa\u00e7 Ka\u00e7 G\u00fcnde Bir \u00c7\u0131kar\u0131lmal\u0131d\u0131r?<\/h2>\n<p><u>Sa\u00e7 protezi<\/u> bak\u0131m\u0131 i\u00e7in tavsiye edilen s\u00fcre 2 hafta ile 8 hafta aras\u0131nda de\u011fi\u015fmektedir. Sa\u00e7\u0131n\u0131z \u00e7ok s\u0131k d\u0131\u015f etmenlere maruz kal\u0131yorsa veya kirleniyorsa 2 hafta da bir bak\u0131m yap\u0131lmas\u0131 elzemdir. Ancak bu s\u00fcreler kulland\u0131\u011f\u0131n\u0131z sa\u00e7 protezinin temel \u00f6zelliklerine g\u00f6re de\u011fi\u015fiklik g\u00f6sterecektir. Baz\u0131 protezler daha s\u0131k olmas\u0131 ve yap\u0131s\u0131 gere\u011fi daha dayan\u0131ks\u0131z olmas\u0131 nedeniyle bu sa\u00e7lar\u0131n bak\u0131m\u0131n\u0131n da ihmal edilmemesi gerekir.<\/p>\n<p>Protez sa\u00e7 kullananlar sa\u00e7lar\u0131n\u0131n bak\u0131m\u0131 i\u00e7in ideal bak\u0131m s\u00fcreleri ve protez \u00e7\u0131karma ve bak\u0131m tekniklerini de protez uygulamas\u0131 yapt\u0131rd\u0131klar\u0131 yerden \u00f6\u011frenmelidir. San\u0131lan\u0131n aksine <strong><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac-kac-gunde-bir-yikanmali\/\">protez sa\u00e7\u0131 her g\u00fcn y\u0131kamak<\/a><\/strong> tavsiye edilmez. Bununla birlikte <strong>Protez sa\u00e7<\/strong> y\u0131kama i\u015flemlerinde tercih edilecek \u00fcr\u00fcnler ise sa\u00e7\u0131n\u0131z\u0131n \u00f6mr\u00fcn\u00fcn uzun olmas\u0131n\u0131 ve daha verimli \u015fekilde sa\u00e7\u0131n\u0131z\u0131 kullanman\u0131z\u0131 sa\u011flar.<\/p>\n<h2>Protez Sa\u00e7 Normal \u015eampuan ile Y\u0131kan\u0131r M\u0131?<\/h2>\n<p>Protez sa\u00e7 tarama suyu gibi bak\u0131m i\u00e7in gerekli bir tak\u0131m \u00fcr\u00fcnler protezinizi temizlerken size b\u00fcy\u00fck kolayl\u0131k sa\u011flayacakt\u0131r. Normal sa\u00e7 \u015fampuanlar\u0131n\u0131n kullan\u0131lmas\u0131 sa\u00e7 protezinin yap\u0131s\u0131n\u0131 bozabilir. Her ne kadar kaliteli materyaller kullan\u0131larak \u00fcretilmi\u015f olsa da protez sa\u00e7a \u00f6zen g\u00f6stermedi\u011fini takdirde sizi yar\u0131 yolda b\u0131rakabilir.<\/p>\n<p>Sa\u00e7 ekiminde oldu\u011fu gibi herhangi bir cerrahi i\u015flem gerektirmemesi ve daha garanti sonu\u00e7lar sunmas\u0131 sayesinde protez sa\u00e7lar yayg\u0131n olarak tercih edilmektedir. Yayg\u0131nl\u0131\u011f\u0131n\u0131n artmas\u0131yla ortaya \u00e7\u0131kan yeni bak\u0131m \u00fcr\u00fcnleri ve kolayl\u0131klar\u0131 ise bak\u0131m\u0131 s\u0131ras\u0131nda size yard\u0131mc\u0131 olacakt\u0131r.<\/p>\n<h2><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-4144 \" src=\"https:\/\/cdn.onnahair.com\/2022\/03\/82b36728-close-up-washing-hair-barber-shop-1-scaled.jpg\" alt=\"Protez Sa\u00e7 Ne ile Y\u0131kan\u0131r?\" width=\"521\" height=\"372\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/82b36728-close-up-washing-hair-barber-shop-1-scaled.jpg 2560w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/82b36728-close-up-washing-hair-barber-shop-1-scaled-300x214.jpg 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/82b36728-close-up-washing-hair-barber-shop-1-scaled-1024x732.jpg 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/82b36728-close-up-washing-hair-barber-shop-1-scaled-768x549.jpg 768w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/82b36728-close-up-washing-hair-barber-shop-1-scaled-1536x1097.jpg 1536w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/82b36728-close-up-washing-hair-barber-shop-1-scaled-2048x1463.jpg 2048w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/82b36728-close-up-washing-hair-barber-shop-1-scaled-640x457.jpg 640w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/82b36728-close-up-washing-hair-barber-shop-1-scaled-400x286.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 521px) 100vw, 521px\" \/><\/h2>\n<h2>Protez Sa\u00e7 Neden Ka\u015f\u0131n\u0131r?<\/h2>\n<p><u>Protez sa\u00e7 fiyatlar\u0131<\/u> ve kullan\u0131m avantajlar\u0131 ile son y\u0131llar\u0131n pop\u00fcler uygulamalar\u0131 aras\u0131nda yer almaktad\u0131r. \u0130lk uygulama sonras\u0131nda uygulama yap\u0131lan b\u00f6lgede ka\u015f\u0131nt\u0131 ya\u015fanmas\u0131 normaldir. Ancak ka\u015f\u0131nt\u0131n\u0131n daha uzun vadede devam etmesi ve farkl\u0131 nedenlerle ortaya \u00e7\u0131kmas\u0131 halinde bu durumda yanl\u0131\u015f bak\u0131m y\u00f6ntemlerinin uyguland\u0131\u011f\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fclebilir. \u00d6te yandan kullan\u0131m s\u00fcresi dolan \u00fcr\u00fcnlerin de bu t\u00fcr etkileri g\u00f6r\u00fclebilir.<\/p>\n<p>D\u00fczenli olarak protez sa\u00e7\u0131n bak\u0131mlar\u0131n\u0131n yap\u0131lmas\u0131 son derece \u00f6nemlidir. En iyi fayda ile protez sa\u00e7\u0131n\u0131zla hayat\u0131n\u0131za devam etmek i\u00e7in <strong>protez sa\u00e7<\/strong> y\u0131kama \u00f6nerilerine dikkat edilmesi gerekir. \u00d6te yandan uzun s\u00fcre protezin \u00e7\u0131kar\u0131lmamas\u0131 da sa\u00e7 derisini ve sa\u00e7 k\u00f6kleri olumsuz etkileyece\u011fi i\u00e7in ka\u015f\u0131nt\u0131 veya daha farkl\u0131 sorunlara da neden olabilir. D\u00fczenli bak\u0131m\u0131 yap\u0131lan protez sa\u00e7larda bu tip sorunlar g\u00f6r\u00fclmemektedir.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Protez Sa\u00e7 Ne ile Y\u0131kan\u0131r? Protez sa\u00e7 bak\u0131m\u0131 s\u0131ras\u0131nda basit birka\u00e7 unsura dikkat ederek elde edece\u011finiz verim ve protez sa\u00e7\u0131n kullan\u0131m \u00f6mr\u00fc uzayacakt\u0131r. Bu sayede daha uzun s\u00fcre protez sa\u00e7\u0131n\u0131z size e\u015flik edecektir. Protez sa\u00e7 yap\u0131s\u0131 gere\u011fi farkl\u0131 malzemelere ve dokuya sahiptir. Bu nedenle normal sa\u00e7lar i\u00e7in tercih edilen \u015fampuanlar yerine \u00f6zel bak\u0131m \u00fcr\u00fcnlerinin tercih&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":4144,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[113,115,117],"class_list":["post-4142","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-bilgi","tag-onnahair","tag-protez-sac","tag-sac-protezi"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4142","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4142"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4142\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4144"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4142"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4142"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4142"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}