{"id":4147,"date":"2022-03-14T12:45:03","date_gmt":"2022-03-14T09:45:03","guid":{"rendered":"https:\/\/www.onnahair.com\/?p=4147"},"modified":"2024-12-17T14:22:38","modified_gmt":"2024-12-17T11:22:38","slug":"protez-sac-bakimi-ne-zaman-yapilmalidir","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac-bakimi-ne-zaman-yapilmalidir\/","title":{"rendered":"Protez Sa\u00e7 Bak\u0131m\u0131 Ne Zaman Yap\u0131lmal\u0131d\u0131r?"},"content":{"rendered":"<p><strong>Protez Sa\u00e7 Bak\u0131m\u0131 Ne Zaman Yap\u0131lmal\u0131d\u0131r?<\/strong> Protez sa\u00e7 bak\u0131m\u0131 zamanlamas\u0131, genellikle 3 haftada bir olacak \u015fekilde yap\u0131l\u0131r. Protez sa\u00e7\u0131n uzun \u00f6m\u00fcrl\u00fc olmas\u0131n\u0131 ve sorunsuz bir \u015fekilde kullan\u0131lmas\u0131n\u0131 sa\u011flayan bu bak\u0131m uygulamalar\u0131na \u00f6zenli hareket edilmesi gerekir. Sa\u00e7 derisine ve protez sa\u00e7 taban\u0131na ayr\u0131 ayr\u0131 bak\u0131m yap\u0131larak daha kaliteli ve zahmetsiz bir kullan\u0131m imkan\u0131na ula\u015f\u0131labilir. <strong>Protez sa\u00e7 bak\u0131m\u0131 zaman\u0131<\/strong> i\u00e7in genellikle 3 haftada bir aksatmadan uygulama yap\u0131lmas\u0131 yeterli olacakt\u0131r.<\/p>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7 Bak\u0131m\u0131n\u0131n Zamanlamas\u0131 Nas\u0131l Olmal\u0131?<\/strong><\/h2>\n<p><strong>Sa\u00e7 protezi bak\u0131m zaman\u0131<\/strong> i\u00e7in uzmanlar genellikle 3 hafta bir uygulamay\u0131 uygun g\u00f6rmektedir. Ancak sa\u00e7 protezi uzun s\u00fcredir kullan\u0131l\u0131yorsa ya da \u00e7e\u015fitli sebeplerden dolay\u0131 y\u0131pranm\u0131\u015fsa bak\u0131m s\u00fcrelerini daha k\u0131sa aral\u0131klarla yapmakta fayda vard\u0131r. Normal sa\u00e7lar gibi uzamayan protez sa\u00e7lar\u0131n bak\u0131m\u0131 i\u00e7in uzmanlar\u0131n \u00f6nerdi\u011fi uygulamalar\u0131 yerine getirmekte fayda vard\u0131r. Protez sa\u00e7ta herhangi bir bi\u00e7im veya tarz de\u011fi\u015fikli\u011fi yap\u0131lacaksa bu durumda sa\u00e7 bak\u0131m merkezine b\u0131rak\u0131larak bak\u0131m seanslar\u0131nda gerekli uygulamalar hayata ge\u00e7irilebilir.<\/p>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7 Bak\u0131m\u0131 Nas\u0131l Yap\u0131l\u0131r?<\/strong><\/h2>\n<p><u>Protez sa\u00e7 bak\u0131m uygulamas\u0131<\/u>, ki\u015finin kendi ba\u015f\u0131na yapabilece\u011fi uygulamalar d\u0131\u015f\u0131nda profesyonel destek gerektiren uygulamalardan da olu\u015fur. \u00d6ncelikle protez sa\u00e7 bak\u0131m\u0131nda protezin kafa derisine zarar vermeden yerinden \u00e7\u0131kar\u0131lmas\u0131 gerekir. Bu a\u015fama \u00f6zenli bir a\u015fama olmas\u0131n\u0131n yan\u0131 s\u0131ra sa\u00e7 derisine zarar verilmesi halinde protez sa\u00e7 uygulamas\u0131nda konforu ka\u00e7\u0131raca\u011f\u0131 i\u00e7in gerekmedi\u011fi s\u00fcrece zorlama yap\u0131lmamal\u0131d\u0131r. <strong><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac-kafada-kac-gun-kalir\/\">Protez sa\u00e7 bak\u0131m\u0131<\/a><\/strong>nda \u015fu a\u015famalara dikkat edilmelidir:<\/p>\n<ul>\n<li>Protez sa\u00e7, sa\u00e7 derisi ve yeni uzam\u0131\u015f sa\u00e7lara zarar vermeden \u00e7\u0131kar\u0131lmal\u0131d\u0131r.<\/li>\n<li>Protez sa\u00e7\u0131 \u00e7\u0131karmadan \u00f6nce sa\u00e7 \u00e7\u00f6z\u00fcc\u00fc uygulan\u0131r.<\/li>\n<li>Yava\u015f\u00e7a s\u0131yr\u0131lan protez sa\u00e7 sonras\u0131 kafa derisine bak\u0131m yap\u0131l\u0131r ve bir s\u00fcre havaland\u0131r\u0131lmas\u0131 sa\u011flan\u0131r.<\/li>\n<li>Protez sa\u00e7\u0131n taban\u0131na ve yap\u0131\u015fkan b\u00f6l\u00fcm\u00fcne bak\u0131m yap\u0131l\u0131r.<\/li>\n<li>Protez sa\u00e7\u0131n herhangi bir yerinde sorun meydana gelmi\u015fse d\u00fczeltilir.<\/li>\n<li>Su bazl\u0131 yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131c\u0131 uygulan\u0131r.<\/li>\n<li>Protez sa\u00e7 kafa derisine ideal \u00f6l\u00e7\u00fclerde ve g\u00f6r\u00fcn\u00fcmde yeniden uygulan\u0131r.<\/li>\n<\/ul>\n<p>G\u00f6r\u00fcld\u00fc\u011f\u00fc \u00fczere ki\u015finin isterse kendi ba\u015f\u0131na da yapabilece\u011fi bu sa\u00e7 bak\u0131m\u0131 i\u00e7in herhangi bir zorluk ya\u015fanmaz. Ancak e\u011fer <strong>protez sa\u00e7<\/strong> uzun s\u00fcreli kullan\u0131ma ba\u011fl\u0131 olarak deforme olmu\u015fsa ya da d\u0131\u015far\u0131dan darbe g\u00f6rm\u00fc\u015fse bu durumda sa\u00e7 protez merkezine g\u00f6t\u00fcr\u00fclerek gerekli onar\u0131mlar\u0131n yap\u0131lmas\u0131nda fayda vard\u0131r.<\/p>\n<h2><strong><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-4148 \" src=\"https:\/\/cdn.onnahair.com\/2022\/03\/06f1feb5-young-female-pulling-out-her-hair-green-shirt-looking-disappointed-front-view-1-scaled.jpg\" alt=\"Protez Sa\u00e7 Bak\u0131m\u0131 Ne Zaman Yap\u0131lmal\u0131d\u0131r?\" width=\"585\" height=\"390\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/06f1feb5-young-female-pulling-out-her-hair-green-shirt-looking-disappointed-front-view-1-scaled.jpg 2560w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/06f1feb5-young-female-pulling-out-her-hair-green-shirt-looking-disappointed-front-view-1-scaled-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/06f1feb5-young-female-pulling-out-her-hair-green-shirt-looking-disappointed-front-view-1-scaled-1024x682.jpg 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/06f1feb5-young-female-pulling-out-her-hair-green-shirt-looking-disappointed-front-view-1-scaled-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/06f1feb5-young-female-pulling-out-her-hair-green-shirt-looking-disappointed-front-view-1-scaled-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/06f1feb5-young-female-pulling-out-her-hair-green-shirt-looking-disappointed-front-view-1-scaled-2048x1365.jpg 2048w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/06f1feb5-young-female-pulling-out-her-hair-green-shirt-looking-disappointed-front-view-1-scaled-640x427.jpg 640w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/06f1feb5-young-female-pulling-out-her-hair-green-shirt-looking-disappointed-front-view-1-scaled-400x267.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 585px) 100vw, 585px\" \/><\/strong><\/h2>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7 Bak\u0131m\u0131 Nerede Yap\u0131l\u0131r?<\/strong><\/h2>\n<p><strong>Protez sa\u00e7 bak\u0131m\u0131 evde<\/strong> ya da protez sa\u00e7 merkezinde \u00e7ok k\u0131sa s\u00fcrede yapt\u0131r\u0131labilir. Burada en \u00f6nemli konu, protez sa\u00e7lar\u0131n kafadan ayr\u0131lmas\u0131 s\u0131ras\u0131nda sa\u00e7 derisine herhangi bir zarar verilmemesidir. \u00c7\u00fcnk\u00fc sa\u00e7 derisi ve kafa dokusuna zarar verici her hareket, <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/\"><strong>protez sa\u00e7<\/strong><\/a> uygulamas\u0131nda ki\u015finin ya\u015fam kalitesini olumsuz etkileyebilir ve ka\u015f\u0131nt\u0131 ya da ac\u0131 gibi problemlere davetiye \u00e7\u0131karabilir. Bu t\u00fcr sorunlarla kar\u015f\u0131la\u015fmamak i\u00e7in en az\u0131ndan belirli s\u00fcre protez sa\u00e7 merkezine giderek gerekli bak\u0131m deste\u011finin al\u0131nmas\u0131nda fayda vard\u0131r.<\/p>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7lar\u0131n Avantajlar\u0131 Nelerdir?<\/strong><\/h2>\n<p><u>Protez sa\u00e7 avantajlar\u0131<\/u> sayesinde geni\u015f bir kullan\u0131c\u0131 kitlesine ula\u015fm\u0131\u015ft\u0131r. G\u00fcn\u00fcm\u00fczde pek \u00e7ok ki\u015finin tercih etti\u011fi protez sa\u00e7lar ile estetik ve konforlu bir kullan\u0131m elde edilebilir. \u00dcnl\u00fclerin de bir numaral\u0131 tercihi olan protez sa\u00e7lar\u0131n avantajlar\u0131 \u015funlard\u0131r:<\/p>\n<ul>\n<li>\u0130stenen uzunlukta ve \u015fekillerde uygulama yap\u0131labilir.<\/li>\n<li>Sa\u00e7 tarzlar\u0131na g\u00f6re geni\u015f bir sa\u00e7 modeli \u00e7e\u015fitlili\u011fi sunar.<\/li>\n<li>K\u0131sa s\u00fcrede ve zahmetsiz bir \u015fekilde uygulanabilir.<\/li>\n<li>Zaman kayb\u0131 yaratmadan sa\u00e7lara kavu\u015fma imkan\u0131 tan\u0131r.<\/li>\n<li>Sa\u00e7 ektirmeye g\u00f6re ac\u0131s\u0131z ve uygun maliyetlidir.<\/li>\n<li>Farkl\u0131 y\u00f6nlere taranabildi\u011fi i\u00e7in ger\u00e7ek sa\u00e7 hissiyat\u0131 ve g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc verir.<\/li>\n<\/ul>\n<p>Terletmeyen ve koku yapmayan kaliteli protez sa\u00e7lar ile \u00f6zg\u00fcveninizi yeniden geri kazanabilirsiniz. <strong>Protez sa\u00e7<\/strong> uygulamas\u0131nda bak\u0131m zaman\u0131 b\u00fcy\u00fck \u00f6nem ta\u015f\u0131r. Bu y\u00fczden <strong>protez sa\u00e7 bak\u0131m\u0131<\/strong> <strong>zaman\u0131<\/strong> konusunda profesyonel destek alabilirsiniz.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Protez Sa\u00e7 Bak\u0131m\u0131 Ne Zaman Yap\u0131lmal\u0131d\u0131r? Protez sa\u00e7 bak\u0131m\u0131 zamanlamas\u0131, genellikle 3 haftada bir olacak \u015fekilde yap\u0131l\u0131r. Protez sa\u00e7\u0131n uzun \u00f6m\u00fcrl\u00fc olmas\u0131n\u0131 ve sorunsuz bir \u015fekilde kullan\u0131lmas\u0131n\u0131 sa\u011flayan bu bak\u0131m uygulamalar\u0131na \u00f6zenli hareket edilmesi gerekir. Sa\u00e7 derisine ve protez sa\u00e7 taban\u0131na ayr\u0131 ayr\u0131 bak\u0131m yap\u0131larak daha kaliteli ve zahmetsiz bir kullan\u0131m imkan\u0131na ula\u015f\u0131labilir. Protez sa\u00e7&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":4148,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[113,115,117],"class_list":["post-4147","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-bilgi","tag-onnahair","tag-protez-sac","tag-sac-protezi"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4147","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4147"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4147\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4148"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4147"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4147"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4147"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}