{"id":4157,"date":"2022-03-15T10:20:49","date_gmt":"2022-03-15T07:20:49","guid":{"rendered":"https:\/\/www.onnahair.com\/?p=4157"},"modified":"2024-12-16T16:39:25","modified_gmt":"2024-12-16T13:39:25","slug":"protez-sac-ile-yuzmek","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac-ile-yuzmek\/","title":{"rendered":"Protez Sa\u00e7 ile Y\u00fczmek"},"content":{"rendered":"<p><strong>Protez Sa\u00e7 ile Y\u00fczmek, <\/strong>protez sa\u00e7la y\u00fczme konusu, bu uygulamay\u0131 yapt\u0131rmay\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcnen hemen hemen herkesin kafas\u0131n\u0131 kar\u0131\u015ft\u0131ran bir konudur. Sonu\u00e7ta kel sa\u00e7 derisine uygulanan ve ac\u0131s\u0131z bir \u015fekilde yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131lan protez sa\u00e7\u0131n kafadan d\u00fc\u015f\u00fcp d\u00fc\u015fmeyece\u011fi merak edilir. Ancak protez sa\u00e7a sahip ki\u015filer, kaliteli protez sa\u00e7 kullanmalar\u0131 ve uzmanlar taraf\u0131ndan ba\u015far\u0131l\u0131 bir uygulama yap\u0131lmas\u0131 halinde denize, havuza ve istedi\u011fi yere girip y\u00fczebilirler. \u00c7\u00fcnk\u00fc protez sa\u00e7 ile y\u00fczmek i\u00e7in herhangi bir engelleyici sebep yoktur.<\/p>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7 ile Havuza Girilir Mi?<\/strong><\/h2>\n<p><strong>Protez sa\u00e7la havuzda y\u00fczmek<\/strong> son derece kolay ve sorunsuz bir i\u015ftir. En kaliteli materyal kullanarak kusursuz bi\u00e7imde kafa derisine uygulanan protez sa\u00e7lar son derece sa\u011flam ve kullan\u0131\u015fl\u0131d\u0131r. Bu sa\u011flaml\u0131k s\u0131v\u0131 m\u00fcdahalesi ya da su ge\u00e7irgenli\u011fi gibi durumlarda olumsuz etkilenmez. Protez sa\u00e7\u0131n\u0131zla y\u0131kanabilece\u011finiz gibi havuza ya da denize de girebilirsiniz. Ancak y\u00fczme konusunda protez sa\u00e7\u0131n\u0131zla do\u011frudan havuza atlamak yerine \u00f6nce gerekli kontrolleri yapman\u0131zda fayda vard\u0131r. \u00d6rne\u011fin d\u00fczenli aral\u0131klarla bak\u0131m\u0131 yap\u0131lmam\u0131\u015f ve iyi \u015fekilde yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131lmam\u0131\u015f protez sa\u00e7larda havuzda a\u015f\u0131r\u0131 hareket edilmesi halinde istenmeyen durumlarla kar\u015f\u0131la\u015f\u0131labilir. Bunun \u00f6n\u00fcne ge\u00e7ebilmek i\u00e7in uzmanlardan destek almakta fayda vard\u0131r.<\/p>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7 ile Spor Yap\u0131l\u0131r M\u0131?<\/strong><\/h2>\n<p><u>Protez sa\u00e7la hal\u0131 saha yapmak<\/u> erkeklerin en \u00e7ok merak etti\u011fi konulardand\u0131r. Sa\u00e7 derisine kusursuz bi\u00e7imde yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131lan protez sa\u00e7lar, t\u0131pk\u0131 do\u011fal sa\u00e7 gibi kafada hareket edebilir ve hi\u00e7bir \u015fekilde yerinden oynama yapmaz. <strong>Protez sa\u00e7<\/strong> ile kafa topuna \u00e7\u0131karken 2 kere d\u00fc\u015f\u00fcnen ki\u015filer de bu konuda g\u00f6n\u00fcl rahatl\u0131\u011f\u0131 ile hareket edebilir. Ancak t\u0131pk\u0131 <strong><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sacla-denize-ve-havuza-girebilir-miyim\/\">protez sa\u00e7la havuza girmek<\/a><\/strong> ve y\u00fczmede oldu\u011fu gibi hal\u0131 saha gibi sportif faaliyetlere ba\u015flamadan \u00f6nce protez sa\u00e7\u0131n sa\u011flaml\u0131\u011f\u0131n\u0131 test etmekte fayda vard\u0131r. A\u015f\u0131r\u0131 y\u0131pranm\u0131\u015f ve zaman\u0131nda bak\u0131mlar\u0131 yap\u0131lmam\u0131\u015f protez sa\u00e7lar ile bu t\u00fcr sportif faaliyetler yaparken dikkatli olmakta fayda vard\u0131r.<\/p>\n<h2><strong><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-4158 \" src=\"https:\/\/cdn.onnahair.com\/2022\/03\/f0d243ea-high-angle-man-swimming-back-scaled.jpg\" alt=\"Protez Sa\u00e7 ile Y\u00fczmek\" width=\"444\" height=\"444\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/f0d243ea-high-angle-man-swimming-back-scaled.jpg 2560w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/f0d243ea-high-angle-man-swimming-back-scaled-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/f0d243ea-high-angle-man-swimming-back-scaled-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/f0d243ea-high-angle-man-swimming-back-scaled-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/f0d243ea-high-angle-man-swimming-back-scaled-768x768.jpg 768w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/f0d243ea-high-angle-man-swimming-back-scaled-100x100.jpg 100w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/f0d243ea-high-angle-man-swimming-back-scaled-1536x1536.jpg 1536w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/f0d243ea-high-angle-man-swimming-back-scaled-2048x2048.jpg 2048w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/f0d243ea-high-angle-man-swimming-back-scaled-640x640.jpg 640w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/f0d243ea-high-angle-man-swimming-back-scaled-400x400.jpg 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/f0d243ea-high-angle-man-swimming-back-scaled-85x85.jpg 85w\" sizes=\"(max-width: 444px) 100vw, 444px\" \/><\/strong><\/h2>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7 Terletir Mi?<\/strong><\/h2>\n<p><strong>Protez sa\u00e7 terleme<\/strong> sorunu yapmayan ve kusursuz bi\u00e7imde kafaya uygulanabilen \u00fcr\u00fcnlerdir. \u00d6zel olarak \u00fcretilen protez sa\u00e7lar\u0131n kafa derisine yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131lan materyali son derece ince yap\u0131da olup hava ve su ge\u00e7irgenli\u011fi y\u00fcksektir. Hava ge\u00e7iren bu par\u00e7a sayesinde ki\u015finin kafa derisi ideal bi\u00e7imde hava al\u0131r. \u00d6te yandan <strong>protez sa\u00e7<\/strong> uygulamas\u0131nda zaman zaman insanlarda normal \u015fekilde g\u00f6r\u00fclen terleme olmas\u0131 da m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr. \u00d6rne\u011fin s\u0131cak havalarda kapal\u0131 mekanlarda uzun s\u00fcre kalman\u0131z durumunda her insan gibi kafa derisinde bunalma ve terleme g\u00f6r\u00fclebilir fakat bu ki\u015fiyi rahats\u0131z edecek boyutlara ula\u015fmaz. \u00d6te yandan d\u00fczenli aral\u0131klarla bak\u0131mlar\u0131 ve temizli\u011fi yap\u0131lan protez sa\u00e7lar terleme ve koku konusunda \u015fikayet yaratmaz.<\/p>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7 Kafadan D\u00fc\u015fer Mi?<\/strong><\/h2>\n<p><u>Protez sa\u00e7 sa\u011flaml\u0131\u011f\u0131<\/u> konusunda endi\u015feleri olan ki\u015filer, \u00f6zellikle ko\u015fu ve y\u00fczme gibi aktiviteler i\u00e7in baz\u0131 sorular y\u00f6neltebilir. Kafa yap\u0131s\u0131na birebir uyumlu ve ideal \u00f6l\u00e7\u00fclerde protez sa\u00e7 uygulamas\u0131 yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda kafadan d\u00fc\u015fme gibi problem g\u00f6r\u00fclmez. Ayn\u0131 <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/soru-cevap\/9686-protez-sac-ne-zaman-dokulur\/answer\/9691\/\">zamanda sportif faaliyetlerde ve y\u00fczmede bile protez sa\u00e7\u0131n<\/a> \u015fekil de\u011fi\u015ftirip kelin g\u00f6z\u00fckmesi m\u00fcmk\u00fcn de\u011fildir. Fakat d\u00fczenli bak\u0131m yap\u0131lmam\u0131\u015f protez sa\u00e7lar, normalden \u00e7ok y\u0131prand\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in kafa derisindeki tutuculuk \u00f6zelli\u011fini kaybedebilir. <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\"><strong>Protez sa\u00e7<\/strong><\/a> band\u0131 gev\u015femi\u015f ve eskimi\u015f olan ki\u015filerde protez sa\u00e7\u0131n kafadan d\u00fc\u015fmemesi i\u00e7in dikkatli olunmas\u0131nda fayda vard\u0131r.<\/p>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7 Bak\u0131m\u0131 Neden \u00d6nemli?<\/strong><\/h2>\n<p><strong>Protez sa\u00e7 bak\u0131m\u0131<\/strong>, ki\u015finin kendi ba\u015f\u0131na yapabilece\u011fi gibi uzman deste\u011finden de yararlanabilece\u011fi \u00f6nemli bir konudur. Yukar\u0131da bahsetmi\u015f oldu\u011fumuz gibi protez sa\u00e7\u0131n kafa derisine kusursuz bi\u00e7imde yap\u0131labilmesi i\u00e7in mutlaka bak\u0131mlar\u0131n\u0131n d\u00fczenli aral\u0131klarla ve aksat\u0131lmadan yap\u0131lmas\u0131na \u00f6zen g\u00f6sterilmelidir. \u00d6zellikle <strong>protez sa\u00e7 ile y\u00fczmek<\/strong> isteyenlerin bu t\u00fcr bak\u0131mlar\u0131 aksatmamas\u0131 son derece \u00f6nemlidir.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Protez Sa\u00e7 ile Y\u00fczmek, protez sa\u00e7la y\u00fczme konusu, bu uygulamay\u0131 yapt\u0131rmay\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcnen hemen hemen herkesin kafas\u0131n\u0131 kar\u0131\u015ft\u0131ran bir konudur. Sonu\u00e7ta kel sa\u00e7 derisine uygulanan ve ac\u0131s\u0131z bir \u015fekilde yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131lan protez sa\u00e7\u0131n kafadan d\u00fc\u015f\u00fcp d\u00fc\u015fmeyece\u011fi merak edilir. Ancak protez sa\u00e7a sahip ki\u015filer, kaliteli protez sa\u00e7 kullanmalar\u0131 ve uzmanlar taraf\u0131ndan ba\u015far\u0131l\u0131 bir uygulama yap\u0131lmas\u0131 halinde denize, havuza&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":4158,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[113,115,117],"class_list":["post-4157","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-bilgi","tag-onnahair","tag-protez-sac","tag-sac-protezi"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4157","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4157"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4157\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4158"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4157"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4157"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4157"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}