{"id":4183,"date":"2022-03-17T14:41:00","date_gmt":"2022-03-17T11:41:00","guid":{"rendered":"https:\/\/www.onnahair.com\/?p=4183"},"modified":"2024-12-16T09:52:32","modified_gmt":"2024-12-16T06:52:32","slug":"nanoteknoloji-protez-sac-nedir","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/nanoteknoloji-protez-sac-nedir\/","title":{"rendered":"Nanoteknoloji Protez Sa\u00e7 Nedir, \u00d6zellikleri Nelerdir?"},"content":{"rendered":"<p><strong>Nanoteknoloji Protez Sa\u00e7 Nedir? <\/strong>Nano teknolojik sa\u00e7lar\u0131n i\u015flevi ger\u00e7e\u011fe \u00e7ok daha yak\u0131n olmas\u0131 ile \u00f6ne \u00e7\u0131kar. Normal protez sa\u00e7lara g\u00f6re daha i\u015flevli ve daha estetik bir sa\u00e7 modelidir. Yapt\u0131ran ki\u015filer bu sa\u00e7\u0131 uzun s\u00fcre kullanabilir ve kendi sa\u00e7\u0131ndan herhangi bir fark yokmu\u015f\u00e7as\u0131na bak\u0131m\u0131n\u0131 yapabilir. Nano teknolojik sa\u00e7 dermatoglar\u0131n denetiminde geli\u015ftirilmi\u015ftir. Bu sa\u00e7 protezi ile ki\u015filer kendilerini daha g\u00fcvende daha konforlu hissedebilirler. Di\u011fer protez sa\u00e7 uygulamalar\u0131na g\u00f6re nano teknoloji ile \u00fcretilen protez sa\u00e7lar daha geli\u015fmi\u015f ve daha g\u00fcvenlidir. <strong>Nano teknoloji protez sa\u00e7 <\/strong>uzmanlar taraf\u0131ndan da en s\u0131k tavsiye edilen <strong>protez sa\u00e7<\/strong> t\u00fcrlerinden biridir.<\/p>\n<h2><strong>Nano Teknolojik Protez Sa\u00e7\u0131n \u00d6zellikleri Nelerdir?<\/strong><\/h2>\n<p><strong>Nano teknolojik protez sa\u00e7 \u00f6zellikleri <\/strong>olduk\u00e7a kapsaml\u0131d\u0131r. Ki\u015finin kendini g\u00fcvende hissetmesini sa\u011flayan ve sa\u00e7 tutu\u015f g\u00fcvenli\u011fi bulunan \u00fcr\u00fcnlerdir. <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\"><strong>Protez sa\u00e7<\/strong> <\/a>yapt\u0131r\u0131rken tercihini nano teknoloji ile \u00fcretilen protezlerden yapan ki\u015filer ayr\u0131ca bu protezi \u00e7ok daha uzun bir s\u00fcre ile kullanabilir. Bak\u0131m aral\u0131\u011f\u0131 daha fazlad\u0131r ve normal sa\u00e7 gibi kullan\u0131lmas\u0131na da izin verilir. Nano teknoloji ile \u00fcretilen protez sa\u00e7lar da di\u011fer protez sa\u00e7lar gibi ki\u015fiye \u00f6zel tasarlan\u0131r.<\/p>\n<h2><strong>Nano Teknolojik Protez Sa\u00e7 ile Denize Girilir Mi?<\/strong><\/h2>\n<p><u>Nano protez sa\u00e7 ile denize girmek<\/u> herkesin yapabilece\u011fi bir aktivitedir. Denizin yan\u0131 s\u0131ra havuz, hamam, sauna, buhar odas\u0131 gibi se\u00e7enekler de rahatl\u0131kla kullan\u0131labilir. Nano teknoloji ile \u00fcretilen protez sa\u00e7lar\u0131n kullan\u0131m\u0131 g\u00fcvenlidir ve g\u00fcvenli olmas\u0131 da daha konforlu bir alan yarat\u0131r. Denize girerken, y\u00fczerken ya da y\u00fcksek yo\u011funluktaki antrenmanlar\u0131 yaparken dahi herhangi bir sorun ya\u015fanmaz. Terletmez ve ka\u015f\u0131nd\u0131rmaz. Bu gibi nedenlerden dolay\u0131 da <strong>nano teknolojik protez sa\u00e7lar<\/strong> daha s\u0131k tercih edilir. Yeni nesil teknoloji kullan\u0131larak haz\u0131rlanan bu \u00fcr\u00fcnler olduk\u00e7a kullan\u0131\u015fl\u0131d\u0131r.<\/p>\n<h2><strong>Nano Teknolojik Sa\u00e7 D\u0131\u015far\u0131dan Belli Olur Mu?<\/strong><\/h2>\n<p><strong>Nano teknolojik protez sa\u00e7\u0131n belli olmas\u0131 <\/strong>m\u00fcmk\u00fcn de\u011fildir. Nano teknolojik <strong>protez sa\u00e7<\/strong> kullanan ki\u015filerin kendileri dahi d\u0131\u015far\u0131dan bakarken kendi sa\u00e7lar\u0131 ile protez sa\u00e7lar\u0131 ay\u0131rmakta zorlanabilirler. Bunun nedeni bu \u00f6zel teknoloji ile geli\u015ftirilen protez sa\u00e7lar\u0131n ger\u00e7e\u011fe olduk\u00e7a yak\u0131n olmas\u0131d\u0131r. <strong>Nano teknoloji protez sa\u00e7 <\/strong>\u00fcreten bir\u00e7ok marka vard\u0131r ve bu markalar ger\u00e7ek sa\u00e7 teli \u00fczerinden tasar\u0131m yaparlar.<\/p>\n<h2><strong>Nano Teknolojik Sa\u00e7 Anti \u2013 Alerjik Mi?<\/strong><\/h2>\n<p><u>Anti \u2013 alerjik protez sa\u00e7<\/u> yapt\u0131rmak isteyenlerin nano teknoloji ile yap\u0131lan protezleri tercih etmesi gerekir. Dermatoglar\u0131n da incelemesi ile haz\u0131rlanan bu ki\u015fiye \u00f6zel protezler kullan\u0131m esnas\u0131nda herhangi bir alerjiye neden olmaz. Ki\u015finin v\u00fccut tipine, duyarl\u0131l\u0131klar\u0131na ve hassasiyetlerine g\u00f6re nano teknolojik sa\u00e7lar tasarlan\u0131r. Bu neden ile de ki\u015filer herhangi bir problem ya\u015famadan protez sa\u00e7\u0131 uzun s\u00fcre kullanabilir.<\/p>\n<h2><strong>Egzamas\u0131 Olan Ki\u015filer Nano Teknolojik Sa\u00e7 Protezi Kullanabilir Mi?<\/strong><\/h2>\n<p><strong>Egzamas\u0131 olanlar <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac-kimlere-uygulanmaz\/\">protez sa\u00e7 yapt\u0131rabilir mi <\/a><\/strong>sorusu s\u0131k s\u0131k g\u00fcndeme al\u0131nan bir sorudur. Egzamas\u0131 olan ki\u015filerin nano teknoloji ile \u00fcretilen protez sa\u00e7lar\u0131 tercih etmesi \u00f6nerilir. Bu <strong>protez sa\u00e7<\/strong> t\u00fcr\u00fc hem olduk\u00e7a g\u00fcvenlidir hem de ki\u015fiye \u00f6zel tasarlan\u0131r. T\u00fcm sa\u00e7 protezleri ki\u015fiye \u00f6zel tasarlansa da nano teknoloji hassasiyet ve hastal\u0131klar\u0131 da de\u011ferlendirmeye alarak en uygun modeli tasarlar.<\/p>\n<h3><strong><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-4184 \" src=\"https:\/\/cdn.onnahair.com\/2022\/03\/30f810a4-medium-shot-man-arranging-hair-1-scaled.jpg\" alt=\"Nanoteknoloji Protez Sa\u00e7 Nedir?\" width=\"358\" height=\"536\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/30f810a4-medium-shot-man-arranging-hair-1-scaled.jpg 1709w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/30f810a4-medium-shot-man-arranging-hair-1-scaled-200x300.jpg 200w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/30f810a4-medium-shot-man-arranging-hair-1-scaled-684x1024.jpg 684w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/30f810a4-medium-shot-man-arranging-hair-1-scaled-768x1150.jpg 768w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/30f810a4-medium-shot-man-arranging-hair-1-scaled-1025x1536.jpg 1025w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/30f810a4-medium-shot-man-arranging-hair-1-scaled-1367x2048.jpg 1367w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/30f810a4-medium-shot-man-arranging-hair-1-scaled-640x959.jpg 640w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/30f810a4-medium-shot-man-arranging-hair-1-scaled-400x599.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 358px) 100vw, 358px\" \/><\/strong><\/h3>\n<h3><strong>Nano Teknoloji Uygulamas\u0131 Dermatojik Olarak Uygun Mu?<\/strong><\/h3>\n<p><u>Nano teknoloji protez sa\u00e7lar\u0131n haz\u0131rlanmas\u0131<\/u> a\u015famas\u0131nda protez sa\u00e7\u0131 yapan uzmanlar ve dermatologlar birlikte \u00e7al\u0131\u015f\u0131rlar. Haz\u0131rlama ve \u00f6l\u00e7\u00fc alma a\u015famas\u0131nda cilt kontrol\u00fc yap\u0131l\u0131r. Cilt kontrol\u00fc yap\u0131larak alerjiler var ise tespit edilir ve ki\u015finin duyarl\u0131l\u0131k seviyesi kontrol edilir. <strong>Nano teknoloji protez sa\u00e7 <\/strong>ki\u015fiye kendini \u00f6zel hissettiren ve ger\u00e7ek sa\u00e7 sunan bir protez t\u00fcr\u00fcd\u00fcr. Protez sa\u00e7 yapt\u0131rmak isteyenlerin nano teknoloji ile haz\u0131rlanan modellere y\u00f6nelmesi tavsiye edilir.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Nanoteknoloji Protez Sa\u00e7 Nedir? Nano teknolojik sa\u00e7lar\u0131n i\u015flevi ger\u00e7e\u011fe \u00e7ok daha yak\u0131n olmas\u0131 ile \u00f6ne \u00e7\u0131kar. Normal protez sa\u00e7lara g\u00f6re daha i\u015flevli ve daha estetik bir sa\u00e7 modelidir. Yapt\u0131ran ki\u015filer bu sa\u00e7\u0131 uzun s\u00fcre kullanabilir ve kendi sa\u00e7\u0131ndan herhangi bir fark yokmu\u015f\u00e7as\u0131na bak\u0131m\u0131n\u0131 yapabilir. Nano teknolojik sa\u00e7 dermatoglar\u0131n denetiminde geli\u015ftirilmi\u015ftir. Bu sa\u00e7 protezi ile ki\u015filer&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":4184,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[113,115,117],"class_list":["post-4183","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-bilgi","tag-onnahair","tag-protez-sac","tag-sac-protezi"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4183","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4183"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4183\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4184"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4183"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4183"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4183"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}