{"id":4192,"date":"2022-03-18T18:55:26","date_gmt":"2022-03-18T15:55:26","guid":{"rendered":"https:\/\/www.onnahair.com\/?p=4192"},"modified":"2024-12-16T09:51:51","modified_gmt":"2024-12-16T06:51:51","slug":"protez-sac-normal-sampuanla-yikanir-mi","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac-normal-sampuanla-yikanir-mi\/","title":{"rendered":"Protez Sa\u00e7 Normal \u015eampuanla Y\u0131kan\u0131r M\u0131?"},"content":{"rendered":"<p><strong>Protez Sa\u00e7 Normal \u015eampuanla Y\u0131kan\u0131r M\u0131? <\/strong>Protez sa\u00e7\u0131n y\u0131kanmas\u0131na izin verilse de y\u0131kama esnas\u0131nda do\u011fru bak\u0131m \u00fcr\u00fcnlerinin kullan\u0131lmas\u0131 gerekir. Protez sa\u00e7lar, ki\u015finin ger\u00e7ek sa\u00e7lar\u0131 gibi de\u011fildir. Bu neden ile bir\u00e7ok vitamin ve mineral sa\u00e7lar\u0131n i\u00e7erisinde yer almaz. Normal bir insan\u0131n beslenmesi, spor d\u00fczeni, yedi\u011fi ve i\u00e7ti\u011fi her \u015fey, kulland\u0131\u011f\u0131 ila\u00e7lar, uyku d\u00fczeni ve daha bir\u00e7ok unsur ki\u015finin sa\u00e7 sa\u011fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 etkiler. Bu neden ile de sa\u00e7lar\u0131n zarar g\u00f6rmemesi i\u00e7in \u00f6zellikle beslenmeye, uyku d\u00fczenine ve egzersize \u00f6nem verilmelidir. Protez sa\u00e7lar i\u00e7in ise b\u00f6yle bir durum s\u00f6z konusu de\u011fildir ve bu neden ile <strong>protez sa\u00e7 \u015fampuan\u0131 <\/strong>gibi \u00f6zel \u00fcr\u00fcnler ile sa\u00e7a bak\u0131m yap\u0131lmas\u0131 gerekir.<\/p>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7 i\u00e7in Kullan\u0131lan \u015eampuanlar Var M\u0131?<\/strong><\/h2>\n<p>Bir\u00e7ok ki\u015finin bilmedi\u011fi nokta ise protez sa\u00e7lar\u0131n normal \u015fampuanlara kar\u015f\u0131 dayan\u0131ks\u0131z oldu\u011fudur. Protez sa\u00e7lar \u00f6l\u00fc sa\u00e7 tellerinden \u00fcretildi\u011fi i\u00e7in kendi sa\u00e7\u0131n\u0131zdan daha hassast\u0131rlar. Bu y\u00fczden \u00f6zel bak\u0131ma ihtiya\u00e7lar\u0131 vard\u0131r. Peki o zaman <strong><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac-ne-ile-yikanir\/\">protez sa\u00e7 ne ile y\u0131kan\u0131r?<\/a> Protez sa\u00e7 i\u00e7in \u00f6zel \u015fampuan<\/strong>lar bulunur ve protez sa\u00e7 uygulamas\u0131 yapt\u0131ran ki\u015filerin normal \u015fampuanlar\u0131 tercih etmemesi \u00f6nerilir. Kullan\u0131lan \u015fampuanlar\u0131n protez sa\u00e7lar i\u00e7in uygun oldu\u011funa emin olduktan sonra o \u00fcr\u00fcn\u00fcn kullan\u0131lmas\u0131 gerekir. Uygun olmayan \u015fampuanlar sa\u00e7a zarar verir ve kullan\u0131m \u00f6mr\u00fcn\u00fc k\u0131salt\u0131r. Bu ve bunlara benzer sorunlar ya\u015famamak ad\u0131na <strong>protez sa\u00e7<\/strong> bak\u0131m\u0131nda kullan\u0131lan \u00fcr\u00fcnlere dikkat etmek gerekir.<\/p>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7 i\u00e7in Hangi \u015eampuanlar Kullan\u0131l\u0131r?<\/strong><\/h2>\n<p><u>Protez sa\u00e7 i\u00e7in kullan\u0131lan \u015fampuanlar<\/u> bu i\u015flem i\u00e7in \u00f6zel olarak \u00fcretilen \u015fampuanlard\u0131r. Protez sa\u00e7 kullanan ki\u015filer bu \u00f6zel \u015fampuanlar\u0131 kulland\u0131\u011f\u0131 zaman sa\u00e7lar\u0131 daha iyi g\u00f6r\u00fcn\u00fcr. T\u00fcrkiye\u2019de ve d\u00fcnyan\u0131n bir\u00e7ok yerinde <strong>protez sa\u00e7<\/strong> yapt\u0131ran ki\u015filer i\u00e7in sat\u0131lan \u015fampuan \u00e7e\u015fitleri vard\u0131r. Sa\u00e7\u0131na protez yapt\u0131ran ki\u015filerin bu \u00f6zel \u015fampuanlar\u0131 tercih etmesi gerekir. Protez sa\u00e7 i\u00e7in \u00f6zel olarak \u00fcretilen \u015fampuanlar kullan\u0131lmad\u0131\u011f\u0131nda sa\u00e7ta dezenformasyonlar ya\u015fanabilir.<\/p>\n<p>\u00dcr\u00fcnler aras\u0131nda en \u00e7ok tercih edilen ve sevilen, protez sa\u00e7lar i\u00e7in \u00f6zel \u00fcretilmi\u015f \u015fampuan\u0131m\u0131z olan <a href=\"https:\/\/shop.onnahair.com\/onna-pro-sampuan\"><strong>Onna Pro V2 Shampoo<\/strong><\/a>&#8216;yu sizlere tavsiye ederiz. Onna Pro Sa\u00e7 \u015eampuan\u0131, sa\u00e7lar\u0131n\u0131z\u0131 nazik\u00e7e temizlerken nemini koruyan e\u015fsiz bir bak\u0131m sunar. Sa\u00e7lar\u0131n\u0131z\u0131n ipeksi yumu\u015fakl\u0131kta, hacimli ve g\u00f6z al\u0131c\u0131 parlakl\u0131kta olmas\u0131n\u0131 sa\u011flar. Do\u011fal bile\u015fenleri ile sa\u00e7lar\u0131n\u0131za sa\u011fl\u0131kl\u0131 bir \u0131\u015f\u0131lt\u0131 kazand\u0131r\u0131r.<\/p>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7a Normal \u015eampuan Kullan\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda Ne Olur?<\/strong><\/h2>\n<p><strong>Protez sa\u00e7 ve normal \u015fampuan kullan\u0131m\u0131 <\/strong>aras\u0131nda paralel bir ili\u015fki bulunur. Protez sa\u00e7 yapt\u0131ran bir\u00e7ok ki\u015fi normal \u015fampuan kullanmaya devam etse de bunun yap\u0131lmamas\u0131 gerekir. Uzmanlar taraf\u0131ndan da sa\u00e7\u0131na protez yapt\u0131ran ki\u015filerin \u00f6zel \u015fampuanlar\u0131 tercih etmeleri gerekti\u011fi s\u00f6ylenir. <strong>Protez sa\u00e7 \u015fampuan\u0131 <\/strong>kullan\u0131ld\u0131\u011f\u0131 zaman sa\u00e7\u0131n \u00f6mr\u00fc daha uzun olur. \u015eampuan\u0131n etkiledi\u011fi tek unsur sa\u00e7\u0131n kullan\u0131m \u00f6mr\u00fc de\u011fildir. Protez sa\u00e7 \u015fampuan\u0131 ayr\u0131ca sa\u00e7\u0131n daha canl\u0131 ve parlak g\u00f6r\u00fcnmesine de neden olur. Normal \u015fampuan kullan\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda ise sa\u00e7, canl\u0131l\u0131\u011f\u0131n\u0131 ve parlakl\u0131\u011f\u0131n\u0131 yitirmeye ba\u015flar. S\u0131k s\u0131k normal \u015fampuan ile du\u015f alan protez sa\u00e7l\u0131 ki\u015filerin sa\u00e7lar\u0131nda kuruluk olu\u015fmaya ba\u015flar.<\/p>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7a Normal Bak\u0131m Kremi Uygulan\u0131r M\u0131?<\/strong><\/h2>\n<p><u>Protez sa\u00e7 normal bak\u0131m kremi<\/u> yerine \u00f6zel bak\u0131m kremleri tercih edilmelidir. <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\"><strong>Protez sa\u00e7<\/strong><\/a> i\u00e7in \u00f6zel olarak \u00fcretilen bak\u0131m kremleri bulunur. Ki\u015fi protez sa\u00e7\u0131n yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131 alan\u0131n geni\u015fli\u011fine g\u00f6re hangi \u00fcr\u00fcn\u00fc kullanaca\u011f\u0131na da kendi karar verebilir. E\u011fer olduk\u00e7a k\u00fc\u00e7\u00fck ya da dar bir alana uygulama yap\u0131lm\u0131\u015f ise nadir ve az miktarda normal sa\u00e7 bak\u0131m kremi uygulanabilir.<\/p>\n<h2><strong><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-4193 \" src=\"https:\/\/cdn.onnahair.com\/2022\/03\/f22238c2-hairdresser-grooming-their-client-1-scaled.jpg\" alt=\"Protez Sa\u00e7 Normal \u015eampuanla Y\u0131kan\u0131r M\u0131?\" width=\"584\" height=\"389\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/f22238c2-hairdresser-grooming-their-client-1-scaled.jpg 2560w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/f22238c2-hairdresser-grooming-their-client-1-scaled-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/f22238c2-hairdresser-grooming-their-client-1-scaled-1024x682.jpg 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/f22238c2-hairdresser-grooming-their-client-1-scaled-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/f22238c2-hairdresser-grooming-their-client-1-scaled-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/f22238c2-hairdresser-grooming-their-client-1-scaled-2048x1365.jpg 2048w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/f22238c2-hairdresser-grooming-their-client-1-scaled-640x427.jpg 640w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/f22238c2-hairdresser-grooming-their-client-1-scaled-400x267.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 584px) 100vw, 584px\" \/><\/strong><\/h2>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7 i\u00e7in \u00d6zel Bak\u0131m Kremi Var M\u0131?<\/strong><\/h2>\n<p><strong>Protez sa\u00e7 \u00f6zel krem<\/strong>leri olan bir uygulamad\u0131r. G\u00fcn\u00fcm\u00fczde ger\u00e7ek sa\u00e7tan yap\u0131lmaya ba\u015flansa da eskiden yapay sa\u00e7 tellerinden haz\u0131rlan\u0131rd\u0131. Protez sa\u00e7\u0131n bak\u0131m\u0131n\u0131 yapmak ise olduk\u00e7a \u00f6nemli bir ad\u0131md\u0131r. Bak\u0131m\u0131 d\u00fczg\u00fcn yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda bu hem sa\u00e7\u0131n daha iyi g\u00f6r\u00fcnmesini sa\u011flar hem de daha uzun s\u00fcre ile kullan\u0131lmas\u0131na neden olur. Protez sa\u00e7 kullanan ki\u015filerin \u00f6zel bak\u0131m kremlerini ve \u015fampuanlar\u0131 tercih etmesi gerekir.<\/p>\n<h3><strong>Protez Sa\u00e7 i\u00e7in Besleyici Serum Var M\u0131?<\/strong><\/h3>\n<p><u>Protez sa\u00e7 besleyici serum<\/u> ile takviye yap\u0131labilecek bir uygulamad\u0131r. Protez sa\u00e7 kullanan ki\u015filer \u00f6zellikle havuza ve denize girmeden \u00f6nce sa\u00e7lar\u0131 korumak i\u00e7in bu \u00f6zel serumlar\u0131 tercih edebilir. <strong>Protez sa\u00e7 \u015fampuan\u0131 <\/strong>ve protez sa\u00e7 serumlar\u0131 ile sa\u00e7lar \u00e7ok daha iyi bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm kazanacak ve kalitesini yitirmeyecektir.<\/p>\n<p>Protez sa\u00e7lar\u0131n\u0131z i\u00e7in en uygun, cilt dostu \u00fcr\u00fcnler i\u00e7in ma\u011fazam\u0131za g\u00f6z atabilirsiniz. <a href=\"https:\/\/shop.onnahair.com\/bakim-urunleri\"><strong>Protez sa\u00e7 bak\u0131m \u00fcr\u00fcnleri<\/strong><\/a> ve daha fazlas\u0131 i\u00e7in shop.onnahair.com adresimizi ziyaret edebilirsiniz.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Protez Sa\u00e7 Normal \u015eampuanla Y\u0131kan\u0131r M\u0131? Protez sa\u00e7\u0131n y\u0131kanmas\u0131na izin verilse de y\u0131kama esnas\u0131nda do\u011fru bak\u0131m \u00fcr\u00fcnlerinin kullan\u0131lmas\u0131 gerekir. Protez sa\u00e7lar, ki\u015finin ger\u00e7ek sa\u00e7lar\u0131 gibi de\u011fildir. Bu neden ile bir\u00e7ok vitamin ve mineral sa\u00e7lar\u0131n i\u00e7erisinde yer almaz. Normal bir insan\u0131n beslenmesi, spor d\u00fczeni, yedi\u011fi ve i\u00e7ti\u011fi her \u015fey, kulland\u0131\u011f\u0131 ila\u00e7lar, uyku d\u00fczeni ve daha bir\u00e7ok&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":4193,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[113,115,117],"class_list":["post-4192","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-bilgi","tag-onnahair","tag-protez-sac","tag-sac-protezi"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4192","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4192"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4192\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4193"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4192"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4192"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4192"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}