{"id":4220,"date":"2022-03-23T12:13:39","date_gmt":"2022-03-23T09:13:39","guid":{"rendered":"https:\/\/www.onnahair.com\/?p=4220"},"modified":"2024-12-16T09:28:45","modified_gmt":"2024-12-16T06:28:45","slug":"protez-sac-altina-su-gecirir-mi","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac-altina-su-gecirir-mi\/","title":{"rendered":"Protez Sa\u00e7 Alt\u0131na Su Ge\u00e7irir Mi?"},"content":{"rendered":"<p><strong>Protez Sa\u00e7 Alt\u0131na Su Ge\u00e7irir Mi? <\/strong>Protez sa\u00e7\u0131n su ge\u00e7irmesi kaliteli sa\u00e7lar da m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr. Nano teknoloji ile \u00fcretilen protez sa\u00e7lar i\u00e7in de ayn\u0131s\u0131 ge\u00e7erlidir. Protez sa\u00e7 e\u011fer kaliteli ve profesyonel malzemelerden haz\u0131rlanm\u0131\u015f ise bu durumda su ge\u00e7irecektir. Su ge\u00e7irmesi ise derinin beslenmeye devam etmesini sa\u011flar ve b\u00f6ylelikle sa\u00e7 derisinde a\u015f\u0131nma, tahri\u015f ya da hijyen sorunlar\u0131 ya\u015fanmaz. Protez sa\u00e7 yapt\u0131ran ki\u015filer hava ve su ge\u00e7iren modelleri tercih etmelidir. \u00d6zellikle dini a\u00e7\u0131dan bak\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda da su ge\u00e7iren modellerin kullan\u0131lmas\u0131 gerekti\u011fi g\u00f6r\u00fcl\u00fcr. <strong>Su ge\u00e7iren protez sa\u00e7 <\/strong>her zaman daha kaliteli ve sa\u011fl\u0131kl\u0131 bir se\u00e7imdir.<\/p>\n<h2>Protez Sa\u00e7 Alt\u0131na Su Ge\u00e7irir Mi?<\/h2>\n<p><strong>Protez sa\u00e7 bantlar\u0131 <\/strong>su ge\u00e7iren cinsten olur ise sa\u00e7 derisi beslenmeye devam eder. Sa\u00e7 derisinin beslenmesi ise hem hijyenik bir alan sa\u011flarken hem de sa\u011fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 korumay\u0131 ba\u015far\u0131r. Protez sa\u00e7 yap\u0131lacak ise su ge\u00e7irenlerin tercih edilmesi \u00f6nerilir. Su ge\u00e7iren sa\u00e7 bantlar\u0131 zaten bu \u00f6zellikle tasarlanaca\u011f\u0131 i\u00e7in su ile temas etti\u011fi zaman herhangi bir a\u015f\u0131nma ya da bozulmaya u\u011framazlar.<strong> Su ge\u00e7irebilen <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/\">protez sa\u00e7<\/a> bantlar\u0131<\/strong> da g\u00fcvenle kullan\u0131lmaya devam edilebilir. Protez sa\u00e7 bantlar\u0131nda \u00f6nemli olan unsurlardan biri de protez sa\u00e7 bantlar\u0131n\u0131n bak\u0131m\u0131n\u0131 d\u00fczenli yapt\u0131rmakt\u0131r. Sa\u00e7 bak\u0131m\u0131n\u0131 d\u00fczenli yapt\u0131ran ki\u015filer daha uzun s\u00fcre ile sa\u00e7lar\u0131n\u0131 kullanabilir ve kafa derilerinin sa\u011fl\u0131klar\u0131n\u0131 da s\u00fcrd\u00fcr\u00fclebilir k\u0131labilir.<\/p>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7 ile Abdest Al\u0131n\u0131r M\u0131?<\/strong><\/h2>\n<p><u>Protez sa\u00e7la abdest<\/u> al\u0131nmas\u0131nda herhangi bir sak\u0131nca yoktur. E\u011fer protez sa\u00e7 su ge\u00e7iriyor ise bu durumda ki\u015filer dini g\u00f6revlerini istedikleri gibi yerine getirebilirler. Su ge\u00e7iren protez sa\u00e7lar dinen kabul edilir ve ki\u015filer g\u00fcvenle bu \u00fcr\u00fcn\u00fc kullanmaya devam edebilirler. Ancak protez sa\u00e7 su ge\u00e7irmiyor ise bu durumda al\u0131nan abdestin bir ge\u00e7erlili\u011fi olmayacak ve protez sa\u00e7 caiz olarak kabul edilecektir. <strong>Protez sa\u00e7<\/strong> ile abdest almak isteyen ki\u015filerin su ge\u00e7irme \u00f6zelli\u011fine dikkat etmesi gerekir. Su ge\u00e7iren protez sa\u00e7lar ile dini sorumluluklar yerine getirilebilir.<\/p>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7 ile Du\u015f Al\u0131n\u0131r M\u0131?<\/strong><\/h2>\n<p><strong>Protez sa\u00e7la du\u015f alma<\/strong>n\u0131n \u00f6n\u00fcnde herhangi bir problem bulunmaz. Protez sa\u00e7la du\u015f al\u0131nd\u0131\u011f\u0131 zaman hem sa\u00e7 derisi beslenmeye devam eder hem de ger\u00e7ek sa\u00e7lar\u0131n bak\u0131m\u0131 sa\u011flan\u0131r. <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sacla-dus-alinir-mi\/\"><strong>Protez sa\u00e7la du\u015f almak<\/strong><\/a> isteyen ki\u015filer isterler ise her g\u00fcn isterlerse de haftada 2 kere du\u015f alabilir. Ka\u00e7 kere du\u015f alacaklar\u0131 sa\u00e7\u0131n kalitesine de ba\u011fl\u0131d\u0131r. Protez sa\u00e7la du\u015f almak isteyen ki\u015filer g\u00fcvenle du\u015f alabilir ve bu esnada herhangi bir problem ya\u015famazlar. Sa\u00e7lar\u0131 birbirine kar\u0131\u015ft\u0131rmamaya ve sakin hareketler ile sa\u00e7 bak\u0131m\u0131n\u0131 yapmaya dikkat etmeleri gerekir.<strong> Su ge\u00e7iren protez sa\u00e7 <\/strong>ile du\u015f al\u0131nd\u0131\u011f\u0131nda kafa derisi de beslenir.<\/p>\n<h2><strong><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-4223 \" src=\"https:\/\/cdn.onnahair.com\/2022\/03\/a8f92283-stylish-man-sitting-barbershop-1-scaled.jpg\" alt=\"Protez Sa\u00e7 Alt\u0131na Su Ge\u00e7irir Mi?\" width=\"594\" height=\"396\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/a8f92283-stylish-man-sitting-barbershop-1-scaled.jpg 2560w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/a8f92283-stylish-man-sitting-barbershop-1-scaled-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/a8f92283-stylish-man-sitting-barbershop-1-scaled-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/a8f92283-stylish-man-sitting-barbershop-1-scaled-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/a8f92283-stylish-man-sitting-barbershop-1-scaled-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/a8f92283-stylish-man-sitting-barbershop-1-scaled-2048x1366.jpg 2048w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/a8f92283-stylish-man-sitting-barbershop-1-scaled-640x427.jpg 640w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/a8f92283-stylish-man-sitting-barbershop-1-scaled-400x267.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 594px) 100vw, 594px\" \/><\/strong><\/h2>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7 Hava Ge\u00e7irir Mi?<\/strong><\/h2>\n<p><u>Protez sa\u00e7\u0131n hava ge\u00e7irmesi<\/u> ve su ge\u00e7irmesi i\u00e7in tasarlanan \u00f6zel sa\u00e7lar bulunur. Protez sa\u00e7 hava ge\u00e7irdi\u011finde sa\u00e7 derisi beslenmeye devam ederek sa\u011fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 korur. <strong>Protez sa\u00e7 se\u00e7imi<\/strong> yaparken hava ve su ge\u00e7iren modellerin tercih edilmesi \u00f6nemlidir. <strong>Protez sa\u00e7<\/strong> hava ge\u00e7irme esnas\u0131nda sa\u00e7 derisini korumaya devam eder. \u00d6zel \u00fcretilen protez sa\u00e7lar b\u00f6ylelikle daha s\u00fcrd\u00fcr\u00fclebilir k\u0131l\u0131n\u0131r.<\/p>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7 Terletir Mi?<\/strong><\/h2>\n<p><strong>Terleten protez sa\u00e7<\/strong>lar ile kar\u015f\u0131la\u015fmak son derece zordur. Protez sa\u00e7lar normal sa\u00e7 gibi kullan\u0131labilir. Bu neden ile de terletme, a\u015f\u0131nma, ka\u015f\u0131nt\u0131 ya da ba\u015fka bir yan etkileri olmaz. Protez sa\u00e7 kullanan ki\u015filer bu sa\u00e7lar\u0131 g\u00fcvenle kullanabilirler. \u0130\u015flemi takip eden ilk 3 hafta boyunca birtak\u0131m problemler ya\u015fanabilir. Bu problemler aras\u0131nda ka\u015f\u0131nt\u0131 hissi de yer al\u0131r. Bunun sebebi ise <strong>su ge\u00e7iren protez sa\u00e7 <\/strong>uygulamas\u0131n\u0131n ilk kez yap\u0131lmas\u0131 ve v\u00fccudun adapte olmaya \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131d\u0131r.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Protez Sa\u00e7 Alt\u0131na Su Ge\u00e7irir Mi? Protez sa\u00e7\u0131n su ge\u00e7irmesi kaliteli sa\u00e7lar da m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr. Nano teknoloji ile \u00fcretilen protez sa\u00e7lar i\u00e7in de ayn\u0131s\u0131 ge\u00e7erlidir. Protez sa\u00e7 e\u011fer kaliteli ve profesyonel malzemelerden haz\u0131rlanm\u0131\u015f ise bu durumda su ge\u00e7irecektir. Su ge\u00e7irmesi ise derinin beslenmeye devam etmesini sa\u011flar ve b\u00f6ylelikle sa\u00e7 derisinde a\u015f\u0131nma, tahri\u015f ya da hijyen sorunlar\u0131&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":4223,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[113,115,117],"class_list":["post-4220","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-bilgi","tag-onnahair","tag-protez-sac","tag-sac-protezi"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4220","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4220"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4220\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4223"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4220"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4220"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4220"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}