{"id":4228,"date":"2022-03-24T17:38:02","date_gmt":"2022-03-24T14:38:02","guid":{"rendered":"https:\/\/www.onnahair.com\/?p=4228"},"modified":"2024-12-16T09:28:07","modified_gmt":"2024-12-16T06:28:07","slug":"protez-sac-bakimi-yapmak-cok-kolay","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac-bakimi-yapmak-cok-kolay\/","title":{"rendered":"Protez Sa\u00e7 Bak\u0131m\u0131 Yapmak \u00c7ok Kolay"},"content":{"rendered":"<p><strong>Protez Sa\u00e7 Bak\u0131m\u0131 Yapmak \u00c7ok Kolay<\/strong> &#8211; Protez sa\u00e7 bak\u0131mlar\u0131 ihmal edilmedi\u011fi s\u00fcrece kullan\u0131c\u0131lar\u0131n en uzun vadede en iyi verimi almalar\u0131 sa\u011flan\u0131r. Son d\u00f6nemde pop\u00fclerle\u015fen bir uygulama olarak protez sa\u00e7lar\u0131n bak\u0131m \u00f6nerileri de dikkate al\u0131nmaya ba\u015flad\u0131. Protez sa\u00e7\u0131n etkili bi\u00e7imde kullan\u0131lmas\u0131 i\u00e7in bak\u0131m\u0131n\u0131n ihmal edilmemesi gerekmektedir.<\/p>\n<p>San\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131n aksine protez sa\u00e7lar\u0131n bak\u0131m\u0131 olduk\u00e7a kolayd\u0131r. Ancak uzman bir protez sa\u00e7 merkezine giderek daha iyi bir bak\u0131m yapt\u0131rabilir ve ayn\u0131 zamanda zaman i\u00e7inde protez sa\u00e7ta olas\u0131 bir hasar g\u00f6r\u00fclmesi durumunda onar\u0131m i\u015fleminin de yap\u0131lmas\u0131 sa\u011flanabilir. Dileyen kullan\u0131c\u0131lar yeterli bilgi ve deneyimle kendileri de protez sa\u00e7 bak\u0131m\u0131 yapabilir.<\/p>\n<h2>Protez Sa\u00e7 Bak\u0131m\u0131 Ka\u00e7 G\u00fcnde Bir Yap\u0131l\u0131r?<\/h2>\n<p>Protez sa\u00e7 bak\u0131m\u0131 nas\u0131l do\u011fal sa\u00e7lar\u0131n bak\u0131m\u0131n\u0131n ihmal edilmesiyle sorun ya\u015fan\u0131yorsa ayn\u0131 \u015fekilde farkl\u0131 sorunlara neden olacakt\u0131r. Bu nedenle d\u00fczenli bak\u0131m \u015fartt\u0131r. Sa\u00e7 band\u0131n\u0131n ve protez sa\u00e7\u0131n kalitesine, maruz kald\u0131\u011f\u0131 d\u0131\u015f etmenlerin yo\u011funlu\u011fu ve ki\u015finin cilt yap\u0131s\u0131na g\u00f6re ortalama 2 ila 8 haftal\u0131k periyotlar ile yap\u0131lmas\u0131 gerekebilir. En dayanakl\u0131 <strong><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\">protez sa\u00e7<\/a> band\u0131<\/strong> bile kullan\u0131lm\u0131\u015f olsa da bak\u0131m\u0131 ihmal edilmesi halinde akma gibi sorunlar\u0131n ya\u015fanmas\u0131 muhtemeldir. Protez sa\u00e7\u0131n bak\u0131m\u0131n\u0131 do\u011fru malzeme ve uygun y\u00f6ntemler ile yapanlar daha uzun \u00f6m\u00fcrl\u00fc kullan\u0131m elde edebilirler.<\/p>\n<h2>Sa\u00e7 Protezi Ne Kadar da Bir \u00c7\u0131kar\u0131l\u0131r?<\/h2>\n<p><u>Protez sa\u00e7 \u00f6mr\u00fc<\/u> kalitesine g\u00f6re 1 ila 2 &#8211; 2,5 y\u0131la kadar kullan\u0131labilir. Uzun \u00f6m\u00fcrl\u00fc olmas\u0131 i\u00e7in dikkat edilmesi gereken temel \u015fart ise bak\u0131m\u0131n\u0131n d\u00fczenli yap\u0131lmas\u0131d\u0131r. Protez tipine ve di\u011fer etkenlere ba\u011fl\u0131 olarak sa\u00e7 protezinin ne kadar s\u00fcre kullan\u0131laca\u011f\u0131n\u0131 temelde kullan\u0131c\u0131 belirlemektedir. D\u00fczenli sa\u00e7 bak\u0131m\u0131n\u0131n yap\u0131lmas\u0131 bu konuda yard\u0131mc\u0131 olacakt\u0131r. Protez sa\u00e7\u0131n uzun s\u00fcre dayanabilmesi i\u00e7in bak\u0131m\u0131n\u0131 asla ihmal etmemeniz tavsiye edilir.<\/p>\n<h2>Protez Sa\u00e7 Bak\u0131m\u0131 Evde Yap\u0131labilir Mi?<\/h2>\n<p>Evde <strong>protez sa\u00e7 bak\u0131m\u0131<\/strong> yapmak i\u00e7in gerekli malzemelere sahip olmak yeterli olacakt\u0131r. Bunun yan\u0131 s\u0131ra <strong>protez sa\u00e7<\/strong> tipine g\u00f6re \u00f6zel malzemeler ve sol\u00fcsyonlar kullan\u0131larak herkes evde kolayca sa\u00e7 bak\u0131m\u0131n\u0131 yapabilir. Bu y\u00fczden protez sa\u00e7 bak\u0131m\u0131 yapmak \u00e7ok kolay diyebiliriz<\/p>\n<p>Verimli bir \u015fekilde protez sa\u00e7\u0131n\u0131z\u0131 kullanmak i\u00e7in evde bak\u0131m s\u0131ras\u0131nda \u015fu ad\u0131mlar takip edilebilir:<\/p>\n<ul>\n<li>Protez sa\u00e7 uygun sol\u00fcsyonlar kullan\u0131larak nazik\u00e7e \u00e7\u0131kar\u0131l\u0131r.<\/li>\n<li>Protez sa\u00e7 i\u00e7in 2 \u2013 3 cm derinli\u011fe sahip bir kab\u0131n i\u00e7inde sa\u00e7\u0131 temizleyin.<\/li>\n<li>Kab\u0131n y\u00fczeyine tamamen yerle\u015ftirilmesinin ard\u0131ndan katlanmamas\u0131na dikkat ederek sa\u00e7\u0131 sadece uygun s\u0131v\u0131lar ile temizleyin.<\/li>\n<li>Kafa derinizdeki kal\u0131nt\u0131lar\u0131 temizleyin.<\/li>\n<\/ul>\n<p>Protez sa\u00e7 bak\u0131m\u0131n\u0131 evde yapmak vakit alaca\u011f\u0131 ve zorlu olaca\u011f\u0131 i\u00e7in protez sa\u00e7 merkezlerinde bu i\u015flemlerin uzman ki\u015filer taraf\u0131ndan yap\u0131lmas\u0131 daha verimli olacakt\u0131r. <strong>Protez sa\u00e7<\/strong> bak\u0131m\u0131 gerekli malzemeler kullan\u0131larak ve yeterli deneyimle olduk\u00e7a kolay bi\u00e7imde yap\u0131labilir.<\/p>\n<h2><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-4229 \" src=\"https:\/\/cdn.onnahair.com\/2022\/03\/b2208d24-close-up-portrait-handsome-man-combing-his-hair-1-scaled.jpg\" alt=\"Protez Sa\u00e7 Bak\u0131m\u0131 Yapmak \u00c7ok Kolay\" width=\"579\" height=\"386\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/b2208d24-close-up-portrait-handsome-man-combing-his-hair-1-scaled.jpg 2560w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/b2208d24-close-up-portrait-handsome-man-combing-his-hair-1-scaled-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/b2208d24-close-up-portrait-handsome-man-combing-his-hair-1-scaled-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/b2208d24-close-up-portrait-handsome-man-combing-his-hair-1-scaled-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/b2208d24-close-up-portrait-handsome-man-combing-his-hair-1-scaled-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/b2208d24-close-up-portrait-handsome-man-combing-his-hair-1-scaled-2048x1366.jpg 2048w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/b2208d24-close-up-portrait-handsome-man-combing-his-hair-1-scaled-640x427.jpg 640w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/b2208d24-close-up-portrait-handsome-man-combing-his-hair-1-scaled-400x267.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 579px) 100vw, 579px\" \/><\/h2>\n<h2>Protez Sa\u00e7 Bak\u0131m\u0131 Ne Kadar S\u00fcrede Yap\u0131l\u0131r?<\/h2>\n<p>Sa\u00e7 protezi i\u00e7in bak\u0131m i\u015flemi <strong><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/bolgesel-protez-sac-olur-mu\/\"><u>b\u00f6lgesel protez sa\u00e7<\/u><\/a><\/strong> veya di\u011fer uygulamalara g\u00f6re farkl\u0131 s\u00fcrelerde ger\u00e7ekle\u015fmektedir. Genel olarak protez sa\u00e7 bak\u0131m\u0131nda tercih edilen \u00fcr\u00fcnlerin \u00f6zellikleri de bu s\u00fcrelerde etkilidir. Uzman bir kuru\u015f taraf\u0131ndan yap\u0131lacak protez sa\u00e7 bak\u0131m\u0131 k\u0131sa s\u00fcre i\u00e7inde tamamlanacakt\u0131r. Evde uygun malzemeler ile yapaca\u011f\u0131n\u0131z bak\u0131mlarda ise el becerinize g\u00f6re yine farkl\u0131 s\u00fcrelerden s\u00f6z edilir.<\/p>\n<h2>Protez Sa\u00e7 Ka\u00e7 G\u00fcnde Bir Y\u0131kanmal\u0131d\u0131r?<\/h2>\n<p>Protez sa\u00e7 bak\u0131m\u0131 i\u00e7in gerekli malzemeler kullan\u0131larak k\u0131sa s\u00fcre i\u00e7inde i\u015flem tamamlanabilir. Bak\u0131m i\u00e7in tavsiye edilen s\u00fcreler ki\u015fiden ki\u015fiye de\u011fi\u015febilir. Ancak ortalama 10 g\u00fcn bak\u0131m i\u00e7in ideal g\u00f6r\u00fclm\u00fc\u015ft\u00fcr. Bu s\u00fcreler daha da k\u0131salabilir veya artabilir. <strong>Protez sa\u00e7\u0131 y\u0131karken<\/strong> bir\u00e7ok detaya dikkat etmek gereklidir. Bu detaylara dikkat ederek sorunsuz bir \u015fekilde protez sa\u00e7 bak\u0131m\u0131 yap\u0131lmas\u0131 m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr. \u00c7ok s\u0131cak veya sert hareketlerle y\u0131kama yapmaktan ka\u00e7\u0131nman\u0131z tavsiye edilir.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Protez Sa\u00e7 Bak\u0131m\u0131 Yapmak \u00c7ok Kolay &#8211; Protez sa\u00e7 bak\u0131mlar\u0131 ihmal edilmedi\u011fi s\u00fcrece kullan\u0131c\u0131lar\u0131n en uzun vadede en iyi verimi almalar\u0131 sa\u011flan\u0131r. Son d\u00f6nemde pop\u00fclerle\u015fen bir uygulama olarak protez sa\u00e7lar\u0131n bak\u0131m \u00f6nerileri de dikkate al\u0131nmaya ba\u015flad\u0131. Protez sa\u00e7\u0131n etkili bi\u00e7imde kullan\u0131lmas\u0131 i\u00e7in bak\u0131m\u0131n\u0131n ihmal edilmemesi gerekmektedir. San\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131n aksine protez sa\u00e7lar\u0131n bak\u0131m\u0131 olduk\u00e7a kolayd\u0131r. Ancak uzman&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":4229,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[113,115,117],"class_list":["post-4228","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-bilgi","tag-onnahair","tag-protez-sac","tag-sac-protezi"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4228","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4228"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4228\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4229"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4228"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4228"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4228"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}