{"id":4319,"date":"2022-03-28T14:04:36","date_gmt":"2022-03-28T11:04:36","guid":{"rendered":"https:\/\/www.onnahair.com\/?p=4319"},"modified":"2024-12-16T09:27:26","modified_gmt":"2024-12-16T06:27:26","slug":"protez-sac-kimlere-uygulanmaz","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac-kimlere-uygulanmaz\/","title":{"rendered":"Protez Sa\u00e7 Kimlere Uygulanmaz?"},"content":{"rendered":"<p><strong>Protez Sa\u00e7 Kimlere Uygulanmaz?<\/strong> Protez sa\u00e7 yapt\u0131ramayan ki\u015filerin genellikle bir sa\u011fl\u0131k problemi oldu\u011fu gibi ya\u015f sebebi ile de yapt\u0131r\u0131lamad\u0131\u011f\u0131 g\u00f6r\u00fcl\u00fcr. Protez sa\u00e7 yapt\u0131rmak i\u00e7in belirli bir ya\u015f\u0131n \u00fczerinde olmak ve cilt problemi ya\u015famamak gerekir. \u0130steyen herkes protez sa\u00e7 yapt\u0131rabilse de bir\u00e7ok ki\u015fi i\u00e7in protez sa\u00e7 yerine peruk ve \/ veya sa\u00e7 ekimi gibi operasyonlar \u00e7ok daha uygundur. Protez sa\u00e7 uygulamas\u0131 yapt\u0131r\u0131lamayan ki\u015filer \u015fu \u015fekildedir:<\/p>\n<ul>\n<li>12 ya\u015f\u0131ndan k\u00fc\u00e7\u00fck olan \u00e7ocuklar<\/li>\n<li>Sa\u00e7 derisi hastal\u0131\u011f\u0131 olanlar<\/li>\n<li>Cilt hastal\u0131\u011f\u0131 olanlar<\/li>\n<li>Egzama hastalar\u0131<\/li>\n<li>\u0130leri seviyede cilt problemleri olanlar<\/li>\n<li>Farkl\u0131 bir hastal\u0131ktan dolay\u0131 protez yapt\u0131ramayacak olanlar<\/li>\n<li>Protez sa\u00e7 malzemesine kar\u015f\u0131 a\u015f\u0131r\u0131 hassas \/ duyarl\u0131 ya da alerjisi olanlar<\/li>\n<li>Zihinsel geli\u015fimini tamamlayamayan ve sa\u00e7 bak\u0131m\u0131n\u0131 yapamayacak ki\u015filer<\/li>\n<li>Ya\u015fl\u0131 oldu\u011fu i\u00e7in sa\u00e7 bak\u0131m\u0131n\u0131 yapamayacak ki\u015filer<\/li>\n<li>Genel olarak sa\u00e7 bak\u0131m\u0131n\u0131 yapamayacak bir engeli bulunan ki\u015filer<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>Protez sa\u00e7 uygulamas\u0131 <\/strong>i\u00e7in uygun de\u011fildir.<\/p>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7 Yap\u0131lmama Sebepleri Nelerdir?<\/strong><\/h2>\n<p><strong>Protez sa\u00e7 yap\u0131lmamas\u0131n\u0131n sebepleri <\/strong>aras\u0131nda en \u00f6nemli unsur bak\u0131m ve cilt problemleridir. Protez sa\u00e7 yapt\u0131rmak isteyen bir ki\u015fide e\u011fer cilt problemi ya da ileri seviyede cilt problemi var ise bu durumda protez sa\u00e7 uygulanamaz. Uygulama yap\u0131lmamas\u0131n\u0131n sebebi ise ki\u015finin protez sa\u00e7 uygulamas\u0131na kar\u015f\u0131 duyarl\u0131 olmas\u0131d\u0131r. Protez sa\u00e7 uygulamas\u0131na kar\u015f\u0131 duyarl\u0131 olundu\u011fu i\u00e7in ki\u015filer daha \u00e7ok ac\u0131 \u00e7ekebilir ve bu neden ile de protez sa\u00e7 yap\u0131lmas\u0131 tavsiye edilmez. Hastal\u0131k gibi sebeplerin d\u0131\u015f\u0131nda ise bak\u0131m\u0131n\u0131 yapamayacak olan ki\u015filere de protez sa\u00e7 \u00f6nerilmez.<\/p>\n<p>Kendi bak\u0131m\u0131n\u0131 yapamayacak durumda olanlar, engelliler ve ya\u015fl\u0131lar i\u00e7in protez sa\u00e7 uygulamas\u0131 olduk\u00e7a emek ve zaman gerektiren bir i\u015flemdir. Bu neden ile de dezavantajl\u0131 gruplar\u0131n da <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/\"><strong>protez sa\u00e7 <\/strong><\/a>yapt\u0131rmas\u0131 kendi sa\u011fl\u0131k durumlar\u0131 g\u00f6z \u00f6n\u00fcnde bulunduruldu\u011fu zaman uygun kar\u015f\u0131lanmaz. Protez sa\u00e7\u0131n bak\u0131m\u0131 d\u00fczg\u00fcn yap\u0131lmad\u0131\u011f\u0131 takdirde ki\u015finin can\u0131 yanabilir, ka\u015f\u0131nt\u0131 olu\u015fabilir ya da cildi tahri\u015f olabilir.<\/p>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7 Kimlere \u00d6nerilmez? Protez Sa\u00e7 Kimlere Uygulanmaz?<\/strong><\/h2>\n<p><u>Protez sa\u00e7\u0131n \u00f6nerilmedi\u011fi ki\u015filer<\/u> aras\u0131nda 12 ya\u015f\u0131ndan k\u00fc\u00e7\u00fck olan \u00e7ocuklar bulunur. Tek ya\u015f \u015fart\u0131 12\u2019dir. 12 ya\u015f\u0131ndan b\u00fcy\u00fck olan herkes protez sa\u00e7 yapt\u0131rabilir. Bir anda kel kal\u0131nd\u0131\u011f\u0131nda ya da genetik sebepler nedeni ile ki\u015finin sa\u00e7lar\u0131 d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fc olmayan bir \u015fekilde d\u00f6k\u00fcld\u00fc\u011f\u00fc zaman protez sa\u00e7 uygulanabilir. <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac-uygulama-asamalari\/\"><strong>Protez sa\u00e7 uygulamas\u0131<\/strong><\/a> i\u00e7in genellikle ergenlik d\u00f6neminin bitmesi \u00f6nerilse de zorlu ve ki\u015finin hayat kalitesini bozan durumlarda 12 ya\u015f\u0131ndan b\u00fcy\u00fck olan herkese uygulama yap\u0131labilir. <strong>Protez sa\u00e7 uygulamas\u0131<\/strong>n\u0131n tek ya\u015f \u015fart\u0131 12\u2019dir.<\/p>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7 Kimlere Uygulan\u0131r?<\/strong><\/h2>\n<p><strong>Protez sa\u00e7 yapt\u0131ranlar <\/strong>yukar\u0131da bahsi ge\u00e7en hi\u00e7bir sebebe sahip olmayan, sa\u011fl\u0131kl\u0131 ve bak\u0131m\u0131n\u0131 yapabilen ki\u015filerdir. 12 ya\u015f\u0131ndan b\u00fcy\u00fck olup egzama gibi cilt problemleri olmayan ki\u015filer protez sa\u00e7 yapt\u0131rabilirler. Protez sa\u00e7 yukar\u0131da belirtilen istisna gruplar\u0131 hari\u00e7 herkes taraf\u0131ndan g\u00fcvenle yapt\u0131r\u0131labilen bir i\u015flemdir. Bu neden ile de bir\u00e7ok yerde yap\u0131labilir ve protez sa\u00e7 uzmanlar\u0131na ula\u015fmak son derece kolayd\u0131r.<\/p>\n<h2><strong><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-4320 \" src=\"https:\/\/cdn.onnahair.com\/2022\/03\/ac2e2fc1-stylish-man-sitting-barbershop-2-1-scaled.jpg\" alt=\"Protez Sa\u00e7 Kimlere Uygulanmaz?\" width=\"597\" height=\"398\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/ac2e2fc1-stylish-man-sitting-barbershop-2-1-scaled.jpg 2560w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/ac2e2fc1-stylish-man-sitting-barbershop-2-1-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/ac2e2fc1-stylish-man-sitting-barbershop-2-1-1024x682.jpg 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/ac2e2fc1-stylish-man-sitting-barbershop-2-1-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/ac2e2fc1-stylish-man-sitting-barbershop-2-1-1536x1023.jpg 1536w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/ac2e2fc1-stylish-man-sitting-barbershop-2-1-2048x1365.jpg 2048w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/ac2e2fc1-stylish-man-sitting-barbershop-2-1-640x426.jpg 640w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/ac2e2fc1-stylish-man-sitting-barbershop-2-1-400x267.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 597px) 100vw, 597px\" \/><\/strong><\/h2>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7\u0131 Kad\u0131nlar Da Yapt\u0131rabilir Mi?<\/strong><\/h2>\n<p><u>Protez sa\u00e7 ve erkekler<\/u> her ne kadar birbirleri ile \u00f6zde\u015fle\u015ftirilmi\u015f olsa da bilinenin aksine kad\u0131nlar da protez sa\u00e7 uygulamas\u0131 yapt\u0131rabilir. Protez sa\u00e7 cinsiyet kurallar\u0131 bulunmayan ve her insan\u0131n yapt\u0131rabilece\u011fi bir uygulamad\u0131r. Bu neden ile de kad\u0131nlar da erkekler kadar protez sa\u00e7\u0131 tercih edebilir. Protez sa\u00e7\u0131n cinsiyet kural\u0131 ya da s\u0131n\u0131rland\u0131rmas\u0131 bulunmaz.<\/p>\n<h3><strong>Herkes Protez Sa\u00e7 Yapt\u0131rabilir Mi?<\/strong><\/h3>\n<p><strong>Protez sa\u00e7 yap\u0131lmas\u0131<\/strong>n\u0131n \u00f6n\u00fcnde e\u011fer bir sa\u011fl\u0131k problemi yok ise bu durumda herkes protez sa\u00e7 yapt\u0131rabilir. <strong>Protez sa\u00e7 uygulamas\u0131 <\/strong>g\u00fcvenli bir i\u015flemdir ve \u00f6zellikle son teknoloji ile \u00fcretilen sa\u00e7 protezleri kullan\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda herhangi bir sorun ya\u015fanmaz.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Protez Sa\u00e7 Kimlere Uygulanmaz? Protez sa\u00e7 yapt\u0131ramayan ki\u015filerin genellikle bir sa\u011fl\u0131k problemi oldu\u011fu gibi ya\u015f sebebi ile de yapt\u0131r\u0131lamad\u0131\u011f\u0131 g\u00f6r\u00fcl\u00fcr. Protez sa\u00e7 yapt\u0131rmak i\u00e7in belirli bir ya\u015f\u0131n \u00fczerinde olmak ve cilt problemi ya\u015famamak gerekir. \u0130steyen herkes protez sa\u00e7 yapt\u0131rabilse de bir\u00e7ok ki\u015fi i\u00e7in protez sa\u00e7 yerine peruk ve \/ veya sa\u00e7 ekimi gibi operasyonlar \u00e7ok&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":4320,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[113,115,117],"class_list":["post-4319","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-bilgi","tag-onnahair","tag-protez-sac","tag-sac-protezi"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4319","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4319"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4319\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4320"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4319"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4319"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4319"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}