{"id":4333,"date":"2022-03-30T22:14:11","date_gmt":"2022-03-30T19:14:11","guid":{"rendered":"https:\/\/www.onnahair.com\/?p=4333"},"modified":"2024-12-16T09:25:51","modified_gmt":"2024-12-16T06:25:51","slug":"protez-sac-neyden-yapilir","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac-neyden-yapilir\/","title":{"rendered":"Protez Sa\u00e7 Neyden Yap\u0131l\u0131r?"},"content":{"rendered":"<p><strong>Protez Sa\u00e7 Neyden Yap\u0131l\u0131r? <\/strong>Protez sa\u00e7\u0131n yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131 malzeme farkl\u0131 katmanlardan olu\u015fur ve bu katmanlara g\u00f6re de malzeme de\u011fi\u015fir. Protez sa\u00e7 ger\u00e7ek sa\u00e7tan yap\u0131lan bir uygulamad\u0131r ve bu uygulama do\u011frultusunda ise sa\u00e7 protezinin g\u00f6r\u00fcn\u00fcr katman\u0131nda ger\u00e7ek sa\u00e7 kullan\u0131l\u0131r. Protez sa\u00e7\u0131n i\u00e7erisinde ayr\u0131ca \u00f6zel yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131c\u0131lar ve \u00f6zel sabitleyiciler de vard\u0131r. Protez sa\u00e7\u0131n yap\u0131lmas\u0131nda kullan\u0131lan malzemeler teknolojiye g\u00f6re de farkl\u0131l\u0131k g\u00f6sterir. Nano teknoloji kullan\u0131larak \u00fcretilen protez sa\u00e7lar daha farkl\u0131 olabiliyor. Burada kullan\u0131lan teknoloji, ham madde ve \u00f6zellikler gibi konularda de\u011fi\u015fimler g\u00f6r\u00fclebiliyor. Protez sa\u00e7 neyden yap\u0131l\u0131r? sorusunun cevab\u0131<strong>, <\/strong><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sacta-kullanilan-malzemeler-nelerdir\/\"><strong>Protez sa\u00e7 malzemesi <\/strong><\/a>\u00e7o\u011funlukla ger\u00e7ek sa\u00e7t\u0131r.<\/p>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7ta Kullan\u0131lan Malzemeler Nelerdir?<\/strong><\/h2>\n<p><strong>Protez sa\u00e7 i\u00e7in tercih edilen malzemeler <\/strong>\u00f6zel ve g\u00fc\u00e7l\u00fc yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131c\u0131lard\u0131r. \u00d6zellikle alt katman\u0131 i\u00e7in uygulanan yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131\u015flar\u0131n \u00f6nemi son derece b\u00fcy\u00fckt\u00fcr. E\u011fer yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131c\u0131lar \u00f6zel ve kaliteli olmaz ise bu durumda protez sa\u00e7, kafa derisine tam olarak yap\u0131\u015fmaz ve oynama yapar. Bunun \u00f6n\u00fcne ge\u00e7mek i\u00e7in protez sa\u00e7 bantlar\u0131n\u0131n profesyonel ve kaliteli malzemelerden yap\u0131lmas\u0131 gerekir. <strong>Protez sa\u00e7<\/strong> i\u00e7in kullan\u0131lan bantlar normal bantlardan farkl\u0131d\u0131r ve \u00f6zel \u00fcretimlerdir. Protez sa\u00e7 uygulamas\u0131nda bantlar\u0131n \u00f6nemi b\u00fcy\u00fckt\u00fcr. E\u011fer bantlar do\u011fru tasarlanmaz ise bu durumda protez sa\u00e7 uygulamas\u0131n\u0131n ba\u015ftan yap\u0131lmas\u0131 gerekebilir.<\/p>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7\u0131n \u00d6mr\u00fc Ne Kadar?\u00a0<\/strong><\/h2>\n<p><u>Protez sa\u00e7\u0131n <strong>kullan\u0131m s\u00fcresi<\/strong><\/u> ortalama olarak 9 ila 12 ay aras\u0131nda de\u011fi\u015fir. Bu durum protez sa\u00e7\u0131n kalitesine, kullan\u0131lan malzemeye ve bak\u0131ma ne kadar de\u011fer verildi\u011fi ile ilgilidir. Protez sa\u00e7 bazen 6 ay bazen ise 9 ay ve daha fazla s\u00fcre ile kullan\u0131labiliyor. Piyasada yer alan ultra teknolojik ve s\u00fcrd\u00fcr\u00fclebilir protez sa\u00e7lar\u0131n kullan\u0131m \u00f6mr\u00fc ise bak\u0131m\u0131 d\u00fczg\u00fcn yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131 zaman 1,5 y\u0131la kadar uzayabiliyor. <strong>Protez sa\u00e7 malzemesi <\/strong>protez sa\u00e7\u0131n \u00f6mr\u00fcn\u00fc etkileyen \u00f6nemli bir unsurdur. Protez sa\u00e7 uygulamas\u0131nda t\u00fcm \u00fcreticilerin malzemeye \u00f6nem vermesi ve kaliteli \u00fcr\u00fcnleri tercih etmesi gerekir.<\/p>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7 Neden Yap\u0131l\u0131r?<\/strong><\/h2>\n<p><strong>Protez sa\u00e7\u0131n yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131 ana malzeme <\/strong>sa\u00e7t\u0131r. \u0130lk protez sa\u00e7 uygulamalar\u0131nda yapay malzemeler tercih ediliyordu ve bu yapay malzemeler ile sa\u00e7 teli haz\u0131rlan\u0131yordu. G\u00fcn\u00fcm\u00fczde ise ger\u00e7ek malzemeler kullan\u0131larak haz\u0131rlanan protez sa\u00e7larda do\u011fal sa\u00e7 telleri tercih edilmektedir. Protez sa\u00e7lar\u0131n yap\u0131lmas\u0131 i\u00e7in de bir\u00e7ok sebep olabiliyor. Bu sebepler aras\u0131nda yapt\u0131rmak isteyen ki\u015finin tarz\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftirmek istemesi ve estetik kayg\u0131lar yer alabilirken ayn\u0131 zamanda sa\u011fl\u0131k sebepleri de devreye girebilir. Protez sa\u00e7\u0131n yap\u0131lmas\u0131n\u0131 tetikleyen bir\u00e7ok sebep vard\u0131r. <strong>B\u00f6lgesel kelle\u015fme<\/strong>, a\u015f\u0131r\u0131 kellik, a\u015f\u0131r\u0131 sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi ve sa\u00e7lar\u0131n bir anda d\u0131\u015f etkiler nedeni ile zarar g\u00f6rmesi gibi sebeplerden dolay\u0131 protez sa\u00e7 uygulamas\u0131 tercih edilebilir.<\/p>\n<h2><strong><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-4334 \" src=\"https:\/\/cdn.onnahair.com\/2022\/03\/ede3702b-oil-capsules-with-vitamin-e-lie-brown-hair-curls-1-scaled.jpg\" alt=\"Protez Sa\u00e7 Neyden Yap\u0131l\u0131r?\" width=\"582\" height=\"388\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/ede3702b-oil-capsules-with-vitamin-e-lie-brown-hair-curls-1-scaled.jpg 2560w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/ede3702b-oil-capsules-with-vitamin-e-lie-brown-hair-curls-1-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/ede3702b-oil-capsules-with-vitamin-e-lie-brown-hair-curls-1-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/ede3702b-oil-capsules-with-vitamin-e-lie-brown-hair-curls-1-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/ede3702b-oil-capsules-with-vitamin-e-lie-brown-hair-curls-1-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/ede3702b-oil-capsules-with-vitamin-e-lie-brown-hair-curls-1-2048x1365.jpg 2048w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/ede3702b-oil-capsules-with-vitamin-e-lie-brown-hair-curls-1-640x427.jpg 640w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/ede3702b-oil-capsules-with-vitamin-e-lie-brown-hair-curls-1-400x267.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 582px) 100vw, 582px\" \/><\/strong><\/h2>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7 Ger\u00e7ek Sa\u00e7tan M\u0131 Yap\u0131l\u0131r?<\/strong><\/h2>\n<p><u>Protez sa\u00e7 telleri<\/u> g\u00fcn\u00fcm\u00fczde ger\u00e7ek sa\u00e7lardan elde edilse de bu durum markaya ve \u00fcreticiye g\u00f6re de\u011fi\u015fir. Baz\u0131 markalar ger\u00e7ek sa\u00e7lar\u0131 tercih ederken baz\u0131lar\u0131 ise perukta oldu\u011fu gibi yapay sa\u00e7 tellerini tercih etmektedir. Kaliteli ve g\u00fcvenilir protez sa\u00e7lar genellikle do\u011fal sa\u00e7lardan yap\u0131l\u0131r. Bu neden ile de ki\u015filerin do\u011fal sa\u00e7 tellerine sahip protez sa\u00e7lar\u0131 tercih etmesi \u00f6nemlidir.<\/p>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7 Bantlar\u0131 Erir Mi?<\/strong><\/h2>\n<p><strong>Sa\u00e7 protezinin bantlar\u0131 <\/strong>bak\u0131m\u0131 yap\u0131lmad\u0131\u011f\u0131 zaman gev\u015feme ve \u00e7\u0131kma yapabilir. Bu sorun ile kar\u015f\u0131la\u015fmamak i\u00e7in bak\u0131m\u0131n\u0131n aksat\u0131lmamas\u0131 gerekir. <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/\"><strong>Protez sa\u00e7<\/strong><\/a> bantlar\u0131n\u0131n erimesi ise zaman i\u00e7erisinde kendili\u011finden ortaya \u00e7\u0131kan bir durumdur. Sa\u00e7\u0131n kullan\u0131m \u00f6mr\u00fc sonland\u0131k\u00e7a protez bantlar\u0131 da erimeye ba\u015flar. Bu durumda yenilenmesi ve yeniden protez sa\u00e7 yapt\u0131r\u0131lmas\u0131 gerekir. Bantlar\u0131n daha ge\u00e7 erimesi i\u00e7in bak\u0131m\u0131na \u00f6zen g\u00f6stermek, \u00f6zel \u015fampuan ve bak\u0131m kremleri kullanmak gerekir. Periyodik uzman bak\u0131mlar\u0131n\u0131n da aksat\u0131lmamas\u0131 bir hayli \u00f6nemlidir. <strong>Protez sa\u00e7 malzemesi<\/strong> kaliteli ise bantlarda erime \u00e7ok daha yava\u015f olur.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Protez Sa\u00e7 Neyden Yap\u0131l\u0131r? Protez sa\u00e7\u0131n yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131 malzeme farkl\u0131 katmanlardan olu\u015fur ve bu katmanlara g\u00f6re de malzeme de\u011fi\u015fir. Protez sa\u00e7 ger\u00e7ek sa\u00e7tan yap\u0131lan bir uygulamad\u0131r ve bu uygulama do\u011frultusunda ise sa\u00e7 protezinin g\u00f6r\u00fcn\u00fcr katman\u0131nda ger\u00e7ek sa\u00e7 kullan\u0131l\u0131r. Protez sa\u00e7\u0131n i\u00e7erisinde ayr\u0131ca \u00f6zel yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131c\u0131lar ve \u00f6zel sabitleyiciler de vard\u0131r. Protez sa\u00e7\u0131n yap\u0131lmas\u0131nda kullan\u0131lan malzemeler teknolojiye g\u00f6re&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":4334,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[113,115,117],"class_list":["post-4333","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-bilgi","tag-onnahair","tag-protez-sac","tag-sac-protezi"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4333","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4333"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4333\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4334"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4333"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4333"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4333"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}