{"id":4339,"date":"2022-03-31T16:08:54","date_gmt":"2022-03-31T13:08:54","guid":{"rendered":"https:\/\/www.onnahair.com\/?p=4339"},"modified":"2024-12-16T09:24:52","modified_gmt":"2024-12-16T06:24:52","slug":"sac-protezi-bir-peruk-mudur","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/sac-protezi-bir-peruk-mudur\/","title":{"rendered":"Sa\u00e7 Protezi Bir Peruk Mudur?"},"content":{"rendered":"<p><strong>Sa\u00e7 Protezi Bir Peruk Mudur? <\/strong>Sa\u00e7 protezinin peruk olmas\u0131 gibi bir durum s\u00f6z konusu de\u011fildir. Sa\u00e7 protezi ki\u015fiye \u00f6zel tasarlan\u0131r ve sa\u00e7 ekimi ile peruk aras\u0131nda bir i\u015flemdir. Ne sa\u00e7 ekimi gibi kal\u0131c\u0131d\u0131r ne de peruk gibi s\u00fcrekli de\u011fi\u015ftirilmesi ve \u00e7\u0131kar\u0131lmas\u0131 gerekir. Protez sa\u00e7 peruk takmak ve \/ veya sa\u00e7 ektirmek istemeyenlerin ara tercihi olan bir i\u015flemdir. Protez sa\u00e7lar, ki\u015finin sa\u00e7\u0131 baz al\u0131narak ger\u00e7ek sa\u00e7 tellerinden haz\u0131rlanan ve \u00f6zel bantlar\u0131 ile kafa derisi \u00fczerine yerle\u015ftirilen bir \u00fcr\u00fcnd\u00fcr. <strong>Protez sa\u00e7 ve peruk <\/strong>aras\u0131nda bir\u00e7ok fark bulunmas\u0131na ra\u011fmen \u00e7o\u011fu ki\u015fi protez sa\u00e7 ve peru\u011fu birbirine kar\u0131\u015ft\u0131rabilir. Protez sa\u00e7 ve peruk aras\u0131ndaki \u00f6nemli farklardan biri de kal\u0131c\u0131l\u0131k meselesidir.<\/p>\n<h2><strong>Sa\u00e7 Protezi ve Peruk Farklar\u0131 Nelerdir? <\/strong><\/h2>\n<p><strong>Sa\u00e7 protezi ve peru\u011fun farklar\u0131 <\/strong>bir\u00e7ok alt kategoriye b\u00f6l\u00fcnerek incelenebilir. <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/\"><strong>Protez sa\u00e7<\/strong><\/a> ve peruk aras\u0131ndaki farklar \u015fu \u015fekildedir:<\/p>\n<ul>\n<li>Malzeme: Protez sa\u00e7 ve peruk i\u00e7in kullan\u0131lan malzemeler birbirinden farkl\u0131d\u0131r.<\/li>\n<li>Kal\u0131c\u0131l\u0131k: Protez sa\u00e7 ki\u015fiye \u00f6zel tasarlan\u0131r ve \u00f6zel bantlar ile sa\u00e7 derisine yerle\u015ftirilir. Bu neden ile de 9 ila 12 aya kadar kullan\u0131m\u0131 yap\u0131labilir. Peruk ise haz\u0131rd\u0131r ve istenildi\u011fi an \u00e7\u0131kar\u0131labilir ya da de\u011fi\u015ftirilebilir.<\/li>\n<li>Sa\u00e7: Protez sa\u00e7 ger\u00e7ek sa\u00e7lardan \u00fcretilirken peruk ise yapay malzemeden \u00fcretilir.<\/li>\n<li>Fiyat: Her iki \u00fcr\u00fcn\u00fcn de fiyat\u0131 kendi i\u00e7erisinde yer alan farkl\u0131 \u00f6zelliklere g\u00f6re de\u011fi\u015fkenlik g\u00f6sterir. Baz\u0131 durumlarda \u00e7ok kaliteli peruklar, protez sa\u00e7 i\u015fleminden daha pahal\u0131 bile olabilmektedir.<\/li>\n<\/ul>\n<p>Sa\u00e7 protezi bir peruk mudur? sorusuna yan\u0131t olarak sa\u00e7 protezi ve peruk i\u00e7in bu ve bunlara benzer bir\u00e7ok konuda ayr\u0131m oldu\u011funu s\u00f6ylemek m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr.<\/p>\n<h2><strong><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-4340 \" src=\"https:\/\/cdn.onnahair.com\/2022\/03\/b3f70492-woman-getting-hair-loss-treatment-clinic-1-scaled.jpg\" alt=\"Sa\u00e7 Protezi Bir Peruk Mudur?\" width=\"572\" height=\"381\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/b3f70492-woman-getting-hair-loss-treatment-clinic-1-scaled.jpg 2560w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/b3f70492-woman-getting-hair-loss-treatment-clinic-1-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/b3f70492-woman-getting-hair-loss-treatment-clinic-1-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/b3f70492-woman-getting-hair-loss-treatment-clinic-1-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/b3f70492-woman-getting-hair-loss-treatment-clinic-1-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/b3f70492-woman-getting-hair-loss-treatment-clinic-1-2048x1365.jpg 2048w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/b3f70492-woman-getting-hair-loss-treatment-clinic-1-640x427.jpg 640w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/b3f70492-woman-getting-hair-loss-treatment-clinic-1-400x267.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 572px) 100vw, 572px\" \/><\/strong><\/h2>\n<h2><strong>Sa\u00e7 Protezi ile Denize Girilir Mi?<\/strong><\/h2>\n<p><u>Protez sa\u00e7 ile denize girmek<\/u> m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr ancak \u00f6ncesinde bak\u0131m\u0131n yeni yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131ndan emin olmak gerekir. Aksi takdirde sa\u00e7lar kafa derisi \u00fczerinde hareket edebilir ve bantlar gev\u015feyebilir. Sa\u00e7 protezinin en \u00f6nemli dezavantaj\u0131 sa\u00e7 bak\u0131m\u0131d\u0131r. Sa\u00e7 bak\u0131m\u0131n\u0131 hem evde hem de profesyonel ortamda s\u00fcrekli olarak tekrarlamak gerekir. Sa\u00e7 bak\u0131m\u0131 d\u00fczg\u00fcn yap\u0131lmad\u0131\u011f\u0131nda <strong>havuz ve deniz<\/strong> gibi ortamlara girilmemesi tavsiye edilir. <strong>Protez sa\u00e7 ve peruk <\/strong>aras\u0131ndaki benzerliklerden biri de deniz ve havuza girerken yap\u0131lan <strong>koruyucu<\/strong> bak\u0131md\u0131r.<\/p>\n<h2><strong>Peruk ile Denize Girilir Mi?<\/strong><\/h2>\n<p><strong>Peruk ile denize girmek <\/strong>i\u00e7in en \u00f6nemli unsur peru\u011fun maddesi ve kalitesidir. Ham maddesi e\u011fer ger\u00e7ek sa\u00e7 ise peruk ile denize ve havuza girilmesinde herhangi bir sak\u0131nca yoktur. Ancak genellikle peruklar normal (ger\u00e7ek) sa\u00e7lardan de\u011fil yapay malzemelerden \u00fcretilirler. Bu neden ile de denize ya da havuza girdikleri takdirde peruklar\u0131 zarar g\u00f6rebilir. Peruk ile denize girmek i\u00e7in ayr\u0131ca ek \u00f6nlemler al\u0131nmas\u0131 ve koruyucu kremlerin s\u00fcr\u00fclmesi de \u00f6nemlidir.<\/p>\n<h2><strong>Sa\u00e7 Protezi Y\u0131kan\u0131r M\u0131?<\/strong><\/h2>\n<p>Uygun \u015fartlar\u0131 sa\u011flad\u0131\u011f\u0131 takdirde <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac-yikanabilir-mi\/\"><u><strong>sa\u00e7 protezini y\u0131kamak<\/strong><\/u><\/a> herkesin yapabilece\u011fi bir i\u015flemdir. Sa\u00e7 protezinin kalitesine g\u00f6re <strong>her g\u00fcn y\u0131kanabilir<\/strong> ya da <strong>3 g\u00fcnde bir sa\u00e7lar y\u0131kanabilir.<\/strong> Protez sa\u00e7lar\u0131n ger\u00e7ek sa\u00e7lar gibi kullan\u0131lmas\u0131nda herhangi bir sak\u0131nca yoktur. Y\u0131kama esnas\u0131nda suyun s\u0131cak olmamas\u0131 ve sa\u00e7lar\u0131n birbirine kar\u0131\u015ft\u0131r\u0131lmamas\u0131 \u00f6nemlidir. Bunlar\u0131n yan\u0131 s\u0131ra y\u0131kama esnas\u0131nda \u00f6zel \u015fampuanlar\u0131n kullan\u0131lmas\u0131 gerekir.<\/p>\n<h2><strong>Peruk Y\u0131kan\u0131r M\u0131?<\/strong><\/h2>\n<p><strong>Peru\u011fu y\u0131kamak <\/strong>olduk\u00e7a normal bir durum olmas\u0131na ra\u011fmen sat\u0131n al\u0131nan yere dan\u0131\u015fmak \u00e7ok daha do\u011frudur. Her peruk sat\u0131c\u0131s\u0131n\u0131n \u00fcretimde kulland\u0131\u011f\u0131 ham madde farkl\u0131d\u0131r. Bu neden ile de baz\u0131 peruklara su de\u011fdirilmemesi gerekir. Y\u0131kanabilir peruk kullanan ki\u015filer peruklar\u0131n\u0131 14 g\u00fcnde 1 y\u0131kayabilirler. Normal sa\u00e7 gibi olmad\u0131klar\u0131 i\u00e7in ya\u011flanma ve kuruma gibi \u00f6zellikleri bulunmaz. Sadece daha hijyenik ve sa\u011fl\u0131kl\u0131 bir g\u00f6r\u00fcnt\u00fc i\u00e7in y\u0131kanmas\u0131 tavsiye edilir. <strong>Protez sa\u00e7 ve peruk <\/strong>y\u0131kama noktas\u0131nda mutlaka i\u015flem yapt\u0131r\u0131lan klinikten de destek al\u0131nmal\u0131d\u0131r.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Sa\u00e7 Protezi Bir Peruk Mudur? Sa\u00e7 protezinin peruk olmas\u0131 gibi bir durum s\u00f6z konusu de\u011fildir. Sa\u00e7 protezi ki\u015fiye \u00f6zel tasarlan\u0131r ve sa\u00e7 ekimi ile peruk aras\u0131nda bir i\u015flemdir. Ne sa\u00e7 ekimi gibi kal\u0131c\u0131d\u0131r ne de peruk gibi s\u00fcrekli de\u011fi\u015ftirilmesi ve \u00e7\u0131kar\u0131lmas\u0131 gerekir. Protez sa\u00e7 peruk takmak ve \/ veya sa\u00e7 ektirmek istemeyenlerin ara tercihi olan&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":4340,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[113,115,117],"class_list":["post-4339","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-bilgi","tag-onnahair","tag-protez-sac","tag-sac-protezi"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4339","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4339"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4339\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4340"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4339"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4339"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4339"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}