{"id":4343,"date":"2022-04-01T23:58:32","date_gmt":"2022-04-01T20:58:32","guid":{"rendered":"https:\/\/www.onnahair.com\/?p=4343"},"modified":"2024-12-16T09:23:51","modified_gmt":"2024-12-16T06:23:51","slug":"bolgesel-protez-sac-olur-mu","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/bolgesel-protez-sac-olur-mu\/","title":{"rendered":"B\u00f6lgesel Protez Sa\u00e7 Olur Mu?"},"content":{"rendered":"<p><strong>B\u00f6lgesel Protez Sa\u00e7 Olur Mu? <\/strong>B\u00f6lgesel protez sa\u00e7 uygulamas\u0131, son y\u0131llarda internet \u00fczerinden olduk\u00e7a fazla say\u0131da ara\u015ft\u0131r\u0131lan konulardan biridir. Protez sa\u00e7 uzmanlar\u0131n\u0131n da a\u00e7\u0131klad\u0131\u011f\u0131 \u00fczere \u00e7e\u015fitli sebeplerle ki\u015finin kafas\u0131n\u0131n bir b\u00f6l\u00fcm\u00fcnde meydana gelen sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmelerine y\u00f6nelik b\u00f6lgesel olarak protez sa\u00e7 uygulamas\u0131 yap\u0131labilir. Estetik g\u00f6r\u00fcn\u00fcm a\u00e7\u0131s\u0131ndan kad\u0131n erkek demeden \u00e7ok \u00f6nemli bir detay olan sa\u00e7\u0131n eksikli\u011finde <strong>b\u00f6lgesel protez sa\u00e7<\/strong> uygulamas\u0131 g\u00f6n\u00fcl rahatl\u0131\u011f\u0131 ile yap\u0131labilir.<\/p>\n<h2><strong>B\u00f6lgesel Protez Sa\u00e7 Nedir?\u00a0<\/strong><\/h2>\n<p><strong>B\u00f6lgesel protez sa\u00e7<\/strong> yapt\u0131rma konusunda teredd\u00fct duyanlar protez sa\u00e7 merkezlerinde istedi\u011fi \u015fekilde ve tarzda protez sa\u00e7 uygulamas\u0131 yapt\u0131rabilirler. Genellikle kellik veya sa\u00e7lar\u0131n\u0131n belirli b\u00f6l\u00fcm\u00fcnde seyreklik olan kad\u0131n erkek fark etmeksizin herkes protez sa\u00e7 uygulamas\u0131 ile istedi\u011fi g\u00f6r\u00fcn\u00fcme kolayl\u0131kla kavu\u015fabilir. Standart protez sa\u00e7lar\u0131n aksine b\u00f6lgesel olarak da protez sa\u00e7 uygulanabilir. Yani protez sa\u00e7\u0131n kafada sadece belirli bir b\u00f6l\u00fcmde sa\u00e7 \u00e7\u0131kmayan b\u00f6lgeye uygulanmas\u0131 durumunda b\u00f6lgesel <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\"><strong>protez sa\u00e7<\/strong><\/a> uygulamas\u0131 yap\u0131lm\u0131\u015f olur.<\/p>\n<h2><strong>B\u00f6lgesel Protez Sa\u00e7 Avantajlar\u0131<\/strong><\/h2>\n<p>B\u00f6lgesel protez sa\u00e7 olur mu? B\u00f6lgesel protez sa\u00e7 faydalar\u0131 bak\u0131m\u0131ndan kad\u0131n erkek fark etmeksizin <strong>ki\u015finin psikolojisini d\u00fczelten<\/strong> ve \u00f6zg\u00fcvenini y\u00fckselten bir yap\u0131ya sahiptir. Son y\u0131llarda giderek artan protez sa\u00e7 kullan\u0131m\u0131 s\u0131ras\u0131nda b\u00f6lgesel protez sa\u00e7 uygulamalar\u0131n\u0131n da say\u0131s\u0131 artmaktad\u0131r. \u00d6zellikle sa\u00e7 \u015feklinin belirli bir b\u00f6l\u00fcm\u00fcnde \u00e7e\u015fitli nedenlerden dolay\u0131 sa\u00e7 \u00e7\u0131kmayan ki\u015filer b\u00f6lgesel protez sa\u00e7 sayesinde \u015fu avantajlardan yararlanabilir:<\/p>\n<ul>\n<li>Ger\u00e7ek sa\u00e7 gibi g\u00f6r\u00fcnd\u00fc\u011f\u00fc i\u00e7in d\u0131\u015far\u0131dan b\u00f6lgesel protez sa\u00e7 uyguland\u0131\u011f\u0131 kesinlikle anla\u015f\u0131lmaz.<\/li>\n<li>Sa\u00e7\u0131n\u0131n belirli b\u00f6l\u00fcm\u00fc \u00e7\u0131kmayan ki\u015filer istedi\u011fi sa\u00e7 modelini verebilir.<\/li>\n<li>Estetik ve \u015f\u0131k g\u00f6r\u00fcn\u00fcm elde edilmesini sa\u011flar.<\/li>\n<li>Sportif aktiviteler sorun ya\u015famadan yap\u0131labilir.<\/li>\n<li>Denizde ya da havuzda b\u00f6lgesel protez sa\u00e7 kullan\u0131labilir.<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>Birinci s\u0131n\u0131f kalitede<\/strong> \u00fcretilen b\u00f6lgesel protez sa\u00e7lar sayesinde k\u0131sa s\u00fcrede hayallerinizdeki estetik g\u00f6r\u00fcn\u00fcme kavu\u015fabilirsiniz. Son y\u0131llarda herkesin merak etti\u011fi b\u00f6lgesel protez sa\u00e7 yapt\u0131rabilmek i\u00e7in kesenin a\u011fz\u0131n\u0131 a\u00e7man\u0131za gerek yok. Her b\u00fct\u00e7eye uygun fiyatlarla protez sa\u00e7 uygulamas\u0131 yap\u0131l\u0131yor.<\/p>\n<h2><strong>B\u00f6lgesel Protez Sa\u00e7 Bak\u0131m\u0131<\/strong><\/h2>\n<p><strong>B\u00f6lgesel <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac-tamiri-yapilir-mi\/\">protez sa\u00e7 tamiri<\/a><\/strong>, zaman zaman uzmanlar\u0131n deste\u011fi ile yap\u0131labilir. \u00c7e\u015fitli sebeplerden dolay\u0131 protez sa\u00e7larda bazen deformasyonlar g\u00f6r\u00fclebilir. Bu durumlarda protez sa\u00e7 tamiri yap\u0131larak sorunun \u00fcstesinden gelinebilir. Ayr\u0131ca b\u00f6lgesel protez sa\u00e7 kullanan herkes daha uzun kullan\u0131m s\u00fcrelerine ula\u015fabilmek i\u00e7in <strong>protez sa\u00e7 bak\u0131m\u0131na<\/strong> dikkat etmelidir. Evde kendi ba\u015f\u0131n\u0131za yapabilece\u011finiz b\u00f6lgesel protez sa\u00e7 bak\u0131m\u0131nda sa\u00e7\u0131n y\u0131kanmas\u0131 ve yeniden kusursuz bi\u00e7imde monte edilmesi \u00f6nem ta\u015f\u0131r. Bu i\u015flemler deneyim kazanarak zamanla kusursuz bi\u00e7imde yapabilirsiniz.<\/p>\n<h2><strong><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-4344 \" src=\"https:\/\/cdn.onnahair.com\/2022\/04\/c11625c2-handsome-teen-boy-white-t-shirt-1-scaled.jpg\" alt=\"B\u00f6lgesel Protez Sa\u00e7 Olur Mu?\" width=\"632\" height=\"421\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/c11625c2-handsome-teen-boy-white-t-shirt-1-scaled.jpg 2560w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/c11625c2-handsome-teen-boy-white-t-shirt-1-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/c11625c2-handsome-teen-boy-white-t-shirt-1-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/c11625c2-handsome-teen-boy-white-t-shirt-1-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/c11625c2-handsome-teen-boy-white-t-shirt-1-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/c11625c2-handsome-teen-boy-white-t-shirt-1-2048x1365.jpg 2048w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/c11625c2-handsome-teen-boy-white-t-shirt-1-640x427.jpg 640w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/c11625c2-handsome-teen-boy-white-t-shirt-1-400x267.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 632px) 100vw, 632px\" \/><\/strong><\/h2>\n<h2><strong>B\u00f6lgesel Protez Sa\u00e7 Kullan\u0131m \u00d6mr\u00fc <\/strong><\/h2>\n<p><u>B\u00f6lgesel protez sa\u00e7 kullan\u0131m\u0131<\/u> konusunda herkesin farkl\u0131 bir yol izledi\u011fi bilinir. Her b\u00f6lgesel <strong>protez sa\u00e7<\/strong> birbiri ile ayn\u0131 yap\u0131da ve b\u00fcy\u00fckl\u00fckte olmad\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in kullan\u0131m \u00f6mr\u00fc de zamanla de\u011fi\u015fiklik g\u00f6sterir. Genel anlamda standart <strong>protez sa\u00e7lar\u0131n kullan\u0131m \u00f6mr\u00fc<\/strong> ortalama 6-12 ay aras\u0131nda de\u011fi\u015fir. \u00c7ok iyi bak\u0131lan ve d\u00fczenli tamir edilen protez sa\u00e7lar bir y\u0131l boyunca ilk g\u00fcnk\u00fc gibi g\u00f6r\u00fcnebilir. Bununla birlikte b\u00f6lgesel protez sa\u00e7lar\u0131n kullan\u0131m \u00f6mr\u00fc standart modellere g\u00f6re daha uzundur. Daha k\u00fc\u00e7\u00fck bir b\u00f6lgeyi kapsad\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in uzun s\u00fcreli kullan\u0131m avantaj\u0131 sa\u011flayabilir.<\/p>\n<h2><strong>B\u00f6lgesel Protez Sa\u00e7 Fiyatlar\u0131<\/strong><\/h2>\n<p><strong>B\u00f6lgesel protez sa\u00e7 \u00fccretleri<\/strong> ki\u015finin tarz\u0131na ve talep etti\u011fi g\u00f6r\u00fcn\u00fcm detaylar\u0131na g\u00f6re de\u011fi\u015fiklik g\u00f6sterir. \u00d6rne\u011fin \u00c7in mal\u0131 protez sa\u00e7lar d\u00fc\u015f\u00fck kalitede imal edildi\u011fi i\u00e7in kullan\u0131m \u00f6mr\u00fc bak\u0131m\u0131ndan k\u0131sa olsa da fiyat konusunda avantajlar sunar. Ayr\u0131ca en kaliteli materyalden \u00f6zenle \u00fcretilen protez sa\u00e7lar\u0131n fiyatlar\u0131 ortalama \u00fczerinde olabilir. Netice itibariyle standart protez sa\u00e7lar\u0131n fiyatlar\u0131 her b\u00fct\u00e7eye hitap edecek se\u00e7eneklerdedir. Ayr\u0131ca <strong>b\u00f6lgesel protez sa\u00e7<\/strong> fiyatlar\u0131 ise daha uygun maliyetlerle kafaya uygulanabilir.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>B\u00f6lgesel Protez Sa\u00e7 Olur Mu? B\u00f6lgesel protez sa\u00e7 uygulamas\u0131, son y\u0131llarda internet \u00fczerinden olduk\u00e7a fazla say\u0131da ara\u015ft\u0131r\u0131lan konulardan biridir. Protez sa\u00e7 uzmanlar\u0131n\u0131n da a\u00e7\u0131klad\u0131\u011f\u0131 \u00fczere \u00e7e\u015fitli sebeplerle ki\u015finin kafas\u0131n\u0131n bir b\u00f6l\u00fcm\u00fcnde meydana gelen sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmelerine y\u00f6nelik b\u00f6lgesel olarak protez sa\u00e7 uygulamas\u0131 yap\u0131labilir. Estetik g\u00f6r\u00fcn\u00fcm a\u00e7\u0131s\u0131ndan kad\u0131n erkek demeden \u00e7ok \u00f6nemli bir detay olan sa\u00e7\u0131n eksikli\u011finde&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":4344,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[113,115,117],"class_list":["post-4343","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-bilgi","tag-onnahair","tag-protez-sac","tag-sac-protezi"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4343","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4343"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4343\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4344"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4343"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4343"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4343"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}