{"id":4348,"date":"2022-04-02T12:45:46","date_gmt":"2022-04-02T09:45:46","guid":{"rendered":"https:\/\/www.onnahair.com\/?p=4348"},"modified":"2024-12-16T09:22:37","modified_gmt":"2024-12-16T06:22:37","slug":"protez-sac-bantlari-nasil-kullanilir","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac-bantlari-nasil-kullanilir\/","title":{"rendered":"Protez Sa\u00e7 Bantlar\u0131 Nas\u0131l Kullan\u0131l\u0131r?"},"content":{"rendered":"<p><strong>Protez Sa\u00e7 Bantlar\u0131 Nas\u0131l Kullan\u0131l\u0131r? <\/strong>Protez sa\u00e7 bantlar\u0131n\u0131n \u00f6zellikleri olduk\u00e7a ergonomik maddeleri i\u00e7erir. Protez sa\u00e7 bantlar\u0131n\u0131n \u00f6zellikleri ki\u015fiye \u00f6zel tasar\u0131mlar\u0131 ile dikkat \u00e7eker. Protez sa\u00e7 bantlar\u0131n\u0131n y\u00fcksek g\u00fcc\u00fc bulunur ve bu neden ile ba\u015fta d\u00fc\u015fme ve \u00e7\u0131kma gibi problemler ya\u015fanmaz. Protez sa\u00e7 bantlar\u0131 g\u00fcvenli kullan\u0131m i\u00e7in tasarlanm\u0131\u015flard\u0131r ve ki\u015filer ilk al\u0131\u015fma s\u00fcrecinden sonra herhangi bir problem ya\u015famadan protez sa\u00e7lar\u0131n\u0131 kullanabilirler. <strong><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/\">Protez sa\u00e7<\/a> bantlar\u0131n\u0131n kullan\u0131m\u0131 <\/strong>olduk\u00e7a konforludur ve d\u00fczenli bak\u0131m yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda al\u0131nan verim daha fazla olur.<\/p>\n<p>Protez sa\u00e7lar\u0131n alt\u0131na \u00e7ift tarafl\u0131 bantlar yerle\u015ftirilir. Bu bantlar protez sa\u00e7 band\u0131 olarak bilinir ve sa\u00e7\u0131n deri ile bulu\u015fmas\u0131n\u0131 sa\u011flayan ve deriden \u00e7\u0131kmas\u0131n\u0131 engelleyen \u00f6zel bir form\u00fcle sahiptir. Protez sa\u00e7 bantlar\u0131n\u0131n \u00f6n y\u00fczeyindeki bantta sa\u00e7lar yer al\u0131rken arka y\u00fczeyindeki bantta koruma k\u0131l\u0131f\u0131 bulunur. Bu k\u0131l\u0131f ya da jelatin \u00e7\u0131kar\u0131ld\u0131\u011f\u0131 zaman uygulama alan\u0131na kolayl\u0131kla yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131labilir. Yap\u0131\u015ft\u0131rma esnas\u0131nda sert davran\u0131lmamas\u0131 ve nazik hareketler ile uygulama yap\u0131lmas\u0131 gerekir.<\/p>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7 Bantlar\u0131n\u0131n \u00c7\u0131kar\u0131lma S\u00fcresi Nedir?\u00a0<\/strong><\/h2>\n<p><strong>Protez sa\u00e7 bantlar\u0131n\u0131n \u00e7\u0131kar\u0131lmas\u0131<\/strong> profesyoneller taraf\u0131ndan yap\u0131lmal\u0131d\u0131r. Ki\u015filer evde, bak\u0131m s\u00fcreleri gelmeden \u00f6nce protez sa\u00e7lar\u0131n\u0131 \u00e7\u0131karmak isterler ise canlar\u0131 yanabilir ve derileri tahri\u015f olabilir. Bu ve benzeri problemler ya\u015famamak i\u00e7in protez sa\u00e7\u0131n tak\u0131lmas\u0131 ve \u00e7\u0131kar\u0131lmas\u0131na y\u00f6nelik i\u015flemlerin profesyonel ki\u015filer taraf\u0131ndan g\u00fcvenli alanlarda yap\u0131lmal\u0131d\u0131r. <strong>Protez sa\u00e7<\/strong> bantlar\u0131n\u0131n geni\u015fli\u011fine ve di\u011fer \u00f6zelliklerine bak\u0131larak \u00e7\u0131karma s\u00fcresi hesaplan\u0131r. Protez sa\u00e7 bantlar\u0131n\u0131n \u00e7\u0131kar\u0131lmas\u0131 ve bak\u0131m\u0131n\u0131n yap\u0131lmas\u0131 i\u00e7in belirlenen s\u00fcre de ki\u015fiye \u00f6zeldir.<\/p>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7 Su Ge\u00e7irmeli Mi?\u00a0<\/strong><\/h2>\n<p><u>Protez sa\u00e7 su ge\u00e7irme \u00f6zelli\u011fi<\/u> oldu\u011fu gibi hava ge\u00e7irme ve tam tersi ge\u00e7irmeme \u00f6zelli\u011fi de olan bir uygulamad\u0131r. <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac-altina-su-gecirir-mi\/\"><strong>Protez sa\u00e7 su ge\u00e7irme \u00f6zelli\u011fi<\/strong><\/a> ile tasarland\u0131\u011f\u0131nda ki\u015filer i\u00e7in daha ergonomik bir kullan\u0131m sunar. Su ve hava ge\u00e7iren protez sa\u00e7lar daha kolay kullan\u0131l\u0131r ve \u00f6zellikle abdest alma gibi noktalarda sorun \u00e7\u0131karmazlar. Al\u0131nan abdestin kabul olmas\u0131 isteniyor ise su ge\u00e7iren protez sa\u00e7lar tercih edilmelidir.<\/p>\n<p><strong>Protez sa\u00e7 band\u0131n\u0131n kullan\u0131lmas\u0131<\/strong>ndan \u00f6nce de ki\u015filerin su ge\u00e7iren modellerden istedi\u011fini uzmana belirtmeleri gerekir. Uzman tavsiyeleri incelendi\u011finde de protez sa\u00e7\u0131n su ge\u00e7iren \u00f6zellikle olmas\u0131 tavsiye edilir. Kafa derisinin hem hava hem de su ile temas\u0131n\u0131n devam etmesi sa\u011fl\u0131k a\u00e7\u0131s\u0131ndan da \u00f6nemlidir. Var olan sa\u00e7lar\u0131n da zarar g\u00f6rmemesi i\u00e7in su ve hava ge\u00e7iren modeller kullan\u0131lmal\u0131d\u0131r.<\/p>\n<h3><strong>Protez Sa\u00e7 Bantlar\u0131n\u0131n \u0130\u015flevi Nelerdir?<\/strong><\/h3>\n<p>Protez sa\u00e7 bantlar\u0131 nas\u0131l kullan\u0131l\u0131r?<strong> Protez sa\u00e7 bantlar\u0131n\u0131n g\u00f6revi <\/strong>protez sa\u00e7 ile sa\u00e7 derisini birle\u015ftirmektir. Hem sa\u00e7lar\u0131 bir arada tutmay\u0131 ba\u015far\u0131rken hem de protez sa\u00e7\u0131n deriye yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131lmas\u0131 bu bant ile sa\u011flan\u0131r. Bantlar olmadan <strong>protez sa\u00e7<\/strong>, deri \u00fczerine eklenemez. Bant kullanmak istemeyen ki\u015filerin protez sa\u00e7 uygulamas\u0131n\u0131 yapt\u0131rmamas\u0131 gerekir. Bunun yerine sa\u00e7 ektirme gibi kal\u0131c\u0131 i\u015flemler de tercih edilebilir. Bir\u00e7ok peru\u011fun i\u00e7erisinde de <strong>sa\u00e7 band\u0131<\/strong> bulunur. Bu bantlar d\u00fc\u015fme ve \u00e7\u0131kmalar\u0131 engeller.<\/p>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7 Bantlar\u0131 Ka\u015f\u0131nt\u0131 Yapar M\u0131?<\/strong><\/h2>\n<p><u>Protez sa\u00e7 ka\u015f\u0131nt\u0131<\/u> ilk haftalarda yan etki olarak yapabilir ancak v\u00fccut protez sa\u00e7a adapte olduk\u00e7a ka\u015f\u0131nt\u0131 ve rahats\u0131zl\u0131k hissi tamamen ortadan kalkacakt\u0131r. Yava\u015f yava\u015f ilerleyen bir s\u00fcre\u00e7tir ve ki\u015filerin proteze al\u0131\u015fmak i\u00e7in acele etmemeleri tavsiye edilir. Ka\u015f\u0131nt\u0131 ve rahats\u0131zl\u0131k hissi herkesin ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 bir problem de\u011fildir.<\/p>\n<h3><strong><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-4349 \" src=\"https:\/\/cdn.onnahair.com\/2022\/04\/29846fa4-happy-young-man-mirror-1-1.jpg\" alt=\"Protez Sa\u00e7 Bantlar\u0131 Nas\u0131l Kullan\u0131l\u0131r?\" width=\"505\" height=\"413\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/29846fa4-happy-young-man-mirror-1-1.jpg 2332w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/29846fa4-happy-young-man-mirror-1-1-300x245.jpg 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/29846fa4-happy-young-man-mirror-1-1-1024x837.jpg 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/29846fa4-happy-young-man-mirror-1-1-768x628.jpg 768w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/29846fa4-happy-young-man-mirror-1-1-1536x1255.jpg 1536w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/29846fa4-happy-young-man-mirror-1-1-2048x1674.jpg 2048w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/29846fa4-happy-young-man-mirror-1-1-640x523.jpg 640w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/29846fa4-happy-young-man-mirror-1-1-400x327.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 505px) 100vw, 505px\" \/><\/strong><\/h3>\n<h3><strong>Protez Sa\u00e7 Bantlar\u0131 Evde \u00c7\u0131kar\u0131lmal\u0131 M\u0131?<\/strong><\/h3>\n<p><strong>Protez sa\u00e7 bantlar\u0131n\u0131 \u00e7\u0131karmak <\/strong>i\u00e7in profesyonellerden destek al\u0131nmas\u0131 gerekir. Ki\u015filerin evde <strong>sa\u00e7 bantlar\u0131n\u0131<\/strong> \u00e7\u0131kar\u0131p bak\u0131p yapabileceklerine dair bir\u00e7ok y\u00f6nlendirme bulunur. Ancak bu rehberlerin bir\u00e7o\u011fu g\u00fcvenilir de\u011fildir. Sa\u00e7 bantlar\u0131 \u00e7\u0131kar\u0131lsa dahi tekrar uygulanmas\u0131 zor olacakt\u0131r. <strong>Protez sa\u00e7 bantlar\u0131n\u0131n kullan\u0131lmas\u0131 <\/strong>a\u015famas\u0131nda uzmanlardan destek al\u0131nmas\u0131 gerekir.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Protez Sa\u00e7 Bantlar\u0131 Nas\u0131l Kullan\u0131l\u0131r? Protez sa\u00e7 bantlar\u0131n\u0131n \u00f6zellikleri olduk\u00e7a ergonomik maddeleri i\u00e7erir. Protez sa\u00e7 bantlar\u0131n\u0131n \u00f6zellikleri ki\u015fiye \u00f6zel tasar\u0131mlar\u0131 ile dikkat \u00e7eker. Protez sa\u00e7 bantlar\u0131n\u0131n y\u00fcksek g\u00fcc\u00fc bulunur ve bu neden ile ba\u015fta d\u00fc\u015fme ve \u00e7\u0131kma gibi problemler ya\u015fanmaz. Protez sa\u00e7 bantlar\u0131 g\u00fcvenli kullan\u0131m i\u00e7in tasarlanm\u0131\u015flard\u0131r ve ki\u015filer ilk al\u0131\u015fma s\u00fcrecinden sonra herhangi bir&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":4349,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[113,115,117],"class_list":["post-4348","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-bilgi","tag-onnahair","tag-protez-sac","tag-sac-protezi"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4348","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4348"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4348\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4349"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4348"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4348"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4348"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}