{"id":4352,"date":"2022-04-03T22:27:49","date_gmt":"2022-04-03T19:27:49","guid":{"rendered":"https:\/\/www.onnahair.com\/?p=4352"},"modified":"2024-12-12T10:52:47","modified_gmt":"2024-12-12T07:52:47","slug":"protez-sac-ve-peruk-arasindaki-farklar","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac-ve-peruk-arasindaki-farklar\/","title":{"rendered":"Protez Sa\u00e7 ve Peruk Aras\u0131ndaki Farklar"},"content":{"rendered":"<p><strong>Protez Sa\u00e7 ve Peruk Aras\u0131ndaki Farklar &#8211; <\/strong>Protez sa\u00e7 uygulamas\u0131 ve peruk fark\u0131 aras\u0131ndaki en \u00f6nemli unsur protez sa\u00e7\u0131n ki\u015fi i\u00e7in tasarlanmas\u0131 ve kal\u0131c\u0131l\u0131\u011f\u0131d\u0131r. Protez sa\u00e7 ve peruk aras\u0131nda bir\u00e7ok fark bulunur. Bu farklar malzeme, uygulama y\u00f6ntemi, kal\u0131c\u0131l\u0131k, kullanma \u015fekli ve bak\u0131m gibi farkl\u0131 kategorilere ayr\u0131labilir. <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac-ve-peruk-arasindaki-farklar\/\"><strong>Protez sa\u00e7la peru\u011fun fark\u0131 <\/strong><\/a>bir\u00e7ok ki\u015fi taraf\u0131ndan merak edilir ve bu iki farkl\u0131 uygulaman\u0131n da farkl\u0131 \u00f6zellikleri vard\u0131r. Protez sa\u00e7 i\u00e7in kullan\u0131lan \u00f6zel bak\u0131m kremleri, serumlar ve \u015fampuanlar bulunur.<\/p>\n<p>Peruklar ise daha farkl\u0131 bir bak\u0131m s\u00fcrecine tabi tutularak kullan\u0131l\u0131r. Her ikisinin de avantaj\u0131 ve dezavantaj\u0131 vard\u0131r. Protez sa\u00e7 ve peruk aras\u0131nda karars\u0131z kalm\u0131\u015f ki\u015filer, alerjik durumlar\u0131n\u0131 ve hayat \u015fartlar\u0131n\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcnerek karar verebilir. S\u00fcrd\u00fcr\u00fclebilirlik konusu da <strong>protez sa\u00e7<\/strong> ve peruk aras\u0131ndaki \u00f6nemli farklardan biridir. Dileyen ki\u015filer ise \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc bir se\u00e7enek olan sa\u00e7 ektirmeyi de tercih edebilir.<\/p>\n<h2><strong>Sa\u00e7 Protezi ve Peruk Aras\u0131ndaki Fark <\/strong><\/h2>\n<p><strong>Protez sa\u00e7 <\/strong>ki\u015fiye \u00f6zel tasarlanan, uygulanan ve \u00fcretilen bir i\u015flemler b\u00fct\u00fcn\u00fcd\u00fcr. Bir\u00e7ok farkl\u0131 bak\u0131m \u00fcr\u00fcn\u00fc ile bak\u0131m\u0131n\u0131n yap\u0131lmas\u0131, periyodik klinik bak\u0131m\u0131n\u0131n sa\u011flanmas\u0131 ve kullan\u0131rken \u00f6zen g\u00f6sterilmesi gerekir. Bu a\u00e7\u0131lardan bakt\u0131\u011f\u0131m\u0131z <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/soru-cevap\/9686-protez-sac-ne-zaman-dokulur\/answer\/9691\/\">zaman \u00f6zellikle bak\u0131m konusu ile protez sa\u00e7,<\/a> peruktan ayr\u0131lmakta ve daha zor bir yola girmektedir. Protez sa\u00e7\u0131n bak\u0131m\u0131 ve bu bak\u0131m s\u00fcrecinin s\u00fcrekli olmas\u0131, belirli randevular ile ger\u00e7ekle\u015fmesi de<strong> protez sa\u00e7\u0131 peruktan ay\u0131r\u0131r<\/strong>. Protez sa\u00e7, ki\u015finin sa\u00e7 derisine \u00f6zel bantlar ile yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131l\u0131r ve ger\u00e7ek sa\u00e7tan \u00fcretilir.<\/p>\n<h2><strong>Peruk Nedir, Protez Sa\u00e7tan \u00d6nemli Farklar\u0131 Nelerdir?<\/strong><\/h2>\n<p><u>Peruk<\/u>, protez sa\u00e7a g\u00f6re daha farkl\u0131 malzemelerden \u00fcretilen yapay sa\u00e7lard\u0131r. Protez sa\u00e7 ile olan en \u00f6nemli fark\u0131 da peru\u011fun yapay sa\u00e7 tellerinden olu\u015fmas\u0131 ve protez sa\u00e7\u0131n ise ger\u00e7ek sa\u00e7tan \u00fcretilmesidir. Peruklar g\u00fcn\u00fcm\u00fczde ki\u015fiye \u00f6zel hale getirilebilse de genellikle standart boyutlarda \u00fcretilir. Her bir peru\u011fun sa\u00e7 modeli ve sa\u00e7 rengi birbirinden farkl\u0131d\u0131r. Peruk al\u0131nd\u0131ktan sonra kuaf\u00f6rler taraf\u0131ndan ki\u015finin iste\u011fi do\u011frultusunda \u015fekil verilebilir ve \u00f6zelle\u015ftirme yap\u0131labilir. Peruk kafaya bir \u015fapka gibi ge\u00e7irilen \u00f6zel teknolojiler ile \u00fcretilmi\u015f yapay sa\u00e7lard\u0131r. <strong>Protez sa\u00e7 ve peruk<\/strong> aras\u0131ndaki farklar aras\u0131ndaki \u00f6nemli maddelerden biri de bu yapayl\u0131kt\u0131r.<\/p>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7 Kime Uygulan\u0131r?<\/strong><\/h2>\n<p><strong>Protez sa\u00e7 yapt\u0131ranlar <\/strong>daha uzun vadeli ve kendi sa\u00e7\u0131 gibi olan sa\u00e7lar\u0131 kullanmak isteyen ki\u015filerdir. <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/\"><strong>Protez sa\u00e7<\/strong><\/a> yapt\u0131rman\u0131n bir\u00e7ok nedeni bulunur. Mesleki nedenlerden dolay\u0131 yapt\u0131r\u0131labilece\u011fi gibi ki\u015fi kendini daha iyi hissetmek i\u00e7in de a\u015f\u0131r\u0131 sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi ya\u015fanan b\u00f6lge \u00fczerine protez sa\u00e7 yapt\u0131rabilir. Protez sa\u00e7 isteyen herkese uygulanabilen bir i\u015flemdir. <strong>Ki\u015fiye \u00f6zel<\/strong> tasarlan\u0131r ve tasarlama s\u00fcreci yakla\u015f\u0131k 2 ay s\u00fcrer. Peruk ise neredeyse bir g\u00fcn i\u00e7erisinde ki\u015finin teslim alabilece\u011fi bir \u00fcr\u00fcnd\u00fcr.<\/p>\n<h2><strong>Peruk Kim Taraf\u0131ndan Tak\u0131l\u0131r?<\/strong><\/h2>\n<p><u>Peruk yapt\u0131ranlar<\/u> ge\u00e7ici, anl\u0131k ya da k\u0131sa s\u00fcreli\u011fine sa\u00e7\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftirmek isteyen ki\u015filer olabilece\u011fi gibi hastal\u0131k gibi nedenlerden dolay\u0131 da tercih edebilirler. Peru\u011fu ya\u015f, cinsiyet ve di\u011fer \u00f6zellikler fark etmeden herkes rahatl\u0131kla kullanabilir. Protez sa\u00e7a g\u00f6re daha az konforu vard\u0131r ve sa\u00e7 derisini tahri\u015f edebilir. Sa\u00e7 derisini tahri\u015f etmeyen \u00f6zel \u00fcretim peruklar ise olduk\u00e7a pahal\u0131 fiyatlar ile t\u00fcketiciyle bulu\u015fturulur.<\/p>\n<h2><strong><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-4353 \" src=\"https:\/\/cdn.onnahair.com\/2022\/04\/3a46dfb8-handsome-man-barber-shop-styling-hair-1.jpg\" alt=\"Protez Sa\u00e7 ve Peruk Aras\u0131ndaki Farklar\" width=\"554\" height=\"369\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/3a46dfb8-handsome-man-barber-shop-styling-hair-1.jpg 2240w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/3a46dfb8-handsome-man-barber-shop-styling-hair-1-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/3a46dfb8-handsome-man-barber-shop-styling-hair-1-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/3a46dfb8-handsome-man-barber-shop-styling-hair-1-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/3a46dfb8-handsome-man-barber-shop-styling-hair-1-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/3a46dfb8-handsome-man-barber-shop-styling-hair-1-2048x1365.jpg 2048w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/3a46dfb8-handsome-man-barber-shop-styling-hair-1-640x427.jpg 640w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/3a46dfb8-handsome-man-barber-shop-styling-hair-1-400x267.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 554px) 100vw, 554px\" \/><\/strong><\/h2>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7 ve Peruk Kafadan D\u00fc\u015fer Mi?<\/strong><\/h2>\n<p><strong>Protez sa\u00e7\u0131n kafadan \u00e7\u0131kmas\u0131 <\/strong>veya d\u00fc\u015fmesi s\u00f6z konusu de\u011fildir. Bak\u0131m\u0131 yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131 m\u00fcddet\u00e7e ba\u015f \u00fczerinde yer almaya ve ger\u00e7ek sa\u00e7 gibi kullan\u0131lmaya devam edilebilir. Profesyonel ortamda uzman ki\u015filer taraf\u0131ndan protez sa\u00e7\u0131n \u00e7\u0131kar\u0131lmas\u0131 tercih edilir. <strong>Protez sa\u00e7la peru\u011fun fark\u0131<\/strong> aras\u0131nda peru\u011fun istenilen her yerde \u00e7\u0131kar\u0131labilmesi yer al\u0131r. Peruk kafadan d\u00fc\u015febilir, kendili\u011finden \u00e7\u0131kabilir veya ki\u015fi kendi iste\u011fi ile peru\u011fu kafas\u0131ndan diledi\u011fi gibi \u00e7\u0131kar\u0131p takabilir.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Protez Sa\u00e7 ve Peruk Aras\u0131ndaki Farklar &#8211; Protez sa\u00e7 uygulamas\u0131 ve peruk fark\u0131 aras\u0131ndaki en \u00f6nemli unsur protez sa\u00e7\u0131n ki\u015fi i\u00e7in tasarlanmas\u0131 ve kal\u0131c\u0131l\u0131\u011f\u0131d\u0131r. Protez sa\u00e7 ve peruk aras\u0131nda bir\u00e7ok fark bulunur. Bu farklar malzeme, uygulama y\u00f6ntemi, kal\u0131c\u0131l\u0131k, kullanma \u015fekli ve bak\u0131m gibi farkl\u0131 kategorilere ayr\u0131labilir. Protez sa\u00e7la peru\u011fun fark\u0131 bir\u00e7ok ki\u015fi taraf\u0131ndan merak edilir&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":4353,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[113,115,117],"class_list":["post-4352","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-bilgi","tag-onnahair","tag-protez-sac","tag-sac-protezi"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4352","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4352"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4352\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4353"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4352"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4352"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4352"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}