{"id":4357,"date":"2022-04-04T18:47:30","date_gmt":"2022-04-04T15:47:30","guid":{"rendered":"https:\/\/www.onnahair.com\/?p=4357"},"modified":"2024-12-12T10:51:56","modified_gmt":"2024-12-12T07:51:56","slug":"protez-sac-bandi-neden-erir","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac-bandi-neden-erir\/","title":{"rendered":"Protez Sa\u00e7 Band\u0131 Neden Erir?"},"content":{"rendered":"<p><strong>Protez Sa\u00e7 Band\u0131 Neden Erir? <\/strong>Protez sa\u00e7 band\u0131n\u0131n erimesi protez sa\u00e7\u0131n uzun s\u00fcre kullan\u0131lmas\u0131ndan sonra ortaya \u00e7\u0131kan bir durumdur. Protez sa\u00e7 band\u0131n\u0131n belirli bir kullan\u0131m \u00f6mr\u00fc vard\u0131r. Proteze bi\u00e7ilen \u00f6m\u00fcr, kalitesi ve kullan\u0131lan malzemeye g\u00f6re belirlenir. Protez sa\u00e7\u0131n kullan\u0131ld\u0131\u011f\u0131 alan geni\u015fli\u011fi de sa\u00e7 bantlar\u0131 \u00fczerinde etkilidir. Protez sa\u00e7 bantlar\u0131 zaman i\u00e7erisinde erir ve yeniden yap\u0131lmas\u0131 gerekir. Protez sa\u00e7lar\u0131n yeniden yap\u0131lmas\u0131 i\u00e7in ise s\u0131f\u0131rdan \u00f6l\u00e7\u00fc al\u0131nmas\u0131 ve ba\u015flang\u0131\u00e7 ad\u0131mlar\u0131n\u0131n tekrar edilmesi s\u00f6z konusudur. <strong>Protez sa\u00e7 band\u0131 <\/strong>yapt\u0131ran ki\u015filer bir s\u00fcre sonra sa\u00e7 band\u0131 erimesi ile kar\u015f\u0131la\u015f\u0131l\u0131r. Bu erime hemen olmaz ve protez sa\u00e7\u0131n kullan\u0131m s\u00fcresi bitmek \u00fczereyken erime ba\u015flar. Alkol gibi zararl\u0131 maddeler de protez sa\u00e7 bantlar\u0131n\u0131n erimesini h\u0131zland\u0131r\u0131r.<\/p>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7 Ne Kadar Kullan\u0131l\u0131r?\u00a0\u00a0<\/strong><\/h2>\n<p>Protez sa\u00e7 band\u0131 neden erir?<strong> Protez sa\u00e7\u0131n kullan\u0131m s\u00fcresi <\/strong>6 ay ila 9 ay aras\u0131nda de\u011fi\u015fmektedir. \u00c7ok iyi ve kalitesi y\u00fcksek olan protez sa\u00e7lar ise 1 y\u0131ldan 1,5 y\u0131la kadar kullan\u0131m s\u00fcresi verebiliyor. Baz\u0131 markalar 3 seneye kadar kullan\u0131lan protez sa\u00e7lar \u00fcrettiklerini dile getirseler de kullan\u0131c\u0131 yorumlar\u0131 incelendi\u011fi zaman aksi beyanlar ile kar\u015f\u0131la\u015f\u0131lmaktad\u0131r. <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\"><strong>Protez sa\u00e7<\/strong><\/a> yapt\u0131ran bir ki\u015fi bak\u0131m\u0131n\u0131 aksatmaz ve do\u011fru bak\u0131m y\u00f6ntemlerini uygular ise bu durumda 9 aya kadar sa\u00e7lar\u0131n\u0131 sorunsuz kullanabilir. Protez sa\u00e7lar\u0131n\u0131 sorunsuz kullanmak isteyen herkesin bak\u0131mlar\u0131na \u00f6zen g\u00f6stermesi gerekir.<\/p>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7 Bak\u0131m\u0131 Ayda Ka\u00e7 Kere Yap\u0131l\u0131r?<\/strong><\/h2>\n<p><u>Protez sa\u00e7 bak\u0131m\u0131 s\u00fcresi<\/u> 2 hafta bir ya da ayda bir \u015feklindedir. 20 g\u00fcnde 1 \u015feklinde yap\u0131lan bak\u0131mlar da vard\u0131r. Bak\u0131m s\u00fcresi ki\u015fiden ki\u015fiye de\u011fi\u015fir. Bunun nedeni ise herkesin protez sa\u00e7 yapt\u0131rma nedeni, protez sa\u00e7 yap\u0131lan alan\u0131n geni\u015fli\u011fi ve di\u011fer unsurlar\u0131n farkl\u0131 olmas\u0131d\u0131r. Ki\u015fiye \u00f6zel olan bu durumlar neticesinde ise sa\u00e7 bak\u0131m\u0131 i\u00e7in belirlenen periyotlar da farkl\u0131l\u0131k g\u00f6sterir. Sa\u00e7 protezi yap\u0131lan yerdeki uzman taraf\u0131ndan ka\u00e7 g\u00fcn s\u00fcre ile periyodik bak\u0131m yapt\u0131r\u0131lmas\u0131 gerekti\u011fi hakk\u0131nda bilgi verilir. Bu bilgiye uyulmas\u0131 ve d\u00fczenli bak\u0131m\u0131n yap\u0131lmas\u0131 \u00f6nemlidir. <strong>Protez sa\u00e7 band\u0131<\/strong>n\u0131n uzun s\u00fcre kullan\u0131lmas\u0131 i\u00e7in de verilen tavsiyelere uymak gerekir.<\/p>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7 Bak\u0131m\u0131 Ka\u00e7 Dakika S\u00fcrer?<\/strong><\/h2>\n<p><strong>Protez sa\u00e7 bak\u0131m\u0131n\u0131n s\u00fcresi <\/strong>olduk\u00e7a k\u0131sad\u0131r. Bak\u0131m seanslar\u0131 genellikle 20 ila 30 dakika aras\u0131nda s\u00fcrer. Protez sa\u00e7 bak\u0131m\u0131n\u0131n s\u00fcresini etkileyen \u00f6nemli unsurlardan biri protez uygulamas\u0131 yap\u0131lan alan\u0131n geni\u015fli\u011fidir. Bu alan\u0131n geni\u015f olmas\u0131 ile protez sa\u00e7 bak\u0131m\u0131n\u0131n s\u00fcresi paralel bir \u00e7izgide ilerler. B\u00fct\u00fcn sa\u00e7 derisi \u00fczerine <strong>protez sa\u00e7<\/strong> uygulanm\u0131\u015f ise bu durumda bak\u0131m seans\u0131 daha uzun s\u00fcrebilir. Bak\u0131m seanslar\u0131ndan \u00f6nce randevu al\u0131nmas\u0131 ve randevuya uygun hareket edilmesi her zaman daha sa\u011fl\u0131kl\u0131d\u0131r. <strong><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sacin-bakimi-nasil-yapilmali\/\">Protez sa\u00e7 bak\u0131mlar\u0131<\/a>n\u0131n aksat\u0131lmamas\u0131<\/strong> ve randevulara gidilmesi de olduk\u00e7a \u00f6nemlidir.<\/p>\n<h2><strong><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-4358 \" src=\"https:\/\/cdn.onnahair.com\/2022\/04\/04a39243-barber-checks-with-fingers-hairs-1-scaled.jpg\" alt=\"Protez Sa\u00e7 Band\u0131 Neden Erir?\" width=\"595\" height=\"397\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/04a39243-barber-checks-with-fingers-hairs-1-scaled.jpg 2560w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/04a39243-barber-checks-with-fingers-hairs-1-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/04a39243-barber-checks-with-fingers-hairs-1-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/04a39243-barber-checks-with-fingers-hairs-1-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/04a39243-barber-checks-with-fingers-hairs-1-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/04a39243-barber-checks-with-fingers-hairs-1-2048x1366.jpg 2048w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/04a39243-barber-checks-with-fingers-hairs-1-640x427.jpg 640w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/04a39243-barber-checks-with-fingers-hairs-1-400x267.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 595px) 100vw, 595px\" \/><\/strong><\/h2>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7 Ka\u00e7 G\u00fcnde Haz\u0131rlan\u0131r?<\/strong><\/h2>\n<p><u>Protez sa\u00e7\u0131n haz\u0131rlanma s\u00fcresi<\/u> ortalama 2 ayd\u0131r. Ki\u015finin gerekli \u00f6l\u00e7\u00fcmleri yap\u0131ld\u0131ktan sonra ki\u015fiye \u00f6zel tasar\u0131m yap\u0131l\u0131r ve protez sa\u00e7 <strong>ki\u015fiye \u00f6zel<\/strong> haz\u0131rlan\u0131r. Ki\u015fiye \u00f6zel oldu\u011fu i\u00e7in de haz\u0131rlanmas\u0131 b\u00fcy\u00fck bir titizlik gerektirir. Bu titizlikten dolay\u0131 <strong>protez sa\u00e7<\/strong> 30 ila 60 g\u00fcn aras\u0131nda haz\u0131rlan\u0131r. Baz\u0131 durumlarda protez sa\u00e7\u0131n haz\u0131rlanmas\u0131 daha uzun ya da daha az s\u00fcrebilir. Protez sa\u00e7\u0131n haz\u0131rlanmas\u0131nda da uygulama alan\u0131n\u0131n geni\u015fli\u011fi, sa\u00e7 tipi, model ve malzeme gibi etkenler baz al\u0131n\u0131r.<\/p>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7 Bantlar\u0131 A\u00e7\u0131l\u0131r M\u0131?<\/strong><\/h2>\n<p><strong>Protez sa\u00e7 bantlar\u0131n\u0131n a\u00e7\u0131lmas\u0131 <\/strong>bak\u0131m ertelendi\u011fi zaman g\u00f6r\u00fcl\u00fcr. E\u011fer sa\u00e7lar \u00e7ekildi\u011finde hareketlenme oluyor ve sa\u00e7lar eskisinden daha \u00e7ok hareket ediyorsa bekleme yap\u0131lmadan bak\u0131ma gidilmelidir. <strong>Protez sa\u00e7 band\u0131<\/strong>n\u0131n a\u00e7\u0131lmas\u0131 bak\u0131m d\u0131\u015f\u0131nda olduk\u00e7a zor bir i\u015flemdir ve ki\u015filerin kendi bantlar\u0131n\u0131 \u00e7\u0131karmas\u0131 canlar\u0131n\u0131 yakabilir.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Protez Sa\u00e7 Band\u0131 Neden Erir? Protez sa\u00e7 band\u0131n\u0131n erimesi protez sa\u00e7\u0131n uzun s\u00fcre kullan\u0131lmas\u0131ndan sonra ortaya \u00e7\u0131kan bir durumdur. Protez sa\u00e7 band\u0131n\u0131n belirli bir kullan\u0131m \u00f6mr\u00fc vard\u0131r. Proteze bi\u00e7ilen \u00f6m\u00fcr, kalitesi ve kullan\u0131lan malzemeye g\u00f6re belirlenir. Protez sa\u00e7\u0131n kullan\u0131ld\u0131\u011f\u0131 alan geni\u015fli\u011fi de sa\u00e7 bantlar\u0131 \u00fczerinde etkilidir. Protez sa\u00e7 bantlar\u0131 zaman i\u00e7erisinde erir ve yeniden yap\u0131lmas\u0131&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":4358,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[113,115,117],"class_list":["post-4357","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-bilgi","tag-onnahair","tag-protez-sac","tag-sac-protezi"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4357","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4357"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4357\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4358"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4357"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4357"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4357"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}