{"id":4361,"date":"2022-04-05T21:38:03","date_gmt":"2022-04-05T18:38:03","guid":{"rendered":"https:\/\/www.onnahair.com\/?p=4361"},"modified":"2024-12-12T10:51:13","modified_gmt":"2024-12-12T07:51:13","slug":"protez-sac-nasil-takilir","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac-nasil-takilir\/","title":{"rendered":"Protez Sa\u00e7 Nas\u0131l Tak\u0131l\u0131r?"},"content":{"rendered":"<p><strong>Protez Sa\u00e7 Nas\u0131l Tak\u0131l\u0131r? <\/strong>Protez sa\u00e7 takma konusunda alan\u0131nda deneyimli sa\u00e7 bak\u0131m uzmanlar\u0131ndan profesyonel destek alabilir, zamanla protez sa\u00e7\u0131 nas\u0131l takaca\u011f\u0131n\u0131z\u0131 kendiniz de \u00f6\u011frenebilirsiniz. Son derece basit bir y\u00f6ntemi bulunan <strong>protez sa\u00e7 takma<\/strong> konusunda deneyimli olman\u0131za gerek yok. Tamamen pratik bir \u015fekilde ve tek ba\u015f\u0131n\u0131za takabilece\u011finiz protez sa\u00e7 ile kusursuz bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm elde etmek \u00e7ok kolayd\u0131r. Bunun i\u00e7in uzmanlar\u0131n tavsiye etti\u011fi y\u00f6ntemleri uygulamak yeterli olacakt\u0131r.<\/p>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7 Nedir?\u00a0\u00a0<\/strong><\/h2>\n<p><strong>Protez sa\u00e7 modelleri<\/strong>, sa\u00e7lar\u0131nda seyreklik veya kellik bulunan ki\u015filerin tercih etti\u011fi bir imaj yarat\u0131\u015f \u015feklidir. Ger\u00e7ek sa\u00e7 tellerinden olu\u015fan protez sa\u00e7lar ile <strong>peruk g\u00f6r\u00fcnt\u00fcs\u00fc<\/strong> olmadan kusursuz bi\u00e7imde sa\u00e7l\u0131 bir tarza sahip olabilirsiniz. Son derece pratik bir takma y\u00f6ntemi bulunan protez sa\u00e7lar g\u00fcn\u00fcm\u00fczde olduk\u00e7a pop\u00fclerdir. \u00d6nde gelen \u00fcnl\u00fc isimlerin, sinema ve dizi oyuncular\u0131n\u0131n, futbolcular\u0131n ve \u015fark\u0131c\u0131lar\u0131n bile <strong>protez sa\u00e7<\/strong> takt\u0131\u011f\u0131 bilinir. Bu y\u00fczden protez sa\u00e7lar ile istedi\u011finiz seksi g\u00f6r\u00fcn\u00fcme hemen kavu\u015fabilirsiniz.<\/p>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7 Kimlere Uygulan\u0131r?<\/strong><\/h2>\n<p><u>Protez sa\u00e7 takanlar<\/u> genellikle sa\u00e7lar\u0131nda seyreklik veya kellik problemi olan ki\u015filerdir. Erkek tipi sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesinden mustarip olan ki\u015filer protez sa\u00e7 takma konusunda herhangi bir sorun ya\u015famadan hayallerindeki imaja kavu\u015fabilirler. Son y\u0131llarda pop\u00fclerlik kazanan ve T\u00fcrkiye\u2019nin hemen hemen her yerinde yap\u0131lan <strong>protez sa\u00e7 uygulamas\u0131nda<\/strong> dikkat edilmesi gereken baz\u0131 hususlar vard\u0131r. <strong>Birinci s\u0131n\u0131f kalitedeki<\/strong> protez sa\u00e7lar tercih edilirse en \u015f\u0131k ve kusursuz g\u00f6r\u00fcn\u00fcme ula\u015f\u0131lmas\u0131 san\u0131ld\u0131\u011f\u0131ndan \u00e7ok daha kolayd\u0131r.<\/p>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7 Nas\u0131l Tak\u0131l\u0131r?<\/strong><\/h2>\n<p><iframe title=\"PROTEZ SA\u00c7 \u0130LE BAKIMI KEND\u0130N\u0130Z YAPAB\u0130L\u0130R, TAKAB\u0130L\u0130RS\u0130N\u0130Z. - Hair Replacement\" width=\"640\" height=\"360\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/WTjLxDM5UZY?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<p>Protez sa\u00e7 nas\u0131l tak\u0131l\u0131r?<strong> Protez sa\u00e7 takma<\/strong> konusunda yap\u0131lacak iki temel hareket vard\u0131r. \u0130ki a\u015fama \u015feklinde yap\u0131lan protez sa\u00e7 takma i\u015fleminde ilki sa\u00e7\u0131n kendisi ve ikincisi de protez sa\u00e7\u0131n alt yap\u0131s\u0131d\u0131r. \u00d6ncelikle sa\u00e7 kayb\u0131 ya\u015fanan b\u00f6l\u00fcm i\u00e7in birebir ayn\u0131 \u00f6l\u00e7\u00fcde ve \u00f6zelliklerde <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/\"><strong>protez sa\u00e7<\/strong><\/a> \u00fcretilmesi gerekir. \u00d6l\u00e7\u00fc al\u0131nmas\u0131 uzman ki\u015filer taraf\u0131ndan yap\u0131ld\u0131ktan sonra yap\u0131lmas\u0131 gereken i\u015flemler s\u0131ras\u0131yla \u015fu \u015fekildedir:<\/p>\n<ul>\n<li>Sa\u00e7 derisi protez sa\u00e7 uygulamas\u0131na haz\u0131r hale getirilir.<\/li>\n<li>Sa\u00e7 derisi \u00fczerine hava ve su ge\u00e7irgenli\u011fine sahip bir tabaka s\u00fcr\u00fcl\u00fcr.<\/li>\n<li>Ki\u015finin sa\u00e7 \u015fekline en uygun protez sa\u00e7 tarz\u0131 belirlenir.<\/li>\n<li>Sa\u00e7 bankas\u0131ndan al\u0131nan standart sa\u00e7lar g\u00f6zeneklere tek tek elle i\u015flenir.<\/li>\n<li>Son olarak protez sa\u00e7 ki\u015finin kafas\u0131na \u00f6zenle yerle\u015ftirilir ve kusursuz g\u00f6r\u00fcn\u00fcm elde edilir.<\/li>\n<\/ul>\n<p>Bu a\u015famada <strong>protez sa\u00e7\u0131n tek tek elle i\u015flenmesi<\/strong> son derece \u00f6nemli bir s\u00fcre\u00e7tir. Yeterince \u00f6zen g\u00f6sterilmemesi durumunda protez sa\u00e7 k\u0131sa s\u00fcrede y\u0131pran\u0131r ve deforme olur. Bu konuda ma\u011fduriyet ya\u015famamak i\u00e7in kaliteli i\u015f\u00e7ili\u011fi olan profesyonel protez sa\u00e7 merkezlerini tercih etmek son derece \u00f6nemlidir.<\/p>\n<h2><strong><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-4362 \" src=\"https:\/\/cdn.onnahair.com\/2022\/04\/ea5b6d36-close-up-shot-young-surprised-emotional-male-hairdesser-wearing-gray-apron-holding-scissor-comb-touching-hair-pastel-blue-color-background-1-scaled.jpg\" alt=\"Protez Sa\u00e7 Nas\u0131l Tak\u0131l\u0131r?\" width=\"597\" height=\"398\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/ea5b6d36-close-up-shot-young-surprised-emotional-male-hairdesser-wearing-gray-apron-holding-scissor-comb-touching-hair-pastel-blue-color-background-1-scaled.jpg 2560w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/ea5b6d36-close-up-shot-young-surprised-emotional-male-hairdesser-wearing-gray-apron-holding-scissor-comb-touching-hair-pastel-blue-color-background-1-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/ea5b6d36-close-up-shot-young-surprised-emotional-male-hairdesser-wearing-gray-apron-holding-scissor-comb-touching-hair-pastel-blue-color-background-1-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/ea5b6d36-close-up-shot-young-surprised-emotional-male-hairdesser-wearing-gray-apron-holding-scissor-comb-touching-hair-pastel-blue-color-background-1-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/ea5b6d36-close-up-shot-young-surprised-emotional-male-hairdesser-wearing-gray-apron-holding-scissor-comb-touching-hair-pastel-blue-color-background-1-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/ea5b6d36-close-up-shot-young-surprised-emotional-male-hairdesser-wearing-gray-apron-holding-scissor-comb-touching-hair-pastel-blue-color-background-1-2048x1366.jpg 2048w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/ea5b6d36-close-up-shot-young-surprised-emotional-male-hairdesser-wearing-gray-apron-holding-scissor-comb-touching-hair-pastel-blue-color-background-1-640x427.jpg 640w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/ea5b6d36-close-up-shot-young-surprised-emotional-male-hairdesser-wearing-gray-apron-holding-scissor-comb-touching-hair-pastel-blue-color-background-1-400x267.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 597px) 100vw, 597px\" \/><\/strong><\/h2>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7\u0131n Avantajlar\u0131 Nelerdir?<\/strong><\/h2>\n<p>En \u00e7ok \u00f6nem arz eden avantajlar aras\u0131nda <strong><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sacin-olumlu-yonleri\/\"><u>protez sa\u00e7\u0131n faydalar\u0131<\/u><\/a><\/strong> ki\u015fide kaybolan \u00f6zg\u00fcveni yeniden kazand\u0131rmas\u0131yla hayatta kural de\u011fi\u015ftirici bir etkiye sahiptir. Ba\u015fkalar\u0131 taraf\u0131ndan fark edilmeyen <strong>protez sa\u00e7 avantajlar\u0131<\/strong> \u015funlard\u0131r:<\/p>\n<ul>\n<li>Kusursuz g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc sayesinde d\u0131\u015far\u0131dan protez sa\u00e7 oldu\u011fu anla\u015f\u0131lmaz.<\/li>\n<li>\u0130stenilen model ve sa\u00e7 \u015fekli protez sa\u00e7 \u00fczerinde kolayl\u0131kla uygulanabilir.<\/li>\n<li>Sportif aktiviteler ve y\u00fczme sorun olmadan yap\u0131labilir.<\/li>\n<li>Denizde de protez sa\u00e7 kullan\u0131labilir.<\/li>\n<\/ul>\n<p>Bu \u00f6zellikler sayesinde protez sa\u00e7 kullan\u0131m\u0131 \u00fclkemizde her ge\u00e7en g\u00fcn artmaktad\u0131r. Birinci s\u0131n\u0131f kalitede \u00fcretilen ve tek tek elle ge\u00e7irilen protez sa\u00e7lar son derece kaliteli ve \u015f\u0131k bir tarz elde etmenize yard\u0131mc\u0131 olur. Kellikten kurtulmak i\u00e7in \u00e7are protez sa\u00e7ta.<\/p>\n<h3><strong>Protez Sa\u00e7 Kullan\u0131m \u00d6mr\u00fc Ne Kadar?<\/strong><\/h3>\n<p><strong>Protez sa\u00e7 kullan\u0131m\u0131<\/strong>, bak\u0131m s\u00fcreleri ile birlikte maksimum s\u00fcreye ula\u015fabilir. Bir ba\u015fka deyi\u015fle protez sa\u00e7 bak\u0131m\u0131na ve kullan\u0131m\u0131na ne kadar dikkat edilirse ekipman\u0131n <strong>kullan\u0131m \u00f6mr\u00fc <\/strong>de o kadar uzun olur. Kaliteli <strong>protez sa\u00e7 takma<\/strong> i\u015fleminden sonra bak\u0131mlar\u0131n\u0131n aksat\u0131lmamas\u0131 gerekir. Bu sayede 6-12 ay aras\u0131nda protez sa\u00e7 tak\u0131labilir.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Protez Sa\u00e7 Nas\u0131l Tak\u0131l\u0131r? Protez sa\u00e7 takma konusunda alan\u0131nda deneyimli sa\u00e7 bak\u0131m uzmanlar\u0131ndan profesyonel destek alabilir, zamanla protez sa\u00e7\u0131 nas\u0131l takaca\u011f\u0131n\u0131z\u0131 kendiniz de \u00f6\u011frenebilirsiniz. Son derece basit bir y\u00f6ntemi bulunan protez sa\u00e7 takma konusunda deneyimli olman\u0131za gerek yok. Tamamen pratik bir \u015fekilde ve tek ba\u015f\u0131n\u0131za takabilece\u011finiz protez sa\u00e7 ile kusursuz bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm elde etmek \u00e7ok&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":4362,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[113,115,117],"class_list":["post-4361","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-bilgi","tag-onnahair","tag-protez-sac","tag-sac-protezi"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4361","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4361"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4361\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4362"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4361"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4361"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4361"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}