{"id":4471,"date":"2022-04-08T23:37:29","date_gmt":"2022-04-08T20:37:29","guid":{"rendered":"https:\/\/www.onnahair.com\/?p=4471"},"modified":"2024-12-12T10:49:38","modified_gmt":"2024-12-12T07:49:38","slug":"protez-sac-uygulama-asamalari","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac-uygulama-asamalari\/","title":{"rendered":"Protez Sa\u00e7 Uygulama A\u015famalar\u0131"},"content":{"rendered":"<p><u>Protez sa\u00e7 uygulama a\u015famalar\u0131<\/u> herkes i\u00e7in ayn\u0131 a\u015famalar\u0131 bar\u0131nd\u0131ran bir s\u00fcre\u00e7tir. Protez sa\u00e7\u0131n uygulanmas\u0131ndaki en \u00f6nemli a\u015fama \u00f6l\u00e7\u00fcd\u00fcr. \u00d6l\u00e7\u00fcn\u00fcn al\u0131nd\u0131\u011f\u0131 ilk seans do\u011frultusunda protez sa\u00e7 haz\u0131rlan\u0131r ve bu \u00f6l\u00e7\u00fcme g\u00f6re t\u00fcm uygulama yap\u0131l\u0131r. Bu neden ile \u00f6l\u00e7\u00fc a\u015famas\u0131 \u00e7ok \u00f6nemlidir. Ki\u015finin sa\u00e7\u0131na, sa\u00e7 tipine ve uygulama yap\u0131lacak geni\u015fli\u011fe g\u00f6re protez haz\u0131rlan\u0131r. E\u011fer \u00f6l\u00e7\u00fc yanl\u0131\u015f al\u0131n\u0131r ise bu durumda t\u00fcm s\u00fcrecin tekrar edilmesi gerekir ve bu durum hem kaynak hem de zaman kayb\u0131na neden olur. <strong>Protez sa\u00e7 a\u015famalar\u0131<\/strong>n\u0131n her birine \u00f6zen g\u00f6stermek ve m\u00fcmk\u00fcn ise profesyonel ve deneyimli ki\u015filer taraf\u0131ndan yap\u0131lmas\u0131n\u0131 talep etmek gerekir.<\/p>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7 Neyden Yap\u0131l\u0131r?\u00a0<\/strong><\/h2>\n<p><strong>Protez sa\u00e7\u0131n yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131 malzeme <\/strong>ger\u00e7ek sa\u00e7t\u0131r. Son teknoloji kullan\u0131larak \u00fcretilen protez sa\u00e7lar, ger\u00e7ek sa\u00e7lardan haz\u0131rlan\u0131r. Eskiden kullan\u0131lan protez sa\u00e7lar yapay sa\u00e7 tellerinden olu\u015furdu ancak g\u00fcn\u00fcm\u00fczde tercih edilen protez sa\u00e7larda ise ger\u00e7ek sa\u00e7 telleri yer almaktad\u0131r. Protez sa\u00e7lar kendi i\u00e7erisinde de standart protez sa\u00e7 ve nano teknoloji protez sa\u00e7 olarak iki gruba ayr\u0131l\u0131r. <strong><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/nanoteknoloji-protez-sac-nedir\/\">Nano teknolojik protez sa\u00e7lar<\/a><\/strong> ise daha ger\u00e7ek\u00e7idir ve kullan\u0131lan malzeme daha kalitedir. Bu neden ile nano teknolojisi kullan\u0131larak haz\u0131rlanan protez sa\u00e7lar \u00e7ok daha uzun s\u00fcre kullan\u0131labilir.<\/p>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7 Ka\u00e7 G\u00fcnde Yap\u0131l\u0131r?<\/strong><\/h2>\n<p><u>Protez sa\u00e7lar\u0131n haz\u0131rlanma s\u00fcresi<\/u> ortalama iki ayd\u0131r. Uzun bir s\u00fcreci kapsar ve ki\u015fiye \u00f6zel tasarlan\u0131r. <strong>Ki\u015fiye \u00f6zel<\/strong> tasarland\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in bir protez sa\u00e7\u0131n haz\u0131rlanmas\u0131 olduk\u00e7a uzun s\u00fcrer. Her bir a\u015fama tek tek incelenir ve denetimden ge\u00e7irilir. E\u011fer <strong>protez sa\u00e7<\/strong> yap\u0131lacak olan klini\u011fin yo\u011funlu\u011fu fazla ise bu durumda 2 aydan daha da uzun s\u00fcrmesi muhtemeldir. Protez sa\u00e7 yapt\u0131rmak isteyen ki\u015filerin bu s\u00fcreleri g\u00f6z \u00f6n\u00fcnde bulundurarak karar vermesi ve uygulamaya ge\u00e7mesi \u00f6nerilir.<\/p>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7 \u0130\u015flemi Ka\u00e7 Seans S\u00fcrer? <\/strong><\/h2>\n<p><strong>Protez sa\u00e7 uygulama seans\u0131<\/strong> bir sorun olmad\u0131\u011f\u0131 m\u00fcddet\u00e7e genellikle iki seanst\u0131r. \u0130lk seansta ki\u015finin sa\u00e7lar\u0131 incelenir, alerji ve sa\u011fl\u0131k durumu \u00f6\u011frenilir ve sa\u00e7 uygulamas\u0131 yap\u0131lacak b\u00f6lgenin \u00f6l\u00e7\u00fcs\u00fc al\u0131n\u0131r. <strong>Protez sa\u00e7 a\u015famalar\u0131 <\/strong>\u00f6l\u00e7\u00fc, yerle\u015ftirme ve \u015fekil vermeden olu\u015fur. Bu \u00fc\u00e7 ad\u0131m do\u011frultusunda ki\u015finin sa\u00e7\u0131 haz\u0131rland\u0131ktan sonra ilgili b\u00f6lgeye yerle\u015ftirilir ve istenildi\u011fi gibi \u015fekil verilir. Sa\u00e7 uzunlu\u011fu, kesimi, modeli ve di\u011fer estetik unsurlara sa\u00e7\u0131 yapt\u0131ran ki\u015fi karar verir.<\/p>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7 Kad\u0131nlara Yap\u0131l\u0131r M\u0131?<\/strong><\/h2>\n<p><u>Kad\u0131nlara protez sa\u00e7<\/u> yap\u0131labiliyor. Protez sa\u00e7 her ne kadar erkekler taraf\u0131ndan daha fazla kullan\u0131lsa da <strong>kad\u0131nlar<\/strong> da istedikleri takdirde protez sa\u00e7 yapt\u0131rabilir. Sonu\u00e7ta kellik ve a\u015f\u0131r\u0131 sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi gibi meseleler sadece cinsiyetlere g\u00f6re ayr\u0131lmaz ve t\u00fcm insanlarda ortaya \u00e7\u0131kabilir. Cinsiyet \u00fcst\u00fc bir problem oldu\u011fu i\u00e7in kad\u0131nlar da istedikleri takdirde erkekler gibi protez sa\u00e7, sa\u00e7 ekimi ve peruk gibi \u00fcr\u00fcnlere y\u00f6nelebilirler. <strong><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\">Protez sa\u00e7<\/a> yapt\u0131rmak isteyen t\u00fcm kad\u0131n<\/strong> ve erkeklerin g\u00fcvenli, yasal ve temiz klinikleri tercih etmesi gerekir. Protez sa\u00e7 yapt\u0131r\u0131ld\u0131ktan sonra bak\u0131m\u0131n\u0131n aksat\u0131lmamas\u0131 da son derece \u00f6nemlidir.<\/p>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7 G\u00fcvenli Mi?<\/strong><\/h2>\n<p><strong>G\u00fcvenli sa\u00e7 protezi uygulamas\u0131 <\/strong>uzman ki\u015filer ve profesyonel klinikler taraf\u0131ndan yap\u0131l\u0131r. Yasal s\u00fcrece tabi olan ve steril alanlar\u0131n kullan\u0131lmas\u0131 tavsiye edilir. Sa\u00e7lar\u0131na protez yapt\u0131rmak isteyen herkesin \u00f6ncelikle kaliteli ve <strong>g\u00fcvenli <\/strong>yerleri tercih etmesi gerekir. Kullan\u0131lan malzemenin birinci s\u0131n\u0131f olmas\u0131 da yine aranan kriterler aras\u0131nda yer almal\u0131d\u0131r.<\/p>\n<h2><strong><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-4472 \" src=\"https:\/\/cdn.onnahair.com\/2022\/04\/d025abcf-special-clean-up-after-shaving-process-1-scaled.jpg\" alt=\"Protez Sa\u00e7 Uygulama A\u015famalar\u0131\" width=\"550\" height=\"367\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/d025abcf-special-clean-up-after-shaving-process-1-scaled.jpg 2560w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/d025abcf-special-clean-up-after-shaving-process-1-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/d025abcf-special-clean-up-after-shaving-process-1-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/d025abcf-special-clean-up-after-shaving-process-1-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/d025abcf-special-clean-up-after-shaving-process-1-1536x1025.jpg 1536w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/d025abcf-special-clean-up-after-shaving-process-1-2048x1367.jpg 2048w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/d025abcf-special-clean-up-after-shaving-process-1-640x427.jpg 640w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/d025abcf-special-clean-up-after-shaving-process-1-400x267.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 550px) 100vw, 550px\" \/><\/strong><\/h2>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7 \u00d6l\u00e7\u00fc Al\u0131m\u0131 Neden \u00d6nemli?<\/strong><\/h2>\n<p>Protez sa\u00e7 uygulama a\u015famalar\u0131 s\u00fcrecinde sa\u00e7\u0131n \u00f6l\u00e7\u00fcs\u00fcn\u00fc almak son derece \u00f6nemlidir. Bunun nedeni ise t\u00fcm i\u015flemin bu a\u015famaya g\u00f6re yap\u0131lmas\u0131d\u0131r. Protez sa\u00e7\u0131n sorunsuz kullan\u0131labilmesi i\u00e7in <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac-yapim-asamalari-nelerdir\/\"><strong>protez sa\u00e7 a\u015famalar\u0131<\/strong><\/a>n\u0131n her birine \u00f6zen g\u00f6stermek gerekir. Protez sa\u00e7\u0131n \u00f6l\u00e7\u00fcs\u00fc do\u011fru al\u0131nmad\u0131\u011f\u0131 takdirde yerle\u015ftirme a\u015famas\u0131na ge\u00e7i\u015f yap\u0131lamaz.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Protez sa\u00e7 uygulama a\u015famalar\u0131 herkes i\u00e7in ayn\u0131 a\u015famalar\u0131 bar\u0131nd\u0131ran bir s\u00fcre\u00e7tir. Protez sa\u00e7\u0131n uygulanmas\u0131ndaki en \u00f6nemli a\u015fama \u00f6l\u00e7\u00fcd\u00fcr. \u00d6l\u00e7\u00fcn\u00fcn al\u0131nd\u0131\u011f\u0131 ilk seans do\u011frultusunda protez sa\u00e7 haz\u0131rlan\u0131r ve bu \u00f6l\u00e7\u00fcme g\u00f6re t\u00fcm uygulama yap\u0131l\u0131r. Bu neden ile \u00f6l\u00e7\u00fc a\u015famas\u0131 \u00e7ok \u00f6nemlidir. Ki\u015finin sa\u00e7\u0131na, sa\u00e7 tipine ve uygulama yap\u0131lacak geni\u015fli\u011fe g\u00f6re protez haz\u0131rlan\u0131r. E\u011fer \u00f6l\u00e7\u00fc yanl\u0131\u015f al\u0131n\u0131r&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":4472,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[113,115,117],"class_list":["post-4471","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-bilgi","tag-onnahair","tag-protez-sac","tag-sac-protezi"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4471","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4471"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4471\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4472"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4471"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4471"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4471"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}