{"id":4486,"date":"2022-04-09T12:28:22","date_gmt":"2022-04-09T09:28:22","guid":{"rendered":"https:\/\/www.onnahair.com\/?p=4486"},"modified":"2024-12-12T10:49:03","modified_gmt":"2024-12-12T07:49:03","slug":"protez-sac-yikanabilir-mi","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac-yikanabilir-mi\/","title":{"rendered":"Protez Sa\u00e7 Y\u0131kanabilir Mi?"},"content":{"rendered":"<p><strong>Protez Sa\u00e7 Y\u0131kanabilir Mi? <\/strong>Protez sa\u00e7\u0131n su ile temas\u0131nda dikkat edilmesi gereken unsurlar ve kullan\u0131lmas\u0131 gereken \u00f6zel kremler vard\u0131r. Protez sa\u00e7 y\u0131kan\u0131rken herhangi bir sorun ile kar\u015f\u0131la\u015f\u0131lmayan bir uygulamad\u0131r. Protez sa\u00e7 e\u011fer kaliteli bir yerde yapt\u0131r\u0131lm\u0131\u015f ise ve sa\u00e7\u0131n bak\u0131m\u0131na \u00f6zen g\u00f6steriliyor ise sa\u00e7\u0131n s\u0131k s\u0131k y\u0131kanmas\u0131nda bir problem g\u00f6r\u00fclmez. Yap\u0131lan sa\u00e7 e\u011fer kaliteli de\u011fil ve bak\u0131m\u0131 da d\u00fczg\u00fcn yap\u0131lm\u0131yor ise y\u0131kama s\u0131kl\u0131\u011f\u0131na ve kullan\u0131lan \u00fcr\u00fcnlere dikkat etmek gerekir. <strong>Protez sa\u00e7\u0131 y\u0131kamak <\/strong>i\u00e7in izlenmesi gereken ad\u0131mlar vard\u0131r. Bu ad\u0131mlara dikkat edildi\u011fi zaman protez sa\u00e7\u0131n kullan\u0131m s\u00fcresi daha uzun olur.<\/p>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7 Normal \u015eampuanla Y\u0131kanabilir Mi?\u00a0<\/strong><\/h2>\n<p><strong>Protez sa\u00e7 i\u00e7in normal \u015fampuan <\/strong>kullan\u0131lmamas\u0131 tavsiye edilir. <strong>Normal \u015fampuanlar<\/strong> sa\u00e7 derisi \u00fczerinde etkilidir ve ki\u015finin daha sa\u011fl\u0131kl\u0131 bir kafa derisine sahip olmas\u0131 i\u00e7in de etki eder. Protez sa\u00e7 kullanan ki\u015filerin bu alan i\u00e7in \u00f6zel olarak \u00fcretilen \u015fampuanlar\u0131 tercih etmesi gerekir. Protez sa\u00e7, normal \u015fampuan ile y\u0131kand\u0131\u011f\u0131 zaman farkl\u0131 etkiler ortaya \u00e7\u0131kabiliyor. Bu etkilerin ortaya \u00e7\u0131kmas\u0131 ise genellikle uzun vadede kendini g\u00f6steriyor. Protez sa\u00e7\u0131 olan ki\u015filerin \u00f6zel sa\u00e7 bak\u0131m \u00fcr\u00fcnlerini kullanmas\u0131, sa\u00e7lar\u0131n\u0131n daha kaliteli ve canl\u0131 olmas\u0131n\u0131 sa\u011flayacakt\u0131r. Uzmanlar taraf\u0131ndan da protez sa\u00e7\u0131 olan ki\u015filerin kulland\u0131klar\u0131 ki\u015fisel bak\u0131m \u00fcr\u00fcnlerini uygulamaya \u00f6zel olanlar ile de\u011fi\u015ftirmeleri gerekti\u011fi s\u00f6ylenir. &#8220;Protez sa\u00e7 y\u0131kanabilir mi?&#8221; sorusuna cevap olarak y\u0131kanabilir ancak protez sa\u00e7 i\u00e7in \u00f6zel \u00fcretilmi\u015f \u00fcr\u00fcnlerin kullan\u0131lmas\u0131nda fayda vard\u0131r.<\/p>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7 Bak\u0131m\u0131 Evde Nas\u0131l Yap\u0131l\u0131r?<\/strong><\/h2>\n<p><u>Protez sa\u00e7 bak\u0131m\u0131<\/u> iki a\u015famadan olu\u015fur. Her ay d\u00fczenli olarak profesyonel kliniklerde protez sa\u00e7 bak\u0131m\u0131n\u0131n uzmanlar taraf\u0131ndan yap\u0131lmas\u0131 a\u015famalardan biridir. Di\u011fer a\u015fama ise ki\u015finin evde kendi bak\u0131m\u0131n\u0131 yapmas\u0131d\u0131r. Her iki a\u015famada birbiri ile ba\u011flant\u0131l\u0131d\u0131r biri olmadan, di\u011fer bak\u0131m\u0131 yapman\u0131n anlam\u0131 yoktur. Bu neden ile ki\u015filerin hem profesyonel bak\u0131m\u0131 aksatmamas\u0131 hem de evde d\u00fczenli bak\u0131m yapmas\u0131 gerekir. <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sacin-bakimi-nasil-yapilmali\/#Evde_Sac_Protezi_Bakimi\"><strong>Evde protez sa\u00e7 bak\u0131m\u0131<\/strong><\/a> yapmak isteyenlerin uymas\u0131 gereken \u00f6neriler \u015funlard\u0131r:<\/p>\n<ul>\n<li>Protez sa\u00e7 \u015fampuan\u0131 kullanmak<\/li>\n<li>Protez sa\u00e7 bak\u0131m kremi kullanmak<\/li>\n<li>Havuz ve deniz gibi alanlar kullan\u0131lacak ise protez sa\u00e7 serumu kullanmak<\/li>\n<li>\u00d6zel taraklar kullanmak<\/li>\n<li>Bantlar\u0131n gev\u015fememesine \u00f6zen g\u00f6stermek<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>Protez sa\u00e7\u0131 y\u0131kamak <\/strong>i\u00e7in i\u015flem esnas\u0131nda hassas davran\u0131lmas\u0131 gerekir.<\/p>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7 Ka\u00e7 G\u00fcnde Bir Y\u0131kan\u0131r?\u00a0<\/strong><\/h2>\n<p><strong>Protez sa\u00e7\u0131n y\u0131kanma s\u0131kl\u0131\u011f\u0131 <\/strong>sa\u00e7\u0131n kalitesine ba\u011fl\u0131d\u0131r. \u00c7ok iyi ve g\u00fcvenilir bir yerde kaliteli <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/\"><strong>protez sa\u00e7<\/strong><\/a> yapt\u0131r\u0131lm\u0131\u015f ve sa\u00e7\u0131n bak\u0131m\u0131na da \u00f6zen g\u00f6steriliyor ise her g\u00fcn y\u0131kanmas\u0131nda herhangi bir sorun yoktur. Genellikle uzmanlar taraf\u0131ndan bu konuda \u00f6nerilen s\u00fcre aral\u0131\u011f\u0131 2 ila 3 g\u00fcnde bir du\u015f almakt\u0131r. Protez sa\u00e7\u0131n\u0131 y\u0131kamak isteyenler sa\u00e7\u0131n kuruyarak hacim kayb\u0131na u\u011framas\u0131n\u0131 engellemek i\u00e7in belirtilen s\u00fcre aral\u0131\u011f\u0131nda du\u015f alabilirler ya da sa\u00e7lar\u0131n\u0131 y\u0131kayabilirler.<\/p>\n<h2><strong><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-4487 \" src=\"https:\/\/cdn.onnahair.com\/2022\/04\/077252fb-high-angle-view-hairdresser-with-tattoos-washing-hair-young-male-customer-1-scaled.jpg\" alt=\"Protez Sa\u00e7 Y\u0131kanabilir Mi?\" width=\"599\" height=\"399\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/077252fb-high-angle-view-hairdresser-with-tattoos-washing-hair-young-male-customer-1-scaled.jpg 2560w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/077252fb-high-angle-view-hairdresser-with-tattoos-washing-hair-young-male-customer-1-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/077252fb-high-angle-view-hairdresser-with-tattoos-washing-hair-young-male-customer-1-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/077252fb-high-angle-view-hairdresser-with-tattoos-washing-hair-young-male-customer-1-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/077252fb-high-angle-view-hairdresser-with-tattoos-washing-hair-young-male-customer-1-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/077252fb-high-angle-view-hairdresser-with-tattoos-washing-hair-young-male-customer-1-2048x1366.jpg 2048w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/077252fb-high-angle-view-hairdresser-with-tattoos-washing-hair-young-male-customer-1-640x427.jpg 640w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/077252fb-high-angle-view-hairdresser-with-tattoos-washing-hair-young-male-customer-1-400x267.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 599px) 100vw, 599px\" \/><\/strong><\/h2>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7 Her G\u00fcn Y\u0131kand\u0131\u011f\u0131nda Ne Olur?<\/strong><\/h2>\n<p><u>Protez sa\u00e7 <strong>her g\u00fcn y\u0131kan\u0131rsa<\/strong><\/u> sa\u00e7\u0131n kalitesine ba\u011fl\u0131 olarak a\u015f\u0131nmalar meydana gelebilir. Bu a\u015f\u0131nmalar neticesinde ise sa\u00e7 hacim kayb\u0131na u\u011frar. Bir protez sa\u00e7\u0131n hacim kayb\u0131na u\u011framas\u0131 ise o sa\u00e7\u0131n daha kuru g\u00f6r\u00fcnmesine ve yapay oldu\u011funun anla\u015f\u0131lmas\u0131na sebep olur. <strong>Protez sa\u00e7<\/strong> her g\u00fcn y\u0131kanabilir olsa da bu durum sa\u00e7\u0131n geni\u015fli\u011fine, kullan\u0131lan bak\u0131m \u00fcr\u00fcnlerine ve bak\u0131m yapma s\u0131kl\u0131\u011f\u0131na g\u00f6re de\u011fi\u015febilir.<\/p>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7 S\u0131cak Su ile Y\u0131kan\u0131r M\u0131?<\/strong><\/h2>\n<p><strong>S\u0131cak su ile protez sa\u00e7 y\u0131kamak <\/strong>yap\u0131lmamas\u0131 gereken bir i\u015flemdir. Protez sa\u00e7lar\u0131n \u0131l\u0131k ve hatta m\u00fcmk\u00fcn oldu\u011fu kadar so\u011fuk su ile y\u0131kanmas\u0131 istenir. Protez sa\u00e7\u0131 olan ki\u015filerin s\u0131cak ya da kaynar su ile sa\u00e7lar\u0131n\u0131 y\u0131kamamaya \u00f6zen g\u00f6stermesi gerekir. Bu hem sa\u00e7a hem de kafa derisine zarar veren bir durumdur. <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac-ne-ile-yikanir\/\"><strong>Protez sa\u00e7\u0131 y\u0131kamak <\/strong><\/a>i\u00e7in s\u0131cak su yerine so\u011fuk su tercih edilmelidir.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Protez Sa\u00e7 Y\u0131kanabilir Mi? Protez sa\u00e7\u0131n su ile temas\u0131nda dikkat edilmesi gereken unsurlar ve kullan\u0131lmas\u0131 gereken \u00f6zel kremler vard\u0131r. Protez sa\u00e7 y\u0131kan\u0131rken herhangi bir sorun ile kar\u015f\u0131la\u015f\u0131lmayan bir uygulamad\u0131r. Protez sa\u00e7 e\u011fer kaliteli bir yerde yapt\u0131r\u0131lm\u0131\u015f ise ve sa\u00e7\u0131n bak\u0131m\u0131na \u00f6zen g\u00f6steriliyor ise sa\u00e7\u0131n s\u0131k s\u0131k y\u0131kanmas\u0131nda bir problem g\u00f6r\u00fclmez. Yap\u0131lan sa\u00e7 e\u011fer kaliteli de\u011fil&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":4487,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[113,115,117],"class_list":["post-4486","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-bilgi","tag-onnahair","tag-protez-sac","tag-sac-protezi"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4486","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4486"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4486\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4487"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4486"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4486"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4486"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}