{"id":4492,"date":"2022-04-10T23:16:49","date_gmt":"2022-04-10T20:16:49","guid":{"rendered":"https:\/\/www.onnahair.com\/?p=4492"},"modified":"2025-03-26T02:35:14","modified_gmt":"2025-03-25T23:35:14","slug":"protez-sac-kasinti-yapar-mi","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac-kasinti-yapar-mi\/","title":{"rendered":"Protez Sa\u00e7 Ka\u015f\u0131nt\u0131 Yapar M\u0131?"},"content":{"rendered":"<p><strong>Protez Sa\u00e7 Ka\u015f\u0131nt\u0131 Yapar M\u0131? <\/strong>Protez sa\u00e7\u0131n yan etkisi ve sa\u011fl\u0131k a\u00e7\u0131s\u0131ndan herhangi bir zarar\u0131 bulunmaz. Protez sa\u00e7 uygulamas\u0131 isteyen herkesin rahatl\u0131kla yapt\u0131rabilece\u011fi bir uygulamad\u0131r. Protez sa\u00e7 uygulamas\u0131 ki\u015fiye herhangi bir zarar vermez. Zarar vermemesinin nedeni ise ki\u015fiye \u00f6zel tasar\u0131ma sahip olmas\u0131d\u0131r. Peruk gibi herkes taraf\u0131ndan kullanabilen ve standart olarak \u00fcretilen bir \u00fcr\u00fcn de\u011fildir. Protez sa\u00e7 ki\u015fiye \u00f6zel yap\u0131l\u0131r ve tasarlan\u0131r.<\/p>\n<p>Uygulanacak alan\u0131n geni\u015fli\u011fine, ki\u015finin sa\u00e7 tipine ve rengine, cilde ve kafa derisine en uygun protez sa\u00e7 belirlenir. Protez sa\u00e7 yap\u0131l\u0131rken \u00f6zel i\u015flemler yap\u0131l\u0131r ve farkl\u0131 a\u015famalar bulunur. A\u015famalardan ilki ki\u015fiye \u00f6zel \u00f6l\u00e7\u00fc almak, nas\u0131l bir sa\u00e7 protezi yap\u0131laca\u011f\u0131na ki\u015fi ile karar vermek ve protezi haz\u0131rlamakt\u0131r. <strong>Sa\u00e7 protezi <\/strong>\u00f6zel olarak tasarland\u0131\u011f\u0131 ve ki\u015fiden ki\u015fiye de\u011fi\u015fti\u011fi i\u00e7in ki\u015fiyi rahats\u0131z etmez.<\/p>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7 Ka\u015f\u0131nt\u0131 Yapar M\u0131? Sorusunun Cevab\u0131<\/strong><\/h2>\n<p><strong>Protez sa\u00e7\u0131n ka\u015f\u0131nd\u0131rmas\u0131 <\/strong>bug\u00fcne dek nadir g\u00f6r\u00fclen bir durumdur. Protez sa\u00e7\u0131n yapt\u0131\u011f\u0131 ka\u015f\u0131nt\u0131 ile genellikle uygulaman\u0131n ilk haftas\u0131nda kar\u015f\u0131la\u015f\u0131l\u0131r. Sa\u00e7ta proteze al\u0131\u015f\u0131ld\u0131ktan sonra ise ki\u015fi herhangi bir ka\u015f\u0131nt\u0131 ya da rahats\u0131z hissetmez. <strong>Protez sa\u00e7\u0131n ka\u015f\u0131nd\u0131rmas\u0131<\/strong> ile genellikle adaptasyon s\u00fcrecinde kar\u015f\u0131la\u015f\u0131l\u0131r. Adaptasyon s\u00fcreci tamamland\u0131ktan ve ki\u015fi protez sa\u00e7\u0131na al\u0131\u015ft\u0131ktan sonra herhangi bir rahats\u0131zl\u0131k ya da ka\u015f\u0131nt\u0131 hissetmez. <strong>Protez sa\u00e7<\/strong> e\u011fer ilk haftalardan sonra ka\u015f\u0131nd\u0131rmaya ba\u015flam\u0131\u015f ise bu durumda bantlarda problem olabilir. Bu gibi durumlar ile kar\u015f\u0131la\u015f\u0131ld\u0131\u011f\u0131 zaman ise yap\u0131lmas\u0131 gereken ilk hareket protez sa\u00e7\u0131n yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131 klinik ile ileti\u015fime ge\u00e7mektir.<\/p>\n<p><!-- Image Display --><br \/>\n<strong><br \/>\n<img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-10290\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/protez-sac-kasintisi-yaparmi.jpg\" alt=\"Protez Sa\u00e7 Ka\u015f\u0131nt\u0131s\u0131 Yapar m\u0131?\" width=\"1000\" height=\"600\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/protez-sac-kasintisi-yaparmi.jpg 1000w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/protez-sac-kasintisi-yaparmi-300x180.jpg 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/protez-sac-kasintisi-yaparmi-400x240.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 1000px) 100vw, 1000px\" \/><br \/>\n<\/strong><\/p>\n<p><!-- Schema Markup --><br \/>\n<script type=\"application\/ld+json\">\n{\n  \"@context\": \"https:\/\/schema.org\",\n  \"@type\": \"ImageObject\",\n  \"url\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/protez-sac-kasintisi-yaparmi.jpg\",\n  \"contentUrl\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/protez-sac-kasintisi-yaparmi.jpg\",\n  \"license\": \"https:\/\/onnahair.com\/gorsel-lisans\",\n  \"name\": \"Protez Sa\u00e7 Ka\u015f\u0131nt\u0131s\u0131 Yapar m\u0131?\",\n  \"caption\": \"Protez sa\u00e7 kullananlar\u0131n ka\u015f\u0131nt\u0131 ya\u015fay\u0131p ya\u015famayaca\u011f\u0131 hakk\u0131nda bilgi veren g\u00f6rsel.\",\n  \"description\": \"Bu g\u00f6rsel, protez sa\u00e7\u0131n ka\u015f\u0131nt\u0131 yap\u0131p yapmad\u0131\u011f\u0131na dair bilgi edinmek isteyenler i\u00e7in haz\u0131rlanm\u0131\u015ft\u0131r. Protez sa\u00e7\u0131n do\u011fru uygulama ve bak\u0131m ile cilt sa\u011fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 korudu\u011fu vurgulanmaktad\u0131r.\",\n  \"creator\": {\n    \"@type\": \"Organization\",\n    \"name\": \"Onna Hair\"\n  },\n  \"width\": 1000,\n  \"height\": 600\n}\n<\/script><\/p>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7 Alerji Yapar M\u0131?<\/strong><\/h2>\n<p><u>Protez sa\u00e7\u0131n alerji yapmas\u0131<\/u> genellikle kar\u015f\u0131la\u015f\u0131lmayan bir yan etkidir. Bunun nedeni ise ki\u015fiye \u00f6zel tasar\u0131m yap\u0131lmas\u0131 ve bir ki\u015finin kulland\u0131\u011f\u0131 protezin bir ba\u015fkas\u0131 taraf\u0131ndan kullan\u0131lamamas\u0131d\u0131r. <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/\"><strong>Protez sa\u00e7<\/strong><\/a> kullanmak isteyen ki\u015filer e\u011fer alerjik durumlar\u0131 var ise bu alerjik durumlar\u0131n\u0131 sa\u00e7 uzman\u0131na aktarmal\u0131d\u0131r. Alerjinin neye oldu\u011fu biliniyor ise direkt olarak etken madde s\u00f6ylenmeli e\u011fer bilinmiyor ise ki\u015finin alerji testi yapt\u0131rarak detayl\u0131 bilgi edinmesi beklenmelidir. <strong>Sa\u00e7 protezi<\/strong> yap\u0131ld\u0131ktan sonra alerjik etkiler g\u00f6r\u00fcl\u00fcyor ise protez sa\u00e7\u0131n \u00e7\u0131kar\u0131lmas\u0131 ve kafa derisinin rahatlat\u0131lmas\u0131 gerekir. Alerjiye neden olan maddenin bulunmas\u0131 da \u00f6nemlidir.<\/p>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7 Zararl\u0131 M\u0131?<\/strong><\/h2>\n<p><strong>Protez sa\u00e7\u0131n zarar\u0131 <\/strong>e\u011fer alerjik bir v\u00fccut tipi yok ise \u00e7ok fazla ortaya \u00e7\u0131kmaz. Protez sa\u00e7\u0131 olan ki\u015filer sadece ilk haftalarda zorlanabilir. Bunun nedeni ise v\u00fccutlar\u0131nda daha \u00f6nce olmayan bir maddenin eklenmesidir. V\u00fccudun ve ki\u015finin belirli bir adaptasyon s\u00fcreci vard\u0131r. Bu yeni duruma al\u0131\u015fmak i\u00e7in \u00f6ncelikle adaptasyon s\u00fcrecinin tamamlanmas\u0131 gerekir. Adapte olunduktan sonra ise rahatl\u0131kla protez sa\u00e7 kullan\u0131lmaya devam edilebilir. Bak\u0131m i\u015flemleri i\u00e7in protez sa\u00e7 yerinden \u00e7\u0131kar\u0131l\u0131p tekrar tak\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda dahi ki\u015fi herhangi bir yan etki, zarar veya daha \u00f6nce hissetmedi\u011fi rahats\u0131z edici bir his ya\u015famaz.<\/p>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7 Ki\u015finin Kendi Sa\u00e7\u0131na Zarar Verir Mi?<\/strong><\/h2>\n<p><u>Protez sa\u00e7\u0131n ger\u00e7ek sa\u00e7a etkisi<\/u> yoktur. Bunun nedeni ise protez sa\u00e7\u0131n kendi malzemesinin farkl\u0131 olmas\u0131 ve bak\u0131m s\u00fcrecinin de de\u011fi\u015fmesidir. Protez sa\u00e7 uygulanan b\u00f6lgede ki\u015finin kendi sa\u00e7lar\u0131 da var ise bu sa\u00e7lar herhangi bir sorun ya\u015famazlar. Yine de burada dikkat edilmesi gereken baz\u0131 unsurlar vard\u0131r. <strong><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac-kafada-kac-gun-kalir\/\">Protez sa\u00e7 bak\u0131m\u0131<\/a> ile normal sa\u00e7 bak\u0131m\u0131n\u0131n<\/strong> birbirine kar\u0131\u015ft\u0131r\u0131lmamas\u0131 gerekir.<\/p>\n<p>M\u00fcmk\u00fcn oldu\u011fu s\u00fcrece ayr\u0131 bak\u0131mlar\u0131n\u0131n yap\u0131lmas\u0131 ve uygun bak\u0131m \u00fcr\u00fcnlerinin kullan\u0131lmas\u0131 gerekir. Protez sa\u00e7 do\u011fal malzemelerden \u00fcretilir ve ki\u015fiye \u00f6zel tasarlan\u0131r. Bu neden ile de ki\u015finin kendi sa\u00e7lar\u0131na bask\u0131 yapmayacak \u015fekilde yerle\u015ftirilir. <strong>Sa\u00e7 protezi <\/strong>yapt\u0131ran ki\u015filerin kaliteli ve profesyonel yerleri tercih etmesi hem protez sa\u00e7 i\u00e7in hem de normal sa\u00e7lar\u0131 i\u00e7in olduk\u00e7a \u00f6nemlidir.<\/p>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7 Ka\u015f\u0131nt\u0131s\u0131 \u0130le \u0130lgili Sizden Gelenler<\/strong><\/h2>\n<style>#sp-ea-10288 .spcollapsing { height: 0; overflow: hidden; transition-property: height;transition-duration: 300ms;}#sp-ea-10288.sp-easy-accordion>.sp-ea-single {margin-bottom: 10px; border: 1px solid #e2e2e2; }#sp-ea-10288.sp-easy-accordion>.sp-ea-single>.ea-header a {color: #444;}#sp-ea-10288.sp-easy-accordion>.sp-ea-single>.sp-collapse>.ea-body {background: #fff; color: #444;}#sp-ea-10288.sp-easy-accordion>.sp-ea-single {background: #eee;}#sp-ea-10288.sp-easy-accordion>.sp-ea-single>.ea-header a .ea-expand-icon { float: left; color: #444;font-size: 16px;}<\/style><div id=\"sp_easy_accordion-1742944285\">\n<div id=\"sp-ea-10288\" class=\"sp-ea-one sp-easy-accordion\" data-ea-active=\"ea-click\" data-ea-mode=\"vertical\" data-preloader=\"\" data-scroll-active-item=\"\" data-offset-to-scroll=\"0\">\n\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-102880\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse102880\" aria-controls=\"collapse102880\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> Protez sa\u00e7 ka\u015f\u0131nt\u0131s\u0131n\u0131 nas\u0131l \u00f6nleyebilirim?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse102880\" data-parent=\"#sp-ea-10288\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-102880\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p class=\"\" data-start=\"331\" data-end=\"546\">Protez sa\u00e7 ka\u015f\u0131nt\u0131s\u0131n\u0131 \u00f6nlemek i\u00e7in sa\u00e7 derinizi d\u00fczenli olarak temizlemeli, protez bak\u0131m\u0131n\u0131 aksatmamal\u0131 ve cilt tipinize uygun bir yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131c\u0131 kullanmal\u0131s\u0131n\u0131z.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card  sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-102881\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse102881\" aria-controls=\"collapse102881\" href=\"#\"  aria-expanded=\"false\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-plus\"><\/i> Protez sa\u00e7 kullanan herkes ka\u015f\u0131nt\u0131 problemi ya\u015far m\u0131?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse \" id=\"collapse102881\" data-parent=\"#sp-ea-10288\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-102881\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p class=\"\" data-start=\"548\" data-end=\"752\">Hay\u0131r, herkes ka\u015f\u0131nt\u0131 problemi ya\u015famaz. Ka\u015f\u0131nt\u0131 genellikle hijyen eksikli\u011fi, cilt hassasiyeti veya yanl\u0131\u015f bak\u0131m y\u00f6ntemlerinden kaynaklan\u0131r.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card  sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-102882\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse102882\" aria-controls=\"collapse102882\" href=\"#\"  aria-expanded=\"false\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-plus\"><\/i> Protez sa\u00e7 ka\u015f\u0131nt\u0131s\u0131 alerji belirtisi olabilir mi?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse \" id=\"collapse102882\" data-parent=\"#sp-ea-10288\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-102882\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p class=\"\" data-start=\"754\" data-end=\"979\">Evet, protez sa\u00e7 yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131c\u0131s\u0131na veya malzemelerine kar\u015f\u0131 alerjiniz varsa ka\u015f\u0131nt\u0131, k\u0131zar\u0131kl\u0131k veya tahri\u015f olu\u015fabilir. Bu durumda dermatolo\u011fa ba\u015fvurman\u0131z \u00f6nemlidir.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card  sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-102883\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse102883\" aria-controls=\"collapse102883\" href=\"#\"  aria-expanded=\"false\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-plus\"><\/i> Ka\u015f\u0131nt\u0131 protez sa\u00e7\u0131n kalitesiz oldu\u011funa m\u0131 i\u015farettir?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse \" id=\"collapse102883\" data-parent=\"#sp-ea-10288\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-102883\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p class=\"\" data-start=\"981\" data-end=\"1192\">Protez sa\u00e7\u0131n kalitesi ka\u015f\u0131nt\u0131ya etki edebilir, ancak ka\u015f\u0131nt\u0131 \u00e7o\u011funlukla uygulama y\u00f6ntemleri, temizlik ve ki\u015fisel cilt hassasiyetleriyle ilgilidir.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card  sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-102884\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse102884\" aria-controls=\"collapse102884\" href=\"#\"  aria-expanded=\"false\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-plus\"><\/i> Ka\u015f\u0131nt\u0131 hissi i\u00e7in hangi \u00fcr\u00fcnleri kullanabilirim?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse \" id=\"collapse102884\" data-parent=\"#sp-ea-10288\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-102884\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p class=\"\" data-start=\"1194\" data-end=\"1454\">Cildinizi rahatlatmak i\u00e7in cilt tipinize uygun nemlendirici \u00fcr\u00fcnler veya protez sa\u00e7 kullan\u0131c\u0131lar\u0131 i\u00e7in \u00f6zel olarak \u00fcretilmi\u015f bak\u0131m losyonlar\u0131 kullanabilirsiniz. Ancak doktorunuza dan\u0131\u015fman\u0131z \u00f6nerilir.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card  sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-102885\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse102885\" aria-controls=\"collapse102885\" href=\"#\"  aria-expanded=\"false\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-plus\"><\/i> Protez sa\u00e7 kulland\u0131\u011f\u0131mda sa\u00e7 derim hava al\u0131r m\u0131?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse \" id=\"collapse102885\" data-parent=\"#sp-ea-10288\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-102885\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p class=\"\" data-start=\"1456\" data-end=\"1659\">Modern protez sa\u00e7 sistemlerinde sa\u00e7 derisinin hava almas\u0131na izin veren malzemeler kullan\u0131lmaktad\u0131r. Ancak, bu \u00f6zellik \u00fcr\u00fcn kalitesine ba\u011fl\u0131d\u0131r.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card  sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-102886\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse102886\" aria-controls=\"collapse102886\" href=\"#\"  aria-expanded=\"false\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-plus\"><\/i> Ka\u015f\u0131nt\u0131 s\u00fcrekli devam ederse ne yapmal\u0131y\u0131m?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse \" id=\"collapse102886\" data-parent=\"#sp-ea-10288\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-102886\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p class=\"\" data-start=\"1661\" data-end=\"1876\">Ka\u015f\u0131nt\u0131 s\u00fcrekli devam ediyorsa, protez sa\u00e7\u0131n\u0131z\u0131 \u00e7\u0131kararak sa\u00e7 derinizi dinlendirin ve bir uzmana dan\u0131\u015f\u0131n. Ayr\u0131ca dermatologdan profesyonel destek alabilirsiniz.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card  sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-102887\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse102887\" aria-controls=\"collapse102887\" href=\"#\"  aria-expanded=\"false\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-plus\"><\/i> Protez sa\u00e7 uygulamas\u0131ndan sonra ka\u015f\u0131nt\u0131 ne kadar s\u00fcrebilir?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse \" id=\"collapse102887\" data-parent=\"#sp-ea-10288\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-102887\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p class=\"\" data-start=\"1878\" data-end=\"2088\">Yeni protez sa\u00e7 uygulamalar\u0131nda sa\u00e7 derinizin al\u0131\u015fma s\u00fcrecinde ge\u00e7ici ka\u015f\u0131nt\u0131 hissi olu\u015fabilir. Bu s\u00fcre genellikle birka\u00e7 g\u00fcnle s\u0131n\u0131rl\u0131d\u0131r.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<script type=\"application\/ld+json\">{ \"@context\": \"https:\/\/schema.org\", \"@type\": \"FAQPage\", \"mainEntity\": [{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Protez sa\u00e7 ka\u015f\u0131nt\u0131s\u0131n\u0131 nas\u0131l \u00f6nleyebilirim?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"<p>Protez sa\u00e7 ka\u015f\u0131nt\u0131s\u0131n\u0131 \u00f6nlemek i\u00e7in sa\u00e7 derinizi d\u00fczenli olarak temizlemeli, protez bak\u0131m\u0131n\u0131 aksatmamal\u0131 ve cilt tipinize uygun bir yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131c\u0131 kullanmal\u0131s\u0131n\u0131z.<\/p>\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Protez sa\u00e7 kullanan herkes ka\u015f\u0131nt\u0131 problemi ya\u015far m\u0131?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"<p>Hay\u0131r, herkes ka\u015f\u0131nt\u0131 problemi ya\u015famaz. Ka\u015f\u0131nt\u0131 genellikle hijyen eksikli\u011fi, cilt hassasiyeti veya yanl\u0131\u015f bak\u0131m y\u00f6ntemlerinden kaynaklan\u0131r.<\/p>\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Protez sa\u00e7 ka\u015f\u0131nt\u0131s\u0131 alerji belirtisi olabilir mi?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"<p>Evet, protez sa\u00e7 yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131c\u0131s\u0131na veya malzemelerine kar\u015f\u0131 alerjiniz varsa ka\u015f\u0131nt\u0131, k\u0131zar\u0131kl\u0131k veya tahri\u015f olu\u015fabilir. Bu durumda dermatolo\u011fa ba\u015fvurman\u0131z \u00f6nemlidir.<\/p>\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Ka\u015f\u0131nt\u0131 protez sa\u00e7\u0131n kalitesiz oldu\u011funa m\u0131 i\u015farettir?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"<p>Protez sa\u00e7\u0131n kalitesi ka\u015f\u0131nt\u0131ya etki edebilir, ancak ka\u015f\u0131nt\u0131 \u00e7o\u011funlukla uygulama y\u00f6ntemleri, temizlik ve ki\u015fisel cilt hassasiyetleriyle ilgilidir.<\/p>\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Ka\u015f\u0131nt\u0131 hissi i\u00e7in hangi \u00fcr\u00fcnleri kullanabilirim?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"<p>Cildinizi rahatlatmak i\u00e7in cilt tipinize uygun nemlendirici \u00fcr\u00fcnler veya protez sa\u00e7 kullan\u0131c\u0131lar\u0131 i\u00e7in \u00f6zel olarak \u00fcretilmi\u015f bak\u0131m losyonlar\u0131 kullanabilirsiniz. Ancak doktorunuza dan\u0131\u015fman\u0131z \u00f6nerilir.<\/p>\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Protez sa\u00e7 kulland\u0131\u011f\u0131mda sa\u00e7 derim hava al\u0131r m\u0131?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"<p>Modern protez sa\u00e7 sistemlerinde sa\u00e7 derisinin hava almas\u0131na izin veren malzemeler kullan\u0131lmaktad\u0131r. Ancak, bu \u00f6zellik \u00fcr\u00fcn kalitesine ba\u011fl\u0131d\u0131r.<\/p>\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Ka\u015f\u0131nt\u0131 s\u00fcrekli devam ederse ne yapmal\u0131y\u0131m?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"<p>Ka\u015f\u0131nt\u0131 s\u00fcrekli devam ediyorsa, protez sa\u00e7\u0131n\u0131z\u0131 \u00e7\u0131kararak sa\u00e7 derinizi dinlendirin ve bir uzmana dan\u0131\u015f\u0131n. Ayr\u0131ca dermatologdan profesyonel destek alabilirsiniz.<\/p>\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Protez sa\u00e7 uygulamas\u0131ndan sonra ka\u015f\u0131nt\u0131 ne kadar s\u00fcrebilir?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"<p>Yeni protez sa\u00e7 uygulamalar\u0131nda sa\u00e7 derinizin al\u0131\u015fma s\u00fcrecinde ge\u00e7ici ka\u015f\u0131nt\u0131 hissi olu\u015fabilir. Bu s\u00fcre genellikle birka\u00e7 g\u00fcnle s\u0131n\u0131rl\u0131d\u0131r.<\/p>\" } }] }<\/script><\/div>\n<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Protez Sa\u00e7 Ka\u015f\u0131nt\u0131 Yapar M\u0131? Protez sa\u00e7\u0131n yan etkisi ve sa\u011fl\u0131k a\u00e7\u0131s\u0131ndan herhangi bir zarar\u0131 bulunmaz. Protez sa\u00e7 uygulamas\u0131 isteyen herkesin rahatl\u0131kla yapt\u0131rabilece\u011fi bir uygulamad\u0131r. Protez sa\u00e7 uygulamas\u0131 ki\u015fiye herhangi bir zarar vermez. Zarar vermemesinin nedeni ise ki\u015fiye \u00f6zel tasar\u0131ma sahip olmas\u0131d\u0131r. Peruk gibi herkes taraf\u0131ndan kullanabilen ve standart olarak \u00fcretilen bir \u00fcr\u00fcn de\u011fildir. Protez&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":4493,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[113,115,117],"class_list":["post-4492","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-bilgi","tag-onnahair","tag-protez-sac","tag-sac-protezi"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4492","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4492"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4492\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4493"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4492"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4492"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4492"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}