{"id":4511,"date":"2025-02-21T23:39:44","date_gmt":"2025-02-21T20:39:44","guid":{"rendered":"https:\/\/www.onnahair.com\/?p=4511"},"modified":"2025-02-22T03:01:31","modified_gmt":"2025-02-22T00:01:31","slug":"protez-sac-dinen-haram-mi","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac-dinen-haram-mi\/","title":{"rendered":"Protez Sa\u00e7 Dinen Haram M\u0131?"},"content":{"rendered":"<p><strong>Protez Sa\u00e7 Dinen Haram M\u0131?<\/strong> Protez sa\u00e7 Diyanet fetva ve yorumuna g\u00f6re caiz de\u011fildir. Burada dikkat edilmesi gereken husus eklenen sa\u00e7\u0131n ba\u015fka bir ki\u015fiye ait olmas\u0131d\u0131r. Ki\u015finin kendi sa\u00e7\u0131ndan sa\u00e7 eklemesinde bir sak\u0131nca g\u00f6r\u00fclmese de bazlar\u0131na g\u00f6re kendi sa\u00e7\u0131ndan sa\u00e7 ektirme i\u015flemlerinde de ihtilaf vard\u0131r. Protez sa\u00e7 veya peruk uygulamalar\u0131 e\u011fer ba\u015fkas\u0131n\u0131n sa\u00e7\u0131ndan yap\u0131lan sa\u00e7\u0131n eklenmesi ile ger\u00e7ekle\u015ftiriliyorsa o zaman sak\u0131ncal\u0131 g\u00f6r\u00fclm\u00fc\u015ft\u00fcr.<\/p>\n<p>Protez sa\u00e7, sa\u00e7 ekimi ve di\u011fer sa\u00e7 ekleme y\u00f6ntemleri son y\u0131llarda pop\u00fclerlik kazanmas\u0131n\u0131n ard\u0131ndan dini a\u00e7\u0131dan dikkat \u00e7ekmi\u015ftir. Dinen ba\u015fka bir insan\u0131n par\u00e7as\u0131n\u0131n mecburi haller d\u0131\u015f\u0131nda ba\u015fka bir ki\u015fiye eklenmesine olumlu bak\u0131lmad\u0131\u011f\u0131 s\u00f6ylenmi\u015ftir. \u00d6te yandan erkeklerin ipek kullan\u0131larak yap\u0131lan <strong>peruk kullanmas\u0131<\/strong> da ipe\u011fin erke\u011fe haram k\u0131l\u0131nmas\u0131 nedeniyle caiz de\u011fildir.<\/p>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7 Dinen Haram M\u0131 ve benzer sorulan sorular<\/strong><\/h2>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<style>#sp-ea-10061 .spcollapsing { height: 0; overflow: hidden; transition-property: height;transition-duration: 300ms;}#sp-ea-10061.sp-easy-accordion>.sp-ea-single {margin-bottom: 10px; border: 1px solid #e2e2e2; }#sp-ea-10061.sp-easy-accordion>.sp-ea-single>.ea-header a {color: #444;}#sp-ea-10061.sp-easy-accordion>.sp-ea-single>.sp-collapse>.ea-body {background: #fff; color: #444;}#sp-ea-10061.sp-easy-accordion>.sp-ea-single {background: #eee;}#sp-ea-10061.sp-easy-accordion>.sp-ea-single>.ea-header a .ea-expand-icon { float: left; color: #444;font-size: 16px;}<\/style><div id=\"sp_easy_accordion-1740181570\">\n<div id=\"sp-ea-10061\" class=\"sp-ea-one sp-easy-accordion\" data-ea-active=\"ea-click\" data-ea-mode=\"vertical\" data-preloader=\"\" data-scroll-active-item=\"\" data-offset-to-scroll=\"0\">\n\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-100610\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse100610\" aria-controls=\"collapse100610\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> Protez Sa\u00e7 Abdest Ge\u00e7irir Mi?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse100610\" data-parent=\"#sp-ea-10061\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-100610\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p><img decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-10062 size-us_400_0\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/protez-sac-abdest-400x400.jpg\" alt=\"Protez Sa\u00e7 Abdest Ge\u00e7irir Mi\" width=\"400\" height=\"400\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/protez-sac-abdest-400x400.jpg 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/protez-sac-abdest-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/protez-sac-abdest-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/protez-sac-abdest-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/protez-sac-abdest.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/p>\n<p>Protez sa\u00e7 band\u0131 ve protez sa\u00e7 e\u011fer hava ve <strong>su ge\u00e7irme \u00f6zelli\u011fine<\/strong> sahipse abdestte engel bir durum de\u011fildir. G\u00fcn\u00fcm\u00fczde kaliteli bir\u00e7ok protez sa\u00e7\u0131n su ve hava ge\u00e7irgenli\u011fi bilinmektedir. Normal abdest al\u0131rken ba\u015f\u0131n d\u00f6rtte birinin mesh edilmesi \u015fart\u0131 vard\u0131r. E\u011fer bu \u015fart sa\u011flan\u0131yorsa ve ba\u015f su ile tema ediliyorsa, <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/\"><strong>protez sa\u00e7<\/strong><\/a> \u00e7\u0131kar\u0131lmadan da abdest al\u0131nmas\u0131 m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr.<\/p>\n<p>Abdest almaya engel te\u015fkil etmemesi i\u00e7in protez sa\u00e7 yapt\u0131rmadan \u00f6nce kullan\u0131lacak \u00fcr\u00fcn\u00fcn \u00f6zelliklerinin iyi bilinmesi gerekmektedir. E\u011fer ki\u015filerin protez sa\u00e7\u0131n su ve hava ge\u00e7irgenli\u011fi hakk\u0131nda herhangi bir bilgisi yoksa ve \u015f\u00fcphe duyuyorsa protezi \u00e7\u0131kararak <strong>abdest<\/strong> almas\u0131 gerekmektedir.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-100611\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse100611\" aria-controls=\"collapse100611\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> Protez Sa\u00e7 Takmak Caiz Mi?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse100611\" data-parent=\"#sp-ea-10061\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-100611\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p><u>Protez sa\u00e7 g\u00fcnah m\u0131<\/u> sorusunu yan\u0131tlayan alimler bu uygulaman\u0131n ba\u015fka birine ait insan sa\u00e7\u0131n\u0131n eklenmesi ile ger\u00e7ekle\u015ftirilmesinden dolay\u0131 caiz olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 belirtmi\u015flerdir. Ancak ki\u015finin kendi sa\u00e7\u0131n\u0131n eklenme y\u00f6ntemi ile <strong>protez sa\u00e7<\/strong> veya sa\u00e7 ekiminin uygulamas\u0131 durumunda bu i\u015fleme olumlu bak\u0131lmaktad\u0131r.<\/p>\n<p>Protez sa\u00e7larda uygulanan baz\u0131 y\u00f6ntemler su ve <strong>hava ge\u00e7irgenli\u011fini <\/strong>de etkilemektedir. Bu durum ise zaman zaman abdest almada engel yaratabilir.<\/p>\n<h2><\/h2>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-100612\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse100612\" aria-controls=\"collapse100612\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> Protez Sa\u00e7 Gus\u00fcl Abdesti Olur Mu?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse100612\" data-parent=\"#sp-ea-10061\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-100612\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p><img decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-10064 size-us_400_0\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/02\/Protez-Sac-Gusul-Abdesti-Olur-Mu-400x400.jpg\" alt=\"Protez Sa\u00e7 Gus\u00fcl Abdesti Olur Mu?\" width=\"400\" height=\"400\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/02\/Protez-Sac-Gusul-Abdesti-Olur-Mu-400x400.jpg 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/02\/Protez-Sac-Gusul-Abdesti-Olur-Mu-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/02\/Protez-Sac-Gusul-Abdesti-Olur-Mu-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/02\/Protez-Sac-Gusul-Abdesti-Olur-Mu-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/02\/Protez-Sac-Gusul-Abdesti-Olur-Mu.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/p>\n<p>Protez sa\u00e7 gusle engel midir sorusu da protez sa\u00e7 kullanmak isteyenlerin s\u0131k\u00e7a sordu\u011fu sorular aras\u0131nda yer almaktad\u0131r. Protez sa\u00e7 ba\u015fa yerle\u015ftirilirken \u00fczerine kafa derisi yerine ge\u00e7ecek bir bant yerle\u015ftirilmektedir. Bu yapay alan ise derinin su ile temas\u0131na engel olabilir. Bilindi\u011fi \u00fczere gus\u00fcl abdestinde t\u00fcm v\u00fccudun en ince ayr\u0131nt\u0131s\u0131na kadar su ile temas\u0131 gerekmektedir. E\u011fer bu temasa engel bir durum s\u00f6z konusu olacaksa o zaman <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac-varken-gusul-abdesti-alinir-mi\/\"><strong>protez sa\u00e7 varken gus\u00fcl abdesti<\/strong><\/a>ne engel olur. Ancak su ve hava ge\u00e7irgenli\u011fi olan ve uyguland\u0131\u011f\u0131 b\u00f6lgenin tamam\u0131n\u0131n suyla temas etti\u011fi bilinen protezler buna engel de\u011fildir.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-100613\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse100613\" aria-controls=\"collapse100613\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> Protez sa\u00e7 g\u00fcnah m\u0131?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse100613\" data-parent=\"#sp-ea-10061\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-100613\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>\"<strong>Protez sa\u00e7 g\u00fcnah m\u0131<\/strong>\" ya da \"<strong>protez sa\u00e7 dinen haram m\u0131?<\/strong>\" sorununun yan\u0131t\u0131n\u0131 alanlar neden haram oldu\u011funu da ara\u015ft\u0131rmaktad\u0131r. \u0130slam alimleri bir ba\u015fkas\u0131n\u0131n sa\u00e7\u0131n\u0131n ba\u015fka birine eklenmesini veya bu ki\u015filerin sa\u00e7lar\u0131ndan imal edilen peruk\/protezlerin kullan\u0131lmas\u0131n\u0131 caiz g\u00f6rmemi\u015flerdir. Bunun nedeni ise sayg\u0131n olan insan\u0131n bir par\u00e7as\u0131n\u0131n kullan\u0131larak bu i\u015flemin yap\u0131lmas\u0131n\u0131n zorunlu haller d\u0131\u015f\u0131nda caiz olmad\u0131\u011f\u0131 aktar\u0131lmaktad\u0131r.<\/p>\n<p>Ger\u00e7ek insan sa\u00e7\u0131n\u0131n d\u0131\u015f\u0131nda taklit malzemeler kullan\u0131larak imal edilen peruk ve protezler ise caiz g\u00f6r\u00fclmektedir. Protez sa\u00e7 dinen haram olmas\u0131na neden olan unsurlar\u0131n bulunmamas\u0131 bu uygulaman\u0131n caiz olmas\u0131na neden olacakt\u0131r. Sa\u00e7 ekiminde ise ki\u015finin kendi sa\u00e7\u0131 kullan\u0131ld\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in caiz g\u00f6r\u00fclm\u00fc\u015ft\u00fcr.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<script type=\"application\/ld+json\">{ \"@context\": \"https:\/\/schema.org\", \"@type\": \"FAQPage\", \"mainEntity\": [{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Protez Sa\u00e7 Abdest Ge\u00e7irir Mi?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Protez sa\u00e7 band\u0131 ve protez sa\u00e7 e\u011fer hava ve<strong>su ge\u00e7irme \u00f6zelli\u011fine<\/strong>sahipse abdestte engel bir durum de\u011fildir. G\u00fcn\u00fcm\u00fczde kaliteli bir\u00e7ok protez sa\u00e7\u0131n su ve hava ge\u00e7irgenli\u011fi bilinmektedir. Normal abdest al\u0131rken ba\u015f\u0131n d\u00f6rtte birinin mesh edilmesi \u015fart\u0131 vard\u0131r. E\u011fer bu \u015fart sa\u011flan\u0131yorsa ve ba\u015f su ile tema ediliyorsa,<a href='https:\/\/www.onnahair.com\/'><strong>protez sa\u00e7<\/strong><\/a>\u00e7\u0131kar\u0131lmadan da abdest al\u0131nmas\u0131 m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr. Abdest almaya engel te\u015fkil etmemesi i\u00e7in protez sa\u00e7 yapt\u0131rmadan \u00f6nce kullan\u0131lacak \u00fcr\u00fcn\u00fcn \u00f6zelliklerinin iyi bilinmesi gerekmektedir. E\u011fer ki\u015filerin protez sa\u00e7\u0131n su ve hava ge\u00e7irgenli\u011fi hakk\u0131nda herhangi bir bilgisi yoksa ve \u015f\u00fcphe duyuyorsa protezi \u00e7\u0131kararak<strong>abdest<\/strong>almas\u0131 gerekmektedir.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Protez Sa\u00e7 Takmak Caiz Mi?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Protez sa\u00e7 g\u00fcnah m\u0131 sorusunu yan\u0131tlayan alimler bu uygulaman\u0131n ba\u015fka birine ait insan sa\u00e7\u0131n\u0131n eklenmesi ile ger\u00e7ekle\u015ftirilmesinden dolay\u0131 caiz olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 belirtmi\u015flerdir. Ancak ki\u015finin kendi sa\u00e7\u0131n\u0131n eklenme y\u00f6ntemi ile<strong>protez sa\u00e7<\/strong>veya sa\u00e7 ekiminin uygulamas\u0131 durumunda bu i\u015fleme olumlu bak\u0131lmaktad\u0131r. Protez sa\u00e7larda uygulanan baz\u0131 y\u00f6ntemler su ve<strong>hava ge\u00e7irgenli\u011fini<\/strong>de etkilemektedir. Bu durum ise zaman zaman abdest almada engel yaratabilir.<h2><\/h2>\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Protez Sa\u00e7 Gus\u00fcl Abdesti Olur Mu?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Protez sa\u00e7 gusle engel midir sorusu da protez sa\u00e7 kullanmak isteyenlerin s\u0131k\u00e7a sordu\u011fu sorular aras\u0131nda yer almaktad\u0131r. Protez sa\u00e7 ba\u015fa yerle\u015ftirilirken \u00fczerine kafa derisi yerine ge\u00e7ecek bir bant yerle\u015ftirilmektedir. Bu yapay alan ise derinin su ile temas\u0131na engel olabilir. Bilindi\u011fi \u00fczere gus\u00fcl abdestinde t\u00fcm v\u00fccudun en ince ayr\u0131nt\u0131s\u0131na kadar su ile temas\u0131 gerekmektedir. E\u011fer bu temasa engel bir durum s\u00f6z konusu olacaksa o zaman<a href='https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac-varken-gusul-abdesti-alinir-mi\/'><strong>protez sa\u00e7 varken gus\u00fcl abdesti<\/strong><\/a>ne engel olur. Ancak su ve hava ge\u00e7irgenli\u011fi olan ve uyguland\u0131\u011f\u0131 b\u00f6lgenin tamam\u0131n\u0131n suyla temas etti\u011fi bilinen protezler buna engel de\u011fildir.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Protez sa\u00e7 g\u00fcnah m\u0131?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"'<strong>Protez sa\u00e7 g\u00fcnah m\u0131<\/strong>' ya da '<strong>protez sa\u00e7 dinen haram m\u0131?<\/strong>' sorununun yan\u0131t\u0131n\u0131 alanlar neden haram oldu\u011funu da ara\u015ft\u0131rmaktad\u0131r. \u0130slam alimleri bir ba\u015fkas\u0131n\u0131n sa\u00e7\u0131n\u0131n ba\u015fka birine eklenmesini veya bu ki\u015filerin sa\u00e7lar\u0131ndan imal edilen peruk\/protezlerin kullan\u0131lmas\u0131n\u0131 caiz g\u00f6rmemi\u015flerdir. Bunun nedeni ise sayg\u0131n olan insan\u0131n bir par\u00e7as\u0131n\u0131n kullan\u0131larak bu i\u015flemin yap\u0131lmas\u0131n\u0131n zorunlu haller d\u0131\u015f\u0131nda caiz olmad\u0131\u011f\u0131 aktar\u0131lmaktad\u0131r. Ger\u00e7ek insan sa\u00e7\u0131n\u0131n d\u0131\u015f\u0131nda taklit malzemeler kullan\u0131larak imal edilen peruk ve protezler ise caiz g\u00f6r\u00fclmektedir. Protez sa\u00e7 dinen haram olmas\u0131na neden olan unsurlar\u0131n bulunmamas\u0131 bu uygulaman\u0131n caiz olmas\u0131na neden olacakt\u0131r. Sa\u00e7 ekiminde ise ki\u015finin kendi sa\u00e7\u0131 kullan\u0131ld\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in caiz g\u00f6r\u00fclm\u00fc\u015ft\u00fcr.\" } }] }<\/script><\/div>\n<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Protez Sa\u00e7 Dinen Haram M\u0131? Protez sa\u00e7 Diyanet fetva ve yorumuna g\u00f6re caiz de\u011fildir. Burada dikkat edilmesi gereken husus eklenen sa\u00e7\u0131n ba\u015fka bir ki\u015fiye ait olmas\u0131d\u0131r. Ki\u015finin kendi sa\u00e7\u0131ndan sa\u00e7 eklemesinde bir sak\u0131nca g\u00f6r\u00fclmese de bazlar\u0131na g\u00f6re kendi sa\u00e7\u0131ndan sa\u00e7 ektirme i\u015flemlerinde de ihtilaf vard\u0131r. Protez sa\u00e7 veya peruk uygulamalar\u0131 e\u011fer ba\u015fkas\u0131n\u0131n sa\u00e7\u0131ndan yap\u0131lan sa\u00e7\u0131n&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":4512,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[113,115,117],"class_list":["post-4511","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-bilgi","tag-onnahair","tag-protez-sac","tag-sac-protezi"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4511","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4511"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4511\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4512"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4511"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4511"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4511"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}