{"id":5242,"date":"2022-04-18T23:54:14","date_gmt":"2022-04-18T20:54:14","guid":{"rendered":"https:\/\/www.onnahair.com\/?p=5242"},"modified":"2024-12-12T10:43:13","modified_gmt":"2024-12-12T07:43:13","slug":"protez-sac-hava-alir-mi","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac-hava-alir-mi\/","title":{"rendered":"Protez Sa\u00e7 Hava Al\u0131r M\u0131?"},"content":{"rendered":"<p><strong>Protez Sa\u00e7 Hava Al\u0131r M\u0131? <\/strong>Protez sa\u00e7\u0131n deriye hava ald\u0131rmas\u0131 m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr. Yeni nesil y\u00f6ntemler ile yap\u0131lan protez sa\u00e7lar, \u00f6zel teknolojiye sahiptir. Bu neden ile de sa\u00e7 derisinin hava alarak beslenmesini sa\u011flama gibi \u00f6zellikleri bulunur. <strong>Protez sa\u00e7\u0131n hava ald\u0131rmas\u0131 <\/strong>her ne kadar m\u00fcmk\u00fcn olsa da burada kullan\u0131lan sa\u00e7 b antlar\u0131n\u0131n ve uygulanan teknolojinin \u00f6nemi b\u00fcy\u00fckt\u00fcr. Protez sa\u00e7 kullan\u0131rken sa\u00e7 derisinin hava almas\u0131n\u0131 da sa\u011flamak isteyen ki\u015filerin nano teknoloji ile \u00fcretilen sa\u00e7 bantlar\u0131n\u0131 tercih etmesi gerekir. Nano teknoloji ile \u00fcretilen protez sa\u00e7lar\u0131, sa\u00e7 derisinin beslenmesini sa\u011flarken hava almas\u0131n\u0131 da sa\u011flayacakt\u0131r. Bu neden ile de protez sa\u00e7\u0131n hava ald\u0131ranlar\u0131n\u0131n tercih edilmesi kafa derisinde ve cilt \u00fczerinde farkl\u0131 problemlerin olu\u015fmas\u0131n\u0131 engeller.<\/p>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7 Zararl\u0131 M\u0131?<\/strong><\/h2>\n<p><strong>Protez sa\u00e7\u0131n zarar\u0131 <\/strong>yok denecek kadar azd\u0131r. <strong>Protez sa\u00e7tan za<\/strong><strong>rar g\u00f6rmemek<\/strong> i\u00e7in en uygun y\u00f6ntemlerin tercih edilmesi ve bak\u0131m \u00f6nerilerine uyulmas\u0131 gerekir. Protez sa\u00e7\u0131n deriye zarar vermesini engellemek i\u00e7in uygulanabilecek bir\u00e7ok bak\u0131m \u00f6nerisi bulunur. Bu bak\u0131m \u00f6nerileri aras\u0131nda profesyonel sa\u00e7 bak\u0131m\u0131n\u0131n aksat\u0131lmamas\u0131 ve do\u011fru \u00fcr\u00fcnlerin kullan\u0131lmas\u0131 yer al\u0131r. Sa\u00e7 bak\u0131m\u0131 i\u00e7in tercih edilecek ki\u015fisel bak\u0131m \u00fcr\u00fcnlerinin protez sa\u00e7 i\u00e7in \u00f6zel olarak \u00fcretilmesi gerekir. Protez sa\u00e7tan zarar g\u00f6rmek bug\u00fcne dek ya\u015fanmam\u0131\u015f bir durumdur. Her protez sa\u00e7 uygulamas\u0131 ki\u015fiye \u00f6zel olarak tasarlan\u0131r ve bu \u00f6zel hali ile yerle\u015ftirme yap\u0131l\u0131r. Bu neden ile de protez sa\u00e7 zarar vermez aksine yeni nesil teknoloji ile \u00fcretilen protez sa\u00e7lar, sa\u00e7 derisini besler.<\/p>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7, Sa\u00e7 Derisine Zarar Verir Mi?<\/strong><\/h2>\n<p><u>Protez sa\u00e7\u0131n sa\u00e7 derisine verdi\u011fi zarar<\/u> miktar\u0131 yok denecek kadar azd\u0131r. Protez sa\u00e7, sa\u00e7 derisine zarar vermez ancak bak\u0131m\u0131 do\u011fru yap\u0131l\u0131rsa. Protez sa\u00e7tan zarar g\u00f6rmemek i\u00e7in bak\u0131m \u00f6nerilerine kulak verilmesi gerekir. Hava alan bir sa\u00e7 derisi isteniyor ise klasik<a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/\"><strong> protez sa\u00e7<\/strong><\/a> bantlar\u0131 yerine <strong>yeni nesil y\u00f6ntemlerin<\/strong> tercih edilmesi gerekir. <strong>Protez sa\u00e7\u0131n hava ald\u0131rmas\u0131 <\/strong>m\u00fcmk\u00fcn olsa da kullan\u0131m y\u00f6ntemi de olduk\u00e7a \u00f6nemlidir. <strong>Protez sa\u00e7 hava al\u0131r m\u0131?<\/strong> Sorusuna cevap olarak, evet yapt\u0131rd\u0131\u011f\u0131n\u0131z protez sa\u00e7a g\u00f6re almakta, kalitesine g\u00f6re de su ge\u00e7irgenli\u011fi ve hava ge\u00e7irgenli\u011fi de\u011fi\u015fmektedir.<\/p>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7 Herkese Yap\u0131l\u0131r M\u0131?<\/strong><\/h2>\n<p><strong>Protez sa\u00e7 yapt\u0131ranlar <\/strong>herhangi bir <strong>sa\u011fl\u0131k sorunu<\/strong> olmayan ve <strong>kronik cilt rahats\u0131zl\u0131\u011f\u0131 olmayan<\/strong> ki\u015filerdir. Protez sa\u00e7 yapt\u0131ran ki\u015filerin sa\u011fl\u0131k problemleri bu konu \u00fczerinde engel te\u015fkil ediyor ise protez sa\u00e7 yapt\u0131rmaktan <strong>vazge\u00e7ilmesi <\/strong>ve alternatif y\u00f6ntemlere y\u00f6nelmesi gerekir. Protez sa\u00e7 uygulamas\u0131n\u0131n ayr\u0131ca \u00e7ocuklara de\u011fil gen\u00e7lere ve yeti\u015fkinlere uygulanmas\u0131 da di\u011fer \u00f6neriler aras\u0131nda yer al\u0131r.<\/p>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7 Yapt\u0131rmak Maliyetli Mi?<\/strong><\/h2>\n<p><u>Protez sa\u00e7 yapt\u0131rman\u0131n maliyeti<\/u>ni etkileyen farkl\u0131 unsurlar bulunur. Bu unsurlar \u015fu \u015fekilde \u00f6zetlenebilir:<\/p>\n<ul>\n<li>Yap\u0131lan b\u00f6lge<\/li>\n<li>B\u00f6lgenin geni\u015fli\u011fi<\/li>\n<li>Uygulama yap\u0131lan teknoloji<\/li>\n<li>Protez sa\u00e7 merkezi<\/li>\n<\/ul>\n<p>Bu ve bunlara benzer sebepler protez sa\u00e7 yapt\u0131rman\u0131n maliyetini etkilemektedir. Ayr\u0131ca<strong> protez sa\u00e7 <\/strong>yapt\u0131rd\u0131ktan sonra belirli s\u00fcrelerde protez sa\u00e7 bak\u0131m\u0131n\u0131n da yap\u0131lmas\u0131 gerekir. Bak\u0131m i\u00e7in de ayr\u0131 bir b\u00fct\u00e7e gerekmektedir.<\/p>\n<h2><strong><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-5243 \" src=\"https:\/\/cdn.onnahair.com\/2022\/04\/91d71112-hairstyling-young-handsome-man-brushing-his-hair-looking-contented-_1_-scaled.webp\" alt=\"Protez Sa\u00e7 Hava Al\u0131r M\u0131?\" width=\"583\" height=\"388\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/91d71112-hairstyling-young-handsome-man-brushing-his-hair-looking-contented-_1_-scaled.webp 2560w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/91d71112-hairstyling-young-handsome-man-brushing-his-hair-looking-contented-_1_-300x200.webp 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/91d71112-hairstyling-young-handsome-man-brushing-his-hair-looking-contented-_1_-1024x681.webp 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/91d71112-hairstyling-young-handsome-man-brushing-his-hair-looking-contented-_1_-768x511.webp 768w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/91d71112-hairstyling-young-handsome-man-brushing-his-hair-looking-contented-_1_-1536x1022.webp 1536w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/91d71112-hairstyling-young-handsome-man-brushing-his-hair-looking-contented-_1_-2048x1362.webp 2048w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/91d71112-hairstyling-young-handsome-man-brushing-his-hair-looking-contented-_1_-640x426.webp 640w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/91d71112-hairstyling-young-handsome-man-brushing-his-hair-looking-contented-_1_-400x266.webp 400w\" sizes=\"(max-width: 583px) 100vw, 583px\" \/><\/strong><\/h2>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7 Kad\u0131nlara Yap\u0131l\u0131r M\u0131?<\/strong><\/h2>\n<p><strong>Protez sa\u00e7 yapt\u0131ran kad\u0131nlar var m\u0131 <\/strong>sorusu protez sa\u00e7 yapt\u0131rmak isteyen ki\u015filer taraf\u0131ndan s\u0131k\u00e7a merak edilen bir konudur. Protez sa\u00e7 yapt\u0131ran ki\u015filer genellikle erkekler gibi lanse edilse de bu durum son derece yanl\u0131\u015ft\u0131r. Protez sa\u00e7 uygulamas\u0131 cinsiyetsiz bir y\u00f6ntemdir ve ihtiyac\u0131 olan her birey cinsiyeti fark etmeksizin protez sa\u00e7 yapt\u0131rabilir.<\/p>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7 Y\u0131kan\u0131r M\u0131?<\/strong><\/h2>\n<p><u>Protez sa\u00e7\u0131n y\u0131kanmas\u0131<\/u> ve normal sa\u00e7 gibi kullan\u0131lmas\u0131 m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr. Protez sa\u00e7\u0131 kullan\u0131rken sadece \u00e7ok s\u0131cak su ile y\u0131kamamaya, uygun bak\u0131m \u00fcr\u00fcnlerini kullanmaya ve <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac-kac-gunde-bir-yikanmali\/\"><strong>protez sa\u00e7\u0131 her g\u00fcn y\u0131kama<\/strong><\/a>maya \u00f6zen g\u00f6stermek gerekir. Her g\u00fcn y\u0131kanan sa\u00e7lar hacim kayb\u0131na u\u011framaktad\u0131r. <strong>Protez sa\u00e7\u0131n hava ald\u0131rmas\u0131 <\/strong>i\u00e7in de belirli aral\u0131klar ile y\u0131kanmas\u0131 \u00f6nerilir.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Protez Sa\u00e7 Hava Al\u0131r M\u0131? Protez sa\u00e7\u0131n deriye hava ald\u0131rmas\u0131 m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr. Yeni nesil y\u00f6ntemler ile yap\u0131lan protez sa\u00e7lar, \u00f6zel teknolojiye sahiptir. Bu neden ile de sa\u00e7 derisinin hava alarak beslenmesini sa\u011flama gibi \u00f6zellikleri bulunur. Protez sa\u00e7\u0131n hava ald\u0131rmas\u0131 her ne kadar m\u00fcmk\u00fcn olsa da burada kullan\u0131lan sa\u00e7 b antlar\u0131n\u0131n ve uygulanan teknolojinin \u00f6nemi b\u00fcy\u00fckt\u00fcr. Protez&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":5243,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[113,115,117],"class_list":["post-5242","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-bilgi","tag-onnahair","tag-protez-sac","tag-sac-protezi"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5242","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5242"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5242\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5243"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5242"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5242"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5242"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}