{"id":5269,"date":"2022-04-22T18:46:47","date_gmt":"2022-04-22T15:46:47","guid":{"rendered":"https:\/\/www.onnahair.com\/?p=5269"},"modified":"2024-12-12T10:40:30","modified_gmt":"2024-12-12T07:40:30","slug":"protez-sac-kac-gunde-bir-yikanmali","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac-kac-gunde-bir-yikanmali\/","title":{"rendered":"Protez Sa\u00e7 Ka\u00e7 G\u00fcnde Bir Y\u0131kanmal\u0131?"},"content":{"rendered":"<p><strong>Protez Sa\u00e7 Ka\u00e7 G\u00fcnde Bir Y\u0131kanmal\u0131? <\/strong>Protez sa\u00e7\u0131n y\u0131kanmas\u0131nda herhangi bir problem yoktur ancak y\u0131kama s\u00fcresine dikkat etmek gerekir. Protez sa\u00e7 yapt\u0131ran ki\u015filerin sa\u00e7\u0131 her g\u00fcn y\u0131kamamas\u0131 tavsiye edilir. Ger\u00e7ek sa\u00e7lar gibi sa\u00e7 derisinden beslenmedi\u011fi i\u00e7in suya ve yanl\u0131\u015f bak\u0131m \u00fcr\u00fcnlerine maruz kald\u0131\u011f\u0131 zaman y\u0131pranmalar\u0131 daha kolay olacakt\u0131r. Bu sebep ile de protez sa\u00e7 kullanan ki\u015filerin sa\u00e7lar\u0131n\u0131 her g\u00fcn y\u0131kamamalar\u0131 \u00f6nerilir. Sa\u00e7\u0131n yap\u0131s\u0131n\u0131 bozmamak ve y\u0131pranmas\u0131n\u0131 engellemek i\u00e7in suyun derecesine de dikkat edilmelidir. <strong>Peki protez sa\u00e7 ka\u00e7 g\u00fcnde bir y\u0131kanmal\u0131?<\/strong> Derseniz protez sa\u00e7lar 2 ya da 3\u2019er g\u00fcn aral\u0131klar ile y\u0131kanabilir. <strong>Protez sa\u00e7\u0131 y\u0131kama s\u0131kl\u0131\u011f\u0131 <\/strong>i\u00e7in belirtilen aral\u0131klar makul bir seviyededir.<\/p>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7 Normal \u015eampuan ile Y\u0131kan\u0131r M\u0131?\u00a0<\/strong><\/h2>\n<p>San\u0131lan\u0131n aksine, <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac-normal-sampuanla-yikanir-mi\/\"><strong>protez sa\u00e7\u0131 normal \u015fampuanla y\u0131kamak <\/strong><\/a>yap\u0131lmamas\u0131 gereken bir i\u015flemdir. Normal sa\u00e7lar ile ayn\u0131 bak\u0131m y\u00f6ntemlerinin kullan\u0131lmas\u0131 uzmanlar taraf\u0131ndan tavsiye edilmez. <strong>Protez sa\u00e7<\/strong> i\u00e7in \u00f6zel olarak \u00fcretilen bak\u0131m kremleri, serumlar ve <strong>\u015fampuanlar<\/strong> bulunur. Uygun ki\u015fisel bak\u0131m \u00fcr\u00fcnleri ile sa\u00e7 bak\u0131m\u0131n\u0131n yap\u0131lmas\u0131 sa\u00e7\u0131n daha uzun s\u00fcre kullan\u0131lmas\u0131n\u0131 sa\u011flar. Hacim kayb\u0131 ya\u015famamak i\u00e7in de protez sa\u00e7 i\u00e7in \u00f6zel olarak \u00fcretilen \u015fampuanlar tercih edilmelidir.<\/p>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7 Nas\u0131l Y\u0131kan\u0131r?<\/strong><\/h2>\n<p><u>Protez sa\u00e7\u0131 y\u0131kamak<\/u> ile normal sa\u00e7\u0131 <strong>y\u0131kamak <\/strong>aras\u0131nda bir fark yoktur. Y\u00f6ntem olarak her iki sa\u00e7 modeli de standart bir \u015fekilde y\u0131kanabilir. Bu esnada kullan\u0131lan suyun derecesine ve uygulanan i\u015flemlerin hafifli\u011fine dikkat etmek gerekebilir. Protez sa\u00e7\u0131 y\u0131karken hafif hareketler ile sa\u00e7\u0131 y\u0131kamak daha uygundur. Protez sa\u00e7\u0131n y\u0131kama esnas\u0131nda birbirine kar\u0131\u015ft\u0131r\u0131lmamas\u0131 ve sa\u00e7a bask\u0131 uygulanmamas\u0131 da uzmanlar\u0131n tavsiyeleri aras\u0131nda bulunur.<\/p>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7 ile Denize Girilir Mi?<\/strong><\/h2>\n<p><strong>Protez sa\u00e7la denize girmek <\/strong>isteyenlerin sa\u00e7 bak\u0131mlar\u0131n\u0131 yapt\u0131rd\u0131klar\u0131ndan emin olmalar\u0131 gerekir. Sa\u00e7 bak\u0131m\u0131 aksam\u0131\u015f ya da gecikmi\u015f ise denize girilmemesi tavsiye edilir. Sa\u00e7 bak\u0131m\u0131 yeni yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda ya da bak\u0131m\u0131n \u00fczerinden \u00e7ok zaman ge\u00e7medi\u011finde protez sa\u00e7 ile <strong>denize <\/strong>girilebilmektedir. <strong>Protez sa\u00e7\u0131 y\u0131kama s\u0131kl\u0131\u011f\u0131 <\/strong>da bak\u0131m s\u00fcresine g\u00f6re de\u011fi\u015fir. Bak\u0131m\u0131 geciktirilmi\u015f olan sa\u00e7lar y\u0131kama, denize girme ve di\u011fer su i\u00e7eren aktivitelerde sorun \u00e7\u0131karabilir.<\/p>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7 Y\u0131karken Nelere Dikkat Edilmeli?<\/strong><\/h2>\n<p><u>Protez sa\u00e7\u0131 y\u0131karken dikkat edilmesi gerekenler<\/u>in ba\u015f\u0131nda kullan\u0131lan <strong>bak\u0131m \u00fcr\u00fcnleri<\/strong> yer al\u0131r. Protez sa\u00e7\u0131 y\u0131kama esnas\u0131nda dikkat edilmesi gerekenler \u015fu \u015fekildedir:<\/p>\n<ul>\n<li>Protez sa\u00e7 i\u00e7in \u00fcretilen \u015fampuanlar\u0131n kullan\u0131lmas\u0131<\/li>\n<li>Her g\u00fcn y\u0131kanmamas\u0131<\/li>\n<li>2 \u2013 3 g\u00fcnde bir y\u0131kanmas\u0131<\/li>\n<li>Bak\u0131m\u0131n\u0131n aksat\u0131lmamas\u0131<\/li>\n<li>Sa\u00e7\u0131n sert ve ani hareketler ile y\u0131kanmamas\u0131<\/li>\n<li>Temiz su kullan\u0131lmas\u0131<\/li>\n<li>Uygun s\u0131cakl\u0131\u011fa sahip su ile y\u0131kama yap\u0131lmas\u0131<\/li>\n<\/ul>\n<p>Protez sa\u00e7\u0131 y\u0131karken dikkat edilmesi gereken hususlar aras\u0131nda yer al\u0131r. <strong><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/\">Protez sa\u00e7<\/a><\/strong> y\u0131karken dikkat edilmesi gereken unsurlar aras\u0131nda do\u011fru serum ve bak\u0131m \u00fcr\u00fcnlerinin kullan\u0131lmas\u0131 da bulunur.<\/p>\n<figure id=\"attachment_5270\" aria-describedby=\"caption-attachment-5270\" style=\"width: 528px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img decoding=\"async\" class=\"wp-image-5270\" src=\"https:\/\/cdn.onnahair.com\/2022\/04\/ac9f358d-young-happy-smiling-man-washing-hair-with-closed-eyes-isolated-white-_1_-scaled.webp\" alt=\"Protez Sa\u00e7 Ka\u00e7 G\u00fcnde Bir Y\u0131kanmal\u0131?\" width=\"528\" height=\"352\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/ac9f358d-young-happy-smiling-man-washing-hair-with-closed-eyes-isolated-white-_1_-scaled.webp 2560w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/ac9f358d-young-happy-smiling-man-washing-hair-with-closed-eyes-isolated-white-_1_-300x200.webp 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/ac9f358d-young-happy-smiling-man-washing-hair-with-closed-eyes-isolated-white-_1_-1024x683.webp 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/ac9f358d-young-happy-smiling-man-washing-hair-with-closed-eyes-isolated-white-_1_-768x512.webp 768w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/ac9f358d-young-happy-smiling-man-washing-hair-with-closed-eyes-isolated-white-_1_-1536x1025.webp 1536w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/ac9f358d-young-happy-smiling-man-washing-hair-with-closed-eyes-isolated-white-_1_-2048x1367.webp 2048w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/ac9f358d-young-happy-smiling-man-washing-hair-with-closed-eyes-isolated-white-_1_-640x427.webp 640w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/ac9f358d-young-happy-smiling-man-washing-hair-with-closed-eyes-isolated-white-_1_-400x267.webp 400w\" sizes=\"(max-width: 528px) 100vw, 528px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-5270\" class=\"wp-caption-text\">Protez Sa\u00e7 Ka\u00e7 G\u00fcnde Bir Y\u0131kanmal\u0131?<\/figcaption><\/figure>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7\u0131 Her G\u00fcn Y\u0131kamak Sa\u00e7a Zarar Verir Mi?<\/strong><\/h2>\n<p><strong>Protez sa\u00e7\u0131 her g\u00fcn y\u0131kamak <\/strong>sa\u00e7a zarar veren bir i\u015flemdir. Sadece protez sa\u00e7 i\u00e7in de ge\u00e7erli olmayan bu kural, ger\u00e7ek sa\u00e7lar i\u00e7in de ge\u00e7erlidir. Sa\u00e7lar\u0131n ve sa\u00e7 derisinin her g\u00fcn suya ve bak\u0131m \u00fcr\u00fcnlerine maruz kalmas\u0131 sa\u00e7\u0131n hacmini etkiler. Sa\u00e7 telleri k\u0131r\u0131lmaya ve incelmeye ba\u015flarken sa\u00e7 derisi de zarar g\u00f6r\u00fcr. Sa\u00e7\u0131n protez ya da ger\u00e7ek olmas\u0131 fark edilmeksizin hava almas\u0131 sa\u011flanmal\u0131 ve her g\u00fcn y\u0131kanmamal\u0131d\u0131r.<\/p>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7 ile Havuza Girilir Mi?<\/strong><\/h2>\n<p><u>Protez sa\u00e7 ile havuza girmek<\/u> m\u00fcmk\u00fcn olan bir aktivite ve spordur. <strong>Havuza<\/strong>, denize ve du\u015fa girme protez sa\u00e7a zarar vermez. Protez sa\u00e7\u0131n bak\u0131m\u0131 aksat\u0131lmad\u0131\u011f\u0131 m\u00fcddet\u00e7e normal sa\u00e7 gibi kullan\u0131lmas\u0131 m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr. <strong>Protez sa\u00e7\u0131 y\u0131kama s\u0131kl\u0131\u011f\u0131 <\/strong>da her g\u00fcn olmamal\u0131 ortalama 3 g\u00fcnde bir y\u0131kama yap\u0131lmal\u0131d\u0131r.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Protez Sa\u00e7 Ka\u00e7 G\u00fcnde Bir Y\u0131kanmal\u0131? Protez sa\u00e7\u0131n y\u0131kanmas\u0131nda herhangi bir problem yoktur ancak y\u0131kama s\u00fcresine dikkat etmek gerekir. Protez sa\u00e7 yapt\u0131ran ki\u015filerin sa\u00e7\u0131 her g\u00fcn y\u0131kamamas\u0131 tavsiye edilir. Ger\u00e7ek sa\u00e7lar gibi sa\u00e7 derisinden beslenmedi\u011fi i\u00e7in suya ve yanl\u0131\u015f bak\u0131m \u00fcr\u00fcnlerine maruz kald\u0131\u011f\u0131 zaman y\u0131pranmalar\u0131 daha kolay olacakt\u0131r. Bu sebep ile de protez sa\u00e7 kullanan&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":5270,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[113,115,117],"class_list":["post-5269","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-bilgi","tag-onnahair","tag-protez-sac","tag-sac-protezi"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5269","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5269"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5269\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5270"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5269"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5269"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5269"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}