{"id":5283,"date":"2022-04-24T22:39:05","date_gmt":"2022-04-24T19:39:05","guid":{"rendered":"https:\/\/www.onnahair.com\/?p=5283"},"modified":"2024-12-12T10:39:40","modified_gmt":"2024-12-12T07:39:40","slug":"protez-sacta-kullanilan-malzemeler-nelerdir","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sacta-kullanilan-malzemeler-nelerdir\/","title":{"rendered":"Protez Sa\u00e7ta Kullan\u0131lan Malzemeler Nelerdir?"},"content":{"rendered":"<p><strong>Protez Sa\u00e7ta Kullan\u0131lan Malzemeler Nelerdir? <\/strong>Protez sa\u00e7\u0131n yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131 malzemeler aras\u0131nda ger\u00e7ek sa\u00e7lar yer ald\u0131\u011f\u0131 gibi bu sa\u00e7lar\u0131n yerine ger\u00e7ek olmayan ancak \u00f6zel teknoloji ile \u00fcretilen sa\u00e7 telleri de yer alabilir. Protez sa\u00e7\u0131n yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131 malzemeler incelenirken do\u011fal sa\u00e7lardan yap\u0131lan protezlerin tercih edilmesi \u00f6nemlidir. Protez sa\u00e7ta kullan\u0131lan malzemelerin s\u00fcrd\u00fcr\u00fclebilir olmas\u0131, takma sa\u00e7 oldu\u011funun fark edilmemesi i\u00e7in \u00f6nemlidir. S\u00fcrd\u00fcr\u00fclebilir bir proteze sahip olmak i\u00e7in ise kaliteli ve do\u011fal malzemelerden yap\u0131lan protezlerin tercih edilmesi gerekir. <strong>Protez sa\u00e7 malzemesi<\/strong>nin ana \u00f6gesi do\u011fal sa\u00e7lard\u0131r. Do\u011fal sa\u00e7lar kullan\u0131lamad\u0131\u011f\u0131 takdirde yapay sa\u00e7 telleri tercih edilebilir.<\/p>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7, Ger\u00e7ek Sa\u00e7tan M\u0131 Yap\u0131l\u0131r?\u00a0<\/strong><\/h2>\n<p><strong>Do\u011fal sa\u00e7lardan yap\u0131lan protez <\/strong>uygulamalar\u0131 bulunmaktad\u0131r. <strong><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/\">Protez sa\u00e7<\/a><\/strong> i\u015flemi her ne kadar yapay sa\u00e7 olarak g\u00f6r\u00fclse de g\u00fcn\u00fcm\u00fczde yap\u0131lan bir\u00e7ok protez sa\u00e7 ger\u00e7ek sa\u00e7lardan elde edilir. Ger\u00e7ek ve do\u011fal sa\u00e7lar \u00fczerinden haz\u0131rlanan protezler, daha g\u00fcvenli bir kullan\u0131m alan\u0131 yarat\u0131rlar. B\u00f6lgesel kullan\u0131m\u0131n yan\u0131 s\u0131ra e\u011fer istenir ise t\u00fcm sa\u00e7 derisi \u00fczerine de uygulanabilir olan protezlerin malzemesi son derece \u00f6nemlidir.<\/p>\n<p>Protez sa\u00e7 yapt\u0131rmak isteyen ki\u015filerin, protezde tercih edecekleri sa\u00e7\u0131n ger\u00e7ek olmas\u0131na dikkat etmeleri gerekir. Protezin ger\u00e7ek sa\u00e7tan yap\u0131lmas\u0131 daha uzun s\u00fcreli bir kullan\u0131m alan\u0131 sunar ve ki\u015fi sa\u00e7lar\u0131n\u0131 do\u011falm\u0131\u015f gibi kullanmaya devam eder. Aradaki ayr\u0131m ise d\u0131\u015far\u0131dan fark edilmez.<\/p>\n<figure id=\"attachment_5284\" aria-describedby=\"caption-attachment-5284\" style=\"width: 683px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img decoding=\"async\" class=\"wp-image-5284\" src=\"https:\/\/cdn.onnahair.com\/2022\/04\/6799da94-onnahairyazi-scaled.webp\" alt=\"Protez Sa\u00e7ta Kullan\u0131lan Malzemeler Nelerdir?\" width=\"683\" height=\"455\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/6799da94-onnahairyazi-scaled.webp 2560w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/6799da94-onnahairyazi-300x200.webp 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/6799da94-onnahairyazi-1024x683.webp 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/6799da94-onnahairyazi-768x512.webp 768w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/6799da94-onnahairyazi-1536x1024.webp 1536w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/6799da94-onnahairyazi-2048x1365.webp 2048w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/6799da94-onnahairyazi-640x427.webp 640w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/6799da94-onnahairyazi-400x267.webp 400w\" sizes=\"(max-width: 683px) 100vw, 683px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-5284\" class=\"wp-caption-text\">Protez Sa\u00e7ta Kullan\u0131lan Malzemeler Nelerdir?<\/figcaption><\/figure>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7 Nas\u0131l Sabitlenir?<\/strong><\/h2>\n<p><u>Protez sa\u00e7\u0131n sabitlenmesi<\/u> i\u00e7in kullan\u0131lan \u00f6zel yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131c\u0131lar bulunur. Bu \u00f6zel yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131c\u0131lar ile yap\u0131lan sabitleme i\u015flemi son derece g\u00fcvenlidir. Protez sa\u00e7\u0131n sabitlenmesi \u00e7o\u011funlukla \u00f6zel bantlar ile yap\u0131l\u0131r. Protez sa\u00e7\u0131n sa\u00e7 derisine sabitlenmesi esnas\u0131nda kullan\u0131lan bantlar \u00f6zel tasar\u0131m bantlard\u0131r. Sadece protez uygulamas\u0131 i\u00e7in kullan\u0131l\u0131r ve bu neden ile de son derece g\u00fcvenlidir. <strong>Protez sa\u00e7<\/strong> yapt\u0131rmak isteyenlerin <strong>protez sa\u00e7 malzemesi<\/strong>ne dikkat ettikleri kadar protez sa\u00e7\u0131n yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131lma ve sabitlenme y\u00f6ntemlerine de dikkat etmeleri ve uygulama \u00f6ncesinde bilgi talep etmeleri gerekir.<\/p>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7 D\u00fc\u015fer Mi?<\/strong><\/h2>\n<p><strong>Protez sa\u00e7\u0131n d\u00fc\u015fmesi <\/strong>genellikle \u00e7ok az kar\u015f\u0131la\u015f\u0131lan bir durumdur. Protez sa\u00e7 kafa \u00fczerine sabitlenir ve b\u00f6ylelikle <strong>d\u00fc\u015fme <\/strong>engellenir. Ancak protez sa\u00e7\u0131n bak\u0131m zaman\u0131 gelmesine ra\u011fmen bak\u0131m yap\u0131lm\u0131yor ve bak\u0131m aksat\u0131l\u0131yor ise bu durumda protez sa\u00e7 yap\u0131\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 etkisiz hale gelmeye ba\u015flar. Etkisini ve g\u00fcc\u00fcn\u00fc kaybetmeye ba\u015flad\u0131k\u00e7a protez sa\u00e7 hareket etmeye ve sabit kalmamaya devam eder. Bu neden ile bu tarz sorunlar ile kar\u015f\u0131la\u015fmamak ve protez sa\u00e7\u0131n d\u00fc\u015fmesinden korkmamak i\u00e7in bak\u0131m\u0131n zaman\u0131nda yap\u0131lmas\u0131 gerekir. Bak\u0131m\u0131 zaman\u0131nda yapmayanlar protez sa\u00e7 kullan\u0131m\u0131nda sorun ya\u015fayabilir. Sorunlar\u0131n \u00f6n\u00fcne ge\u00e7mek i\u00e7in hem evdeki sa\u00e7 bak\u0131m\u0131n\u0131n hem de klinik ortam\u0131nda yap\u0131lacak olan profesyonel sa\u00e7 bak\u0131m\u0131n\u0131n d\u00fczenli hale getirilmesi gerekir.<\/p>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7 Ka\u015f\u0131nt\u0131 Yapar M\u0131?<\/strong><\/h2>\n<p>En \u00e7ok merak edilen sorular aras\u0131nda <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac-kasinti-yapar-mi\/\"><strong>Protez sa\u00e7 ka\u015f\u0131nd\u0131r\u0131r m\u0131<\/strong><\/a> sorusu s\u0131kl\u0131kla merak edilir. Ancak protez sa\u00e7 <strong>ka\u015f\u0131nt\u0131 <\/strong>yapmaz. Ka\u015f\u0131nt\u0131, a\u011fr\u0131, ac\u0131 ya da s\u0131z\u0131 yapmayan protez sa\u00e7 uygulamas\u0131 rahatl\u0131kla kullan\u0131labilen bir sistemdir. G\u00fcvenli bir sistem oldu\u011fu i\u00e7in ki\u015filer herhangi bir sorun ya\u015famadan konforlu bir \u015fekilde protez sa\u00e7 uygulamas\u0131n\u0131 tercih edebilir. Bak\u0131m\u0131n\u0131 aksatmayan ki\u015filer, protez sa\u00e7lar\u0131n\u0131 normal sa\u00e7lar\u0131 gibi kullanabilir. Bu esnada ise herhangi bir korku hissedilmesine gerek yoktur.<\/p>\n<h3><strong>Protez Sa\u00e7 Yap\u0131\u015ft\u0131rma Y\u00f6ntemleri Nelerdir? <\/strong><\/h3>\n<p><strong>Protez sa\u00e7 uygulamas\u0131n\u0131n deriye yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131lmas\u0131 <\/strong>i\u00e7in belirlenen baz\u0131 sistemler bulunur. t\u00fcm sistemler \u00f6zeldir ve sadece protez sa\u00e7 i\u00e7in kullan\u0131l\u0131r. Bu sistemler bantl\u0131 ve bants\u0131z sistemler olarak iki gruba ayr\u0131l\u0131r. Bants\u0131z sistemler: \u00f6rg\u00fc, karma ve <strong>s\u0131v\u0131 yap\u0131\u015fkan<\/strong> modellerini i\u00e7erir. <strong>Protez sa\u00e7 malzemesi<\/strong>nin temelini olu\u015fturan yap\u0131\u015ft\u0131rma sistemleri aras\u0131nda en s\u0131k tercih edilen y\u00f6ntem ise bantl\u0131 <strong>protez sa\u00e7<\/strong> uygulamalar\u0131d\u0131r.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Protez Sa\u00e7ta Kullan\u0131lan Malzemeler Nelerdir? Protez sa\u00e7\u0131n yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131 malzemeler aras\u0131nda ger\u00e7ek sa\u00e7lar yer ald\u0131\u011f\u0131 gibi bu sa\u00e7lar\u0131n yerine ger\u00e7ek olmayan ancak \u00f6zel teknoloji ile \u00fcretilen sa\u00e7 telleri de yer alabilir. Protez sa\u00e7\u0131n yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131 malzemeler incelenirken do\u011fal sa\u00e7lardan yap\u0131lan protezlerin tercih edilmesi \u00f6nemlidir. Protez sa\u00e7ta kullan\u0131lan malzemelerin s\u00fcrd\u00fcr\u00fclebilir olmas\u0131, takma sa\u00e7 oldu\u011funun fark edilmemesi i\u00e7in \u00f6nemlidir&#8230;.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":5284,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[113,115,117],"class_list":["post-5283","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-bilgi","tag-onnahair","tag-protez-sac","tag-sac-protezi"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5283","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5283"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5283\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5284"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5283"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5283"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5283"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}