{"id":5290,"date":"2022-04-26T23:48:25","date_gmt":"2022-04-26T20:48:25","guid":{"rendered":"https:\/\/www.onnahair.com\/?p=5290"},"modified":"2024-12-16T09:21:27","modified_gmt":"2024-12-16T06:21:27","slug":"protez-sac-her-gun-cikarilir-mi","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac-her-gun-cikarilir-mi\/","title":{"rendered":"Protez Sa\u00e7 Her G\u00fcn \u00c7\u0131kar\u0131l\u0131r M\u0131?"},"content":{"rendered":"<p><strong>Protez Sa\u00e7 Her G\u00fcn \u00c7\u0131kar\u0131l\u0131r M\u0131? <\/strong>Protez sa\u00e7\u0131n \u00e7\u0131kar\u0131lmas\u0131 esnas\u0131nda uzman deste\u011fi al\u0131nmas\u0131 tavsiye edilir. Protez sa\u00e7\u0131 her g\u00fcn \u00e7\u0131karmak protezin bantlar\u0131n\u0131n gev\u015femesine sebep olan bir harekettir. Bu neden ile de protez sa\u00e7 bantlar\u0131n\u0131n her g\u00fcn \u00e7\u0131kar\u0131lmas\u0131 tavsiye edilmez. Protez sa\u00e7\u0131n bak\u0131m zaman\u0131 geldi\u011fi zaman uzmanlar taraf\u0131ndan \u00e7\u0131kar\u0131lmas\u0131 ve bak\u0131m\u0131n\u0131n yap\u0131lmas\u0131 gerekir. Bak\u0131m esnas\u0131nda bantlar\u0131n kontrol edilmesi, yap\u0131\u015fkanl\u0131\u011f\u0131n\u0131n yenilenmesi gerekir. Bu neden ile de protez sa\u00e7lar\u0131 her g\u00fcn \u00e7\u0131karmak yerine bak\u0131m zaman\u0131 geldi\u011finde \u00e7\u0131kar\u0131lmas\u0131 daha iyi bir se\u00e7enektir. <strong>Protez sa\u00e7\u0131 her g\u00fcn \u00e7\u0131karmak <\/strong>sadece proteze de\u011fil sa\u00e7 derisine de zarar verir.<\/p>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7 Nas\u0131l \u00c7\u0131kar\u0131l\u0131r? <\/strong><\/h2>\n<p><strong>Protez sa\u00e7\u0131 \u00e7\u0131karma y\u00f6ntemi <\/strong>nas\u0131l olur ise olsun i\u015flemin uzmanlar taraf\u0131ndan yap\u0131lmas\u0131 gerekir. Uzmanlar\u0131n klinik ortam\u0131nda yapt\u0131\u011f\u0131 sa\u00e7 \u00e7\u0131karma, bak\u0131m ve tekrar sa\u00e7\u0131 yerle\u015ftirme i\u015flemleri g\u00fcvenli y\u00f6ntemleri i\u00e7erir. Protez sa\u00e7\u0131 \u00e7\u0131karmak isteyen ki\u015filerin mutlaka uzman deste\u011fi almas\u0131 gerekir. Protez sa\u00e7lar, sa\u00e7 tellerinden \u00e7ekilmemeli aksine narin ve yava\u015f hareketler ile hareket edilmelidir. Sa\u00e7 tellerinin zarar g\u00f6rmesini engellemek i\u00e7in yine uzman deste\u011fi almak gerekir. Ayr\u0131ca <strong><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\">protez sa\u00e7<\/a><\/strong> y\u0131kama i\u015flemlerinde <strong>protez sa\u00e7a uygun \u015fampuanlar\u0131n<\/strong> tercih edilmesi sa\u00e7lar\u0131n bozulmas\u0131n\u0131 ve y\u0131pranmas\u0131n\u0131 engeller.<\/p>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7\u0131 Herkes \u00c7\u0131karabilir Mi?<\/strong><\/h2>\n<p><u>Protez sa\u00e7\u0131 \u00e7\u0131karanlar<\/u> bu konuda uzman olan ki\u015filerdir. Protez sa\u00e7\u0131 herkesin \u00e7\u0131karmas\u0131 m\u00fcmk\u00fcn de\u011fildir. Sa\u00e7 telleri \u00e7\u0131kar\u0131lsa dahi band\u0131n \u00e7\u0131kar\u0131lmas\u0131 esnas\u0131nda sa\u00e7 derisi b\u00fcy\u00fck zararlara u\u011frayabilir. Protez sa\u00e7\u0131n herkes taraf\u0131ndan \u00e7\u0131kar\u0131lmas\u0131 bu neden ile tavsiye edilmez. Uzmanlar\u0131n \u00e7\u0131karma, yenileme ve s\u0131f\u0131rdan yerle\u015ftirme i\u015flemini yapmas\u0131 daha sa\u011fl\u0131kl\u0131 ve kontroll\u00fc bir i\u015flemdir. Bu sebep ile de <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/soru-cevap\/9686-protez-sac-ne-zaman-dokulur\/answer\/9691\/\">protez sa\u00e7\u0131 \u00e7\u0131karmak isteyenlerin e\u011fer bak\u0131m zaman\u0131<\/a> gelmemi\u015f ise yine de <strong>protez sa\u00e7<\/strong> uzman\u0131 ile g\u00f6r\u00fc\u015ferek randevu almalar\u0131 gerekir. <strong>Protez sa\u00e7\u0131 her g\u00fcn \u00e7\u0131karmak <\/strong>ya da s\u0131k aral\u0131klar ile yanl\u0131\u015f y\u00f6ntemleri kullanarak \u00e7\u0131karmak da zararl\u0131d\u0131r.<\/p>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7 Neden \u00c7\u0131kar\u0131l\u0131r?<\/strong><\/h2>\n<p><strong>Protez sa\u00e7\u0131n \u00e7\u0131kar\u0131lma nedeni <\/strong>tek bir unsurdan olu\u015fmayabilir. Ki\u015filer alerjik reaksiyon g\u00f6stermi\u015f ise ya da proteze al\u0131\u015famam\u0131\u015flar ise sa\u00e7\u0131 \u00e7\u0131karmak isteyebilirler. Alerjik reaksiyon g\u00f6sterme oran\u0131 olduk\u00e7a d\u00fc\u015f\u00fckt\u00fcr. Bunun sebebi ise her protez sa\u00e7\u0131n, uygulanan ki\u015finin sa\u011fl\u0131k durumlar\u0131 g\u00f6z \u00f6n\u00fcnde bulundurularak \u00f6zel olarak haz\u0131rlanmas\u0131d\u0131r. \u00d6zel tasar\u0131ma sahip oldu\u011fu i\u00e7in ise alerjik reaksiyonlar ile kar\u015f\u0131la\u015f\u0131lmas\u0131 son derece az bir orana sahiptir. <strong><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac-bakimi-ne-zaman-yapilmalidir\/\">Protez sa\u00e7 bak\u0131m zaman\u0131<\/a><\/strong> geldi\u011finde de \u00e7\u0131kar\u0131l\u0131r.<\/p>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7\u0131 Evde \u00c7\u0131karmak Tehlikeli Mi? <\/strong><\/h2>\n<p><u>Evde protez sa\u00e7 \u00e7\u0131karma<\/u> tavsiye edilmeyen bir i\u015flem olsa da bir\u00e7ok ki\u015fi taraf\u0131ndan yap\u0131lan bir i\u015flemdir. Evde <strong>protez sa\u00e7<\/strong> \u00e7\u0131kar\u0131lmas\u0131 yerine bak\u0131m\u0131na \u00f6zen g\u00f6sterilmesi ve bak\u0131m\u0131n\u0131n d\u00fczenli aral\u0131klar ile uzmanlara yapt\u0131r\u0131lmas\u0131 \u00f6nerilir. Protez sa\u00e7\u0131 evden \u00e7\u0131karmak b\u00fcy\u00fck bir tehlikeye sebep olmasa da sa\u00e7\u0131n \u00e7\u0131kar\u0131lma y\u00f6ntemi e\u011fer uygun de\u011fil ise risk olu\u015fturur. Sa\u00e7 derisi, sa\u00e7 telleri ve cildin zarar g\u00f6rmemesi i\u00e7in evde protez \u00e7\u0131kar\u0131lmamal\u0131d\u0131r. Protezin uygun ad\u0131mlar izlenerek do\u011frudan <strong>bantlara<\/strong> y\u00f6nelik i\u015flemler ile deriden \u00e7\u0131kar\u0131lmas\u0131 gerekir.<\/p>\n<h3><strong><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-5291 \" src=\"https:\/\/cdn.onnahair.com\/2022\/04\/c1dd6f92-professional-barber-man-apron-holding-hair-brush-touching-his-hair-being-shocked-_1_-scaled.webp\" alt=\"Protez Sa\u00e7 Her G\u00fcn \u00c7\u0131kar\u0131l\u0131r M\u0131?\" width=\"618\" height=\"436\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/c1dd6f92-professional-barber-man-apron-holding-hair-brush-touching-his-hair-being-shocked-_1_-scaled.webp 2560w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/c1dd6f92-professional-barber-man-apron-holding-hair-brush-touching-his-hair-being-shocked-_1_-300x212.webp 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/c1dd6f92-professional-barber-man-apron-holding-hair-brush-touching-his-hair-being-shocked-_1_-1024x722.webp 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/c1dd6f92-professional-barber-man-apron-holding-hair-brush-touching-his-hair-being-shocked-_1_-768x542.webp 768w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/c1dd6f92-professional-barber-man-apron-holding-hair-brush-touching-his-hair-being-shocked-_1_-1536x1084.webp 1536w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/c1dd6f92-professional-barber-man-apron-holding-hair-brush-touching-his-hair-being-shocked-_1_-2048x1445.webp 2048w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/c1dd6f92-professional-barber-man-apron-holding-hair-brush-touching-his-hair-being-shocked-_1_-640x451.webp 640w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/c1dd6f92-professional-barber-man-apron-holding-hair-brush-touching-his-hair-being-shocked-_1_-400x282.webp 400w\" sizes=\"(max-width: 618px) 100vw, 618px\" \/><\/strong><\/h3>\n<h3><strong>Protez Sa\u00e7 Ka\u00e7 G\u00fcnde Bir \u00c7\u0131kar\u0131l\u0131r? <\/strong><\/h3>\n<p><strong>Protez sa\u00e7\u0131 \u00e7\u0131karma s\u00fcresi <\/strong>genellikle 2 ila 3 haftada bir \u015feklindedir. Protez sa\u00e7 yap\u0131ld\u0131ktan sonra belirli aral\u0131klar ile bak\u0131ma gidilmesi gerekir. Bak\u0131m esnas\u0131nda sa\u00e7lar temizlenir ve derinin hava almas\u0131 sa\u011flan\u0131r. Protez sa\u00e7lar bak\u0131m\u0131 yap\u0131lmad\u0131\u011f\u0131nda ya da aksat\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda protez gev\u015femeye ve hareket etmeye ba\u015flar. Protez sa\u00e7 her g\u00fcn \u00e7\u0131kar\u0131l\u0131r m\u0131? <strong>Protez sa\u00e7\u0131 her g\u00fcn \u00e7\u0131karmak <\/strong>da sa\u00e7\u0131n gev\u015femesine sebep olur. Uzmanlar taraf\u0131ndan tavsiye edilen s\u00fcreler i\u00e7erisinde bak\u0131m yap\u0131lmal\u0131d\u0131r. Bak\u0131m ve onar\u0131m i\u015flemleri d\u0131\u015f\u0131nda bantlara y\u00f6nelik yap\u0131lan i\u015flemler k\u0131s\u0131tlanarak kontrol alt\u0131na al\u0131nmal\u0131. Protez sa\u00e7 bak\u0131m\u0131n\u0131 uzmanlar\u0131n yapmas\u0131 gerekir.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Protez Sa\u00e7 Her G\u00fcn \u00c7\u0131kar\u0131l\u0131r M\u0131? Protez sa\u00e7\u0131n \u00e7\u0131kar\u0131lmas\u0131 esnas\u0131nda uzman deste\u011fi al\u0131nmas\u0131 tavsiye edilir. Protez sa\u00e7\u0131 her g\u00fcn \u00e7\u0131karmak protezin bantlar\u0131n\u0131n gev\u015femesine sebep olan bir harekettir. Bu neden ile de protez sa\u00e7 bantlar\u0131n\u0131n her g\u00fcn \u00e7\u0131kar\u0131lmas\u0131 tavsiye edilmez. Protez sa\u00e7\u0131n bak\u0131m zaman\u0131 geldi\u011fi zaman uzmanlar taraf\u0131ndan \u00e7\u0131kar\u0131lmas\u0131 ve bak\u0131m\u0131n\u0131n yap\u0131lmas\u0131 gerekir. Bak\u0131m esnas\u0131nda bantlar\u0131n&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":5291,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[113,115,117],"class_list":["post-5290","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-bilgi","tag-onnahair","tag-protez-sac","tag-sac-protezi"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5290","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5290"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5290\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5291"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5290"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5290"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5290"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}