{"id":5295,"date":"2022-04-27T23:49:44","date_gmt":"2022-04-27T20:49:44","guid":{"rendered":"https:\/\/www.onnahair.com\/?p=5295"},"modified":"2024-12-16T09:20:38","modified_gmt":"2024-12-16T06:20:38","slug":"protez-saca-fon-cekilir-mi","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-saca-fon-cekilir-mi\/","title":{"rendered":"Protez Sa\u00e7a F\u00f6n \u00c7ekilir Mi?"},"content":{"rendered":"<p><strong>Protez Sa\u00e7a F\u00f6n \u00c7ekilir Mi? <\/strong>Protez sa\u00e7\u0131 d\u00fczle\u015ftirmek i\u00e7in istenir ise f\u00f6n \u00e7ekilebilir. Protez sa\u00e7 yapt\u0131r\u0131ld\u0131ktan sonra normal sa\u00e7lar gibi kullan\u0131labilmektedir. Normal bir \u015fekilde kullanmak i\u00e7in bak\u0131m\u0131n\u0131n ve bak\u0131m tavsiyelerinin aksat\u0131lmamas\u0131 \u00e7ok \u00f6nemlidir. Protez sa\u00e7a f\u00f6n \u00e7ekmek m\u00fcmk\u00fcn olsa da y\u00fcksek \u0131s\u0131lardan korumak gerekir. S\u00fcrekli olarak f\u00f6n \u00e7ekmek sadece protez sa\u00e7 tellerine de\u011fil ger\u00e7ek sa\u00e7lara da zarar verir. Sa\u00e7lar\u0131n korunmas\u0131 i\u00e7in bak\u0131m tavsiyelerine uyulabilir ve bak\u0131m kremleri kullan\u0131labilir. Bak\u0131m kremlerini kullan\u0131rken ise uygun bak\u0131m kremlerini tercih etmek \u00f6nemlidir. Protez <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/kuru-sac-derisinin-bakimi\/\">sa\u00e7lar i\u00e7in kullan\u0131lan \u00f6zel bak<\/a>\u0131m kremleri, \u015fampuanlar ve serumlar vard\u0131r. Sa\u00e7\u0131n zarar g\u00f6rmemesi ve hacmini koruyabilmesi i\u00e7in bak\u0131m\u0131na \u00f6zen g\u00f6stermek gerekir. <strong>Protez sa\u00e7a \u015fekil vermek <\/strong>son derece normal bir durumdur. <strong><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\">Protez sa\u00e7<\/a><\/strong> yap\u0131ld\u0131ktan sonra normal sa\u00e7lar gibi kullan\u0131lmas\u0131nda bir sak\u0131nca yoktur.<\/p>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7 \u015eekillendirilir Mi?<\/strong><\/h2>\n<p><strong>Protez sa\u00e7\u0131n \u015fekillenmesi <\/strong>i\u00e7in normal sa\u00e7lara uygulanan i\u015flemler uygulanabilir. Protez sa\u00e7a bukle yapmak, d\u00fczle\u015ftirmek ve di\u011fer \u015fekillendirme \u00e7e\u015fitlerini de\u011ferlendirmek m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr. Protez sa\u00e7\u0131 \u015fekillendirirken y\u00fcksek s\u0131cakl\u0131klara kar\u015f\u0131 \u00f6nlem al\u0131nmas\u0131 gerekir. Y\u00fcksek s\u0131cakl\u0131\u011fa maruz kalan sa\u00e7 protezlerinde bozulmalar ve \u00e7\u0131kmalar meydana gelebilmektedir. Bu ve benzeri problemler ile u\u011fra\u015fmamak i\u00e7in \u00e7ok s\u0131cak f\u00f6n ve \u015fekillendirme makinelerinin kullan\u0131lmamas\u0131 \u00f6nerilir. Her ne kadar protez sa\u00e7lar \u015fekillendirilebilir olsa da bu noktada \u00f6zellikle \u0131s\u0131ya dikkat etmek gerekir.<\/p>\n<h3><strong>Protez Sa\u00e7 Y\u0131kan\u0131r M\u0131?<\/strong><\/h3>\n<p><u>Protez sa\u00e7\u0131n y\u0131kanmas\u0131<\/u> gayet normal bir durumdur. Protez sa\u00e7lar yap\u0131ld\u0131ktan sonra ki\u015fi ister ise y\u0131kanabilir ister ise de y\u00fczebilir. Havuz ve denize girme gibi noktalarda da herhangi bir problem ya\u015fanmaz. Protez sa\u00e7\u0131 y\u0131karken \u00f6zel ve kaliteli \u015fampuan kullan\u0131lmas\u0131 \u00f6nemlidir. Herhangi bir \u015fampuan ile protez sa\u00e7lar\u0131n y\u0131kanmamas\u0131 tavsiye edilir. Protez sa\u00e7 sahiplerinin dikkat etmesi gereken en \u00f6nemli konu <strong>\u00e7ok s\u0131k y\u0131kama<\/strong> yapmamak ve y\u0131kama esnas\u0131nda s\u0131cak su tercih etmemektir. Protez sa\u00e7\u0131n y\u0131kanmas\u0131 esnas\u0131nda \u0131l\u0131k su kullan\u0131lmas\u0131 \u00f6nerilir. <strong>Protez sa\u00e7a \u015fekil vermek <\/strong>i\u00e7in de yine \u0131l\u0131k su ve orta derecede \u0131s\u0131 yeterli olacakt\u0131r. Aksi takdirde sa\u00e7 hacmini kaybederek bozulmaya ba\u015flayabilir.<\/p>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7 i\u00e7in Hangi \u015eampuan Kullan\u0131l\u0131r?<\/strong><\/h2>\n<p>Her protez sa\u00e7 yapt\u0131ran ki\u015finin protezinin sa\u011fl\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac-normal-sampuanla-yikanir-mi\/\"><strong>protez sa\u00e7 \u015fampuan\u0131<\/strong><\/a> kullanmas\u0131 \u00e7ok \u00f6nemlidir. Protez sa\u00e7lar\u0131n uzun s\u00fcre kullan\u0131labilmesi i\u00e7in hem \u00f6zel \u015fampuanlar\u0131n tercih edilmesi hem de bu \u015fampuanlar\u0131n kaliteli olmas\u0131 gerekir. <strong>\u015eampuan<\/strong> se\u00e7erken sa\u00e7 i\u00e7in en uygun olan \u00fcr\u00fcn tercih edilmelidir. Protez sa\u00e7 \u015fampuanlar\u0131 ile hem sa\u00e7 daha uzun s\u00fcre kullan\u0131l\u0131r hem de bak\u0131m\u0131 daha kontrol yap\u0131l\u0131r. Bu neden ile de normal ve ucuz \u015fampuanlar yerine \u00f6zel ve kaliteli \u015fampuanlar\u0131n kullan\u0131lmas\u0131 \u00f6nemlidir. \u015eampuan\u0131 uygularken kafa derisine t\u0131rnaklar ile bask\u0131 yap\u0131lmamal\u0131d\u0131r. Onun yerine parmak u\u00e7lar\u0131 ile masaj yaparcas\u0131na \u015fampuan sa\u00e7lara uygulanmal\u0131d\u0131r.<\/p>\n<p><strong><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-5296 \" src=\"https:\/\/cdn.onnahair.com\/2022\/04\/0c9e6f90-person-having-his-hair-dried-with-dryer-_1_-scaled.webp\" alt=\"Protez Sa\u00e7a F\u00f6n \u00c7ekilir Mi?\" width=\"610\" height=\"457\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/0c9e6f90-person-having-his-hair-dried-with-dryer-_1_-scaled.webp 2560w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/0c9e6f90-person-having-his-hair-dried-with-dryer-_1_-300x225.webp 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/0c9e6f90-person-having-his-hair-dried-with-dryer-_1_-1024x768.webp 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/0c9e6f90-person-having-his-hair-dried-with-dryer-_1_-768x576.webp 768w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/0c9e6f90-person-having-his-hair-dried-with-dryer-_1_-1536x1152.webp 1536w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/0c9e6f90-person-having-his-hair-dried-with-dryer-_1_-2048x1536.webp 2048w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/0c9e6f90-person-having-his-hair-dried-with-dryer-_1_-463x348.webp 463w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/0c9e6f90-person-having-his-hair-dried-with-dryer-_1_-640x480.webp 640w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/0c9e6f90-person-having-his-hair-dried-with-dryer-_1_-400x300.webp 400w\" sizes=\"(max-width: 610px) 100vw, 610px\" \/><\/strong><\/p>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7 Hava Ge\u00e7irir Mi?<\/strong><\/h2>\n<p><u>Protez sa\u00e7 yapt\u0131r\u0131nca kafa derisi hava al\u0131r m\u0131<\/u> sorusu s\u0131k s\u0131k merak edilen sorular aras\u0131nda yer al\u0131r. Protez sa\u00e7 yapt\u0131ran ki\u015filerin kulland\u0131\u011f\u0131 yap\u0131\u015ft\u0131rma y\u00f6ntemi ve protez sa\u00e7\u0131n kalitesi gibi unsurlar bu konuda belirleyici rol oynarlar. Protez sa\u00e7lar \u00e7o\u011funlukla <strong>hava ge\u00e7iren<\/strong> modelde yap\u0131lmaktad\u0131r. B\u00f6ylelikle kafa derisi nefes almaya ve hava ile temas etmeye devam eder.<\/p>\n<h3><strong>Protez Sa\u00e7 Ger\u00e7ek\u00e7i G\u00f6r\u00fcn\u00fcr M\u00fc? <\/strong><\/h3>\n<p><strong>Protez sa\u00e7\u0131n g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc<\/strong> bir\u00e7ok ki\u015fiyi endi\u015felendiren bir konudur. Yapay bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm olaca\u011f\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fclse de protez sa\u00e7lar yapay bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm vermemektedir. Protez sa\u00e7 yapt\u0131ran ki\u015filer, protezleri de kendi sa\u00e7lar\u0131 gibi kullanabilir. <strong>Protez sa\u00e7a \u015fekil vermek<\/strong>, y\u0131kamak ve protez sa\u00e7lar ile denize girmek m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr. Protez sa\u00e7lar, ger\u00e7ek sa\u00e7lar gibi kullanabilme \u00f6zellikleri ile \u00f6ne \u00e7\u0131karlar. Protez sa\u00e7a f\u00f6n \u00e7ekilir mi? sorusuna cevap olarak evet rahatl\u0131kla f\u00f6n \u00e7ektirebilirsiniz. Ancak <strong>protez sa\u00e7<\/strong> \u00f6l\u00fc sa\u00e7 tellerinden olu\u015ftu\u011fu ve \u00f6zel olduklar\u0131 i\u00e7in i\u015fin ehli profesyonel ki\u015filere f\u00f6n \u00e7ektirme i\u015flemi yapt\u0131r\u0131lmal\u0131d\u0131r.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Protez Sa\u00e7a F\u00f6n \u00c7ekilir Mi? Protez sa\u00e7\u0131 d\u00fczle\u015ftirmek i\u00e7in istenir ise f\u00f6n \u00e7ekilebilir. Protez sa\u00e7 yapt\u0131r\u0131ld\u0131ktan sonra normal sa\u00e7lar gibi kullan\u0131labilmektedir. Normal bir \u015fekilde kullanmak i\u00e7in bak\u0131m\u0131n\u0131n ve bak\u0131m tavsiyelerinin aksat\u0131lmamas\u0131 \u00e7ok \u00f6nemlidir. Protez sa\u00e7a f\u00f6n \u00e7ekmek m\u00fcmk\u00fcn olsa da y\u00fcksek \u0131s\u0131lardan korumak gerekir. S\u00fcrekli olarak f\u00f6n \u00e7ekmek sadece protez sa\u00e7 tellerine de\u011fil ger\u00e7ek sa\u00e7lara&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":5296,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[113,115,117],"class_list":["post-5295","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-bilgi","tag-onnahair","tag-protez-sac","tag-sac-protezi"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5295","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5295"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5295\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5296"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5295"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5295"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5295"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}