{"id":5299,"date":"2025-02-20T23:56:16","date_gmt":"2025-02-20T20:56:16","guid":{"rendered":"https:\/\/www.onnahair.com\/?p=5299"},"modified":"2025-02-26T23:24:44","modified_gmt":"2025-02-26T20:24:44","slug":"2025-protez-sac-fiyatlari-ne-kadar","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/2025-protez-sac-fiyatlari-ne-kadar\/","title":{"rendered":"2025 Protez Sa\u00e7 Fiyatlar\u0131 Ne Kadar?"},"content":{"rendered":"<p><strong>Protez sa\u00e7 fiyatlar\u0131<\/strong>, kullan\u0131lan malzeme kalitesi, tasar\u0131m t\u00fcr\u00fc ve ki\u015fiye \u00f6zel \u00fcretim gibi fakt\u00f6rlere ba\u011fl\u0131 olarak de\u011fi\u015fiklik g\u00f6stermektedir. 2025 y\u0131l\u0131 itibar\u0131yla T\u00fcrkiye&#8217;de protez sa\u00e7 fiyatlar\u0131 genel olarak \u015fu aral\u0131klarda seyretmektedir:<\/p>\n<ul>\n<li><strong>Standart Modeller:<\/strong> 4.000 TL ile 6.500 TL aras\u0131nda de\u011fi\u015fmektedir. <span><span class=\"\" data-state=\"closed\"><\/span><\/span><\/li>\n<li><strong>Orta Seviye Modeller:<\/strong> 6.500 TL ile 10.000 TL aras\u0131nda fiyatland\u0131r\u0131lmaktad\u0131r. <span><span class=\"\" data-state=\"closed\"><\/span><\/span><\/li>\n<li><strong>\u00dcst D\u00fczey ve Ki\u015fiye \u00d6zel \u00dcretim Modeller:<\/strong> 10.000 TL ile 16.000 TL aras\u0131nda de\u011fi\u015fen fiyatlarla sunulmaktad\u0131r. <span><span class=\"\" data-state=\"closed\"><\/span><\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p>Ayr\u0131ca, baz\u0131 \u00f6zel modellerin fiyatlar\u0131 550$ (yakla\u015f\u0131k 16.500 TL) olarak belirlenmi\u015ftir. <span><span class=\"\" data-state=\"closed\"><\/span><\/span><\/p>\n<p>Fiyatlar, kullan\u0131lan malzeme kalitesi, tasar\u0131m \u00f6zellikleri ve ki\u015fiye \u00f6zel \u00fcretim gibi unsurlara g\u00f6re farkl\u0131l\u0131k g\u00f6sterebilir. \u00d6rne\u011fin, %100 insan sa\u00e7\u0131ndan \u00fcretilen protezler daha do\u011fal bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm sunar ve bu da fiyatlar\u0131 etkiler. <span><span class=\"\" data-state=\"closed\"><\/span><\/span><\/p>\n<p>Protez sa\u00e7 fiyatlar\u0131, \u015fehirden \u015fehire ve merkezden merkeze farkl\u0131l\u0131k g\u00f6sterebilir. \u0130stanbul&#8217;da fiyatlar genellikle daha y\u00fcksekken, di\u011fer \u015fehirlerde daha uygun fiyatlarla kar\u015f\u0131la\u015f\u0131labilir. <span><span class=\"\" data-state=\"closed\"><\/span><\/span><\/p>\n<p>Protez sa\u00e7 uygulamas\u0131 ve bak\u0131m\u0131yla ilgili detayl\u0131 bilgi ve fiyatland\u0131rma i\u00e7in, hizmet almay\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcnd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fcz merkezlerle ileti\u015fime ge\u00e7meniz ve ki\u015fisel ihtiya\u00e7lar\u0131n\u0131za uygun se\u00e7enekleri de\u011ferlendirmeniz \u00f6nemlidir.<\/p>\n<table class=\"protez-sac-table\">\n<thead>\n<tr class=\"protez-sac-header\">\n<th class=\"protez-sac-header-item\">Protez Sa\u00e7 Tipi<\/th>\n<th class=\"protez-sac-header-item\">2025 Protez Sa\u00e7 Fiyat<\/th>\n<\/tr>\n<\/thead>\n<tbody>\n<tr class=\"protez-sac-row\">\n<td class=\"protez-sac-cell\">Standart Protez Sa\u00e7<\/td>\n<td class=\"protez-sac-cell\">400 \u2013 1200 Dolar<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Protez Sa\u00e7 Fiyatlar\u0131 Ne Kadar?<\/strong> Protez sa\u00e7 uygulamas\u0131n\u0131n fiyatlar\u0131 farkl\u0131 unsurlara g\u00f6re de\u011fi\u015fir. 2025 y\u0131l\u0131nda yap\u0131lan zamlar ile protez sa\u00e7 uygulamas\u0131nda da fiyat art\u0131\u015flar\u0131 g\u00f6r\u00fclm\u00fc\u015ft\u00fcr. Protez sa\u00e7 uygulamas\u0131nda her ne kadar fiyatlar artsa da \u00f6deme y\u00f6ntemleri ve se\u00e7enekleri de ayn\u0131 \u015fekilde artt\u0131r\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r. \u0130stenir ise kredi kart\u0131na taksit ile protez sa\u00e7 yapt\u0131r\u0131labilmektedir. Protez sa\u00e7 fiyatlar\u0131n\u0131 etkileyen baz\u0131 unsurlar bulunur. Bu unsurlar incelendi\u011fi zaman \u00f6zellikle ki\u015fiye \u00f6zel tasar\u0131m yap\u0131lmas\u0131n\u0131n etkisinin b\u00fcy\u00fck oldu\u011fu g\u00f6r\u00fclm\u00fc\u015ft\u00fcr.<\/p>\n<p>Protez sa\u00e7 fiyatlar\u0131n\u0131 etkileyen unsurlar aras\u0131nda sa\u00e7lar\u0131n tasar\u0131mlar\u0131 ve uygulanan b\u00f6lge de b\u00fcy\u00fck bir \u00f6nem ta\u015f\u0131r. <strong>Protez sa\u00e7 fiyatlar\u0131<\/strong>n\u0131 etkileyen unsurlardan en \u00f6nemlisi ise i\u015flemin yapt\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131 merkezdir. \u0130\u015flemin yapt\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131 merkez ve kullan\u0131lan y\u00f6ntem ve malzemeler de <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\"><strong>protez sa\u00e7<\/strong><\/a> fiyatlar\u0131n\u0131 etkiler.<\/p>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7lar\u0131n Fiyatlar\u0131n\u0131 Belirleyen Unsurlar Nelerdir?<\/strong><\/h2>\n<p><strong>Protez sa\u00e7 fiyatlar\u0131 ne kadar? Protez sa\u00e7\u0131n fiyatlar\u0131 neye g\u00f6re belirlenir? Protez sa\u00e7lar\u0131n fiyatlar\u0131n\u0131 etkileyen unsurlar<\/strong> \u015fu \u015fekilde s\u0131ralanabilir:<\/p>\n<ul>\n<li>Protez sa\u00e7\u0131n uyguland\u0131\u011f\u0131 alan<\/li>\n<li>Alan\u0131n b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u011f\u00fc<\/li>\n<li>Kullan\u0131lan malzeme<\/li>\n<li>Protez sa\u00e7 uygulama merkezi<\/li>\n<li>Protez sa\u00e7\u0131n kalitesi<\/li>\n<li>Protez sa\u00e7 i\u00e7in yap\u0131lan i\u015flemler<\/li>\n<li>Protez sa\u00e7\u0131n yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131 \u015fehir<\/li>\n<li>Protez sa\u00e7\u0131n model,<\/li>\n<li>Hangi teknolojinin kullan\u0131ld\u0131\u011f\u0131<\/li>\n<li>Haz\u0131rl\u0131k s\u00fcreci<\/li>\n<li>Ki\u015fiye \u00f6zel tasar\u0131m<\/li>\n<li>\u00d6zel sebepler (hastal\u0131k ve benzeri gibi nedenlerden dolay\u0131 daha farkl\u0131 y\u00f6ntemler ile haz\u0131rlanan protez sa\u00e7lar i\u00e7in)<\/li>\n<\/ul>\n<p>Protez sa\u00e7lar\u0131n fiyatlar\u0131 ayr\u0131ca model t\u00fcr\u00fcne g\u00f6re de belirlenir. \u00d6n t\u00fcl, orta t\u00fcl, enjekte, bant sistemi ve di\u011fer unsurlar da protez sa\u00e7lar\u0131n ne kadara mal olaca\u011f\u0131n\u0131 belirler. Protez sa\u00e7lar\u0131n fiyatlar\u0131 bu sebeplerden dolay\u0131 farkl\u0131 \u015fekillerde planlanmaktad\u0131r. Ki\u015fiye \u00f6zel planland\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in mutlaka uzmanlar ile \u00f6n g\u00f6r\u00fc\u015fme yap\u0131lmas\u0131 ve bu \u00f6n g\u00f6r\u00fc\u015fme neticesinde fiyat belirlenmesi her zaman daha uygun bir se\u00e7enektir.<\/p>\n<p>L\u00fctfen, tam fiyat almak i\u00e7in ileti\u015fim sayfam\u0131zdan bizimle ileti\u015fime ge\u00e7in.<\/p>\n<h2><strong>Herkes Protez Sa\u00e7 i\u00e7in Ayn\u0131 Fiyat\u0131 M\u0131 \u00d6der? <\/strong><\/h2>\n<p><u>Protez sa\u00e7 i\u00e7in \u00f6denen miktar<\/u> herkes i\u00e7in ayn\u0131 de\u011fildir. \u00d6demeler i\u00e7in belirlenen tutarlar \u00e7o\u011fu zaman ki\u015fiye \u00f6zel olmaktad\u0131r. Bunun sebebi ise t\u00fcm tasar\u0131mlar\u0131n ayn\u0131 olmamas\u0131d\u0131r. Sa\u00e7a protez uygulamas\u0131 son derece profesyonel bir i\u015flemdir ve t\u00fcm sa\u00e7lar herkes i\u00e7in \u00f6zel olarak haz\u0131rlan\u0131r. <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac-olculeri-nasil-hesaplanir\/\"><strong>protez sa\u00e7 i\u00e7in \u00f6l\u00e7\u00fcler<\/strong><\/a> al\u0131n\u0131r, ki\u015finin sa\u00e7 tipi ve rengine g\u00f6re se\u00e7enekler belirlenir ve ger\u00e7ek sa\u00e7a en uygun modeller haz\u0131rlan\u0131r. Bu durumlar neticesinde ise herkese ayn\u0131 fiyat\u0131n verilmesi m\u00fcmk\u00fcn olmamaktad\u0131r.<\/p>\n<p>Protez sa\u00e7 i\u00e7in \u00f6denen tutarlar ki\u015fiden ki\u015fiye farkl\u0131l\u0131k g\u00f6sterirken ayn\u0131 zamanda \u00f6l\u00e7\u00fcye ve modele g\u00f6re de belirlenir. <strong>Protez sa\u00e7 fiyatlar\u0131<\/strong> ayr\u0131ca d\u00f6viz kurlar\u0131ndan da etkilenir. D\u00f6viz kurlar\u0131ndan etkilenmesinin temel sebebi ise i\u015flemde kullan\u0131lan \u00e7o\u011fu malzeme ve ekipman\u0131n T\u00fcrkiye i\u00e7erisinde \u00e7ok fazla bulunmamas\u0131d\u0131r. Bu sebep ile ekipmanlar ve malzemeler \u00e7o\u011funlukla T\u00fcrkiye d\u0131\u015far\u0131s\u0131ndan temin edilir. Bu durumda fiyatlar belirlenirken d\u00f6viz kurlar\u0131 \u00fczerinden hareket edilmesine neden olur.<\/p>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7 G\u00fcvenli Bir \u0130\u015flem Mi? <\/strong><\/h2>\n<p><strong>Protez sa\u00e7 g\u00fcvenli mi <\/strong>sorusu s\u0131k s\u0131k merak edilen bir sorudur. <strong>Protez sa\u00e7<\/strong> i\u015flemi g\u00fcvenli bir i\u015flemdir ve ki\u015filerin herhangi bir \u015fekilde zarar g\u00f6rme oran\u0131 \u00e7ok d\u00fc\u015f\u00fckt\u00fcr. Protez sa\u00e7, <strong>ki\u015fiye \u00f6zel<\/strong> tasarland\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in ki\u015finin t\u00fcm hassasiyetleri ve ihtiya\u00e7lar\u0131 g\u00f6z \u00f6n\u00fcnde bulundurulur. Sa\u00e7a uygulanan protezler her zaman ki\u015finin hassasiyetlerine g\u00f6re planlan\u0131r. Bu neden ile de alerjen bir reaksiyon g\u00f6sterme ihtimali son derece d\u00fc\u015f\u00fckt\u00fcr.<\/p>\n<h3><strong>Protez Sa\u00e7\u0131n Bak\u0131m Masraflar\u0131 | Protez Sa\u00e7 Fiyatlar\u0131 Ne Kadar?<\/strong><\/h3>\n<p><u>Protez sa\u00e7 bak\u0131m\u0131<\/u> da ki\u015fiye g\u00f6re belirlenir. Bu neden ile hem sa\u00e7 protezinin genel uygulamas\u0131 hem de sa\u00e7 bak\u0131m\u0131 i\u00e7in ortak bir fiyat belirlemek son derece zordur. Ayr\u0131ca protez merkezlerine ba\u011fl\u0131 olarak fiyatlar\u0131n de\u011fi\u015fmesi de \u00e7ok normal bir durumdur. \u0130\u015fleme ba\u015flamadan \u00f6nce \u00f6n g\u00f6r\u00fc\u015fme yap\u0131lmas\u0131 <strong>protez sa\u00e7 fiyatlar\u0131<\/strong>n\u0131n \u00f6\u011frenilmesi i\u00e7in \u00f6nemlidir.<\/p>\n<h3><strong>2025 Protez Sa\u00e7 Fiyatlar Hakk\u0131nda S\u0131k\u00e7a Sorulan Sorular<\/strong><\/h3>\n<style>#sp-ea-10057 .spcollapsing { height: 0; overflow: hidden; transition-property: height;transition-duration: 300ms;}#sp-ea-10057.sp-easy-accordion>.sp-ea-single {margin-bottom: 10px; border: 1px solid #e2e2e2; }#sp-ea-10057.sp-easy-accordion>.sp-ea-single>.ea-header a {color: #444;}#sp-ea-10057.sp-easy-accordion>.sp-ea-single>.sp-collapse>.ea-body {background: #fff; color: #444;}#sp-ea-10057.sp-easy-accordion>.sp-ea-single {background: #eee;}#sp-ea-10057.sp-easy-accordion>.sp-ea-single>.ea-header a .ea-expand-icon { float: left; color: #444;font-size: 16px;}<\/style><div id=\"sp_easy_accordion-1740085547\">\n<div id=\"sp-ea-10057\" class=\"sp-ea-one sp-easy-accordion\" data-ea-active=\"ea-click\" data-ea-mode=\"vertical\" data-preloader=\"\" data-scroll-active-item=\"\" data-offset-to-scroll=\"0\">\n\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-100570\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse100570\" aria-controls=\"collapse100570\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> Protez sa\u00e7 fiyatlar\u0131 pe\u015fin mi yoksa taksitli mi \u00f6denebilir?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse100570\" data-parent=\"#sp-ea-10057\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-100570\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>\u00c7o\u011fu merkez kredi kart\u0131na <strong data-start=\"3092\" data-end=\"3117\">3-12 ay taksit imkan\u0131<\/strong> sunmaktad\u0131r. Baz\u0131 yerlerde pe\u015fin \u00f6demelerde indirim yap\u0131labilir. Kampanya d\u00f6nemlerini takip ederek daha uygun fiyatlarla hizmet alabilirsiniz.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card  sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-100571\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse100571\" aria-controls=\"collapse100571\" href=\"#\"  aria-expanded=\"false\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-plus\"><\/i> Protez sa\u00e7 fiyat\u0131n\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcrmek i\u00e7in ne yapabilirim?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse \" id=\"collapse100571\" data-parent=\"#sp-ea-10057\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-100571\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p data-start=\"158\" data-end=\"255\">Protez sa\u00e7 maliyetlerini daha ekonomik hale getirmek i\u00e7in \u015fu y\u00f6ntemleri de\u011ferlendirebilirsiniz:<\/p>\n<ul>\n<li data-pm-slice=\"0 0 []\">Bak\u0131m paketleri sat\u0131n almak (Tek tek bak\u0131m yapt\u0131rmaktan daha hesapl\u0131d\u0131r.)<\/li>\n<li>Farkl\u0131 merkezlerin fiyatlar\u0131n\u0131 kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131rmak<\/li>\n<li>Kampanya ve indirimleri takip etmek<\/li>\n<li>Yerel \u00fcretim yapan firmalar\u0131 tercih etmek (\u0130thal protezlere g\u00f6re daha ekonomik olabilir.)<\/li>\n<\/ul>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card  sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-100572\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse100572\" aria-controls=\"collapse100572\" href=\"#\"  aria-expanded=\"false\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-plus\"><\/i> Protez sa\u00e7 fiyatlar\u0131 neden merkezden merkeze de\u011fi\u015fiyor?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse \" id=\"collapse100572\" data-parent=\"#sp-ea-10057\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-100572\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p data-start=\"1977\" data-end=\"2032\"><strong>Fiyat farkl\u0131l\u0131klar\u0131n\u0131 belirleyen fakt\u00f6rler \u015funlard\u0131r:<\/strong><\/p>\n<ul data-start=\"2033\" data-end=\"2296\">\n<li data-start=\"2033\" data-end=\"2100\"><strong data-start=\"2035\" data-end=\"2064\">Kullan\u0131lan sa\u00e7\u0131n kalitesi<\/strong> (do\u011fal sa\u00e7, sentetik kar\u0131\u015f\u0131m vb.)<\/li>\n<li data-start=\"2101\" data-end=\"2141\"><strong data-start=\"2103\" data-end=\"2139\">Taban malzemesi ve dayan\u0131kl\u0131l\u0131\u011f\u0131<\/strong><\/li>\n<li data-start=\"2142\" data-end=\"2219\"><strong data-start=\"2144\" data-end=\"2174\">Merkezin sundu\u011fu hizmetler<\/strong> (garanti, \u00fccretsiz bak\u0131m, yedek par\u00e7a vb.)<\/li>\n<li data-start=\"2220\" data-end=\"2265\"><strong data-start=\"2222\" data-end=\"2263\">\u0130thal mi yoksa yerli \u00fcretim mi oldu\u011fu<\/strong><\/li>\n<li data-start=\"2266\" data-end=\"2296\"><strong data-start=\"2268\" data-end=\"2294\">Kampanya ve indirimler<\/strong><\/li>\n<\/ul>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card  sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-100573\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse100573\" aria-controls=\"collapse100573\" href=\"#\"  aria-expanded=\"false\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-plus\"><\/i> Protez sa\u00e7 fiyat\u0131na bak\u0131m hizmetleri dahil mi?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse \" id=\"collapse100573\" data-parent=\"#sp-ea-10057\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-100573\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>Genellikle ilk montaj ve ba\u015flang\u0131\u00e7 bak\u0131m\u0131 fiyata dahil olur. Ancak d\u00fczenli bak\u0131m hizmetleri (\u00f6rne\u011fin 15-30 g\u00fcnl\u00fck periyotlarda yap\u0131lan profesyonel bak\u0131mlar) genellikle ekstra \u00fccrete tabidir.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card  sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-100574\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse100574\" aria-controls=\"collapse100574\" href=\"#\"  aria-expanded=\"false\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-plus\"><\/i> Protez sa\u00e7 fiyatlar\u0131 dolar kuru \u00fczerinden mi belirleniyor?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse \" id=\"collapse100574\" data-parent=\"#sp-ea-10057\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-100574\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p data-start=\"595\" data-end=\"823\">Evet, bir\u00e7ok protez sa\u00e7 merkezi yurt d\u0131\u015f\u0131ndan ithal sa\u00e7 ve malzeme kulland\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in fiyatlar genellikle d\u00f6viz kuru (USD veya EUR) bazl\u0131 belirlenir. Ancak, baz\u0131 yerel \u00fcreticiler TL \u00fczerinden sabit fiyat politikas\u0131 uygulayabilir.<\/p>\n<p data-start=\"825\" data-end=\"1001\">D\u00f6viz kurlar\u0131ndaki dalgalanmalara ba\u011fl\u0131 olarak fiyatlar zaman zaman g\u00fcncellenebilir. Bu nedenle g\u00fcncel fiyat almak i\u00e7in i\u015flem yapt\u0131rmadan \u00f6nce merkezlerle g\u00f6r\u00fc\u015fmek \u00f6nemlidir.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card  sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-100575\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse100575\" aria-controls=\"collapse100575\" href=\"#\"  aria-expanded=\"false\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-plus\"><\/i> Protez sa\u00e7 fiyatlar\u0131na garanti s\u00fcresi dahil mi?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse \" id=\"collapse100575\" data-parent=\"#sp-ea-10057\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-100575\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>Baz\u0131 profesyonel merkezler protez sa\u00e7 i\u00e7in <strong data-start=\"530\" data-end=\"563\">3 ay - 1 y\u0131l aras\u0131nda garanti<\/strong> sunmaktad\u0131r. Ancak garanti s\u00fcresi fiyat\u0131 etkileyebilir. Daha uzun garanti s\u00fcresi sunan merkezler, daha y\u00fcksek fiyatlar talep edebilir. Sat\u0131n almadan \u00f6nce garanti kapsam\u0131n\u0131 \u00f6\u011frenmek \u00f6nemlidir.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card  sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-100576\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse100576\" aria-controls=\"collapse100576\" href=\"#\"  aria-expanded=\"false\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-plus\"><\/i> Protez Sa\u00e7\u0131n Bak\u0131m \u00dccretleri Nekadar?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse \" id=\"collapse100576\" data-parent=\"#sp-ea-10057\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-100576\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p><u>Protez sa\u00e7 bak\u0131m\u0131<\/u><span>\u00a0<\/span>da ki\u015fiye g\u00f6re belirlenir. Bu neden ile hem sa\u00e7 protezinin genel uygulamas\u0131 hem de sa\u00e7 bak\u0131m\u0131 i\u00e7in ortak bir fiyat belirlemek son derece zordur. Ayr\u0131ca protez merkezlerine ba\u011fl\u0131 olarak fiyatlar\u0131n de\u011fi\u015fmesi de \u00e7ok normal bir durumdur. \u0130\u015fleme ba\u015flamadan \u00f6nce \u00f6n g\u00f6r\u00fc\u015fme yap\u0131lmas\u0131<span>\u00a0<\/span><strong>protez sa\u00e7 fiyatlar\u0131<\/strong>n\u0131n \u00f6\u011frenilmesi i\u00e7in \u00f6nemlidir.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<script type=\"application\/ld+json\">{ \"@context\": \"https:\/\/schema.org\", \"@type\": \"FAQPage\", \"mainEntity\": [{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Protez sa\u00e7 fiyatlar\u0131 pe\u015fin mi yoksa taksitli mi \u00f6denebilir?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"\u00c7o\u011fu merkez kredi kart\u0131na<strong>3-12 ay taksit imkan\u0131<\/strong>sunmaktad\u0131r. Baz\u0131 yerlerde pe\u015fin \u00f6demelerde indirim yap\u0131labilir. Kampanya d\u00f6nemlerini takip ederek daha uygun fiyatlarla hizmet alabilirsiniz.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Protez sa\u00e7 fiyat\u0131n\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcrmek i\u00e7in ne yapabilirim?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"<p>Protez sa\u00e7 maliyetlerini daha ekonomik hale getirmek i\u00e7in \u015fu y\u00f6ntemleri de\u011ferlendirebilirsiniz:<\/p><ul><li>Bak\u0131m paketleri sat\u0131n almak (Tek tek bak\u0131m yapt\u0131rmaktan daha hesapl\u0131d\u0131r.)<\/li><li>Farkl\u0131 merkezlerin fiyatlar\u0131n\u0131 kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131rmak<\/li><li>Kampanya ve indirimleri takip etmek<\/li><li>Yerel \u00fcretim yapan firmalar\u0131 tercih etmek (\u0130thal protezlere g\u00f6re daha ekonomik olabilir.)<\/li><\/ul>\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Protez sa\u00e7 fiyatlar\u0131 neden merkezden merkeze de\u011fi\u015fiyor?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"<p><strong>Fiyat farkl\u0131l\u0131klar\u0131n\u0131 belirleyen fakt\u00f6rler \u015funlard\u0131r:<\/strong><\/p><ul><li><strong>Kullan\u0131lan sa\u00e7\u0131n kalitesi<\/strong>(do\u011fal sa\u00e7, sentetik kar\u0131\u015f\u0131m vb.)<\/li><li><strong>Taban malzemesi ve dayan\u0131kl\u0131l\u0131\u011f\u0131<\/strong><\/li><li><strong>Merkezin sundu\u011fu hizmetler<\/strong>(garanti, \u00fccretsiz bak\u0131m, yedek par\u00e7a vb.)<\/li><li><strong>\u0130thal mi yoksa yerli \u00fcretim mi oldu\u011fu<\/strong><\/li><li><strong>Kampanya ve indirimler<\/strong><\/li><\/ul>\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Protez sa\u00e7 fiyat\u0131na bak\u0131m hizmetleri dahil mi?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Genellikle ilk montaj ve ba\u015flang\u0131\u00e7 bak\u0131m\u0131 fiyata dahil olur. Ancak d\u00fczenli bak\u0131m hizmetleri (\u00f6rne\u011fin 15-30 g\u00fcnl\u00fck periyotlarda yap\u0131lan profesyonel bak\u0131mlar) genellikle ekstra \u00fccrete tabidir.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Protez sa\u00e7 fiyatlar\u0131 dolar kuru \u00fczerinden mi belirleniyor?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"<p>Evet, bir\u00e7ok protez sa\u00e7 merkezi yurt d\u0131\u015f\u0131ndan ithal sa\u00e7 ve malzeme kulland\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in fiyatlar genellikle d\u00f6viz kuru (USD veya EUR) bazl\u0131 belirlenir. Ancak, baz\u0131 yerel \u00fcreticiler TL \u00fczerinden sabit fiyat politikas\u0131 uygulayabilir.<\/p><p>D\u00f6viz kurlar\u0131ndaki dalgalanmalara ba\u011fl\u0131 olarak fiyatlar zaman zaman g\u00fcncellenebilir. Bu nedenle g\u00fcncel fiyat almak i\u00e7in i\u015flem yapt\u0131rmadan \u00f6nce merkezlerle g\u00f6r\u00fc\u015fmek \u00f6nemlidir.<\/p>\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Protez sa\u00e7 fiyatlar\u0131na garanti s\u00fcresi dahil mi?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Baz\u0131 profesyonel merkezler protez sa\u00e7 i\u00e7in<strong>3 ay - 1 y\u0131l aras\u0131nda garanti<\/strong>sunmaktad\u0131r. Ancak garanti s\u00fcresi fiyat\u0131 etkileyebilir. Daha uzun garanti s\u00fcresi sunan merkezler, daha y\u00fcksek fiyatlar talep edebilir. Sat\u0131n almadan \u00f6nce garanti kapsam\u0131n\u0131 \u00f6\u011frenmek \u00f6nemlidir.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Protez Sa\u00e7\u0131n Bak\u0131m \u00dccretleri Nekadar?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Protez sa\u00e7 bak\u0131m\u0131\u00a0da ki\u015fiye g\u00f6re belirlenir. Bu neden ile hem sa\u00e7 protezinin genel uygulamas\u0131 hem de sa\u00e7 bak\u0131m\u0131 i\u00e7in ortak bir fiyat belirlemek son derece zordur. Ayr\u0131ca protez merkezlerine ba\u011fl\u0131 olarak fiyatlar\u0131n de\u011fi\u015fmesi de \u00e7ok normal bir durumdur. \u0130\u015fleme ba\u015flamadan \u00f6nce \u00f6n g\u00f6r\u00fc\u015fme yap\u0131lmas\u0131\u00a0<strong>protez sa\u00e7 fiyatlar\u0131<\/strong>n\u0131n \u00f6\u011frenilmesi i\u00e7in \u00f6nemlidir.\" } }] }<\/script><\/div>\n<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Protez sa\u00e7 fiyatlar\u0131, kullan\u0131lan malzeme kalitesi, tasar\u0131m t\u00fcr\u00fc ve ki\u015fiye \u00f6zel \u00fcretim gibi fakt\u00f6rlere ba\u011fl\u0131 olarak de\u011fi\u015fiklik g\u00f6stermektedir. 2025 y\u0131l\u0131 itibar\u0131yla T\u00fcrkiye&#8217;de protez sa\u00e7 fiyatlar\u0131 genel olarak \u015fu aral\u0131klarda seyretmektedir: Standart Modeller: 4.000 TL ile 6.500 TL aras\u0131nda de\u011fi\u015fmektedir. Orta Seviye Modeller: 6.500 TL ile 10.000 TL aras\u0131nda fiyatland\u0131r\u0131lmaktad\u0131r. \u00dcst D\u00fczey ve Ki\u015fiye \u00d6zel \u00dcretim&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":10059,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[113,115,117],"class_list":["post-5299","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-bilgi","tag-onnahair","tag-protez-sac","tag-sac-protezi"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5299","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5299"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5299\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10059"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5299"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5299"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5299"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}