{"id":5309,"date":"2025-02-17T23:47:36","date_gmt":"2025-02-17T20:47:36","guid":{"rendered":"https:\/\/www.onnahair.com\/?p=5309"},"modified":"2025-02-18T23:07:43","modified_gmt":"2025-02-18T20:07:43","slug":"kemoterapi-suresince-protez-sac-kullanmak","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/kemoterapi-suresince-protez-sac-kullanmak\/","title":{"rendered":"Kemoterapi S\u00fcresince Protez Sa\u00e7 Kullanmak"},"content":{"rendered":"<p><strong>Kemoterapi S\u00fcresince Protez Sa\u00e7 Kullanmak &#8211; <\/strong>Kemoterapi esnas\u0131nda protez sa\u00e7 kullan\u0131lmas\u0131nda herhangi bir sak\u0131nca bulunmamaktad\u0131r. Protez sa\u00e7 uygulamas\u0131 \u00e7o\u011funlukla tek bir durum kar\u015f\u0131s\u0131nda yap\u0131lamaz. Bu durum, protez sa\u00e7 yapt\u0131rmak isteyen ki\u015fide cilt kanseri, cilt enfeksiyonu ya da cilde ba\u011fl\u0131 iltihaplanmalar var ise ve t\u00fcm bunlar ileri seviyeye ta\u015f\u0131nm\u0131\u015fsa protez sa\u00e7 uygulanamamaktad\u0131r. Cilt ya da deri problemi olmayan ve 18 ya\u015f\u0131ndan b\u00fcy\u00fck olan herkese protez sa\u00e7 uygulamas\u0131 yap\u0131labilir. <strong>Kemoterapide protez sa\u00e7 kullanmak <\/strong>herhangi bir sorun yaratmayan \u00fcstelik hastan\u0131n motivasyonu i\u00e7in tavsiye edilen bir i\u015flemdir.<\/p>\n<style>#sp-ea-10022 .spcollapsing { height: 0; overflow: hidden; transition-property: height;transition-duration: 300ms;}#sp-ea-10022.sp-easy-accordion>.sp-ea-single {margin-bottom: 10px; border: 1px solid #e2e2e2; }#sp-ea-10022.sp-easy-accordion>.sp-ea-single>.ea-header a {color: #444;}#sp-ea-10022.sp-easy-accordion>.sp-ea-single>.sp-collapse>.ea-body {background: #fff; color: #444;}#sp-ea-10022.sp-easy-accordion>.sp-ea-single {background: #eee;}#sp-ea-10022.sp-easy-accordion>.sp-ea-single>.ea-header a .ea-expand-icon { float: left; color: #444;font-size: 16px;}<\/style><div id=\"sp_easy_accordion-1739907508\">\n<div id=\"sp-ea-10022\" class=\"sp-ea-one sp-easy-accordion\" data-ea-active=\"ea-click\" data-ea-mode=\"vertical\" data-preloader=\"\" data-scroll-active-item=\"\" data-offset-to-scroll=\"0\">\n\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-100220\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse100220\" aria-controls=\"collapse100220\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> Protez Sa\u00e7 Kemoterapide Ne Zaman Tercih Edilir?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse100220\" data-parent=\"#sp-ea-10022\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-100220\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p><strong>Kemoterapi g\u00f6ren ki\u015fi ne zaman protez sa\u00e7 yapt\u0131rmal\u0131 <\/strong>sorusu bug\u00fcne dek s\u0131k\u00e7a merak edilmi\u015f sorular aras\u0131nda bulunur. Kemoterapi g\u00f6ren bir ki\u015finin sa\u00e7lar\u0131 d\u00f6k\u00fclmeye ba\u015flad\u0131\u011f\u0131 an itibari ile protez sa\u00e7 yap\u0131labilmektedir. <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/\"><strong>Protez sa\u00e7<\/strong> <\/a>yap\u0131labilmesi i\u00e7in ki\u015finin sa\u00e7 kayb\u0131n\u0131n olmas\u0131 gerekir. Do\u011fal sa\u00e7lar\u0131nda herhangi bir zarar olmayan, d\u00f6k\u00fclme ya da kelle\u015fme problemi ya\u015famayan ki\u015filere protez sa\u00e7 uygulamas\u0131 tavsiye edilmez.<\/p>\n<p>Protez sa\u00e7 uygulamas\u0131 yapt\u0131ran ki\u015filer e\u011fer kemoterapi g\u00f6r\u00fcyor ise bu durumda da herhangi bir sak\u0131nca yoktur. Protez sa\u00e7 uygulamas\u0131 yapt\u0131ran ve ayn\u0131 zamanda kemoterapi alan ki\u015filer, sa\u00e7lar\u0131 d\u00f6k\u00fclmeye ba\u015flad\u0131\u011f\u0131 an i\u015flemlerini ba\u015flatabilir. Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi ya\u015fand\u0131ktan sonra \u00f6l\u00e7\u00fc al\u0131nmal\u0131 ve protez sa\u00e7\u0131n haz\u0131rl\u0131k a\u015famas\u0131na ge\u00e7ilmelidir. Ortalama 2 ay kadar s\u00fcren bir haz\u0131rl\u0131k s\u00fcreci oldu\u011fu i\u00e7in kemoterapi alan ki\u015filerin vakit kaybetmeden protez i\u015flemlerini ba\u015flatmalar\u0131 tavsiye edilir.<\/p>\n<h4><strong>Protez Sa\u00e7\u0131n Psikolojiye Etkisi <\/strong><\/h4>\n<p><u>Protez sa\u00e7\u0131n ki\u015fiye etkisi<\/u> hem fiziksel hem de psikolojik olmak \u00fczere iki kategoride ele al\u0131n\u0131r. Protez sa\u00e7\u0131n <strong>psikolojiye etkisi<\/strong> son derece olumludur. Protez sa\u00e7 yapt\u0131ran ki\u015filer, kendilerini daha iyi hissetmektedir. \u00d6zellikle kemoterapi gibi sebeplerden dolay\u0131 sa\u00e7 kayb\u0131 ya\u015fanm\u0131\u015f ise bu durumda protez sa\u00e7 yap\u0131larak ki\u015finin kendini daha iyi hissetmesi sa\u011flanabilir. Bu gibi zorlu durumlarda ki\u015filer nas\u0131l g\u00f6r\u00fcnd\u00fcklerini de daha fazla umursamaya ba\u015flayabilir. Bunun \u00f6n\u00fcne ge\u00e7mek i\u00e7in ise bir\u00e7ok ki\u015fi farkl\u0131 \u00f6nlemler almay\u0131 tercih eder. Makyaj yap\u0131lmas\u0131, giyime \u00f6nem verilmesi, peruk tak\u0131lmas\u0131 ve protez sa\u00e7 yapt\u0131r\u0131lmas\u0131 bu \u00f6nlemler aras\u0131nda yer al\u0131r. Ki\u015filer kendilerini daha iyi hissedebilmek i\u00e7in daha iyi g\u00f6r\u00fcnmek isteyebilir. Bu durumda da herhangi bir problem olmamakla birlikte son derece normal ve hassas bir konudur. <strong>Kemoterapi s\u00fcresince protez sa\u00e7 kullanmak <\/strong>bir\u00e7ok ki\u015finin tercih etti\u011fi bir y\u00f6ntemdir.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-100221\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse100221\" aria-controls=\"collapse100221\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> Protez Sa\u00e7 Kemoterapi G\u00f6ren Ki\u015fiye Zarar Verir Mi?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse100221\" data-parent=\"#sp-ea-10022\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-100221\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p><strong>Protez sa\u00e7 zararl\u0131 <\/strong>m\u0131 diye merak eden ki\u015fi say\u0131s\u0131 az\u0131msanmayacak kadar y\u00fcksektir. Protez sa\u00e7 ne sa\u011fl\u0131kl\u0131 ki\u015filere ne de kemoterapi g\u00f6ren ki\u015fiye zarar vermez. Protez sa\u00e7 uygulamas\u0131 <strong>ki\u015fiye \u00f6zel<\/strong> yap\u0131lan ve her bir a\u015famas\u0131nda \u00f6znenin \u00f6n planda oldu\u011fu bir i\u015flemdir. Boyut, uygulama alan, renk, sa\u00e7 tipi ve di\u011fer unsurlar ki\u015fiye g\u00f6re belirlenir. Bu sebep ile de <strong>protez sa\u00e7<\/strong> kullanan ki\u015fi ister kemoterapi tedavisi als\u0131n isterse de herhangi bir sa\u011fl\u0131k problemi bulunmas\u0131n, hi\u00e7bir negatif sonu\u00e7 ile kar\u015f\u0131la\u015fmaz. Profesyonel ve kaliteli klinikler ya da sa\u00e7 protez merkezleri tercih edildi\u011fi takdirde sorun ya\u015fanma olas\u0131l\u0131\u011f\u0131 da ayn\u0131 derecede d\u00fc\u015fmektedir.<\/p>\n<h2><strong><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-5311 \" src=\"https:\/\/cdn.onnahair.com\/2022\/05\/a2a83ce3-woman-getting-hair-loss-treatment-clinic-scaled.webp\" alt=\"Kemoterapi S\u00fcresince Protez Sa\u00e7 Kullanmak\" width=\"684\" height=\"456\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/a2a83ce3-woman-getting-hair-loss-treatment-clinic-scaled.webp 2560w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/a2a83ce3-woman-getting-hair-loss-treatment-clinic-300x200.webp 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/a2a83ce3-woman-getting-hair-loss-treatment-clinic-1024x683.webp 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/a2a83ce3-woman-getting-hair-loss-treatment-clinic-768x512.webp 768w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/a2a83ce3-woman-getting-hair-loss-treatment-clinic-1536x1024.webp 1536w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/a2a83ce3-woman-getting-hair-loss-treatment-clinic-2048x1365.webp 2048w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/a2a83ce3-woman-getting-hair-loss-treatment-clinic-640x427.webp 640w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/a2a83ce3-woman-getting-hair-loss-treatment-clinic-400x267.webp 400w\" sizes=\"(max-width: 684px) 100vw, 684px\" \/><\/strong><\/h2>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-100222\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse100222\" aria-controls=\"collapse100222\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> Kemoterapi i\u00e7in Tasarlanm\u0131\u015f Protez Sa\u00e7lar Hangi Malzemeden Yap\u0131l\u0131r?\u00a0\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse100222\" data-parent=\"#sp-ea-10022\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-100222\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p><strong><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac-neyden-yapilir\/\">Protez sa\u00e7 neyden yap\u0131l\u0131r?<\/a><\/strong> Protez sa\u00e7\u0131n <strong>malzemesi<\/strong> do\u011fal sa\u00e7lard\u0131r. Hem do\u011fal sa\u00e7lar kullan\u0131lmas\u0131 hem de kemoterapi g\u00f6ren ki\u015filere \u00f6zel file ve altyap\u0131 se\u00e7eneklerinin kullan\u0131lmas\u0131 riskleri de azalt\u0131r. <strong>Kemoterapi s\u00fcresince protez sa\u00e7 kullanmak <\/strong>herhangi bir \u015fekilde zarar vermeyen bir i\u015flemdir. Bu neden ile de bir\u00e7ok ki\u015fi protez sa\u00e7 uygulamas\u0131n\u0131 daha s\u0131k tercih eder. Peruk ve sa\u00e7 ekimi gibi y\u00f6ntemler de olmas\u0131na kar\u015f\u0131n ki\u015filer protez sa\u00e7\u0131 se\u00e7mektedir.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-100223\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse100223\" aria-controls=\"collapse100223\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> Kemoterapi s\u00fcrecinde protez sa\u00e7 yerine farkl\u0131 bir alternatif var m\u0131?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse100223\" data-parent=\"#sp-ea-10022\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-100223\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>Evet, medikal peruklar, bandanalar, e\u015farplar ve \u015fapkalar da alternatif olarak kullan\u0131labilir. Ki\u015finin rahat hissetti\u011fi \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fc se\u00e7mesi \u00f6nemlidir.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-100224\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse100224\" aria-controls=\"collapse100224\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> Kemoterapi g\u00f6ren hastalar i\u00e7in en uygun protez sa\u00e7 modeli hangisidir?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse100224\" data-parent=\"#sp-ea-10022\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-100224\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>Nefes alabilen, hafif ve do\u011fal g\u00f6r\u00fcn\u00fcml\u00fc protez sa\u00e7lar tercih edilmelidir. \u00d6zellikle cildi tahri\u015f etmeyen malzemeler kullan\u0131lmal\u0131d\u0131r.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-100225\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse100225\" aria-controls=\"collapse100225\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> Kemoterapi peruk ve kemoterapi i\u00e7in protez sa\u00e7 ayn\u0131 \u015feyi mi?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse100225\" data-parent=\"#sp-ea-10022\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-100225\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>Hay\u0131r, kemoterapi peruk ve kemoterapi i\u00e7in protez sa\u00e7 ayn\u0131 \u015fey de\u011fildir. <strong data-start=\"73\" data-end=\"93\">Kemoterapi peruk<\/strong>, tak\u0131p \u00e7\u0131kar\u0131labilen, genellikle hafif ve pratik kullan\u0131ma sahip peruklard\u0131r. <strong data-start=\"172\" data-end=\"202\">Kemoterapi i\u00e7in protez sa\u00e7<\/strong> ise \u00f6zel yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131c\u0131larla kafa derisine sabitlenen, daha do\u011fal ve uzun s\u00fcreli kullan\u0131m sunan bir sistemdir. \u0130htiyaca g\u00f6re farkl\u0131 se\u00e7enekler tercih edilebilir.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-100226\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse100226\" aria-controls=\"collapse100226\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> Kemoterapi s\u00fcrecinde protez sa\u00e7 yerine peruk tercih edilmeli mi?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse100226\" data-parent=\"#sp-ea-10022\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-100226\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>Ki\u015fisel tercihe ba\u011fl\u0131d\u0131r. Protez sa\u00e7, do\u011fal bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm ve daha g\u00fcvenli bir sabitleme sunarken, peruklar daha h\u0131zl\u0131 tak\u0131l\u0131p \u00e7\u0131kar\u0131labilir.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<script type=\"application\/ld+json\">{ \"@context\": \"https:\/\/schema.org\", \"@type\": \"FAQPage\", \"mainEntity\": [{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Protez Sa\u00e7 Kemoterapide Ne Zaman Tercih Edilir?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"<strong>Kemoterapi g\u00f6ren ki\u015fi ne zaman protez sa\u00e7 yapt\u0131rmal\u0131<\/strong>sorusu bug\u00fcne dek s\u0131k\u00e7a merak edilmi\u015f sorular aras\u0131nda bulunur. Kemoterapi g\u00f6ren bir ki\u015finin sa\u00e7lar\u0131 d\u00f6k\u00fclmeye ba\u015flad\u0131\u011f\u0131 an itibari ile protez sa\u00e7 yap\u0131labilmektedir.<a href='https:\/\/www.onnahair.com\/'><strong>Protez sa\u00e7<\/strong><\/a>yap\u0131labilmesi i\u00e7in ki\u015finin sa\u00e7 kayb\u0131n\u0131n olmas\u0131 gerekir. Do\u011fal sa\u00e7lar\u0131nda herhangi bir zarar olmayan, d\u00f6k\u00fclme ya da kelle\u015fme problemi ya\u015famayan ki\u015filere protez sa\u00e7 uygulamas\u0131 tavsiye edilmez. Protez sa\u00e7 uygulamas\u0131 yapt\u0131ran ki\u015filer e\u011fer kemoterapi g\u00f6r\u00fcyor ise bu durumda da herhangi bir sak\u0131nca yoktur. Protez sa\u00e7 uygulamas\u0131 yapt\u0131ran ve ayn\u0131 zamanda kemoterapi alan ki\u015filer, sa\u00e7lar\u0131 d\u00f6k\u00fclmeye ba\u015flad\u0131\u011f\u0131 an i\u015flemlerini ba\u015flatabilir. Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi ya\u015fand\u0131ktan sonra \u00f6l\u00e7\u00fc al\u0131nmal\u0131 ve protez sa\u00e7\u0131n haz\u0131rl\u0131k a\u015famas\u0131na ge\u00e7ilmelidir. Ortalama 2 ay kadar s\u00fcren bir haz\u0131rl\u0131k s\u00fcreci oldu\u011fu i\u00e7in kemoterapi alan ki\u015filerin vakit kaybetmeden protez i\u015flemlerini ba\u015flatmalar\u0131 tavsiye edilir.<h4><strong>Protez Sa\u00e7\u0131n Psikolojiye Etkisi<\/strong><\/h4>Protez sa\u00e7\u0131n ki\u015fiye etkisi hem fiziksel hem de psikolojik olmak \u00fczere iki kategoride ele al\u0131n\u0131r. Protez sa\u00e7\u0131n<strong>psikolojiye etkisi<\/strong>son derece olumludur. Protez sa\u00e7 yapt\u0131ran ki\u015filer, kendilerini daha iyi hissetmektedir. \u00d6zellikle kemoterapi gibi sebeplerden dolay\u0131 sa\u00e7 kayb\u0131 ya\u015fanm\u0131\u015f ise bu durumda protez sa\u00e7 yap\u0131larak ki\u015finin kendini daha iyi hissetmesi sa\u011flanabilir. Bu gibi zorlu durumlarda ki\u015filer nas\u0131l g\u00f6r\u00fcnd\u00fcklerini de daha fazla umursamaya ba\u015flayabilir. Bunun \u00f6n\u00fcne ge\u00e7mek i\u00e7in ise bir\u00e7ok ki\u015fi farkl\u0131 \u00f6nlemler almay\u0131 tercih eder. Makyaj yap\u0131lmas\u0131, giyime \u00f6nem verilmesi, peruk tak\u0131lmas\u0131 ve protez sa\u00e7 yapt\u0131r\u0131lmas\u0131 bu \u00f6nlemler aras\u0131nda yer al\u0131r. Ki\u015filer kendilerini daha iyi hissedebilmek i\u00e7in daha iyi g\u00f6r\u00fcnmek isteyebilir. Bu durumda da herhangi bir problem olmamakla birlikte son derece normal ve hassas bir konudur.<strong>Kemoterapi s\u00fcresince protez sa\u00e7 kullanmak<\/strong>bir\u00e7ok ki\u015finin tercih etti\u011fi bir y\u00f6ntemdir.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Protez Sa\u00e7 Kemoterapi G\u00f6ren Ki\u015fiye Zarar Verir Mi?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"<strong>Protez sa\u00e7 zararl\u0131<\/strong>m\u0131 diye merak eden ki\u015fi say\u0131s\u0131 az\u0131msanmayacak kadar y\u00fcksektir. Protez sa\u00e7 ne sa\u011fl\u0131kl\u0131 ki\u015filere ne de kemoterapi g\u00f6ren ki\u015fiye zarar vermez. Protez sa\u00e7 uygulamas\u0131<strong>ki\u015fiye \u00f6zel<\/strong>yap\u0131lan ve her bir a\u015famas\u0131nda \u00f6znenin \u00f6n planda oldu\u011fu bir i\u015flemdir. Boyut, uygulama alan, renk, sa\u00e7 tipi ve di\u011fer unsurlar ki\u015fiye g\u00f6re belirlenir. Bu sebep ile de<strong>protez sa\u00e7<\/strong>kullanan ki\u015fi ister kemoterapi tedavisi als\u0131n isterse de herhangi bir sa\u011fl\u0131k problemi bulunmas\u0131n, hi\u00e7bir negatif sonu\u00e7 ile kar\u015f\u0131la\u015fmaz. Profesyonel ve kaliteli klinikler ya da sa\u00e7 protez merkezleri tercih edildi\u011fi takdirde sorun ya\u015fanma olas\u0131l\u0131\u011f\u0131 da ayn\u0131 derecede d\u00fc\u015fmektedir.<h2><strong><\/strong><\/h2>\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Kemoterapi i\u00e7in Tasarlanm\u0131\u015f Protez Sa\u00e7lar Hangi Malzemeden Yap\u0131l\u0131r?\u00a0\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"<strong><a href='https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac-neyden-yapilir\/'>Protez sa\u00e7 neyden yap\u0131l\u0131r?<\/a><\/strong>Protez sa\u00e7\u0131n<strong>malzemesi<\/strong>do\u011fal sa\u00e7lard\u0131r. Hem do\u011fal sa\u00e7lar kullan\u0131lmas\u0131 hem de kemoterapi g\u00f6ren ki\u015filere \u00f6zel file ve altyap\u0131 se\u00e7eneklerinin kullan\u0131lmas\u0131 riskleri de azalt\u0131r.<strong>Kemoterapi s\u00fcresince protez sa\u00e7 kullanmak<\/strong>herhangi bir \u015fekilde zarar vermeyen bir i\u015flemdir. Bu neden ile de bir\u00e7ok ki\u015fi protez sa\u00e7 uygulamas\u0131n\u0131 daha s\u0131k tercih eder. Peruk ve sa\u00e7 ekimi gibi y\u00f6ntemler de olmas\u0131na kar\u015f\u0131n ki\u015filer protez sa\u00e7\u0131 se\u00e7mektedir.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Kemoterapi s\u00fcrecinde protez sa\u00e7 yerine farkl\u0131 bir alternatif var m\u0131?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Evet, medikal peruklar, bandanalar, e\u015farplar ve \u015fapkalar da alternatif olarak kullan\u0131labilir. Ki\u015finin rahat hissetti\u011fi \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fc se\u00e7mesi \u00f6nemlidir.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Kemoterapi g\u00f6ren hastalar i\u00e7in en uygun protez sa\u00e7 modeli hangisidir?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Nefes alabilen, hafif ve do\u011fal g\u00f6r\u00fcn\u00fcml\u00fc protez sa\u00e7lar tercih edilmelidir. \u00d6zellikle cildi tahri\u015f etmeyen malzemeler kullan\u0131lmal\u0131d\u0131r.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Kemoterapi peruk ve kemoterapi i\u00e7in protez sa\u00e7 ayn\u0131 \u015feyi mi?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Hay\u0131r, kemoterapi peruk ve kemoterapi i\u00e7in protez sa\u00e7 ayn\u0131 \u015fey de\u011fildir.<strong>Kemoterapi peruk<\/strong>, tak\u0131p \u00e7\u0131kar\u0131labilen, genellikle hafif ve pratik kullan\u0131ma sahip peruklard\u0131r.<strong>Kemoterapi i\u00e7in protez sa\u00e7<\/strong>ise \u00f6zel yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131c\u0131larla kafa derisine sabitlenen, daha do\u011fal ve uzun s\u00fcreli kullan\u0131m sunan bir sistemdir. \u0130htiyaca g\u00f6re farkl\u0131 se\u00e7enekler tercih edilebilir.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Kemoterapi s\u00fcrecinde protez sa\u00e7 yerine peruk tercih edilmeli mi?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Ki\u015fisel tercihe ba\u011fl\u0131d\u0131r. Protez sa\u00e7, do\u011fal bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm ve daha g\u00fcvenli bir sabitleme sunarken, peruklar daha h\u0131zl\u0131 tak\u0131l\u0131p \u00e7\u0131kar\u0131labilir.\" } }] }<\/script><\/div>\n<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Kemoterapi S\u00fcresince Protez Sa\u00e7 Kullanmak &#8211; Kemoterapi esnas\u0131nda protez sa\u00e7 kullan\u0131lmas\u0131nda herhangi bir sak\u0131nca bulunmamaktad\u0131r. Protez sa\u00e7 uygulamas\u0131 \u00e7o\u011funlukla tek bir durum kar\u015f\u0131s\u0131nda yap\u0131lamaz. Bu durum, protez sa\u00e7 yapt\u0131rmak isteyen ki\u015fide cilt kanseri, cilt enfeksiyonu ya da cilde ba\u011fl\u0131 iltihaplanmalar var ise ve t\u00fcm bunlar ileri seviyeye ta\u015f\u0131nm\u0131\u015fsa protez sa\u00e7 uygulanamamaktad\u0131r. Cilt ya da deri&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":10025,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[113,115,117],"class_list":["post-5309","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-bilgi","tag-onnahair","tag-protez-sac","tag-sac-protezi"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5309","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5309"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5309\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10025"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5309"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5309"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5309"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}