{"id":5320,"date":"2022-05-02T20:44:54","date_gmt":"2022-05-02T17:44:54","guid":{"rendered":"https:\/\/www.onnahair.com\/?p=5320"},"modified":"2024-12-16T09:15:52","modified_gmt":"2024-12-16T06:15:52","slug":"protez-sac-icin-arastirma-yaparken-nelere-dikkat-edilmeli","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac-icin-arastirma-yaparken-nelere-dikkat-edilmeli\/","title":{"rendered":"Protez Sa\u00e7 \u0130\u00e7in Ara\u015ft\u0131rma Yaparken Nelere Dikkat Edilmeli?"},"content":{"rendered":"<p><strong>Protez Sa\u00e7 \u0130\u00e7in Ara\u015ft\u0131rma Yaparken Nelere Dikkat Edilmeli? <\/strong>Protez sa\u00e7 se\u00e7iminde dikkat edilmesi gerekenler en ideal sa\u00e7 tarz\u0131na ula\u015fabilmek i\u00e7in \u00f6nem ta\u015f\u0131r. Protez sa\u00e7 yapt\u0131rmaya karar veren ki\u015fi i\u00e7in uzmanlar taraf\u0131ndan detayl\u0131 sa\u00e7 analizi yap\u0131lmal\u0131d\u0131r. Sa\u00e7\u0131n a\u00e7\u0131k olan b\u00f6lgesinde yap\u0131lacak baz\u0131 uygulamalarla ki\u015fi i\u00e7in en ideal sa\u00e7 tasar\u0131m\u0131na kolayl\u0131kla ula\u015f\u0131labilir. Protez sa\u00e7\u0131n ideal bi\u00e7imde se\u00e7ilmesinde ki\u015finin kendi ihtiya\u00e7lar\u0131 kadar uzmanlar\u0131n g\u00f6r\u00fc\u015fleri de \u00f6nemlidir. Y\u00fcksek kalitede bir protez sa\u00e7 ile hem do\u011fal g\u00f6r\u00fcn\u00fcm elde edilmi\u015f olur hem de ki\u015fiyi rahats\u0131z etmeden uzun s\u00fcreli kullan\u0131m avantaj\u0131 elde edilebilir. Bu y\u00fczden <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/\"><strong>protez sa\u00e7<\/strong><\/a> <strong>ara\u015ft\u0131rmas\u0131<\/strong> yaparken dikkat edilmesi gereken baz\u0131 noktalar vard\u0131r.<\/p>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7 Nas\u0131l Se\u00e7ilir? <\/strong><\/h2>\n<p>Protez sa\u00e7 nas\u0131l se\u00e7ilir, protez sa\u00e7 i\u00e7in ara\u015ft\u0131rma yaparken nelere dikkat edilmeli? <strong>Protez sa\u00e7 modeli<\/strong> se\u00e7erken ki\u015finin kendi sa\u00e7 tarz\u0131n\u0131n yan\u0131 s\u0131ra baz\u0131 p\u00fcf noktalara dikkat edilmelidir. \u00c7\u00fcnk\u00fc sa\u00e7 eksikli\u011fi olan bireyin protez sa\u00e7 tercihinde kendi sa\u00e7 yap\u0131s\u0131nda ta\u015f\u0131d\u0131\u011f\u0131 \u00f6zellikler de \u00f6nemlidir. Y\u00fcksek kaliteli bir protez sa\u00e7\u0131n her y\u00f6ne rahatl\u0131kla <strong>taranmas\u0131<\/strong> beklenir. Ayr\u0131ca protez sa\u00e7 tercih ederken do\u011fal g\u00f6r\u00fcn\u00fcm elde edilmesi i\u00e7in uzman g\u00f6zetiminde sa\u00e7 analizi yap\u0131lmas\u0131na ihtiya\u00e7 vard\u0131r. Bu ko\u015fullar alt\u0131nda protez sa\u00e7 se\u00e7ildi\u011fi zaman uzun y\u0131llar boyunca sorunsuz kullan\u0131labilen tarzda protez sa\u00e7lara kavu\u015fmak son derece basittir.<\/p>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7 Yapt\u0131r\u0131rken \u00d6nemli Noktalar<\/strong><\/h2>\n<p><u>Protez sa\u00e7ta \u00f6nemli kriterler<\/u> sayesinde sa\u00e7 eksikli\u011fi olan bireyler ideal g\u00f6r\u00fcn\u00fcme kavu\u015fabilir. <strong>Do\u011fal ve estetik<\/strong> bir sa\u00e7 tasar\u0131m\u0131 isteyen ki\u015filerin protez sa\u00e7 yap\u0131l\u0131\u015f\u0131nda mutlaka dikkat etmesi gereken baz\u0131 \u00f6nemli detaylar vard\u0131r. G\u00fcn\u00fcm\u00fczde <strong>protez sa\u00e7<\/strong> tasar\u0131m merkezlerinde alan\u0131nda uzman ki\u015filer taraf\u0131ndan yap\u0131lan protez sa\u00e7larda \u015fu kriterlere dikkat edilmesi gerekir:<\/p>\n<ul>\n<li>Ki\u015finin kendi kafa yap\u0131s\u0131na ve sa\u00e7 eksikli\u011fine ba\u011fl\u0131 olarak protez sa\u00e7 i\u00e7in \u00f6l\u00e7\u00fc al\u0131nmas\u0131 gerekir.<\/li>\n<li>Sa\u00e7 olmayan b\u00f6lgelerde 8 farkl\u0131 b\u00f6l\u00fcme ayr\u0131larak i\u015faretleme i\u015flemi yap\u0131l\u0131r.<\/li>\n<li>\u00d6l\u00e7\u00fc al\u0131nd\u0131ktan sonra bu verilere uyacak \u015fekilde protez sa\u00e7 tasar\u0131m\u0131na ba\u015flan\u0131r.<\/li>\n<li>Protez sa\u00e7 yerle\u015ftirme i\u015flemi yap\u0131l\u0131r.<\/li>\n<li>Hassas \u015fekilde al\u0131nan \u00f6l\u00e7\u00fc sonras\u0131 elde edilen kal\u0131pla protez sa\u00e7 denemesi yap\u0131labilir.<\/li>\n<li>Ki\u015finin y\u00fcz\u00fcne ve kafa yap\u0131s\u0131na en uygun ebatlarda protez sa\u00e7 \u00fcretimine ge\u00e7ilir.<\/li>\n<li>Sa\u00e7 derisine ve ki\u015finin sa\u00e7 yap\u0131s\u0131na uygun olacak \u015fekilde protez sa\u00e7 tasarlan\u0131r.<\/li>\n<\/ul>\n<p>Bu t\u00fcr a\u015famalar\u0131n her biri deneyim gerektirdi\u011fi i\u00e7in protez sa\u00e7 tasar\u0131m\u0131nda mutlaka alan\u0131nda deneyimli ki\u015filerden destek al\u0131nmas\u0131 gerekir. Ki\u015finin kafa yap\u0131s\u0131na birebir uyumlu olan protez sa\u00e7lar \u00f6zel sol\u00fcsyon s\u00fcr\u00fclerek kafa derisine yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131l\u0131r. Bu a\u015famada <strong><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac-hava-alir-mi\/\">protez sa\u00e7\u0131n hava ve su ge\u00e7irgenli\u011fi<\/a><\/strong> \u00f6nemlidir. Ancak bu \u015fekilde kullan\u0131m\u0131 kolay ve do\u011fal g\u00f6r\u00fcnen protez sa\u00e7lara ula\u015f\u0131labilir.<\/p>\n<h2><strong><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-5321 \" src=\"https:\/\/cdn.onnahair.com\/2022\/05\/63a7ae19-hairdresser-grooming-their-client-_1_-scaled.webp\" alt=\"Protez Sa\u00e7 \u0130\u00e7in Ara\u015ft\u0131rma Yaparken Nelere Dikkat Edilmeli?\" width=\"593\" height=\"395\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/63a7ae19-hairdresser-grooming-their-client-_1_-scaled.webp 2560w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/63a7ae19-hairdresser-grooming-their-client-_1_-300x200.webp 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/63a7ae19-hairdresser-grooming-their-client-_1_-1024x683.webp 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/63a7ae19-hairdresser-grooming-their-client-_1_-768x512.webp 768w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/63a7ae19-hairdresser-grooming-their-client-_1_-1536x1024.webp 1536w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/63a7ae19-hairdresser-grooming-their-client-_1_-2048x1365.webp 2048w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/63a7ae19-hairdresser-grooming-their-client-_1_-640x427.webp 640w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/63a7ae19-hairdresser-grooming-their-client-_1_-400x267.webp 400w\" sizes=\"(max-width: 593px) 100vw, 593px\" \/><\/strong><\/h2>\n<h2><strong>Ki\u015fiye \u00d6zel Protez Sa\u00e7 Nas\u0131l Tasarlan\u0131r?<\/strong><\/h2>\n<p><strong>Ki\u015fiye \u00f6zel protez sa\u00e7 tasar\u0131m\u0131<\/strong> konusunda da mutlaka alan\u0131nda deneyimli ki\u015filerden destek al\u0131nmas\u0131 gerekir. \u00c7\u00fcnk\u00fc protez sa\u00e7\u0131n do\u011fal ve estetik bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcme kavu\u015fmas\u0131 i\u00e7in ki\u015fiye \u00f6zel \u00f6l\u00e7\u00fcmlerin yap\u0131lmas\u0131 son derece \u00f6nemlidir. Protez sa\u00e7lar rastgele ve herkesin ortak kullan\u0131m\u0131na uygun \u015fekilde yap\u0131lmaz. Bu y\u00fczden ki\u015fiye \u00f6zel <strong>protez sa\u00e7<\/strong> tasar\u0131m\u0131nda dikkat edilmesi gereken noktalar \u015funlard\u0131r:<\/p>\n<ul>\n<li>Ki\u015finin kafa yap\u0131s\u0131na ve sa\u00e7 eksikli\u011fi olan b\u00f6lgeye en uyumlu protez sa\u00e7 i\u00e7in \u00f6l\u00e7\u00fcm yap\u0131l\u0131r.<\/li>\n<li>Ki\u015finin mevcut sa\u00e7 yap\u0131s\u0131 ve g\u00f6rselli\u011fi dikkate al\u0131n\u0131r.<\/li>\n<li>Protez sa\u00e7 i\u00e7inde do\u011fal sa\u00e7lar\u0131n yan\u0131 s\u0131ra ne kadar oranda sentetik sa\u00e7 kullan\u0131laca\u011f\u0131 belirlenir.<\/li>\n<li>Ki\u015finin sa\u00e7 tarz\u0131na uyumlu olacak \u015fekilde tasar\u0131m yap\u0131l\u0131r.<\/li>\n<li>Di\u011fer sa\u00e7lar ile uyumlu renk ge\u00e7i\u015flerine sahip protez sa\u00e7 \u00fcretimi tamamlan\u0131r.<\/li>\n<\/ul>\n<p>\u0130\u015fte bu detaylara dikkat edildi\u011finde en ideal ve <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/soru-cevap\/9697-protez-sac-uclara-hava-katmak\/\">do\u011fal g\u00f6r\u00fcn\u00fcme sahip protez sa\u00e7<\/a>lara kolayl\u0131kla sahip olmak m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr. Sa\u00e7 tasar\u0131m merkezlerinde olsa bile <strong>protez sa\u00e7 ara\u015ft\u0131rmas\u0131<\/strong> yapan ki\u015filerin bu t\u00fcr kriterleri g\u00f6z \u00f6n\u00fcnde bulundurmas\u0131 \u00f6nemlidir.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Protez Sa\u00e7 \u0130\u00e7in Ara\u015ft\u0131rma Yaparken Nelere Dikkat Edilmeli? Protez sa\u00e7 se\u00e7iminde dikkat edilmesi gerekenler en ideal sa\u00e7 tarz\u0131na ula\u015fabilmek i\u00e7in \u00f6nem ta\u015f\u0131r. Protez sa\u00e7 yapt\u0131rmaya karar veren ki\u015fi i\u00e7in uzmanlar taraf\u0131ndan detayl\u0131 sa\u00e7 analizi yap\u0131lmal\u0131d\u0131r. Sa\u00e7\u0131n a\u00e7\u0131k olan b\u00f6lgesinde yap\u0131lacak baz\u0131 uygulamalarla ki\u015fi i\u00e7in en ideal sa\u00e7 tasar\u0131m\u0131na kolayl\u0131kla ula\u015f\u0131labilir. Protez sa\u00e7\u0131n ideal bi\u00e7imde se\u00e7ilmesinde&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":5321,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[113,115,117],"class_list":["post-5320","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-bilgi","tag-onnahair","tag-protez-sac","tag-sac-protezi"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5320","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5320"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5320\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5321"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5320"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5320"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5320"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}