{"id":5337,"date":"2022-05-06T23:53:45","date_gmt":"2022-05-06T20:53:45","guid":{"rendered":"https:\/\/www.onnahair.com\/?p=5337"},"modified":"2024-12-16T09:13:54","modified_gmt":"2024-12-16T06:13:54","slug":"protez-sacin-olumlu-yonleri","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sacin-olumlu-yonleri\/","title":{"rendered":"Protez Sa\u00e7\u0131n Olumlu Y\u00f6nleri, Avantajlar\u0131 Nelerdir?"},"content":{"rendered":"<p><strong>Protez Sa\u00e7\u0131n Olumlu Y\u00f6nleri &#8211; <\/strong>Protez sa\u00e7\u0131n faydalar\u0131 sayesinde kellik sorunu olan pek \u00e7ok ki\u015fi hayallerindeki \u015f\u0131k ve estetik sa\u00e7 tasar\u0131m\u0131na kavu\u015fabilir. Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi y\u00fcz\u00fcnden \u00f6zg\u00fcven sorunu ya\u015fayan pek \u00e7ok ki\u015fi vard\u0131r. Bu ki\u015filer i\u00e7in \u00e7\u00f6z\u00fcm olarak \u00f6ne s\u00fcr\u00fclen sa\u00e7 ekimi, ac\u0131 veren ve zahmetli bir ameliyat olurken protez sa\u00e7lar ise pratik \u015fekilde kullan\u0131labilir. G\u00fcn\u00fcm\u00fczde protez sa\u00e7\u0131n sa\u011flad\u0131\u011f\u0131 avantajlar sayesinde kellik sorunu olan pek \u00e7ok ki\u015fi tercihini ki\u015fiye \u00f6zel protez sa\u00e7lardan yana kullan\u0131r. Uzmanlar taraf\u0131ndan haz\u0131rlanan <strong>protez sa\u00e7\u0131n olumlu y\u00f6nleri<\/strong> sayesinde siz de hayallerinizdeki g\u00fcr ve hacimli sa\u00e7lara k\u0131sa s\u00fcrede kavu\u015fabilirsiniz.<\/p>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7\u0131n Avantajlar\u0131 Nelerdir?<\/strong><\/h2>\n<p><strong>Protez sa\u00e7 avantajlar\u0131<\/strong> ile k\u0131sa s\u00fcrede do\u011fal g\u00f6r\u00fcn\u00fcml\u00fc sa\u00e7lara kavu\u015fmak m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr. Y\u00fcksek kaliteli malzemeden \u00f6zenle \u00fcretilen protez sa\u00e7lar, kullan\u0131m a\u00e7\u0131s\u0131ndan da pek \u00e7ok kolayl\u0131k sa\u011flar. Peruk gibi yapay g\u00f6r\u00fcnmeyen protez sa\u00e7lar, d\u0131\u015far\u0131dan bak\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda protez oldu\u011funu anlaman\u0131n imkans\u0131z oldu\u011fu ki\u015fiye \u00f6zel tasar\u0131mlarla yap\u0131l\u0131r. G\u00fcn\u00fcm\u00fczde <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\"><strong>protez sa\u00e7<\/strong><\/a> tasar\u0131m merkezleri \u00fczerinden yap\u0131lan protez sa\u00e7\u0131n avantajlar\u0131 aras\u0131nda \u015funlar yer al\u0131r:<\/p>\n<ul>\n<li>G\u00f6r\u00fcn\u00fcm bak\u0131m\u0131ndan do\u011fal ve estetik hava katar.<\/li>\n<li>Sa\u00e7 derisinde ka\u015f\u0131nt\u0131 ve terlemeye sebep olmaz.<\/li>\n<li>Kaliteli malzeme ve yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131c\u0131lar ile uyguland\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in kolay kolay \u00e7\u0131kmaz.<\/li>\n<li>Deforme olmadan uzun s\u00fcre boyunca kullan\u0131labilir.<\/li>\n<li>S\u0131k s\u0131k bak\u0131m gerektirmedi\u011fi i\u00e7in kullan\u0131m\u0131 rahatt\u0131r.<\/li>\n<li>Denizde ve havuzda g\u00fcvenle kullan\u0131labilir.<\/li>\n<li>Island\u0131\u011f\u0131nda bile do\u011fal g\u00f6r\u00fcn\u00fcm \u00f6zelli\u011fini kaybetmez.<\/li>\n<li>Her y\u00f6ne rahatl\u0131kla taranabilir.<\/li>\n<li>Elle temas\u0131 do\u011fal sa\u00e7 hissiyat\u0131 yarat\u0131r.<\/li>\n<li>Sentetik sa\u00e7larla birlikte haz\u0131rland\u0131\u011f\u0131nda daha ekonomik \u00e7\u00f6z\u00fcmler sunar.<\/li>\n<\/ul>\n<p>G\u00f6r\u00fcld\u00fc\u011f\u00fc \u00fczere protez sa\u00e7 kullan\u0131m\u0131, kellik sorunu olan ki\u015filere pek \u00e7ok avantajlar sunar. Bu y\u00fczden protez sa\u00e7 tasar\u0131m\u0131nda dikkat edilmesi gereken baz\u0131 konular vard\u0131r. T\u00fcm sa\u00e7lar do\u011fal sa\u00e7lardan \u00fcretildi\u011fi zaman protez sa\u00e7 g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc \u00e7ok farkl\u0131 olmaktad\u0131r.<\/p>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7 Dezavantajlar\u0131 Nelerdir?<\/strong><\/h2>\n<p><strong><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac-dezavantajlari-nelerdir\/\">Protez sa\u00e7\u0131n dezavantajlar\u0131<\/a><\/strong> neredeyse yok denecek kadar azd\u0131r. Kellik sorununa h\u0131zl\u0131 ve pratik bir \u00e7\u00f6z\u00fcm sunan protez sa\u00e7 dezavantajlar\u0131n\u0131n ba\u015f\u0131nda bak\u0131m yap\u0131lmas\u0131 gelebilir. \u00c7\u00fcnk\u00fc protez sa\u00e7\u0131n ilk g\u00fcnk\u00fc do\u011fall\u0131\u011f\u0131n\u0131 ve kalitesini korumas\u0131 i\u00e7in bak\u0131m s\u00fcrecinin aksat\u0131lmamas\u0131 gerekir. Ayr\u0131ca protez sa\u00e7a al\u0131\u015fma s\u00fcrecinde ki\u015fi kafa derisinde ka\u015f\u0131nt\u0131 ve rahats\u0131zl\u0131k hissedebilir. Birinci s\u0131n\u0131f kalitedeki materyalden \u00f6zel olarak \u00fcretilen protez sa\u00e7lar, <strong>ki\u015fiye \u00f6zel<\/strong> tasarlansa da al\u0131\u015fma s\u00fcrecinde baz\u0131 s\u0131k\u0131nt\u0131lar yaratabilir. K\u0131sa s\u00fcreli g\u00f6r\u00fclen bu sorunlar\u0131n ard\u0131ndan ki\u015filer kellik sorununa zahmetsiz ve uygun maliyetli bir \u00e7\u00f6z\u00fcm bulabilirler.<\/p>\n<h2><strong><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-5341 \" src=\"https:\/\/cdn.onnahair.com\/2022\/05\/3e61d408-smiling-stubble-man-comb-his-hair-against-white-backdrop-_1_-scaled.webp\" alt=\"Protez Sa\u00e7\u0131n Olumlu Y\u00f6nleri\" width=\"590\" height=\"394\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/3e61d408-smiling-stubble-man-comb-his-hair-against-white-backdrop-_1_-scaled.webp 2560w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/3e61d408-smiling-stubble-man-comb-his-hair-against-white-backdrop-_1_-300x200.webp 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/3e61d408-smiling-stubble-man-comb-his-hair-against-white-backdrop-_1_-1024x683.webp 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/3e61d408-smiling-stubble-man-comb-his-hair-against-white-backdrop-_1_-768x512.webp 768w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/3e61d408-smiling-stubble-man-comb-his-hair-against-white-backdrop-_1_-1536x1025.webp 1536w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/3e61d408-smiling-stubble-man-comb-his-hair-against-white-backdrop-_1_-2048x1367.webp 2048w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/3e61d408-smiling-stubble-man-comb-his-hair-against-white-backdrop-_1_-640x427.webp 640w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/3e61d408-smiling-stubble-man-comb-his-hair-against-white-backdrop-_1_-400x267.webp 400w\" sizes=\"(max-width: 590px) 100vw, 590px\" \/><\/strong><\/h2>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7 Zararl\u0131 M\u0131?<\/strong><\/h2>\n<p><strong>Protez sa\u00e7 zararlar\u0131<\/strong> konusunda yap\u0131lan ara\u015ft\u0131rmalara g\u00f6re en kaliteli malzemeler kullan\u0131larak haz\u0131rlanan <strong>protez sa\u00e7<\/strong> uygulamalar\u0131nda herhangi bir olumsuzlu\u011fa rastlan\u0131lmam\u0131\u015ft\u0131r. Kellik problemini h\u0131zl\u0131 ve sorunsuz bi\u00e7imde gideren <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/soru-cevap\/9684-protez-saca-zarar-verir-mi\/answer\/9689\/\">protez sa\u00e7lar\u0131n sa\u00e7 derisine herhangi bir zarar<\/a> vermedi\u011fi bilinir. Fakat piyasada d\u00fc\u015f\u00fck maliyetlerle sat\u0131lan \u00c7in mal\u0131 protez sa\u00e7lar yerine ki\u015fiye \u00f6zel haz\u0131rlanan kaliteli protez sa\u00e7lar\u0131n kullan\u0131lmas\u0131 sa\u011fl\u0131k a\u00e7\u0131s\u0131ndan en ideal sonu\u00e7lar sa\u011flar. Do\u011fal sa\u00e7 telleri ile desteklenen birinci s\u0131n\u0131f kalitedeki protez sa\u00e7lar hem do\u011fal g\u00f6r\u00fcn\u00fcr hem de sa\u00e7 derisinde problem yaratmad\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in zahmetsiz bir \u015fekilde kullan\u0131labilir. Hayat kalitesini \u00fcst seviyeye ta\u015f\u0131yan protez sa\u00e7 uygulamalar\u0131nda mutlaka alan\u0131nda uzman ki\u015filerden destek al\u0131nmas\u0131 gerekir.<\/p>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7 \u00d6mr\u00fc Ne Kadar?<\/strong><\/h2>\n<p><u>Protez sa\u00e7 kullan\u0131m \u00f6mr\u00fc<\/u>, tasarlanan protez sa\u00e7larda kullan\u0131lan malzeme kalitesine g\u00f6re de\u011fi\u015fiklik g\u00f6sterir. Birinci s\u0131n\u0131f kalitedeki materyalden ki\u015fiye \u00f6zel olarak \u00fcretilen protez sa\u00e7larda en az 1 bu\u00e7uk 2 senelik bir kullan\u0131m \u00f6mr\u00fc s\u00f6z konusudur. Ancak sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi ve kellik sorununa kar\u015f\u0131 daha d\u00fc\u015f\u00fck maliyetli bir \u00e7\u00f6z\u00fcm arayan ki\u015filer i\u00e7in haz\u0131rlanan protez sa\u00e7lar\u0131n kullan\u0131m \u00f6mr\u00fc 6 ayl\u0131k olabilir. Bu y\u00fczden <strong>protez sa\u00e7\u0131n olumlu y\u00f6nleri<\/strong> i\u00e7in kaliteli malzemeler se\u00e7ilmelidir.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Protez Sa\u00e7\u0131n Olumlu Y\u00f6nleri &#8211; Protez sa\u00e7\u0131n faydalar\u0131 sayesinde kellik sorunu olan pek \u00e7ok ki\u015fi hayallerindeki \u015f\u0131k ve estetik sa\u00e7 tasar\u0131m\u0131na kavu\u015fabilir. Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi y\u00fcz\u00fcnden \u00f6zg\u00fcven sorunu ya\u015fayan pek \u00e7ok ki\u015fi vard\u0131r. Bu ki\u015filer i\u00e7in \u00e7\u00f6z\u00fcm olarak \u00f6ne s\u00fcr\u00fclen sa\u00e7 ekimi, ac\u0131 veren ve zahmetli bir ameliyat olurken protez sa\u00e7lar ise pratik \u015fekilde kullan\u0131labilir. G\u00fcn\u00fcm\u00fczde&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":5341,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[113,115,117],"class_list":["post-5337","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-bilgi","tag-onnahair","tag-protez-sac","tag-sac-protezi"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5337","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5337"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5337\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5341"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5337"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5337"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5337"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}