{"id":5364,"date":"2025-02-27T22:17:19","date_gmt":"2025-02-27T19:17:19","guid":{"rendered":"https:\/\/www.onnahair.com\/?p=5364"},"modified":"2025-02-28T13:21:38","modified_gmt":"2025-02-28T10:21:38","slug":"protez-sac-ne-kadar-dayanir","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac-ne-kadar-dayanir\/","title":{"rendered":"Protez Sa\u00e7 Ne Kadar Dayan\u0131r?"},"content":{"rendered":"<p><img decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-10116\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/02\/protez-sac-ne-kadar-dayanir-1.jpg\" alt=\"Protez Sa\u00e7 Ne Kadar Dayan\u0131r?\" width=\"600\" height=\"600\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/02\/protez-sac-ne-kadar-dayanir-1.jpg 800w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/02\/protez-sac-ne-kadar-dayanir-1-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/02\/protez-sac-ne-kadar-dayanir-1-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/02\/protez-sac-ne-kadar-dayanir-1-400x400.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 600px) 100vw, 600px\" \/><\/p>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7 ve Protez Sa\u00e7 Bantlar\u0131n\u0131n Dayan\u0131kl\u0131l\u0131\u011f\u0131<\/strong><\/h2>\n<h3>Protez Sa\u00e7 Dayanma Hakk\u0131nda<\/h3>\n<p><strong>Protez Sa\u00e7 Ne Kadar Dayan\u0131r? <\/strong>Protez sa\u00e7\u0131n dayanma s\u00fcresi ortalama 2 senedir. Nano teknoloji ile \u00fcretilen sa\u00e7 protezleri olsa da genellikle dayan\u0131kl\u0131l\u0131k s\u00fcresi iki seneyi bulur. 2 senenin ard\u0131ndan ise protez sa\u00e7\u0131n de\u011fi\u015ftirilmesi gerekebilir.<\/p>\n<p>Burada sa\u00e7\u0131n durumu, ki\u015finin devam etmeyi isteyip istememesi ve bunlara benzer ba\u015fl\u0131klara bak\u0131larak karar verilir. Protez sa\u00e7lar\u0131n\u0131 yenilemek isteyen ki\u015filerin en ba\u015fta ya\u015fad\u0131klar\u0131 t\u00fcm a\u015famalar\u0131 tekrar ya\u015famas\u0131 gerekmektedir.<\/p>\n<p>Protezin uygulanaca\u011f\u0131 alan\u0131n \u00f6l\u00e7\u00fclmesi, bu alan\u0131n incelenmesi, \u00f6zel sa\u00e7 protezinin haz\u0131rlanmas\u0131 ve yerle\u015ftirilmesi gibi a\u015famalar bulunur. T\u00fcm bu a\u015famalar tekrar edilerek protez sa\u00e7\u0131n tekrar haz\u0131rlanmas\u0131 m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr.<\/p>\n<p>Ki\u015filer istedikleri kadar yenileme yapabilir ve istedikleri kadar protez sa\u00e7lar\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftirebilirler. Protez sa\u00e7lar\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftirmek isteyen ki\u015filer <strong>protez sa\u00e7<\/strong> uzmanlar\u0131 ile g\u00f6r\u00fc\u015fmeli ve i\u015flem i\u00e7in \u00f6ncelikle profesyonel destek talep etmelidirler. Protez sa\u00e7 ne kadar dayan\u0131r? <strong>Protez sa\u00e7\u0131n kullan\u0131m s\u00fcresi <\/strong>i\u00e7in belirlenen 2 sene ortalama bir \u00f6m\u00fcrd\u00fcr ve sa\u00e7a iyi bak\u0131l\u0131r ise bu s\u00fcrenin uzamas\u0131 m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr.<\/p>\n<h3>Protez Sa\u00e7 Band\u0131n Dayanma Hakk\u0131nda<\/h3>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-10113\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/protez-sac-ne-kadar-dayanir-300x300.jpg\" alt=\"Protez Sa\u00e7 Ne Kadar Dayan\u0131r?\" width=\"600\" height=\"600\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/protez-sac-ne-kadar-dayanir-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/protez-sac-ne-kadar-dayanir-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/protez-sac-ne-kadar-dayanir-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/protez-sac-ne-kadar-dayanir-400x400.jpg 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/protez-sac-ne-kadar-dayanir.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 600px) 100vw, 600px\" \/><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/@OnnaHair\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><strong>Protez sa\u00e7 band\u0131<\/strong><\/a> en iyisi olsa bile do\u011fru uygulanmad\u0131\u011f\u0131 veya uygun ko\u015fullarda saklanmad\u0131\u011f\u0131 takdirde istenen verimi sa\u011flamayacakt\u0131r. <strong><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac\/\">Protez sa\u00e7<\/a><\/strong> band\u0131, sa\u00e7l\u0131 derinin \u00fczerine kullan\u0131larak geli\u015ftirilmi\u015f \u00e7ift tarafl\u0131 bir bant olarak tan\u0131mlanabilir. Bir y\u00fcz\u00fc sa\u00e7l\u0131 deriye di\u011fer y\u00fcz\u00fc ise sa\u00e7 protezine yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131l\u0131r. Bu sayede protez g\u00fc\u00e7l\u00fc bir \u015fekilde uygulama alan\u0131na tutunacakt\u0131r.<\/p>\n<p>Sa\u00e7 protezinizle deniz, havuza girmek, du\u015f almak, \u015fekil vermek ve daha bir\u00e7ok farkl\u0131 i\u015flemi g\u00fcvenle ger\u00e7ekle\u015ftirmeniz i\u00e7in bu bantlar\u0131n kalitesi olduk\u00e7a m\u00fchimdir. Saklama ko\u015fullar\u0131na da dikkat ederek uzun \u00f6m\u00fcrl\u00fc bir \u015fekilde bu bantlar kullan\u0131labilir.<\/p>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7\u0131 ve Protez Sa\u00e7 Band\u0131n dayanma hakk\u0131nda sorular<\/strong><\/h2>\n<style>#sp-ea-10114 .spcollapsing { height: 0; overflow: hidden; transition-property: height;transition-duration: 300ms;}#sp-ea-10114.sp-easy-accordion>.sp-ea-single {margin-bottom: 10px; border: 1px solid #e2e2e2; }#sp-ea-10114.sp-easy-accordion>.sp-ea-single>.ea-header a {color: #444;}#sp-ea-10114.sp-easy-accordion>.sp-ea-single>.sp-collapse>.ea-body {background: #fff; color: #444;}#sp-ea-10114.sp-easy-accordion>.sp-ea-single {background: #eee;}#sp-ea-10114.sp-easy-accordion>.sp-ea-single>.ea-header a .ea-expand-icon { float: left; color: #444;font-size: 16px;}<\/style><div id=\"sp_easy_accordion-1740734957\">\n<div id=\"sp-ea-10114\" class=\"sp-ea-one sp-easy-accordion\" data-ea-active=\"ea-click\" data-ea-mode=\"vertical\" data-preloader=\"\" data-scroll-active-item=\"\" data-offset-to-scroll=\"0\">\n\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-101140\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse101140\" aria-controls=\"collapse101140\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> Protez Sa\u00e7 Band\u0131 Ne Kadar Dayan\u0131r?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse101140\" data-parent=\"#sp-ea-10114\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-101140\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p><u>\u00c7\u0131kmayan protez sa\u00e7<\/u> ortalama 1 ila 2,5 y\u0131la kadar dayanabilir. Ancak bak\u0131m\u0131n\u0131n periyodik olarak yap\u0131lmas\u0131 ve kaliteli \u00fcr\u00fcnlerin tercih edilmesi \u015fartt\u0131r. Uzun s\u00fcreli bir protez sa\u00e7 kullan\u0131m\u0131 i\u00e7in tercih \u00fcr\u00fcnde hangi malzemelerin de kullan\u0131ld\u0131\u011f\u0131 olduk\u00e7a \u00f6nemlidir. \u00d6te yandan sa\u00e7 protezi bantlar\u0131n\u0131n da se\u00e7imini bu kriterlere g\u00f6re yaparak daha verimli ve uzun \u00f6m\u00fcrl\u00fc bir kullan\u0131m ger\u00e7ekle\u015ftirilmesi m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr.<\/p>\n<p><strong>Protez sa\u00e7<\/strong> kullan\u0131c\u0131lar\u0131n\u0131n yorumlar\u0131na g\u00f6re daha uzun \u00f6m\u00fcrl\u00fc kullan\u0131m\u0131 da m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr. Ancak burada sa\u00e7 protezinin \u00f6mr\u00fcn\u00fc etkileyen en \u00f6nemli etkenin bak\u0131m uygulamalar\u0131 oldu\u011funu unutmay\u0131n\u0131z. D\u00fczenli bak\u0131m sayesinde sorunsuz ve uzun \u00f6m\u00fcrl\u00fc bir kullan\u0131m ger\u00e7ekle\u015ftirilmesi m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-101141\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse101141\" aria-controls=\"collapse101141\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> Protez Sa\u00e7 Bak\u0131m\u0131 Ne Zaman Yapt\u0131r\u0131l\u0131r?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse101141\" data-parent=\"#sp-ea-10114\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-101141\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p><strong>Protez sa\u00e7\u0131n bak\u0131m zaman\u0131 <\/strong>periyodik tarihler ile belirlenir. Protez sa\u00e7\u0131n bak\u0131m\u0131n\u0131n kesinlikle aksat\u0131lmamas\u0131 ve protez uygulamas\u0131n\u0131n geciktirilmemesi gerekir. E\u011fer protez bak\u0131m\u0131 aksat\u0131l\u0131yor ise bu durumda protezin sa\u00e7ta baz\u0131 deformasyonlar meydana gelebilir. Deformasyon ya\u015famamak ve protez sa\u00e7\u0131n zarar g\u00f6rmesini engellemek i\u00e7in protez sa\u00e7\u0131n bak\u0131m\u0131 d\u00fczenli olarak yapt\u0131r\u0131lmal\u0131d\u0131r. Protez sa\u00e7\u0131n bak\u0131m\u0131 d\u00fczenli yapt\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131 takdirde herhangi bir problem ile kar\u015f\u0131la\u015f\u0131lmas\u0131 m\u00fcmk\u00fcn de\u011fildir. <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/\"><strong>Protez sa\u00e7<\/strong><\/a> bak\u0131m\u0131 genellikle 2 ila 3 haftada bir olacak \u015fekilde planlan\u0131r.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-101142\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse101142\" aria-controls=\"collapse101142\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> Protez Sa\u00e7 Ka\u00e7 Y\u0131lda Bir De\u011fi\u015ftirilir?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse101142\" data-parent=\"#sp-ea-10114\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-101142\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p><strong>Protez sa\u00e7\u0131 de\u011fi\u015ftirme s\u00fcresi <\/strong>genellikle \u00f6mr\u00fcne ba\u011fl\u0131 olarak belirlenir. Ayl\u0131k <strong>d\u00fczenli bak\u0131mlar\u0131<\/strong> yap\u0131ld\u0131ktan sonra \u00f6mr\u00fc de uzayan protez sa\u00e7lar\u0131n de\u011fi\u015ftirilmesi \u00f6m\u00fcrlerine ba\u011fl\u0131d\u0131r. Protez sa\u00e7lar her ne kadar do\u011fal sa\u00e7lardan elde edilse de sonu\u00e7 olarak sa\u00e7 k\u00f6klerinden beslenememektedir. Sa\u00e7 k\u00f6klerinden beslenilemedi\u011fi i\u00e7in ise zaman i\u00e7erisinde hacim kayb\u0131 ve buna ba\u011fl\u0131 olarak d\u00f6k\u00fclmeler meydana gelebilir. Bu tarz sorunlar ya\u015famamak i\u00e7in protez sa\u00e7lar\u0131n y\u0131ll\u0131k bak\u0131mlar\u0131n\u0131n yap\u0131lmas\u0131 ve aksat\u0131lmamas\u0131 \u00f6nemlidir.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-101143\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse101143\" aria-controls=\"collapse101143\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> Protez Sa\u00e7 Her G\u00fcn \u00c7\u0131kar\u0131l\u0131r M\u0131?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse101143\" data-parent=\"#sp-ea-10114\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-101143\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p><u>Protez sa\u00e7\u0131n \u00e7\u0131kar\u0131lmas\u0131<\/u> i\u00e7in belirli s\u00fcreler bulunur. Genel bak\u0131m yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131 zaman sa\u00e7 protezleri oldu\u011fu alandan \u00e7\u0131kar\u0131l\u0131r. <strong><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac-her-gun-cikarilir-mi\/\">Sa\u00e7 protezlerinin her g\u00fcn \u00e7\u0131kar\u0131lmas\u0131<\/a> <\/strong>tavsiye edilmez. Protez sa\u00e7lar ile \u00e7ok fazla oynamak sa\u00e7lar\u0131n deriye zarar vermesine sebep olur. Tahri\u015f olan deri \u00fczerine ise yeniden protez sa\u00e7\u0131 ekleyebilmek i\u00e7in \u00f6ncelikle iyile\u015ftirme yap\u0131lmal\u0131d\u0131r. Bu neden ile de ki\u015filerin protez sa\u00e7lar\u0131n\u0131 her g\u00fcn \u00e7\u0131karmaya \u00e7al\u0131\u015fmamalar\u0131 \u00f6nemlidir. <strong>Protez sa\u00e7\u0131n kullan\u0131m s\u00fcresi<\/strong> g\u00f6z \u00f6n\u00fcnde bulunduruldu\u011funda yap\u0131lacak olan profesyonel bak\u0131m ve onar\u0131m i\u015flemleri yeterli olacakt\u0131r. Sa\u00e7\u0131n \u00e7\u0131kar\u0131lmas\u0131 ve yerine tekrar yerle\u015ftirilmesi gibi a\u015famalar\u0131 uzmanlar\u0131n yapmas\u0131 tavsiye edilir.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-101144\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse101144\" aria-controls=\"collapse101144\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> Protez Sa\u00e7 Band\u0131 Neden Erir?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse101144\" data-parent=\"#sp-ea-10114\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-101144\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>Protez sa\u00e7 t\u00fcl\u00fc ve band\u0131 uzun s\u00fcre protez sa\u00e7\u0131n kullan\u0131m\u0131 i\u00e7in en \u00f6nemli unsurdur. <strong>Protez sa\u00e7<\/strong> band\u0131nda erime g\u00f6r\u00fclmesinin temel nedeni ise malzemenin kalitesiz olu\u015fundan kaynaklan\u0131yor olabilir. Ayr\u0131ca ki\u015finin bak\u0131m\u0131 ihmal etmesi ve d\u0131\u015f etmenlere kar\u015f\u0131 protezi korumamas\u0131 da \u00f6ne \u00e7\u0131kan bir di\u011fer etmen olarak de\u011ferlendirilmektedir. <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac-bandi-neden-erir\/\"><strong>Protez sa\u00e7 band\u0131n\u0131n erimesi<\/strong><\/a>ne neden olan ba\u015fl\u0131ca unsurlar ise k\u0131saca \u015fu \u015fekilde s\u0131ralanabilir:<\/p>\n<ul>\n<li>Ki\u015finin cildinin a\u015f\u0131r\u0131 ya\u011fl\u0131 olmas\u0131,<\/li>\n<li>S\u0131k terleme,<\/li>\n<li>D\u0131\u015f etmenlere maruz kalmak (r\u00fczgar, g\u00fcne\u015f, ya\u011fmur vb.),<\/li>\n<li>Nemli ortamlarda bulunmak,<\/li>\n<li>D\u00fczenli bak\u0131m\u0131n aksat\u0131lmas\u0131 vb.<\/li>\n<\/ul>\n<p>Sa\u00e7 band\u0131n\u0131n erime sorunun ortadan kalkmas\u0131 i\u00e7in <strong>protez sa\u00e7<\/strong> band\u0131 en kaliteli \u00fcr\u00fcnler aras\u0131ndan se\u00e7ilmeli, sa\u00e7 bak\u0131m\u0131 ve korunmas\u0131na y\u00f6nelik azami dikkat g\u00f6sterilmesi gerekir.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-101145\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse101145\" aria-controls=\"collapse101145\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> Akmayan Protez Sa\u00e7 Band\u0131 Hangisi?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse101145\" data-parent=\"#sp-ea-10114\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-101145\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p><u>En iyi protez sa\u00e7 band\u0131<\/u> \u00fcretim s\u0131ras\u0131nda tercih edilen materyallere g\u00f6re belirlenebilir. Kuvvetli ve kaliteli sa\u00e7 bantlar\u0131n\u0131n fiyatlar\u0131 her ne kadar daha y\u00fcksek olsa da elde edece\u011finiz verim d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcld\u00fc\u011f\u00fcnde bu \u00fcr\u00fcnler uzun vadede daha avantajl\u0131 olacakt\u0131r. Akma sorunu ya\u015famamak i\u00e7in tercih edece\u011finiz sa\u00e7 bantlar\u0131n\u0131n i\u00e7eri\u011fi ve kullan\u0131c\u0131 yorumlar\u0131na g\u00f6re ara\u015ft\u0131rmalar\u0131n\u0131z\u0131 yapman\u0131z tavsiye edilmektedir.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-101146\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse101146\" aria-controls=\"collapse101146\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> Protez sa\u00e7\u0131n dayan\u0131kl\u0131\u011f\u0131na etkileyen fakt\u00f6rler nelerdir?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse101146\" data-parent=\"#sp-ea-10114\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-101146\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>Protez sa\u00e7\u0131n dayan\u0131kl\u0131l\u0131\u011f\u0131n\u0131 etkileyen birka\u00e7 fakt\u00f6r var. Bunlar aras\u0131nda g\u00fcnl\u00fck kullan\u0131m, \u0131s\u0131ya veya neme maruz kalma s\u00fcreleri, y\u0131kama rutinleri ve kullan\u0131lan protez sa\u00e7 bant t\u00fcr\u00fc bulunur. D\u00fczenli temizlik ve sert kimyasallardan ka\u00e7\u0131nma gibi uygun bak\u0131m, \u00f6mr\u00fcn\u00fc uzatmaya yard\u0131mc\u0131 olabilir.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-101147\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse101147\" aria-controls=\"collapse101147\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> Protez sa\u00e7 bantlar\u0131 su ge\u00e7irmez mi?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse101147\" data-parent=\"#sp-ea-10114\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-101147\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>Bir\u00e7ok y\u00fcksek kaliteli protez sa\u00e7 band\u0131 su ge\u00e7irmezdir, ancak su ge\u00e7irmezlik seviyesi de\u011fi\u015febilir. Y\u00fczmeyi veya a\u011f\u0131r aktivitelerde bulunmay\u0131 planl\u0131yorsan\u0131z, \u00f6zellikle su ge\u00e7irmez olacak \u015fekilde tasarlanm\u0131\u015f bantlar\u0131 aray\u0131n.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-101148\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse101148\" aria-controls=\"collapse101148\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> Protez Sa\u00e7 bantlar\u0131n\u0131 tekrar kullanmak dayan\u0131kl\u0131l\u0131klar\u0131n\u0131 etkiler mi?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse101148\" data-parent=\"#sp-ea-10114\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-101148\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>\u00c7o\u011fu protez kafa band\u0131 tek kullan\u0131ml\u0131k olacak \u015fekilde tasarlanm\u0131\u015ft\u0131r, \u00e7\u00fcnk\u00fc yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131c\u0131 \u00e7\u0131kar\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda etkinli\u011fini kaybeder. G\u00fcvenli ve rahat bir uyum sa\u011flamak i\u00e7in her uygulamada yeni bant kullan\u0131lmas\u0131 \u00f6nerilir.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<script type=\"application\/ld+json\">{ \"@context\": \"https:\/\/schema.org\", \"@type\": \"FAQPage\", \"mainEntity\": [{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Protez Sa\u00e7 Band\u0131 Ne Kadar Dayan\u0131r?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"\u00c7\u0131kmayan protez sa\u00e7 ortalama 1 ila 2,5 y\u0131la kadar dayanabilir. Ancak bak\u0131m\u0131n\u0131n periyodik olarak yap\u0131lmas\u0131 ve kaliteli \u00fcr\u00fcnlerin tercih edilmesi \u015fartt\u0131r. Uzun s\u00fcreli bir protez sa\u00e7 kullan\u0131m\u0131 i\u00e7in tercih \u00fcr\u00fcnde hangi malzemelerin de kullan\u0131ld\u0131\u011f\u0131 olduk\u00e7a \u00f6nemlidir. \u00d6te yandan sa\u00e7 protezi bantlar\u0131n\u0131n da se\u00e7imini bu kriterlere g\u00f6re yaparak daha verimli ve uzun \u00f6m\u00fcrl\u00fc bir kullan\u0131m ger\u00e7ekle\u015ftirilmesi m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr.<strong>Protez sa\u00e7<\/strong>kullan\u0131c\u0131lar\u0131n\u0131n yorumlar\u0131na g\u00f6re daha uzun \u00f6m\u00fcrl\u00fc kullan\u0131m\u0131 da m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr. Ancak burada sa\u00e7 protezinin \u00f6mr\u00fcn\u00fc etkileyen en \u00f6nemli etkenin bak\u0131m uygulamalar\u0131 oldu\u011funu unutmay\u0131n\u0131z. D\u00fczenli bak\u0131m sayesinde sorunsuz ve uzun \u00f6m\u00fcrl\u00fc bir kullan\u0131m ger\u00e7ekle\u015ftirilmesi m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Protez Sa\u00e7 Bak\u0131m\u0131 Ne Zaman Yapt\u0131r\u0131l\u0131r?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"<strong>Protez sa\u00e7\u0131n bak\u0131m zaman\u0131<\/strong>periyodik tarihler ile belirlenir. Protez sa\u00e7\u0131n bak\u0131m\u0131n\u0131n kesinlikle aksat\u0131lmamas\u0131 ve protez uygulamas\u0131n\u0131n geciktirilmemesi gerekir. E\u011fer protez bak\u0131m\u0131 aksat\u0131l\u0131yor ise bu durumda protezin sa\u00e7ta baz\u0131 deformasyonlar meydana gelebilir. Deformasyon ya\u015famamak ve protez sa\u00e7\u0131n zarar g\u00f6rmesini engellemek i\u00e7in protez sa\u00e7\u0131n bak\u0131m\u0131 d\u00fczenli olarak yapt\u0131r\u0131lmal\u0131d\u0131r. Protez sa\u00e7\u0131n bak\u0131m\u0131 d\u00fczenli yapt\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131 takdirde herhangi bir problem ile kar\u015f\u0131la\u015f\u0131lmas\u0131 m\u00fcmk\u00fcn de\u011fildir.<a href='https:\/\/www.onnahair.com\/'><strong>Protez sa\u00e7<\/strong><\/a>bak\u0131m\u0131 genellikle 2 ila 3 haftada bir olacak \u015fekilde planlan\u0131r.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Protez Sa\u00e7 Ka\u00e7 Y\u0131lda Bir De\u011fi\u015ftirilir?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"<strong>Protez sa\u00e7\u0131 de\u011fi\u015ftirme s\u00fcresi<\/strong>genellikle \u00f6mr\u00fcne ba\u011fl\u0131 olarak belirlenir. Ayl\u0131k<strong>d\u00fczenli bak\u0131mlar\u0131<\/strong>yap\u0131ld\u0131ktan sonra \u00f6mr\u00fc de uzayan protez sa\u00e7lar\u0131n de\u011fi\u015ftirilmesi \u00f6m\u00fcrlerine ba\u011fl\u0131d\u0131r. Protez sa\u00e7lar her ne kadar do\u011fal sa\u00e7lardan elde edilse de sonu\u00e7 olarak sa\u00e7 k\u00f6klerinden beslenememektedir. Sa\u00e7 k\u00f6klerinden beslenilemedi\u011fi i\u00e7in ise zaman i\u00e7erisinde hacim kayb\u0131 ve buna ba\u011fl\u0131 olarak d\u00f6k\u00fclmeler meydana gelebilir. Bu tarz sorunlar ya\u015famamak i\u00e7in protez sa\u00e7lar\u0131n y\u0131ll\u0131k bak\u0131mlar\u0131n\u0131n yap\u0131lmas\u0131 ve aksat\u0131lmamas\u0131 \u00f6nemlidir.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Protez Sa\u00e7 Her G\u00fcn \u00c7\u0131kar\u0131l\u0131r M\u0131?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Protez sa\u00e7\u0131n \u00e7\u0131kar\u0131lmas\u0131 i\u00e7in belirli s\u00fcreler bulunur. Genel bak\u0131m yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131 zaman sa\u00e7 protezleri oldu\u011fu alandan \u00e7\u0131kar\u0131l\u0131r.<strong><a href='https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac-her-gun-cikarilir-mi\/'>Sa\u00e7 protezlerinin her g\u00fcn \u00e7\u0131kar\u0131lmas\u0131<\/a><\/strong>tavsiye edilmez. Protez sa\u00e7lar ile \u00e7ok fazla oynamak sa\u00e7lar\u0131n deriye zarar vermesine sebep olur. Tahri\u015f olan deri \u00fczerine ise yeniden protez sa\u00e7\u0131 ekleyebilmek i\u00e7in \u00f6ncelikle iyile\u015ftirme yap\u0131lmal\u0131d\u0131r. Bu neden ile de ki\u015filerin protez sa\u00e7lar\u0131n\u0131 her g\u00fcn \u00e7\u0131karmaya \u00e7al\u0131\u015fmamalar\u0131 \u00f6nemlidir.<strong>Protez sa\u00e7\u0131n kullan\u0131m s\u00fcresi<\/strong>g\u00f6z \u00f6n\u00fcnde bulunduruldu\u011funda yap\u0131lacak olan profesyonel bak\u0131m ve onar\u0131m i\u015flemleri yeterli olacakt\u0131r. Sa\u00e7\u0131n \u00e7\u0131kar\u0131lmas\u0131 ve yerine tekrar yerle\u015ftirilmesi gibi a\u015famalar\u0131 uzmanlar\u0131n yapmas\u0131 tavsiye edilir.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Protez Sa\u00e7 Band\u0131 Neden Erir?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Protez sa\u00e7 t\u00fcl\u00fc ve band\u0131 uzun s\u00fcre protez sa\u00e7\u0131n kullan\u0131m\u0131 i\u00e7in en \u00f6nemli unsurdur.<strong>Protez sa\u00e7<\/strong>band\u0131nda erime g\u00f6r\u00fclmesinin temel nedeni ise malzemenin kalitesiz olu\u015fundan kaynaklan\u0131yor olabilir. Ayr\u0131ca ki\u015finin bak\u0131m\u0131 ihmal etmesi ve d\u0131\u015f etmenlere kar\u015f\u0131 protezi korumamas\u0131 da \u00f6ne \u00e7\u0131kan bir di\u011fer etmen olarak de\u011ferlendirilmektedir.<a href='https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac-bandi-neden-erir\/'><strong>Protez sa\u00e7 band\u0131n\u0131n erimesi<\/strong><\/a>ne neden olan ba\u015fl\u0131ca unsurlar ise k\u0131saca \u015fu \u015fekilde s\u0131ralanabilir:<ul><li>Ki\u015finin cildinin a\u015f\u0131r\u0131 ya\u011fl\u0131 olmas\u0131,<\/li><li>S\u0131k terleme,<\/li><li>D\u0131\u015f etmenlere maruz kalmak (r\u00fczgar, g\u00fcne\u015f, ya\u011fmur vb.),<\/li><li>Nemli ortamlarda bulunmak,<\/li><li>D\u00fczenli bak\u0131m\u0131n aksat\u0131lmas\u0131 vb.<\/li><\/ul>Sa\u00e7 band\u0131n\u0131n erime sorunun ortadan kalkmas\u0131 i\u00e7in<strong>protez sa\u00e7<\/strong>band\u0131 en kaliteli \u00fcr\u00fcnler aras\u0131ndan se\u00e7ilmeli, sa\u00e7 bak\u0131m\u0131 ve korunmas\u0131na y\u00f6nelik azami dikkat g\u00f6sterilmesi gerekir.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Akmayan Protez Sa\u00e7 Band\u0131 Hangisi?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"En iyi protez sa\u00e7 band\u0131 \u00fcretim s\u0131ras\u0131nda tercih edilen materyallere g\u00f6re belirlenebilir. Kuvvetli ve kaliteli sa\u00e7 bantlar\u0131n\u0131n fiyatlar\u0131 her ne kadar daha y\u00fcksek olsa da elde edece\u011finiz verim d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcld\u00fc\u011f\u00fcnde bu \u00fcr\u00fcnler uzun vadede daha avantajl\u0131 olacakt\u0131r. Akma sorunu ya\u015famamak i\u00e7in tercih edece\u011finiz sa\u00e7 bantlar\u0131n\u0131n i\u00e7eri\u011fi ve kullan\u0131c\u0131 yorumlar\u0131na g\u00f6re ara\u015ft\u0131rmalar\u0131n\u0131z\u0131 yapman\u0131z tavsiye edilmektedir.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Protez sa\u00e7\u0131n dayan\u0131kl\u0131\u011f\u0131na etkileyen fakt\u00f6rler nelerdir?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Protez sa\u00e7\u0131n dayan\u0131kl\u0131l\u0131\u011f\u0131n\u0131 etkileyen birka\u00e7 fakt\u00f6r var. Bunlar aras\u0131nda g\u00fcnl\u00fck kullan\u0131m, \u0131s\u0131ya veya neme maruz kalma s\u00fcreleri, y\u0131kama rutinleri ve kullan\u0131lan protez sa\u00e7 bant t\u00fcr\u00fc bulunur. D\u00fczenli temizlik ve sert kimyasallardan ka\u00e7\u0131nma gibi uygun bak\u0131m, \u00f6mr\u00fcn\u00fc uzatmaya yard\u0131mc\u0131 olabilir.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Protez sa\u00e7 bantlar\u0131 su ge\u00e7irmez mi?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Bir\u00e7ok y\u00fcksek kaliteli protez sa\u00e7 band\u0131 su ge\u00e7irmezdir, ancak su ge\u00e7irmezlik seviyesi de\u011fi\u015febilir. Y\u00fczmeyi veya a\u011f\u0131r aktivitelerde bulunmay\u0131 planl\u0131yorsan\u0131z, \u00f6zellikle su ge\u00e7irmez olacak \u015fekilde tasarlanm\u0131\u015f bantlar\u0131 aray\u0131n.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Protez Sa\u00e7 bantlar\u0131n\u0131 tekrar kullanmak dayan\u0131kl\u0131l\u0131klar\u0131n\u0131 etkiler mi?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"\u00c7o\u011fu protez kafa band\u0131 tek kullan\u0131ml\u0131k olacak \u015fekilde tasarlanm\u0131\u015ft\u0131r, \u00e7\u00fcnk\u00fc yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131c\u0131 \u00e7\u0131kar\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda etkinli\u011fini kaybeder. G\u00fcvenli ve rahat bir uyum sa\u011flamak i\u00e7in her uygulamada yeni bant kullan\u0131lmas\u0131 \u00f6nerilir.\" } }] }<\/script><\/div>\n<\/div>\n\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Protez Sa\u00e7 ve Protez Sa\u00e7 Bantlar\u0131n\u0131n Dayan\u0131kl\u0131l\u0131\u011f\u0131 Protez Sa\u00e7 Dayanma Hakk\u0131nda Protez Sa\u00e7 Ne Kadar Dayan\u0131r? Protez sa\u00e7\u0131n dayanma s\u00fcresi ortalama 2 senedir. Nano teknoloji ile \u00fcretilen sa\u00e7 protezleri olsa da genellikle dayan\u0131kl\u0131l\u0131k s\u00fcresi iki seneyi bulur. 2 senenin ard\u0131ndan ise protez sa\u00e7\u0131n de\u011fi\u015ftirilmesi gerekebilir. Burada sa\u00e7\u0131n durumu, ki\u015finin devam etmeyi isteyip istememesi ve bunlara&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[113,115,117],"class_list":["post-5364","post","type-post","status-publish","format-standard","hentry","category-bilgi","tag-onnahair","tag-protez-sac","tag-sac-protezi"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5364","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5364"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5364\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5364"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5364"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5364"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}