{"id":5370,"date":"2022-05-12T17:05:13","date_gmt":"2022-05-12T14:05:13","guid":{"rendered":"https:\/\/www.onnahair.com\/?p=5370"},"modified":"2024-12-27T14:58:22","modified_gmt":"2024-12-27T11:58:22","slug":"canakkale-protez-sac","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/canakkale-protez-sac\/","title":{"rendered":"\u00c7anakkale Protez Sa\u00e7"},"content":{"rendered":"<p><strong>\u00c7anakkale Protez Sa\u00e7 &#8211; <\/strong>Protez sa\u00e7 i\u00e7in \u00f6l\u00e7\u00fc uzman ki\u015fi taraf\u0131ndan kafa \u00f6l\u00e7\u00fcs\u00fc hesaplanarak al\u0131nmas\u0131 gerekmektedir. \u00d6l\u00e7\u00fc al\u0131n\u0131rken birka\u00e7 husus konusunda dikkatli olunmas\u0131 gerekmektedir. Protez sa\u00e7 i\u00e7in al\u0131nacak olan \u00f6l\u00e7\u00fc s\u00fcresi olduk\u00e7a k\u0131sad\u0131r. \u00d6l\u00e7\u00fc al\u0131m i\u015flemi sonras\u0131nda uygun bir sa\u00e7 belirlenir ve protez sa\u00e7 i\u00e7in uygun zaman diliminde yerle\u015ftirmek i\u00e7in randevu verilir. \u00d6l\u00e7\u00fc alma i\u015flemi olmadan sa\u00e7 yerle\u015ftirme ve protez sa\u00e7 yerle\u015ftirme i\u015flemi ba\u015far\u0131l\u0131 olmayacakt\u0131r. Protez olarak kullan\u0131lacak bir sa\u00e7 i\u00e7in en uygun hizmeti sa\u011fl\u0131kl\u0131 ortamlarda yapan yerlerden hizmet al\u0131nmas\u0131 gerekmektedir. Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi, seyrekle\u015fme sorunu ya da kelle\u015fme sorunu g\u00fcn\u00fcm\u00fczde bir \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fc olan sorunu olmaktan \u00e7\u0131km\u0131\u015ft\u0131r. \u00c7anakkale protez sa\u00e7 online \u015fubemizden sipari\u015f edece\u011finiz sa\u00e7 protezleri <strong>%100 do\u011fal sa\u00e7lardan<\/strong> \u00fcretilerek yap\u0131lmaktad\u0131r. Ki\u015finin ihtiya\u00e7lar\u0131na g\u00f6re yap\u0131lan protez sa\u00e7lar uygun fiyatlarda yap\u0131lmaktad\u0131r.\u00a0 Ki\u015filerde yap\u0131lan protez sa\u00e7larda cerrahi hi\u00e7bir m\u00fcdahale yap\u0131lmadan i\u015flem tamamlanmaktad\u0131r.<\/p>\n<h2>Protez Sa\u00e7 \u0130\u00e7in \u00d6l\u00e7\u00fc Belirleme ve \u00d6nemi<\/h2>\n<p><strong>Protez sa\u00e7 i\u00e7in \u00f6l\u00e7\u00fc belirlemek<\/strong> alan\u0131nda uzman ve profesyonel olan ki\u015fi taraf\u0131ndan do\u011fru \u00f6l\u00e7\u00fc aletleri kullan\u0131larak yap\u0131lmaktad\u0131r. D\u00fcnya genelinde <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\"><strong>protez sa\u00e7<\/strong><\/a> uygulamas\u0131 ve \u00f6l\u00e7\u00fc hesaplamas\u0131 yayg\u0131n olarak kullan\u0131lan bir uygulamad\u0131r. \u00dclkemizde de son birka\u00e7 y\u0131l i\u00e7inde protez sa\u00e7a olan ilgi artmaya devam etmektedir. Genetik nedenlerle ya da sonradan ya\u015fanan olaylar\u0131n etkisi ile sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi sorunu ya\u015fayan kad\u0131n ve erkekler i\u00e7in uygun protez sa\u00e7 yap\u0131m\u0131 bulunmaktad\u0131r.<\/p>\n<p>Protez sa\u00e7 \u00f6l\u00e7\u00fcleri ki\u015fi kafa yap\u0131s\u0131na uygun nitelikte ve incelikten al\u0131nmas\u0131 gerekmektedir. T\u00fcm hesaplamalar\u0131 do\u011fru olmas\u0131 gerekmektedir. ABD \u00f6l\u00e7\u00fc standard\u0131 d\u00fcnya genelinde ve \u00fclkemizde de protez sa\u00e7 \u00f6l\u00e7\u00fc hesaplamalar\u0131nda yayg\u0131n olarak kullan\u0131lan y\u00f6ntemlerin ba\u015f\u0131nda gelmektedir. Sa\u00e7\u0131n ki\u015fiye uygun olmas\u0131 ve do\u011fal g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc de \u00f6nem ta\u015f\u0131maktad\u0131r.<\/p>\n<h2>Protez Sa\u00e7 \u00d6l\u00e7\u00fc Ayarlama \u00d6zellikleri<\/h2>\n<p><strong>Protez sa\u00e7 \u00f6l\u00e7\u00fc ayarlar\u0131<\/strong> belirli hesaplama sonras\u0131nda yap\u0131l\u0131r ve yap\u0131lan i\u015flem k\u0131sa vakitlerde tamamlan\u0131r. \u00d6l\u00e7\u00fc al\u0131m\u0131 sonras\u0131nda da uygun bir protez olu\u015fturulmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131l\u0131r. <strong>Protez sa\u00e7<\/strong> i\u00e7in uygun \u00f6l\u00e7\u00fcm\u00fc yap\u0131lmas\u0131n\u0131n ilk kural\u0131 \u00f6l\u00e7\u00fc atalar\u0131n\u0131n iyi bir \u015fekilde yap\u0131lmas\u0131 gerekmektedir. Konu hakk\u0131nda gerekli e\u011fitimlerin al\u0131nmas\u0131 da \u00f6nemlidir. Protez sa\u00e7\u0131n k\u0131vr\u0131mlar\u0131nda kullan\u0131lacak bir mezura yard\u0131m\u0131 ile \u00f6l\u00e7\u00fc al\u0131nmaktad\u0131r. Protez sa\u00e7larda \u00f6l\u00e7\u00fc hesaplamalar\u0131 genel olarak 6*8 veya 6*9 beden \u00f6l\u00e7\u00fcleri Inch \u00f6l\u00e7\u00fc birimlerine g\u00f6re belirlenerek hesaplan\u0131r. 1 Inch 2.54 cm olarak ge\u00e7mektedir ve ABD \u00f6l\u00e7\u00fc birimi kabul edilmektedir.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-5371 \" src=\"https:\/\/cdn.onnahair.com\/2022\/05\/debc935a-smiley-man-combing-his-hair-scaled.webp\" alt=\"\u00c7anakkale Protez Sa\u00e7\" width=\"626\" height=\"418\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/debc935a-smiley-man-combing-his-hair-scaled.webp 2560w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/debc935a-smiley-man-combing-his-hair-300x200.webp 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/debc935a-smiley-man-combing-his-hair-1024x683.webp 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/debc935a-smiley-man-combing-his-hair-768x513.webp 768w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/debc935a-smiley-man-combing-his-hair-1536x1025.webp 1536w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/debc935a-smiley-man-combing-his-hair-640x427.webp 640w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/debc935a-smiley-man-combing-his-hair-400x267.webp 400w\" sizes=\"(max-width: 626px) 100vw, 626px\" \/><\/p>\n<p>Protez sa\u00e7 \u00f6l\u00e7\u00fc hesaplamalar\u0131 da en ince ayr\u0131nt\u0131ya kadar do\u011fru \u00f6l\u00e7\u00fcleri al\u0131nmas\u0131 gerekmektedir. <strong>Protez sa\u00e7lar\u0131n \u00f6l\u00e7\u00fcleri genellikle \u015fakaktan \u015faka\u011fa en olarak hesaplanarak al\u0131n\u0131r<\/strong> ve alt\u0131ndan tepeye olacak \u015fekilde de boy olarak hesaplamas\u0131 yap\u0131l\u0131r. Bu nedenle al\u0131nacak \u00f6l\u00e7\u00fcleri do\u011fru al\u0131nmas\u0131 \u00f6nemlidir. Hassas olarak al\u0131nan \u00f6l\u00e7\u00fcler sonras\u0131nda ki\u015fi kafa yap\u0131s\u0131na en uygun olan protez sa\u00e7 i\u00e7in \u00e7al\u0131\u015fmalar ve i\u015flemler ba\u015flat\u0131l\u0131r. \u00c7anakkale protez sa\u00e7 online \u015fubemizden sipari\u015f edece\u011finiz sa\u00e7larda \u00f6l\u00e7\u00fcmlerinizi kendiniz ger\u00e7ekle\u015ftirebilirsiniz. Bunun i\u00e7in sizlere bir form ile birlikte video g\u00f6nderilmektedir. Videodaki talimatlar\u0131 izlemek olduk\u00e7a kolayd\u0131r. \u00d6l\u00e7\u00fcmleriniz tamamland\u0131ktan sonra protez sa\u00e7\u0131n\u0131z haz\u0131rlanmaya ba\u015flan\u0131r.<\/p>\n<h2>Protez Sa\u00e7 \u0130\u00e7in \u00d6l\u00e7\u00fc Ayarlaman\u0131n Sonu\u00e7lar\u0131<\/h2>\n<p><strong>Protez sa\u00e7ta \u00f6l\u00e7\u00fc ayarlamak<\/strong> son derece \u00f6nemli bir i\u015flem olmaktad\u0131r. \u00dclkemiz genelinde \u00e7ok say\u0131da ki\u015fi taraf\u0131ndan yapt\u0131r\u0131lan protez sa\u00e7 uygulamas\u0131 T\u00fcrkiye i\u00e7in yayg\u0131n olarak kullan\u0131lan y\u00f6ntemlerden biridir. En iyi sa\u00e7 ekim ve protez sa\u00e7 merkezleri de \u00fclkemizde bulunmaktad\u0131r. Avrupa \u00fclkelerinde ya\u015fayan ki\u015filerde \u00e7o\u011fu zaman \u00fclkemize gelerek protez sa\u00e7 yapt\u0131rmak istemektedir. <strong><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac-olculeri-nasil-hesaplanir\/\">Protez sa\u00e7 \u00f6l\u00e7\u00fcleri<\/a><\/strong> al\u0131n\u0131r, <strong>ki\u015fiye \u00f6zel<\/strong> olarak haz\u0131rlan\u0131r ve sa\u00e7 rengi se\u00e7imi de ki\u015fi tercihinde belirlenmektedir. Ki\u015fi kafa yap\u0131s\u0131na uygun olarak belirlenen modeller i\u00e7inden ki\u015fi kendi sa\u00e7 modeli tercihimi yapar. Renk \u00e7e\u015fitleri de bulunmaktad\u0131r. Birinci s\u0131n\u0131f malzemeler kullan\u0131larak protez sa\u00e7lar yap\u0131l\u0131r. Ki\u015fiye \u00f6zel tasar\u0131mlar i\u00e7inde yap\u0131lan protez sa\u00e7lar ile ki\u015fi \u00f6zg\u00fcven eksikli\u011fini tamamlayarak kendine daha fazla g\u00fcvenmeye ba\u015flar.<strong> \u00c7anakkale protez sa\u00e7<\/strong> ile ilgili online destek hatt\u0131n\u0131 kullanabilir ve randevu alabilirsiniz.<\/p>\n<h2>Protez Sa\u00e7 Uygulama S\u00fcresi ve Yap\u0131lma Nedenleri<\/h2>\n<p><strong>Protez sa\u00e7 ne zaman uygulan\u0131r<\/strong> sorusu \u00f6zellikle stres ya da \u00e7e\u015fitli hastal\u0131klar nedeniyle sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi sorununu ya\u015fayan ki\u015filer taraf\u0131ndan en s\u0131k ara\u015ft\u0131r\u0131lan konular aras\u0131nda bulunuyor. Sa\u00e7\u0131n d\u00f6k\u00fclmeye ba\u015flad\u0131\u011f\u0131 andan itibaren yeni sa\u00e7lar\u0131n yeniden \u00e7\u0131kmamas\u0131 i\u00e7in sa\u00e7 protezine ba\u015fvurulur. Protez konusu \u00f6zellikle peruk uygulamas\u0131ndan ayr\u0131lmaktad\u0131r. Peruklar genellikle tak\u0131p \u00e7\u0131kart\u0131lan uygulamalard\u0131r ve alerji yapma oran\u0131 y\u00fcksektir. Protez sa\u00e7larda ise ki\u015fi kafa yap\u0131s\u0131 en ufak ayr\u0131nt\u0131s\u0131na kadar \u00f6l\u00e7\u00fc al\u0131narak tasar\u0131mlara i\u015flemi yap\u0131l\u0131r\u00a0 ve ard\u0131ndan da do\u011fal ile yapay sa\u00e7lar kullan\u0131larak yerle\u015ftirme sonras\u0131nda i\u015flem tamamlan\u0131r.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00c7anakkale Protez Sa\u00e7 &#8211; Protez sa\u00e7 i\u00e7in \u00f6l\u00e7\u00fc uzman ki\u015fi taraf\u0131ndan kafa \u00f6l\u00e7\u00fcs\u00fc hesaplanarak al\u0131nmas\u0131 gerekmektedir. \u00d6l\u00e7\u00fc al\u0131n\u0131rken birka\u00e7 husus konusunda dikkatli olunmas\u0131 gerekmektedir. Protez sa\u00e7 i\u00e7in al\u0131nacak olan \u00f6l\u00e7\u00fc s\u00fcresi olduk\u00e7a k\u0131sad\u0131r. \u00d6l\u00e7\u00fc al\u0131m i\u015flemi sonras\u0131nda uygun bir sa\u00e7 belirlenir ve protez sa\u00e7 i\u00e7in uygun zaman diliminde yerle\u015ftirmek i\u00e7in randevu verilir. \u00d6l\u00e7\u00fc alma i\u015flemi&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":5372,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[108],"tags":[113,115,117],"class_list":["post-5370","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-hizmet-bolgeleri","tag-onnahair","tag-protez-sac","tag-sac-protezi"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5370","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5370"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5370\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5372"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5370"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5370"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5370"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}