{"id":5558,"date":"2022-05-26T22:58:18","date_gmt":"2022-05-26T19:58:18","guid":{"rendered":"https:\/\/www.onnahair.com\/?p=5558"},"modified":"2024-12-12T09:43:07","modified_gmt":"2024-12-12T06:43:07","slug":"sac-dokulmesi-kalitsal-midir-nasil-onlenir","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/sac-dokulmesi-kalitsal-midir-nasil-onlenir\/","title":{"rendered":"Sa\u00e7 D\u00f6k\u00fclmesi Kal\u0131tsal M\u0131d\u0131r, Nas\u0131l \u00d6nlenir?"},"content":{"rendered":"<p><u>Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesinin nedenleri<\/u> aras\u0131nda bir\u00e7ok unsur bulunur. En s\u0131k g\u00f6r\u00fclen nedenlerden biri genetik fakt\u00f6rlerdir. Genetik fakt\u00f6rler nedeni ile ki\u015filerde sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi engellenemeyecek bir a\u015famada olabilmektedir. Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi ya\u015fayan ki\u015filer bunun sebeplerini uzmanlar ile ara\u015ft\u0131rabilir. Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi kal\u0131tsal m\u0131d\u0131r? Bu sorunun cevab\u0131 sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi kal\u0131tsal olabildi\u011fi gibi farkl\u0131 sebepleri olabilece\u011fi gibi tek bir sebepten dolay\u0131 da d\u00f6k\u00fclme ya\u015fanabilir. Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesinin sebepleri \u015fu \u015fekilde s\u0131ralanabilir:<\/p>\n<ul>\n<li>Kal\u0131tsal sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi<\/li>\n<li>Hastal\u0131k<\/li>\n<li>\u0130ncinme<\/li>\n<li>Enfeksiyon<\/li>\n<li>Stres<\/li>\n<li>D\u00fczenli beslenmeme<\/li>\n<li>Uyku sorunlar\u0131<\/li>\n<\/ul>\n<p>Gibi nedenlerden dolay\u0131 sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi ya\u015fanabilir. <strong>Kal\u0131tsal sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi<\/strong>nin geri d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fc yoktur ancak di\u011fer nedenlerden dolay\u0131 sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi ya\u015fan\u0131yor ise bu sorun \u00e7\u00f6z\u00fclebilir. Kal\u0131tsal sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi ya\u015fayanlar d\u00f6k\u00fclme durduktan sonra alternatif y\u00f6ntemlere y\u00f6nelebilir. Bu y\u00f6ntemler aras\u0131nda \u00e7o\u011funlukla sa\u00e7 ektirme yer al\u0131r. \u00d6zel teknolojiler ile \u00fcretilen <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\"><strong>protez sa\u00e7<\/strong><\/a> modelleri de sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi ya\u015fayan ki\u015filerin tercihleri aras\u0131nda bulunur.<\/p>\n<h2><strong>Sa\u00e7 Geni Kimden Gelir? <\/strong><\/h2>\n<p><strong>Sa\u00e7 geninin al\u0131nd\u0131\u011f\u0131 ki\u015fi<\/strong> genellikle anneler olmaktad\u0131r. Sa\u00e7 genleri halk aras\u0131nda babadan al\u0131nd\u0131\u011f\u0131 \u015feklinde yanl\u0131\u015f bilinmektedir. Yap\u0131lan son ara\u015ft\u0131rmalar ile \u00f6zellikle kal\u0131tsal sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi problemi ya\u015fayan ki\u015filerin genlerini annelerinden ald\u0131klar\u0131 ortaya \u00e7\u0131kar\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r. Sa\u00e7 geni anne ve babadan ortak paylar halinde al\u0131nsa da bask\u0131n gen annenin geni olur. Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi, sa\u00e7k\u0131ran, <strong>erkek tipi sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi<\/strong> gibi konularda hangi ebeveynin geninin al\u0131nd\u0131\u011f\u0131 merak edilebilmektedir. Sa\u00e7 geni \u00e7o\u011funlukla anneden \u00e7ocu\u011fa aktar\u0131l\u0131r.<\/p>\n<h2><strong>Sa\u00e7 Yap\u0131s\u0131n\u0131 Genler Mi Belirler? Sa\u00e7 D\u00f6k\u00fclmesi Kal\u0131tsal M\u0131d\u0131r?<\/strong><\/h2>\n<p><u>Sa\u00e7 yap\u0131s\u0131n\u0131 belirleyen unsurlar<\/u> aras\u0131nda genler de yer al\u0131r. Bir ki\u015finin sa\u00e7lar\u0131n\u0131n nas\u0131l olaca\u011f\u0131 aktar\u0131lan gen, anne ve baban\u0131n sa\u00e7 tipi ve di\u011fer unsurlara g\u00f6re belirlenir. Do\u011fu\u015ftan belli olan sa\u00e7 tipleri ilerleyen ya\u015flarda k\u00fc\u00e7\u00fck de\u011fi\u015fimlere u\u011frayabilir. \u0130nce telli sa\u00e7lar, kal\u0131n telli sa\u00e7lar, k\u0131v\u0131rc\u0131k ya da d\u00fcz gibi sa\u00e7 teli \u00f6zellikleri anne ve baban\u0131n gen aktar\u0131m\u0131 ile belli olur. Bask\u0131n gen hangisi ise o genin \u00f6zellikleri al\u0131n\u0131r. Sa\u00e7 yap\u0131s\u0131n\u0131 belirleyen unsurlar aras\u0131nda genler de bulunmaktad\u0131r. <strong>Kal\u0131tsal sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi <\/strong>de genler nedeni ile olu\u015fan bir durumdur.<\/p>\n<h2><strong><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-5560 \" src=\"https:\/\/cdn.onnahair.com\/2022\/05\/3b93e98b-man-going-through-follicular-unit-extraction-process-scaled.webp\" alt=\"Sa\u00e7 D\u00f6k\u00fclmesi Kal\u0131tsal M\u0131d\u0131r, Nas\u0131l \u00d6nlenir?\" width=\"638\" height=\"426\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/3b93e98b-man-going-through-follicular-unit-extraction-process-scaled.webp 2560w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/3b93e98b-man-going-through-follicular-unit-extraction-process-300x200.webp 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/3b93e98b-man-going-through-follicular-unit-extraction-process-1024x683.webp 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/3b93e98b-man-going-through-follicular-unit-extraction-process-768x512.webp 768w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/3b93e98b-man-going-through-follicular-unit-extraction-process-1536x1024.webp 1536w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/3b93e98b-man-going-through-follicular-unit-extraction-process-2048x1366.webp 2048w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/3b93e98b-man-going-through-follicular-unit-extraction-process-640x427.webp 640w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/3b93e98b-man-going-through-follicular-unit-extraction-process-400x267.webp 400w\" sizes=\"(max-width: 638px) 100vw, 638px\" \/><\/strong><\/h2>\n<h2><strong>Genetik Sa\u00e7 D\u00f6k\u00fclmesi Ne Zaman Durur? Sa\u00e7 D\u00f6k\u00fclmesi Nas\u0131l \u00d6nlenir?<\/strong><\/h2>\n<p><strong>Kal\u0131tsal sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesinin durmas\u0131 <\/strong>\u00e7o\u011funlukla orta ya\u015flarda g\u00f6r\u00fcl\u00fcr. Baz\u0131 ki\u015filer \u00e7ok gen\u00e7 ya\u015flarda t\u00fcm d\u00f6k\u00fclme s\u00fcrecini tamamlayabilmektedir. Bu durum hem ki\u015fiye g\u00f6re hem de sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclme oranlar\u0131na g\u00f6re de\u011fi\u015febilmektedir. Genellikle sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi 30\u2019lu ya\u015flarda durmaya ba\u015flar. Baz\u0131 ki\u015filerde d\u00f6k\u00fclmenin durmas\u0131 40\u2019l\u0131 ya\u015flar\u0131n\u0131 da bulabilir. Erken ya\u015flarda sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi ya\u015fayan ki\u015filer de vard\u0131r. Genetik sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesinin durdu\u011fu ya\u015flar herkeste farkl\u0131 olabilir.<\/p>\n<h2><strong>Kal\u0131tsal Sa\u00e7 D\u00f6k\u00fclmesi \u00d6nlenebilir Mi?<\/strong><\/h2>\n<p><u>Kal\u0131tsal sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesini engellemek<\/u> i\u00e7in yap\u0131lan bir\u00e7ok \u00e7al\u0131\u015fma vard\u0131r. Ara\u015ft\u0131rmalar ne kadar fazla olur ise olsun kal\u0131tsal sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi \u00f6nlenememektedir. Kal\u0131tsal olmayan nedenlerden dolay\u0131 sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi ya\u015fayan ki\u015filerin sa\u00e7lar\u0131 yeniden \u00e7\u0131kabilmektedir. Genetik nedenlerden dolay\u0131 sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi g\u00f6r\u00fcl\u00fcyor ise bu durumda herhangi bir y\u00f6ntem ile sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi engellenemez. Sa\u00e7lar tamamen d\u00f6k\u00fcld\u00fckten sonra e\u011fer ki\u015filer yeni g\u00f6r\u00fcn\u00fc\u015flerini be\u011fenmiyor ise bu durumda <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac-uygulama-asamalari\/\"><strong>protez sa\u00e7 uygulamas\u0131<\/strong><\/a> yapt\u0131rabilirler. Sa\u00e7 ektirme ve peruk kullanmak gibi \u00e7\u00f6z\u00fcm \u00f6nerileri de bulunur.<\/p>\n<h2><strong>Genetik Sebeplerden Dolay\u0131 D\u00f6k\u00fclen Sa\u00e7lar Yeniden \u00c7\u0131kar M\u0131?<\/strong><\/h2>\n<p><strong>D\u00f6k\u00fclen sa\u00e7\u0131n yeniden \u00e7\u0131kmas\u0131<\/strong> i\u00e7in \u00f6ncelikle sa\u00e7\u0131n hangi sebepten dolay\u0131 d\u00f6k\u00fcld\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc \u00f6\u011frenmek gerekir. Genel bir sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi ise sa\u00e7lar yeniden \u00e7\u0131kacak ve sa\u011fl\u0131kl\u0131 bir \u015fekilde uzamaya devam edecektir. Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesinin sebebi genetik sebepler ise bu durumda sa\u00e7lar\u0131n yeniden \u00e7\u0131kmas\u0131 m\u00fcmk\u00fcn olmayacakt\u0131r. <strong>Kal\u0131tsal sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi <\/strong>ya\u015fayan ki\u015filerde b\u00f6lgesel ya da tam kellik meydana gelir. Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi ya\u015fand\u0131ktan ve d\u00f6k\u00fclme durduktan sonra ki\u015filer isterler ise sa\u00e7 ektirebilirler.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesinin nedenleri aras\u0131nda bir\u00e7ok unsur bulunur. En s\u0131k g\u00f6r\u00fclen nedenlerden biri genetik fakt\u00f6rlerdir. Genetik fakt\u00f6rler nedeni ile ki\u015filerde sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi engellenemeyecek bir a\u015famada olabilmektedir. Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi ya\u015fayan ki\u015filer bunun sebeplerini uzmanlar ile ara\u015ft\u0131rabilir. Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi kal\u0131tsal m\u0131d\u0131r? Bu sorunun cevab\u0131 sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi kal\u0131tsal olabildi\u011fi gibi farkl\u0131 sebepleri olabilece\u011fi gibi tek bir sebepten dolay\u0131 da&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":5560,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[113,115,117],"class_list":["post-5558","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-bilgi","tag-onnahair","tag-protez-sac","tag-sac-protezi"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5558","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5558"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5558\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5560"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5558"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5558"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5558"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}