{"id":5785,"date":"2022-06-06T23:47:37","date_gmt":"2022-06-06T20:47:37","guid":{"rendered":"https:\/\/www.onnahair.com\/?p=5785"},"modified":"2024-12-12T09:30:11","modified_gmt":"2024-12-12T06:30:11","slug":"protez-sac-secimi-yaparken-dikkat-edilmesi-gerekenler","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac-secimi-yaparken-dikkat-edilmesi-gerekenler\/","title":{"rendered":"Protez Sa\u00e7 Se\u00e7imi Yaparken Dikkat Edilmesi Gerekenler"},"content":{"rendered":"<p><strong>Protez sa\u00e7 se\u00e7imi yaparken dikkat edilmesi gerekenler: <\/strong>Protez sa\u00e7 se\u00e7imi, mutlaka konunun uzman\u0131na dan\u0131\u015f\u0131larak yap\u0131lmas\u0131 gereken bir i\u015ftir. Sa\u00e7 kayb\u0131 sorunlar\u0131na \u00e7\u00f6z\u00fcm ama\u00e7l\u0131 geli\u015ftirilen protez sa\u00e7, do\u011fal g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc sayesinde pek \u00e7ok ki\u015fi taraf\u0131ndan tercih edilir. Ancak her i\u015fte oldu\u011fu gibi protez sa\u00e7 se\u00e7imi yaparken de dikkat edilmesi gereken baz\u0131 durumlar vard\u0131r. Protez sa\u00e7lar ki\u015fiye \u00f6zel olarak yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda m\u00fckemmel sonu\u00e7lar verir ve d\u0131\u015far\u0131dan bak\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda sa\u00e7\u0131n protez oldu\u011funu anlamak neredeyse imkans\u0131zd\u0131r. <strong>Protez sa\u00e7 se\u00e7imi<\/strong> s\u00fcrecinde ki\u015finin kafa yap\u0131s\u0131 ve sa\u00e7 tipi gibi detaylar mutlaka g\u00f6z \u00f6n\u00fcnde bulundurulmal\u0131d\u0131r.<\/p>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7 Se\u00e7imi Nas\u0131l Yap\u0131l\u0131r?<\/strong><\/h2>\n<p><strong>Protez sa\u00e7 tercihi<\/strong> konusunda ki\u015finin kendi zevkinin yan\u0131 s\u0131ra uzman\u0131n g\u00f6r\u00fc\u015fleri de son derece \u00f6nemlidir. Ki\u015finin kendi sa\u00e7 yap\u0131s\u0131na en uygun modeller se\u00e7ildi\u011finde do\u011fal g\u00f6r\u00fcn\u00fcm yakalanm\u0131\u015f olur. B\u00f6ylelikle d\u0131\u015far\u0131dan bak\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda sa\u00e7\u0131n protez oldu\u011funu anlamak m\u00fcmk\u00fcn de\u011fildir. Bu \u015fekilde sa\u00e7 protez uygulamalar\u0131nda profesyonel sonu\u00e7lara ula\u015fmak isteyenler i\u00e7in uzmanlar\u0131n dikkat etti\u011fi noktalar \u015funlard\u0131r:<\/p>\n<ul>\n<li>Ki\u015finin sa\u00e7 tipi<\/li>\n<li>Ki\u015finin cilt yap\u0131s\u0131<\/li>\n<li>Sa\u00e7 kal\u0131nl\u0131\u011f\u0131<\/li>\n<li>Sa\u00e7\u0131n dalgal\u0131 olup olmamas\u0131<\/li>\n<li>Sa\u00e7taki renk ge\u00e7i\u015fleri<\/li>\n<li>Ki\u015finin nas\u0131l bir sa\u00e7 modeli isteyece\u011fi<\/li>\n<\/ul>\n<p>Bu t\u00fcr kriterler g\u00f6z \u00f6n\u00fcnde bulunduruldu\u011funda protez sa\u00e7 se\u00e7imi i\u00e7in en ideal ko\u015fullar elde edilebilir. \u00c7\u00fcnk\u00fc <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\"><strong>protez sa\u00e7<\/strong><\/a> yap\u0131sal olarak ne kadar kaliteli olursa olsun ki\u015fide istendi\u011fi gibi durmayabilir. Her protez sa\u00e7 her ki\u015fide ayn\u0131 \u015fekilde g\u00f6r\u00fclmeyece\u011fi i\u00e7in protez sa\u00e7 se\u00e7im s\u00fcrecinde mutlaka uzmana dan\u0131\u015f\u0131lmas\u0131 gerekir.<\/p>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7 Kalitesi Nas\u0131l Olmal\u0131?<\/strong><\/h2>\n<p><u>Kaliteli protez sa\u00e7<\/u> ile ki\u015fiye \u00f6zel bir tasar\u0131m yap\u0131labilir. Ki\u015finin mevcut sa\u00e7 tipine en uygun \u015fekilde tasarlanan protez sa\u00e7lar, do\u011fal ve \u00e7ekici bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm elde etmeyi kolayla\u015ft\u0131r\u0131r. Ayr\u0131ca protez sa\u00e7lar\u0131n kaliteli olmas\u0131 ki\u015finin uzun s\u00fcreli kullan\u0131m imkan\u0131ndan da yararlanmas\u0131n\u0131 sa\u011flar. Sa\u00e7 eksikli\u011fi olan ki\u015filer kendi tarzlar\u0131na ve isteklerine en ideal \u015fekilde protez sa\u00e7 tasar\u0131m\u0131 yapt\u0131rabilir. Fakat baz\u0131 standartlar\u0131n alt\u0131nda kalan protez sa\u00e7larda k\u0131sa s\u00fcrede k\u00f6t\u00fc bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcme yol a\u00e7abilir. Bu y\u00fczden ki\u015fiye \u00f6zel protez sa\u00e7 tasar\u0131m\u0131 yap\u0131lmas\u0131na ra\u011fmen mutlaka ki\u015finin kendi sa\u00e7\u0131yla birebir ayn\u0131 \u00f6zelliklere ve kaliteye sahip tasar\u0131mlar tercih edilmelidir.<\/p>\n<p>\u00d6zel olarak haz\u0131rlanan protez sa\u00e7 \u00fcnitesinin su ve hava ge\u00e7irgenli\u011fine sahip olmas\u0131 gerekir. Bu \u015fekilde su ve hava ge\u00e7irmeyen protez sa\u00e7lar ne yaz\u0131k ki cildin hava almas\u0131n\u0131 zorla\u015ft\u0131r\u0131r. Sa\u00e7 derisi hava almad\u0131\u011f\u0131 zaman hem protez sa\u00e7\u0131n kullan\u0131m s\u00fcresi d\u00fc\u015fer hem de ki\u015finin ya\u015fam kalitesini olumsuz etkiler. Bu y\u00fczden protez sa\u00e7 se\u00e7iminde mutlaka bir uzmana dan\u0131\u015farak birinci s\u0131n\u0131f kalitedeki materyal kullan\u0131larak tasar\u0131mlar yap\u0131lmal\u0131 ve buna g\u00f6re sonu\u00e7 al\u0131nmal\u0131d\u0131r.<\/p>\n<h2><strong><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-5787 \" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/4a4a761c-portrait-joyful-young-man-white-shirt-_1_-scaled.webp\" alt=\"Protez Sa\u00e7 Se\u00e7imi Yaparken Dikkat Edilmesi Gerekenler\" width=\"503\" height=\"336\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/4a4a761c-portrait-joyful-young-man-white-shirt-_1_-scaled.webp 2560w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/4a4a761c-portrait-joyful-young-man-white-shirt-_1_-300x200.webp 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/4a4a761c-portrait-joyful-young-man-white-shirt-_1_-1024x683.webp 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/4a4a761c-portrait-joyful-young-man-white-shirt-_1_-768x512.webp 768w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/4a4a761c-portrait-joyful-young-man-white-shirt-_1_-1536x1024.webp 1536w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/4a4a761c-portrait-joyful-young-man-white-shirt-_1_-2048x1366.webp 2048w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/4a4a761c-portrait-joyful-young-man-white-shirt-_1_-640x427.webp 640w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/4a4a761c-portrait-joyful-young-man-white-shirt-_1_-400x267.webp 400w\" sizes=\"(max-width: 503px) 100vw, 503px\" \/><\/strong><\/h2>\n<h2><strong>Do\u011fru Protez Sa\u00e7 Se\u00e7iminin Faydalar\u0131 <\/strong><\/h2>\n<p><strong>\u0130deal protez sa\u00e7 se\u00e7imi<\/strong> sayesinde ki\u015filer hem hayallerindeki gibi bir sa\u00e7 tasar\u0131m\u0131na sahip olur hem de uzun y\u0131llar boyunca do\u011fal bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm elde edebilir. Y\u00fcksek kaliteli bir protez sa\u00e7tan beklenen ilk \u00f6zellik bu sa\u00e7\u0131n her y\u00f6ne kolayl\u0131kla taranmas\u0131 ve ki\u015finin sa\u00e7 derisinde s\u0131k\u0131nt\u0131 yaratmamas\u0131d\u0131r. Uzmanlar\u0131n g\u00f6zetiminde do\u011fru <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac-icin-arastirma-yaparken-nelere-dikkat-edilmeli\/\"><strong>protez sa\u00e7 se\u00e7imi<\/strong><\/a> yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda \u015fu faydalardan yararlan\u0131labilir:<\/p>\n<ul>\n<li>Sa\u00e7 her y\u00f6ne sorunsuz bir \u015fekilde taranabilir.<\/li>\n<li>Deniz ve havuza girmede s\u0131k\u0131nt\u0131 ya\u015fanmaz.<\/li>\n<li>Terden \u0131slanma durumunda sa\u00e7lar\u0131n t\u0131pk\u0131 ger\u00e7ek sa\u00e7 gibi g\u00f6r\u00fcnmesi sa\u011flan\u0131r.<\/li>\n<li>Sa\u00e7 telleri y\u00fcksek kalitede oldu\u011fu i\u00e7in do\u011fal g\u00f6r\u00fcn\u00fcr.<\/li>\n<li>Hava ve su ge\u00e7irgenli\u011fi sayesinde ki\u015finin sa\u00e7 derisinde problem yaratmaz.<\/li>\n<\/ul>\n<p>Protez sa\u00e7 kullan\u0131rken s\u0131k s\u0131k bak\u0131m gerektirmeyen kaliteli ve kullan\u0131\u015fl\u0131 modeller tercih edilmelidir. Sentetik sa\u00e7larla birlikte haz\u0131rlanan protez sa\u00e7lar, maliyet a\u00e7\u0131s\u0131ndan da avantaj sa\u011flayabilir. <strong>Protez<\/strong> <strong>sa\u00e7 se\u00e7imi<\/strong> konusunda en ideal sonu\u00e7lara ula\u015fabilmek i\u00e7in mutlaka uzmana dan\u0131\u015f\u0131lmas\u0131 gerekir.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Protez sa\u00e7 se\u00e7imi yaparken dikkat edilmesi gerekenler: Protez sa\u00e7 se\u00e7imi, mutlaka konunun uzman\u0131na dan\u0131\u015f\u0131larak yap\u0131lmas\u0131 gereken bir i\u015ftir. Sa\u00e7 kayb\u0131 sorunlar\u0131na \u00e7\u00f6z\u00fcm ama\u00e7l\u0131 geli\u015ftirilen protez sa\u00e7, do\u011fal g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc sayesinde pek \u00e7ok ki\u015fi taraf\u0131ndan tercih edilir. Ancak her i\u015fte oldu\u011fu gibi protez sa\u00e7 se\u00e7imi yaparken de dikkat edilmesi gereken baz\u0131 durumlar vard\u0131r. Protez sa\u00e7lar ki\u015fiye \u00f6zel&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":5787,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[113,115,117],"class_list":["post-5785","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-bilgi","tag-onnahair","tag-protez-sac","tag-sac-protezi"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5785","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5785"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5785\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5787"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5785"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5785"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5785"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}