{"id":5847,"date":"2025-02-17T15:16:12","date_gmt":"2025-02-17T12:16:12","guid":{"rendered":"https:\/\/www.onnahair.com\/?p=5847"},"modified":"2025-02-18T21:19:41","modified_gmt":"2025-02-18T18:19:41","slug":"saclar-neden-dusta-daha-fazla-dokulur","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/saclar-neden-dusta-daha-fazla-dokulur\/","title":{"rendered":"Sa\u00e7lar Neden Du\u015fta Daha Fazla D\u00f6k\u00fcl\u00fcr?"},"content":{"rendered":"<p><strong>Sa\u00e7lar neden du\u015fta daha fazla d\u00f6k\u00fcl\u00fcr? <\/strong>Sa\u00e7lar\u0131n du\u015fta fazla d\u00f6k\u00fclmesi bir\u00e7ok ki\u015finin istemeden de olsa ba\u015f\u0131na gelen bir durumdur. \u00d6zellikle g\u00fcr sa\u00e7l\u0131 ki\u015filer du\u015f ald\u0131klar\u0131nda sa\u00e7lar\u0131ndaki d\u00f6k\u00fclme oran\u0131 daha y\u00fcksek olacakt\u0131r. Bunun sebebi ise g\u00fcr sa\u00e7lar\u0131n daha \u00e7ok yer tutmas\u0131 ve daha \u00e7ok sa\u00e7 teline sahip olunmas\u0131d\u0131r. Her du\u015fa giri\u015finde sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi ile kar\u015f\u0131la\u015fan ki\u015filer \u00e7o\u011funlukla g\u00fcr sa\u00e7l\u0131 ki\u015filerdir. \u0130nce telli sa\u00e7lara sahip olan ki\u015filerde de tarama, y\u0131kama ve toplama gibi i\u015flemler esnas\u0131nda sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi g\u00f6r\u00fclebilir. Du\u015f an\u0131nda sa\u00e7lar\u0131n fazla d\u00f6k\u00fclmesine sebep olan bir\u00e7ok etken bulunur. <strong>Du\u015fta sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi<\/strong>ne neden olan unsurlar \u015fu \u015fekilde s\u0131ralanabilir:<\/p>\n<ul>\n<li>Sa\u00e7\u0131n kal\u0131nl\u0131\u011f\u0131<\/li>\n<li>Sa\u00e7\u0131 sert bir \u015fekilde taramak<\/li>\n<li>Sa\u00e7\u0131 taramamak<\/li>\n<li>Y\u00fcksek strese sahip olmak<\/li>\n<li>Sa\u00e7 \u00fcst\u00fcnde bask\u0131 kurmak (s\u0131k\u0131 toplamak, rahat olmalar\u0131n\u0131 engellemek, hareketlerini kimyasal sa\u00e7 bak\u0131m \u00fcr\u00fcnleri ile k\u0131s\u0131tlamak, kimyasal sa\u00e7 bak\u0131m \u00fcr\u00fcnlerini fazla kullanmak)<\/li>\n<\/ul>\n<p>Du\u015fta sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesinin neden fazla oldu\u011fu sorusuna verilen yan\u0131tlard\u0131r. \u00d6rne\u011fin du\u015f \u00f6ncesi bir sa\u00e7\u0131 \u00e7ok s\u0131k\u0131 bir \u015fekilde toplay\u0131p du\u015fta sa\u00e7 a\u00e7\u0131l\u0131r ise bu durumda sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi daha y\u00fcksek olacakt\u0131r. Bu neden ile de \u00f6zellikle sa\u00e7lar \u00fczerinde bask\u0131 kurmamak \u00f6nemli derece sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesini azaltacak olan bir \u00f6neridir.<\/p>\n<h2><strong>Du\u015fta Ne Kadar Sa\u00e7 D\u00f6k\u00fclmesi Normal?<\/strong><\/h2>\n<p><strong>Du\u015fta sa\u00e7lar\u0131n d\u00f6k\u00fclmesi normal mi <\/strong>sorusu bir\u00e7ok ki\u015fi taraf\u0131ndan yan\u0131t aranan bir sorudur. Du\u015fta sa\u00e7lar\u0131n d\u00f6k\u00fclmesi son derece normal bir durumdur. Sa\u00e7 bak\u0131m\u0131n\u0131 tam yapmayan ki\u015filerde sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi daha net bir \u015fekilde g\u00f6r\u00fclebilir. Sa\u00e7larda g\u00fcnl\u00fck olarak ister istemez 100 tele kadar kay\u0131p ya\u015fanmas\u0131 normaldir. E\u011fer du\u015f esnas\u0131nda sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi daha fazla oluyor ise bu durumda bir dermatolog ile g\u00f6r\u00fc\u015f\u00fclmesi \u00f6nerilir. Sa\u00e7lar\u0131n k\u0131sa s\u00fcrede y\u00fcksek miktarda d\u00f6k\u00fclmeye ba\u015flamas\u0131 farkl\u0131 problemlerin belirtisi olabilir. Sadece du\u015f esnas\u0131nda sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi ya\u015fan\u0131yor ise bu durumda ki\u015filerin endi\u015fe etmesine gerek yoktur. Ancak kal\u0131tsal olarak sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesini ile daha \u00f6nce anlatt\u0131klar\u0131m\u0131z\u0131 kar\u0131\u015ft\u0131rmaman\u0131z gerekmektedir. Bu da ak\u0131llara genelde <strong><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/sac-dokulmesi-kalitsal-midir-nasil-onlenir\/\">sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi kal\u0131tsal m\u0131d\u0131r?<\/a><\/strong> Sorusunu akla getirmektedir.<\/p>\n<h2><strong>Sa\u00e7lar neden du\u015fta daha fazla d\u00f6k\u00fcl\u00fcr? Her Du\u015f Al\u0131\u015fta Sa\u00e7lar D\u00f6k\u00fcl\u00fcr M\u00fc? <\/strong><\/h2>\n<p><u>Her du\u015fta sa\u00e7lar\u0131n d\u00f6k\u00fclmesi<\/u> normal bir durumdur. Her du\u015f al\u0131\u015fta sa\u00e7lar ister istemez d\u00f6k\u00fclmektedir. Bunun \u00f6n\u00fcne ge\u00e7mek i\u00e7in du\u015fa girmeden \u00f6nce sa\u00e7lar\u0131n taranmas\u0131 bir \u00f6neridir. Sa\u00e7lar\u0131n d\u00fczenli aral\u0131klar ile y\u0131kanmas\u0131, ya\u011flanma ve kuruma gibi problemlerin \u00f6n\u00fcne ge\u00e7ilmesi de du\u015fta sa\u00e7lar\u0131n daha az d\u00f6k\u00fclmesine sebep olur. Bir\u00e7ok ki\u015fi banyo yaparken sa\u00e7lar\u0131n\u0131 taramay\u0131 da tercih edebilmektedir. Yumu\u015fayan sa\u00e7 derisi, tarama esnas\u0131nda daha \u00e7ok sa\u00e7\u0131n d\u00f6k\u00fclmesine neden olabilir. <strong>Du\u015fta sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi <\/strong>bir\u00e7ok ki\u015finin ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 bir durumdur.<\/p>\n<h2><strong><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-5848 \" src=\"https:\/\/cdn.onnahair.com\/2022\/06\/41ba6850-portrait-man-with-white-bath-towel-after-shower-isolated-white-studio-background-_1_-scaled.webp\" alt=\"Sa\u00e7lar Neden Du\u015fta Daha Fazla D\u00f6k\u00fcl\u00fcr?\" width=\"542\" height=\"362\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/41ba6850-portrait-man-with-white-bath-towel-after-shower-isolated-white-studio-background-_1_-scaled.webp 2560w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/41ba6850-portrait-man-with-white-bath-towel-after-shower-isolated-white-studio-background-_1_-300x200.webp 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/41ba6850-portrait-man-with-white-bath-towel-after-shower-isolated-white-studio-background-_1_-1024x683.webp 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/41ba6850-portrait-man-with-white-bath-towel-after-shower-isolated-white-studio-background-_1_-768x512.webp 768w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/41ba6850-portrait-man-with-white-bath-towel-after-shower-isolated-white-studio-background-_1_-1536x1024.webp 1536w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/41ba6850-portrait-man-with-white-bath-towel-after-shower-isolated-white-studio-background-_1_-2048x1366.webp 2048w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/41ba6850-portrait-man-with-white-bath-towel-after-shower-isolated-white-studio-background-_1_-640x427.webp 640w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/41ba6850-portrait-man-with-white-bath-towel-after-shower-isolated-white-studio-background-_1_-400x267.webp 400w\" sizes=\"(max-width: 542px) 100vw, 542px\" \/><\/strong><\/h2>\n<h2><strong>Islak Sa\u00e7 D\u00f6k\u00fcl\u00fcr M\u00fc? <\/strong><\/h2>\n<p><strong>Islak sa\u00e7\u0131n d\u00f6k\u00fclmesi <\/strong>\u00e7o\u011funlukla daha kolayd\u0131r. Sa\u00e7lar kuruyken d\u00f6k\u00fclmesi ve kopar\u0131lmas\u0131 \u00e7ok daha zordur. Ancak sa\u00e7 \u0131sland\u0131k\u00e7a ve \u0131slanma oran\u0131 artt\u0131k\u00e7a sa\u00e7lar daha hassas bir hale gelirler. Bu nedenden dolay\u0131 da \u0131slak sa\u00e7larda daha kolay kopma ve d\u00f6k\u00fclme ya\u015fan\u0131r. Islak sa\u00e7lara sert bir \u015fekilde davranmak da d\u00f6k\u00fclen sa\u00e7 teli say\u0131s\u0131n\u0131n artmas\u0131na neden olur. Islak sa\u00e7lar taran\u0131rken daha hassas davran\u0131lmal\u0131d\u0131r. Ayn\u0131 \u015fekilde sa\u00e7\u0131 y\u0131karken de hassas davran\u0131lmas\u0131 ve masaj yapar gibi dairesel hareketler ile sa\u00e7 derisinin y\u0131kanmas\u0131 \u00f6nerilir.<\/p>\n<h3><strong>Du\u015f Almak Her Zaman Sa\u00e7lar\u0131 D\u00f6ker Mi? <\/strong><\/h3>\n<p><u>Banyo yapman\u0131n sa\u00e7lar\u0131 d\u00f6kmesi<\/u> belirli oranlarda oldu\u011fu m\u00fcddet\u00e7e sorun te\u015fkil etmeyen bir durumdur. Belirli periyotlarda banyo yapmak sa\u00e7\u0131n bak\u0131m ihtiyac\u0131n\u0131 giderir ve sa\u00e7 derisinin ve k\u00f6klerinin temiz kalmas\u0131n\u0131 sa\u011flar. Ancak s\u0131k s\u0131k du\u015f al\u0131n\u0131yor ise bu durumda <strong>du\u015fta sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi <\/strong>daha \u00e7ok ya\u015fanacakt\u0131r. Bunun temel sebebi ise sa\u00e7lar\u0131n du\u015f ald\u0131k\u00e7a hassasla\u015fmaya ve k\u0131r\u0131lmaya ba\u015flamas\u0131d\u0131r. Sa\u00e7\u0131n sa\u011fl\u0131kl\u0131 yap\u0131s\u0131n\u0131 korumak i\u00e7in her g\u00fcn du\u015f al\u0131nmamal\u0131 ve bak\u0131m yapmaya \u00f6zen g\u00f6sterilmelidir. Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesinden rahats\u0131z olan bir\u00e7ok ki\u015fi estetik kayg\u0131s\u0131n\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcnerek <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/\"><strong>protez sa\u00e7<\/strong><\/a> veya sa\u00e7 ekimi gibi alternatif uygulamalar\u0131 yapt\u0131rmaktad\u0131r. Bunula birlikte peruk gibi ge\u00e7ici \u00e7\u00f6z\u00fcmlere ba\u015fvuran ki\u015filerde mevcuttur.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Sa\u00e7lar neden du\u015fta daha fazla d\u00f6k\u00fcl\u00fcr? Sa\u00e7lar\u0131n du\u015fta fazla d\u00f6k\u00fclmesi bir\u00e7ok ki\u015finin istemeden de olsa ba\u015f\u0131na gelen bir durumdur. \u00d6zellikle g\u00fcr sa\u00e7l\u0131 ki\u015filer du\u015f ald\u0131klar\u0131nda sa\u00e7lar\u0131ndaki d\u00f6k\u00fclme oran\u0131 daha y\u00fcksek olacakt\u0131r. Bunun sebebi ise g\u00fcr sa\u00e7lar\u0131n daha \u00e7ok yer tutmas\u0131 ve daha \u00e7ok sa\u00e7 teline sahip olunmas\u0131d\u0131r. Her du\u015fa giri\u015finde sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi ile kar\u015f\u0131la\u015fan ki\u015filer&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":5848,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[113,115,117],"class_list":["post-5847","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-bilgi","tag-onnahair","tag-protez-sac","tag-sac-protezi"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5847","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5847"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5847\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5848"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5847"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5847"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5847"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}