{"id":5954,"date":"2022-07-21T15:00:13","date_gmt":"2022-07-21T12:00:13","guid":{"rendered":"https:\/\/www.onnahair.com\/?p=5954"},"modified":"2024-12-17T14:30:40","modified_gmt":"2024-12-17T11:30:40","slug":"sacin-dogal-mi-yoksa-sentetik-mi-oldugu-nasil-anlasilir","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/sacin-dogal-mi-yoksa-sentetik-mi-oldugu-nasil-anlasilir\/","title":{"rendered":"Sa\u00e7\u0131n Do\u011fal M\u0131 Yoksa Sentetik Mi Oldu\u011fu Nas\u0131l Anla\u015f\u0131l\u0131r?"},"content":{"rendered":"<p><strong>Sa\u00e7\u0131n do\u011fal m\u0131 yoksa sentetik mi oldu\u011fu nas\u0131l anla\u015f\u0131l\u0131r? <\/strong>Sa\u00e7\u0131n t\u00fcr\u00fcn\u00fc anlamak i\u00e7in kullan\u0131lan farkl\u0131 y\u00f6ntemler vard\u0131r. Sentetik sa\u00e7 m\u0131 yoksa do\u011fal sa\u00e7 m\u0131 oldu\u011funu anlaman\u0131n en iyi yolu kokudur. Sentetik sa\u00e7lar ne kadar ger\u00e7ek g\u00f6r\u00fcn\u00fcr ise g\u00f6r\u00fcns\u00fcn \u00fczerine sinen plastik kokusu vard\u0131r. Bu konu al\u0131nd\u0131\u011f\u0131 takdirde sa\u00e7\u0131n sentetik oldu\u011fu rahatl\u0131kla anla\u015f\u0131labilir. Sentetik sa\u00e7 yerine her zaman do\u011fal sa\u00e7lar tercih edilmelidir. Do\u011fal sa\u00e7lar hem sa\u011fl\u0131kl\u0131 hem de uzun s\u00fcre kullan\u0131m i\u00e7in daha uygun modellerdir. \u00dcr\u00fcn\u00fcn sentetik sa\u00e7 m\u0131 yoksa do\u011fal sa\u00e7 m\u0131 oldu\u011fu anla\u015f\u0131lm\u0131yor ise koku duyusu kullan\u0131larak karar verilebilir. Ayr\u0131ca doku olarak da birtak\u0131m ayr\u0131mlar s\u00f6z konusudur. Sa\u00e7\u0131n do\u011fal olup olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 anlamak i\u00e7in kullan\u0131lan y\u00f6ntemlerden birka\u00e7\u0131 \u015fu \u015fekildedir:<\/p>\n<ul>\n<li>Koku<\/li>\n<li>Doku<\/li>\n<li>Y\u00fcksek \u0131s\u0131dan zarar g\u00f6rmesi<\/li>\n<\/ul>\n<p>Sa\u00e7\u0131n sentetik mi yoksa do\u011fal sa\u00e7 m\u0131 oldu\u011funu anlamak i\u00e7in kullan\u0131lan y\u00f6ntemlerdir. Bu y\u00f6ntemler ile sa\u00e7\u0131n do\u011fal m\u0131 yoksa sentetik mi oldu\u011funa karar verilir. <strong>Sa\u00e7\u0131n sentetik mi do\u011fal m\u0131 oldu\u011funu anlamak <\/strong>i\u00e7in kullan\u0131lan farkl\u0131 y\u00f6ntemler de vard\u0131r. Boyamak da y\u00f6ntemler aras\u0131nda bulunur.<\/p>\n<h2><strong>Sa\u00e7\u0131n Sentetik Oldu\u011fu Nas\u0131l Anla\u015f\u0131l\u0131r? <\/strong><\/h2>\n<p><strong>Sa\u00e7\u0131n sentetik oldu\u011funu anlamak <\/strong>i\u00e7in kullan\u0131lan en iyi y\u00f6ntem yakmakt\u0131r. Sa\u00e7tan bir tutam ya da sadece bir tel kopar\u0131larak i\u015flemin yap\u0131lmas\u0131 gerekir. Sentetik sa\u00e7 yand\u0131\u011f\u0131 zaman do\u011fal olmayan bir hal kazan\u0131r ve ortaya plastik kokusu \u00e7\u0131kar. Bu durumda sa\u00e7\u0131n sentetik oldu\u011fu kan\u0131tlanabilir. Sa\u00e7\u0131n sentetik olup olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 anlamak i\u00e7in kullan\u0131lan y\u00f6ntemler \u015fu \u015fekilde s\u0131ralanabilir:<\/p>\n<ul>\n<li>Sa\u00e7\u0131 yakmak<\/li>\n<li>Sa\u00e7\u0131 boyamak<\/li>\n<li>Sa\u00e7\u0131 \u015fekillendirmek<\/li>\n<\/ul>\n<h2><strong>Sa\u00e7\u0131n Ger\u00e7ek Oldu\u011funu Yakarak Anlamak <\/strong><\/h2>\n<p><u>Sa\u00e7\u0131n ger\u00e7ekli\u011fini anlamak i\u00e7in ate\u015f testi<\/u> s\u0131k s\u0131k uygulanmaktad\u0131r. \u00d6zellikle uzmanlar taraf\u0131ndan yap\u0131lan bu testin g\u00fcvenli bir ortamda ger\u00e7ekle\u015ftirilmesi gerekir. Peruktan bir telin ayr\u0131lmas\u0131 ve yak\u0131lmas\u0131 gerekir. Yakma esnas\u0131nda kibrit ve \u00e7akmak gibi ara\u00e7lardan destek al\u0131nabilir. Bu deney esnas\u0131nda yanmaya ba\u015flayan sa\u00e7 e\u011fer plastik kokusu \u00e7\u0131kar\u0131yor ise sa\u00e7 sentetiktir. Kokunun yan\u0131 s\u0131ra ayn\u0131 zamanda sa\u00e7 siyah bir renk al\u0131yor ve k\u00fcl olu\u015fumu g\u00f6r\u00fcl\u00fcyor ise sa\u00e7 yine sentetiktir. Sa\u00e7\u0131n ger\u00e7ek oldu\u011funu anlamak i\u00e7in yap\u0131lan bu testte e\u011fer plastik kokusu \u00e7\u0131km\u0131yor ve sa\u00e7 sar\u0131 renge d\u00f6n\u00fcyor ise bu sonu\u00e7 sa\u00e7\u0131n ger\u00e7ek oldu\u011funu s\u00f6yler.<\/p>\n<h2><strong>Sa\u00e7\u0131n Ger\u00e7ek Oldu\u011funu Boyayarak Anlamak <\/strong><\/h2>\n<p><strong>Sa\u00e7\u0131n ger\u00e7ek oldu\u011funu anlamak i\u00e7in boyamak <\/strong>sa\u00e7\u0131n sentetik mi yoksa do\u011fal m\u0131 oldu\u011funu g\u00f6steren bir testtir. Bu test ile ki\u015filer kolayca sa\u00e7\u0131n ger\u00e7ek olup olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 anlayabilmektedir. Sa\u00e7tan bir tel yerine bir tutam\u0131n ayr\u0131lmas\u0131 ve boyanmas\u0131 gerekir. E\u011fer boya tutmuyor ise sentetik oldu\u011fu ortaya \u00e7\u0131kar. Ger\u00e7ek sa\u00e7lar boya tutmakta ve boyay\u0131 hemen benimsemektedir. Ancak sentetik sa\u00e7lar boyay\u0131 kabul etmekte zorlanmakta ve boyay\u0131 atmaktad\u0131r. Dolay\u0131s\u0131 ile sa\u00e7\u0131n ger\u00e7ek olup olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 anlamak i\u00e7in e\u011fer ate\u015f testi yap\u0131lam\u0131yor ise sa\u00e7\u0131 boyamak da bir \u00e7\u00f6z\u00fcm \u00f6nerisi olarak d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fclebilir.<\/p>\n<h2><strong>Sa\u00e7\u0131n Ger\u00e7ek Oldu\u011funu Sa\u00e7\u0131 \u015eekillendirerek Anlamak <\/strong><\/h2>\n<p><u>Sa\u00e7\u0131 \u015fekillendirerek do\u011fal m\u0131 yoksa sentetik mi oldu\u011funu anlamak<\/u> kullan\u0131lan testler aras\u0131ndad\u0131r. Bu y\u00f6ntem ile sa\u00e7\u0131n do\u011fal olup olmad\u0131\u011f\u0131 k\u0131sa s\u00fcrede anla\u015f\u0131lmaktad\u0131r. Sa\u00e7a \u015fekil vermek i\u00e7in \u00e7o\u011funlukla y\u00fcksek \u0131s\u0131 uygulanmaktad\u0131r. Gerek ma\u015fa gerek ise de f\u00f6n i\u015flemlerinde y\u00fcksek s\u0131cakl\u0131k ile i\u015flem yap\u0131l\u0131r. Bu s\u0131cakl\u0131\u011f\u0131n y\u00fcksek olmas\u0131 ate\u015f testi ile paralel bir y\u00f6ntemi ortaya \u00e7\u0131kar\u0131r. Sa\u00e7a \u015fekil verirken sa\u00e7 yanmaya ba\u015fl\u0131yor ya da \u015fekil almakta zorlan\u0131yor ise bu durumda sa\u00e7\u0131n sentetik oldu\u011fu s\u00f6ylenebilir. Ayn\u0131 i\u015flemleri protez sa\u00e7larda da uygulayanlar vard\u0131r. Bu sebeple ak\u0131llarda <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/sac-protezi-bir-peruk-mudur\/\"><strong>sa\u00e7 protezi bir peruk mudur<\/strong><\/a> \u015feklinde sorular olu\u015fmaktad\u0131r. Sentetiklik a\u00e7\u0131s\u0131ndan benzerlik, do\u011fall\u0131k a\u00e7\u0131s\u0131ndan aralar\u0131nda b\u00fcy\u00fck fark olsa da bir\u00e7ok ki\u015fi protez sa\u00e7 ile peru\u011fun i\u015flevini kar\u0131\u015ft\u0131rmaktad\u0131r.<\/p>\n<p>Do\u011fal sa\u00e7lar daha h\u0131zl\u0131 bir s\u00fcre i\u00e7erisinde \u015fekle girerler ve y\u00fcksek \u0131s\u0131dan, sentetik sa\u00e7lar gibi etkilenmezler. Y\u00fcksek \u0131s\u0131 do\u011fal sa\u00e7lara da zarar veren bir unsurdur. Sa\u00e7\u0131n yanmas\u0131na kadar gidebilen bu s\u00fcre\u00e7te \u00f6nemli olan sa\u00e7\u0131n do\u011fal olup olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 \u00f6\u011frenene kadar deney yapmakt\u0131r. Ard\u0131ndan ise \u0131s\u0131 ba\u011flant\u0131s\u0131 kesilmelidir. Aksi takdirde do\u011fal sa\u00e7 da sentetik sa\u00e7 kadar zarar g\u00f6rebilir. <strong>Sa\u00e7\u0131n sentetik mi do\u011fal m\u0131 oldu\u011funu anlamak <\/strong>i\u00e7in kullan\u0131lan bu y\u00f6ntem de sa\u00e7tan bir tel ya da tutam ay\u0131rmak daha g\u00fcvenlidir.<\/p>\n<h2><strong><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-5955 \" src=\"https:\/\/cdn.onnahair.com\/2022\/07\/ba49a2e8-hairsyntetchic-scaled.webp\" alt=\"Sa\u00e7\u0131n Do\u011fal M\u0131 Yoksa Sentetik Mi Oldu\u011fu Nas\u0131l Anla\u015f\u0131l\u0131r?\" width=\"606\" height=\"404\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/ba49a2e8-hairsyntetchic-scaled.webp 2560w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/ba49a2e8-hairsyntetchic-300x200.webp 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/ba49a2e8-hairsyntetchic-1024x683.webp 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/ba49a2e8-hairsyntetchic-768x512.webp 768w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/ba49a2e8-hairsyntetchic-1536x1024.webp 1536w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/ba49a2e8-hairsyntetchic-2048x1365.webp 2048w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/ba49a2e8-hairsyntetchic-640x427.webp 640w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/ba49a2e8-hairsyntetchic-400x267.webp 400w\" sizes=\"(max-width: 606px) 100vw, 606px\" \/><\/strong><\/h2>\n<h2><strong>Sa\u00e7\u0131n Ger\u00e7ek Oldu\u011funu Yumu\u015fakl\u0131\u011f\u0131ndan ve Dokusundan Anlamak <\/strong><\/h2>\n<p><strong>Ger\u00e7ek sa\u00e7 testi<\/strong>nden biri de sa\u00e7\u0131n yumu\u015fakl\u0131\u011f\u0131na odaklanmakt\u0131r. Dokusuna odaklan\u0131ld\u0131\u011f\u0131 zaman sentetik sa\u00e7 m\u0131 yoksa do\u011fal sa\u00e7 m\u0131 oldu\u011fu daha kolay anla\u015f\u0131labilmektedir. Baz\u0131 durumlarda sa\u00e7\u0131n sentetik mi yoksa do\u011fal m\u0131 oldu\u011funu anlamak zorla\u015fabilir. Sentetik sa\u00e7lar, g\u00fcn\u00fcm\u00fczde y\u00fcksek kaliteli malzemeden elde edilmeye ba\u015flanm\u0131\u015ft\u0131r. Bu sebep ile de sa\u00e7\u0131n ger\u00e7ek olup olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 anlamak g\u00fcn ge\u00e7tik\u00e7e daha zor bir hale gelmektedir. Yakmadan ya da sa\u00e7\u0131 boyamaya \u00e7al\u0131\u015fmadan sadece dokunarak anlamak olduk\u00e7a zordur.<\/p>\n<p>Alan\u0131nda uzman ki\u015filer taraf\u0131ndan dokunarak anla\u015f\u0131labilse de uzman olmayan ki\u015filer karar verirken zorlanabilmektedir. Bu sebepten dolay\u0131 sa\u00e7\u0131n ger\u00e7ek olup olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 anlamak i\u00e7in yumu\u015fakl\u0131k testi yap\u0131labilir. Ger\u00e7ek sa\u00e7lar\u0131n dokusu daha yumu\u015fak ve do\u011fald\u0131r. Sentetik sa\u00e7lar\u0131n dokusu ise y\u0131pranm\u0131\u015f sa\u00e7lara benzer ve dokunuldu\u011funda yapayl\u0131k hissedilir.<\/p>\n<h2><strong>Ger\u00e7ek Sa\u00e7\u0131n Fiyat\u0131 Ne Kadar? <\/strong><\/h2>\n<p><u>Ger\u00e7ek sa\u00e7 fiyat\u0131<\/u> ile yapay sa\u00e7 fiyatlar\u0131 aras\u0131nda farkl\u0131l\u0131klar bulunur. Ger\u00e7ek sa\u00e7lar, do\u011fal oldu\u011fu ve do\u011fal yollar ile elde edildi\u011fi i\u00e7in maliyetleri de\u011fi\u015febilmektedir. Ger\u00e7ek sa\u00e7 ile yap\u0131lan i\u015flemler bir\u00e7ok ki\u015finin tercihidir ve bu sebep ile de daha \u00f6zg\u00fcr bir kullan\u0131m alan\u0131 olu\u015fturulmu\u015ftur. \u00c7o\u011fu ki\u015fi ger\u00e7ek sa\u00e7\u0131 tercih etti\u011fi i\u00e7in ger\u00e7ek sa\u00e7\u0131n fiyatlar\u0131 de\u011fi\u015fiklik g\u00f6sterir. Perukta ger\u00e7ek sa\u00e7 kullanmak maliyetleri iyice artt\u0131rd\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in bir\u00e7ok ki\u015fi fiyat performans a\u00e7\u0131s\u0131ndan <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\"><strong>protez sa\u00e7<\/strong><\/a> yapt\u0131rmay\u0131 tercih etmektedir. Ger\u00e7ek sa\u00e7\u0131n fiyatlar\u0131n\u0131 etkileyen unsurlar \u015fu \u015fekildedir:<\/p>\n<ul>\n<li>Sa\u00e7\u0131n t\u00fcr\u00fc<\/li>\n<li>Sa\u00e7\u0131n yap\u0131s\u0131<\/li>\n<li>Sa\u00e7\u0131n miktar\u0131<\/li>\n<li>Sa\u00e7 sat\u0131\u015f\u0131n\u0131 yapan kuaf\u00f6r ya da g\u00fczellik merkezi<\/li>\n<li>Sa\u00e7 sat\u0131\u015f\u0131n\u0131 yapan ki\u015fi<\/li>\n<li>Sa\u00e7 sat\u0131\u015f\u0131n\u0131n yap\u0131l\u0131\u011f\u0131 yerin pop\u00fclerli\u011fi<\/li>\n<\/ul>\n<p>Bu unsurlar ger\u00e7ek sa\u00e7\u0131n fiyat\u0131n\u0131 etkilemektedir.<\/p>\n<h2><strong>Sentetik Sa\u00e7\u0131n Fiyat\u0131 Ne Kadar? <\/strong><\/h2>\n<p><strong>Sentetik sa\u00e7\u0131n fiyat\u0131 <\/strong>\u00e7o\u011fu zaman ger\u00e7ek sa\u00e7a g\u00f6re daha pahal\u0131 olabilmektedir. Bunun temel sebebi ise g\u00fcn\u00fcm\u00fczde sat\u0131\u015fa \u00e7\u0131kar\u0131lan sentetik sa\u00e7lar\u0131n y\u00fcksek kaliteli malzemeden elde edilmesidir. Ger\u00e7ek sa\u00e7 ile ayr\u0131m\u0131 yap\u0131l\u0131rken zorlan\u0131lmas\u0131 ve do\u011fal sa\u00e7 gibi kullan\u0131lmaya ba\u015flanmas\u0131 gibi sebeplerden dolay\u0131 sentetik sa\u00e7 fiyatlar\u0131 \u00e7o\u011fu zaman daha y\u00fcksek bir maliyete sahip olur. Ger\u00e7ek sa\u00e7 fiyatlar\u0131n\u0131 etkileyen unsurlar\u0131n yan\u0131 s\u0131ra maliyet ve kalite gibi etkenler de sentetik sa\u00e7 fiyat\u0131n\u0131 etkilemektedir.<\/p>\n<p>Ayr\u0131ca sa\u00e7\u0131n hangi ama\u00e7 i\u00e7in kullan\u0131laca\u011f\u0131na ba\u011fl\u0131 olarak da sentetik sa\u00e7 fiyatlar\u0131 de\u011fi\u015fmektedir. Peruk, kaynak, \u00e7\u0131t \u00e7\u0131t ve di\u011fer sa\u00e7 y\u00f6ntemlerine g\u00f6re sentetik sa\u00e7\u0131n miktar\u0131 ve uygulama y\u00f6ntemi de\u011fi\u015fir. Miktar ve y\u00f6ntem gibi unsurlar da fiyatlar\u0131n belirlenmesinde \u00f6nemli rol oynayan iki etkendir. Sentetik sa\u00e7 her ne kadar do\u011fal sa\u00e7a g\u00f6re daha riskli gibi g\u00f6r\u00fcnse de g\u00fcn\u00fcm\u00fczde kalitesinin artmas\u0131 nedeni ile bir\u00e7ok ki\u015fi sentetik sa\u00e7\u0131 tercih etmeye ba\u015flam\u0131\u015ft\u0131r.<\/p>\n<h2><strong>Sa\u00e7\u0131n Do\u011fal M\u0131 Yoksa Sentetik Mi Oldu\u011fu Nas\u0131l Anla\u015f\u0131l\u0131r, Farklar\u0131 Nelerdir? <\/strong><\/h2>\n<p><u>Sentetik ve do\u011fal sa\u00e7 farklar\u0131<\/u> \u015fu \u015fekilde s\u0131ralanabilir:<\/p>\n<ul>\n<li>Sentetik sa\u00e7 yapayl\u0131k hissi verebilir.<\/li>\n<li>Sentetik sa\u00e7 bir\u00e7ok \u015fekil verme y\u00f6ntemine kar\u015f\u0131 hassast\u0131r.<\/li>\n<li>Ger\u00e7ek sa\u00e7 do\u011fall\u0131k hissi verir.<\/li>\n<li>Ger\u00e7ek sa\u00e7 \u00e7ok y\u00f6nl\u00fc olarak kullan\u0131labilir.<\/li>\n<li>Sentetik sa\u00e7lar uzamaz.<\/li>\n<li>Do\u011fal sa\u00e7lar da sa\u00e7 k\u00f6k\u00fc ile ba\u011flant\u0131l\u0131 olmad\u0131\u011f\u0131 m\u00fcddet\u00e7e uzamaz.<\/li>\n<li>Sentetik sa\u00e7 renklendirilmez.<\/li>\n<li>Sentetik sa\u00e7 y\u00fcksek \u0131s\u0131 kar\u015f\u0131s\u0131nda erir ya da yanar.<\/li>\n<li>Sentetik sa\u00e7\u0131 ortalama 2 \u2013 3 ay; ger\u00e7ek sa\u00e7 ise 10 \u2013 12 ay kullan\u0131l\u0131r.<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>Sa\u00e7\u0131n sentetik mi do\u011fal m\u0131 oldu\u011funu anlamak <\/strong>i\u00e7in bu farklara bak\u0131labilir.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Sa\u00e7\u0131n do\u011fal m\u0131 yoksa sentetik mi oldu\u011fu nas\u0131l anla\u015f\u0131l\u0131r? Sa\u00e7\u0131n t\u00fcr\u00fcn\u00fc anlamak i\u00e7in kullan\u0131lan farkl\u0131 y\u00f6ntemler vard\u0131r. Sentetik sa\u00e7 m\u0131 yoksa do\u011fal sa\u00e7 m\u0131 oldu\u011funu anlaman\u0131n en iyi yolu kokudur. Sentetik sa\u00e7lar ne kadar ger\u00e7ek g\u00f6r\u00fcn\u00fcr ise g\u00f6r\u00fcns\u00fcn \u00fczerine sinen plastik kokusu vard\u0131r. Bu konu al\u0131nd\u0131\u011f\u0131 takdirde sa\u00e7\u0131n sentetik oldu\u011fu rahatl\u0131kla anla\u015f\u0131labilir. Sentetik sa\u00e7 yerine&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":5955,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[113,115,117],"class_list":["post-5954","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-bilgi","tag-onnahair","tag-protez-sac","tag-sac-protezi"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5954","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5954"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5954\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5955"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5954"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5954"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5954"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}