{"id":5984,"date":"2022-07-24T22:28:55","date_gmt":"2022-07-24T19:28:55","guid":{"rendered":"https:\/\/www.onnahair.com\/?p=5984"},"modified":"2024-12-17T14:29:58","modified_gmt":"2024-12-17T11:29:58","slug":"saclarimi-sac-ekiminden-sonra-uzatabilir-miyim","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/saclarimi-sac-ekiminden-sonra-uzatabilir-miyim\/","title":{"rendered":"Sa\u00e7lar\u0131m\u0131 Sa\u00e7 Ekiminden Sonra Uzatabilir Miyim?"},"content":{"rendered":"<p><strong>Sa\u00e7lar\u0131m\u0131 sa\u00e7 ekiminden sonra uzatabilir miyim? <\/strong>Sa\u00e7 ekiminden sonra uzatma evresi i\u00e7in 4 ay beklemek gerekir. Sa\u00e7 ekimi yap\u0131ld\u0131ktan 1 s\u00fcre sonra sa\u00e7lar\u0131n uzamas\u0131 m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr. Ancak belirli 1 s\u00fcre beklenmesi ve bak\u0131m\u0131n\u0131n aksat\u0131lmamas\u0131 gerekir. Sa\u00e7 ekimi yapt\u0131ran ki\u015filer sa\u00e7lar\u0131n\u0131n uzamas\u0131 i\u00e7in sab\u0131rl\u0131 olmal\u0131d\u0131r. Sa\u00e7 ekiminden sonra g\u00f6r\u00fclen farkl\u0131 evreler vard\u0131r. Bu evrelerden birisi \u015fok d\u00f6k\u00fclme evresi ve ard\u0131ndan ger\u00e7ekle\u015fen evre ise kulu\u00e7ka d\u00f6nemidir. Kulu\u00e7ka d\u00f6neminde sa\u00e7lar yeniden \u00e7\u0131kmaya ve zaman i\u00e7erisinde uzamaya ba\u015flar.<\/p>\n<p>Sa\u00e7 ekimini takip eden sekizinci ay ile on ikinci ay aras\u0131nda ise sa\u00e7lar\u0131n uzamas\u0131 m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr. Bu s\u00fcre\u00e7 i\u00e7erisinde ki\u015filer sa\u00e7lar\u0131n\u0131 tamamen uzatabilmek istiyorlarsa sa\u00e7 bak\u0131m\u0131na \u00f6zen g\u00f6stermeleri gerekir. Sa\u00e7 ekildikten sonra e\u011fer \u00e7\u0131k\u0131yor ve d\u00f6k\u00fclm\u00fcyorsa bu durumda sonu\u00e7 ba\u015far\u0131l\u0131 olarak nitelendirilir. Nihai olarak ise ki\u015filer sa\u00e7 ekimi yapt\u0131rd\u0131ktan sonra sa\u00e7lar\u0131n\u0131 uzatabilirler. <strong>Sa\u00e7 ekiminden sonra sa\u00e7\u0131 uzatmak <\/strong>i\u00e7in belirli bir s\u00fcre beklenmesi gerekir. Sa\u00e7 kendili\u011finden uzamaya ba\u015flayacakt\u0131r. Sa\u00e7\u0131 \u015fekillendirmek, kesmek ve di\u011fer i\u015flemleri yapmak i\u00e7in ise ilk 6 ay beklenmelidir. Sa\u00e7 ekimi uzun bir s\u00fcre\u00e7le olumlu sonu\u00e7 sa\u011flamaktad\u0131r. Sa\u00e7 ekimine k\u0131yasla farkl\u0131 alternatif uygulamalar\u0131 tercih eden bir\u00e7ok ki\u015fi \u00f6ncelikle <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/\"><strong>protez sa\u00e7<\/strong><\/a> uygulamas\u0131n\u0131 tercih etmektedir. B\u00f6ylelikle sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesinden ya da kayb\u0131ndan dolay\u0131 estetik g\u00f6r\u00fcnt\u00fcs\u00fcnden rahats\u0131z olan ki\u015filer \u00e7ok k\u0131sa bir s\u00fcrede do\u011fal ve sa\u00e7l\u0131 bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm elde ederler.<\/p>\n<h2><strong>Sa\u00e7 Ekiminden Sonra Sa\u00e7lar Ayda Ne Kadar Uzar? <\/strong><\/h2>\n<p><strong>Sa\u00e7 ekiminden sonra sa\u00e7lar\u0131n uzunlu\u011fu <\/strong>1,5 cm\u2019ye kadar y\u00fckselebilmektedir. Sa\u00e7 ekimi yap\u0131ld\u0131ktan sonra \u015fok d\u00f6k\u00fclme evresi ile kar\u015f\u0131la\u015f\u0131l\u0131r. Bu s\u00fcre\u00e7 de tamamland\u0131ktan sonra sa\u00e7lar ayda 1 ila 1,5 cm aras\u0131nda bir uzama g\u00f6sterir. E\u011fer bak\u0131m ideal ko\u015fullarda yap\u0131l\u0131r ise uzama miktar\u0131 artt\u0131r\u0131labilir. \u0130lk 6 ay\u0131n ard\u0131ndan <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/kuru-sac-derisinin-bakimi\/\">sa\u00e7\u0131n daha \u00e7ok uzamas\u0131 i\u00e7in \u00f6zel bak<\/a>\u0131m ya\u011flar\u0131 ve \u015fampuanlar tercih edilebilir. Sa\u00e7\u0131n\u0131 uzatmak isteyen ki\u015filer uzman kontrol\u00fcnde sa\u00e7lar\u0131na sa\u00e7 uzatma etkisi olan ya\u011flar\u0131 da uygulayabilmektedir. Sa\u00e7lar\u0131n ayda ortalama olarak uzayaca\u011f\u0131 oran ise 1 cm\u2019dir.<\/p>\n<h2><strong>Sa\u00e7 Ekiminden Sonra Sa\u00e7lar Kestirilir Mi? <\/strong><\/h2>\n<p><u>Sa\u00e7 ekimi sonras\u0131 sa\u00e7lar\u0131 kestirmek<\/u> i\u00e7in acele edilmemelidir. Sa\u00e7 ekimini takip eden ilk 3 ayl\u0131k evre tamamland\u0131ktan sonra sa\u00e7lar as\u0131l uzama evresine girerler. Bu s\u00fcre\u00e7te sa\u00e7lar\u0131 hala k\u0131sa ve \u00e7o\u011funlukla da \u00e7\u0131kmam\u0131\u015f olaca\u011f\u0131 i\u00e7in sa\u00e7 kesimi yap\u0131lamaz. Sa\u00e7lar\u0131n uzamaya ba\u015flamas\u0131 d\u00f6rd\u00fcnc\u00fc aydan itibaren olmaktad\u0131r. Dolay\u0131s\u0131 ile ilk d\u00f6rt ayl\u0131k s\u00fcre\u00e7te sa\u00e7lar\u0131n kesilmesi m\u00fcmk\u00fcn de\u011fildir. Sa\u00e7lar uzamaya ve iyile\u015fmeye ba\u015flad\u0131ktan sonra ise ki\u015filer sa\u00e7lar\u0131n\u0131 istedikleri gibi kestirebilmektedir. Bu s\u00fcre\u00e7 ise ortalama olarak ilk senenin sonuna tekab\u00fcl etmektedir. Sa\u00e7 ekimi yapt\u0131ran ki\u015filer tamamen ekim s\u00fcrecini tamamlad\u0131ktan sonra sa\u00e7lar\u0131na istedikleri gibi \u015fekil verebilirler.<\/p>\n<h2><strong>Sa\u00e7 Ekiminden Sonra Sa\u00e7lar Boyat\u0131l\u0131r M\u0131? <\/strong><\/h2>\n<p><strong>Sa\u00e7 ekimi sonras\u0131 boya <\/strong>yapt\u0131rmak i\u00e7in de belirli bir s\u00fcre ge\u00e7mesi gerekir. Sa\u00e7 ekimi yapt\u0131ran ki\u015filer sa\u00e7lar\u0131n\u0131 boyatmak istiyor ise bunun i\u00e7in 8 ya da 12. aya kadar beklemelidir. Sa\u00e7lar tamamen yerle\u015ftikten ve d\u00f6k\u00fclme ihtimali ortadan kalkt\u0131ktan sonra sa\u00e7lar\u0131n boyanmas\u0131nda herhangi bir sak\u0131nca yoktur. Sa\u00e7 ekimi yapt\u0131ran ki\u015filer \u00e7o\u011funlukla ekimi takip eden 2. sene i\u00e7erisinde sa\u00e7lar\u0131n\u0131 boyatmay\u0131 tercih etmektedirler. \u0130lk sene sa\u00e7\u0131n d\u00f6k\u00fclmesi, uzamas\u0131 ve yerle\u015fmesi gibi konular g\u00fcndemde oldu\u011fu i\u00e7in sa\u00e7lar\u0131n boyanmas\u0131 risk olu\u015fturabilir. Bu sebep ile de sa\u00e7 ekimi yapt\u0131ran ki\u015filerin sa\u00e7lar\u0131n\u0131 boyatmak i\u00e7in acele etmemesi \u00f6nerilir. Sa\u00e7 ekimi uzmanlar\u0131 taraf\u0131ndan da ilk bir sene boyunca sa\u00e7\u0131n boyanmamas\u0131 tavsiye edilir.<\/p>\n<h2><strong>Sa\u00e7 Ekimi Yap\u0131ld\u0131ktan Sonra Sa\u00e7lar Ne Zaman Taran\u0131r? <\/strong><\/h2>\n<p><u>Sa\u00e7 ekiminden sonra sa\u00e7\u0131 taramak<\/u> i\u00e7in 4 ay beklenmesi \u00f6nerilir. Sa\u00e7\u0131 taramak, t\u0131ra\u015f etmek ve kesmek i\u00e7in farkl\u0131 periyodik s\u00fcreler belirlenmi\u015ftir. Bu s\u00fcrelere \u00f6zen g\u00f6sterildi\u011fi takdirde sa\u00e7 ekiminden y\u00fcksek fayda al\u0131n\u0131r. Sa\u00e7 ekimi yap\u0131ld\u0131ktan sonra ki\u015filer sa\u00e7lar\u0131n\u0131 taramak istiyorlar ise \u00f6ncelikle sa\u00e7lar\u0131n\u0131n d\u00f6k\u00fclmesini ve tekrar uzamas\u0131n\u0131 beklemelidirler. Ancak sa\u00e7 ekimi yap\u0131lan alan d\u0131\u015f\u0131nda di\u011fer sa\u00e7lar uzun ve taranmas\u0131 gerekiyor ise sa\u00e7 ekimi yap\u0131lan alan korunarak sa\u00e7lar taranabilir.<\/p>\n<p>Ekim yap\u0131lmam\u0131\u015f alandaki sa\u00e7lar\u0131n taranmas\u0131n\u0131 da herhangi bir problem yoktur. Sa\u00e7 ekimi yap\u0131lan alandaki sa\u00e7lar\u0131n taranmas\u0131 i\u00e7in ise ortalama 6 ayl\u0131k 1 s\u00fcrecin tamamlanmas\u0131 gerekir. Sa\u00e7lar\u0131n taranabilmesi i\u00e7in uzamas\u0131 ve tamamen iyile\u015fmesi beklenmelidir. \u0130yile\u015fme ve uzama evresi ise \u00e7o\u011funlukla alt\u0131nc\u0131 aydan itibaren ger\u00e7ekle\u015fti\u011fi i\u00e7in ilk 6 ay boyunca tarama ve benzer uygulamalardan uzak durulmal\u0131d\u0131r.<\/p>\n<h2><strong>Sa\u00e7 Ekiminden Sonra Sa\u00e7lar Ne Zaman T\u0131ra\u015f Edilir? <\/strong><\/h2>\n<p><strong>Sa\u00e7 ekiminden sonra t\u0131ra\u015f <\/strong>s\u00fcreci \u00e7o\u011fu zaman \u00f6nerilmez. Sa\u00e7 ekimi yapt\u0131ran ki\u015filer sa\u00e7 al\u0131nan b\u00f6lgeyi 2 ay sonra t\u0131ra\u015f edebilirler. Sa\u00e7 k\u00f6k\u00fc al\u0131nan b\u00f6lge don\u00f6r b\u00f6lgesi olarak bilinmektedir. Don\u00f6r b\u00f6lgesinin iyile\u015fmesi ise sa\u00e7 ekimi yap\u0131lan alana g\u00f6re daha h\u0131zl\u0131d\u0131r. Bu sebep ile sa\u00e7 ekimi yap\u0131lan alana zarar vermeden don\u00f6r b\u00f6lge ve di\u011fer b\u00f6lgeler t\u0131ra\u015f edilebilmektedir. Don\u00f6r b\u00f6lgeyi t\u0131ra\u015f etmek i\u00e7in ise 2 ayl\u0131k s\u00fcrecin tamamlanmas\u0131 gerekir. Sa\u00e7 ekimi yap\u0131lan b\u00f6lge t\u0131ra\u015f edilmek isteniyor ise bu i\u015flemden kesinlikle uzak durulmal\u0131d\u0131r.<\/p>\n<p>Sa\u00e7 ekimi yap\u0131lan alan\u0131n t\u0131ra\u015f edilmemesi, taranmamas\u0131 ve bask\u0131 uygulanmamas\u0131 gerekir. Bu i\u015flemleri yapmak i\u00e7in ilk senenin tamamlanmas\u0131 \u00f6nerilir. Sa\u00e7lar e\u011fer t\u0131ra\u015f edilmek isteniyor ise yerine kesme i\u015flemi tercih edilmelidir. \u0130lk alt\u0131 ayl\u0131k s\u00fcre\u00e7te sa\u00e7lara \u015fekil vermek i\u00e7in sa\u00e7lar\u0131n tamamen iyile\u015fmesi beklenmelidir. <strong>Sa\u00e7 ekiminden sonra sa\u00e7\u0131 uzatmak <\/strong>san\u0131ld\u0131\u011f\u0131 kadar kolay olmayabilir. Bu sebep ile de sa\u00e7lar\u0131 t\u0131ra\u015f etmemek ve sadece makas yard\u0131m\u0131 ile kesmek daha do\u011frudur.<\/p>\n<h2><strong><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-5985 \" src=\"https:\/\/cdn.onnahair.com\/2022\/07\/a4dde02c-check-this-out-cropped-shot-attractive-good-looking-excited-young-man-blue-t-shirt-pointing-fingers--scaled.webp\" alt=\"Sa\u00e7lar\u0131m\u0131 Sa\u00e7 Ekiminden Sonra Uzatabilir Miyim?\" width=\"667\" height=\"445\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/a4dde02c-check-this-out-cropped-shot-attractive-good-looking-excited-young-man-blue-t-shirt-pointing-fingers--scaled.webp 2560w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/a4dde02c-check-this-out-cropped-shot-attractive-good-looking-excited-young-man-blue-t-shirt-pointing-fingers--300x200.webp 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/a4dde02c-check-this-out-cropped-shot-attractive-good-looking-excited-young-man-blue-t-shirt-pointing-fingers--1024x683.webp 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/a4dde02c-check-this-out-cropped-shot-attractive-good-looking-excited-young-man-blue-t-shirt-pointing-fingers--768x512.webp 768w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/a4dde02c-check-this-out-cropped-shot-attractive-good-looking-excited-young-man-blue-t-shirt-pointing-fingers--1536x1024.webp 1536w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/a4dde02c-check-this-out-cropped-shot-attractive-good-looking-excited-young-man-blue-t-shirt-pointing-fingers--2048x1366.webp 2048w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/a4dde02c-check-this-out-cropped-shot-attractive-good-looking-excited-young-man-blue-t-shirt-pointing-fingers--640x427.webp 640w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/a4dde02c-check-this-out-cropped-shot-attractive-good-looking-excited-young-man-blue-t-shirt-pointing-fingers--400x267.webp 400w\" sizes=\"(max-width: 667px) 100vw, 667px\" \/><\/strong><\/h2>\n<h2><strong>Sa\u00e7 Ekimi i\u00e7in Don\u00f6r Olan B\u00f6lgede Sa\u00e7 Yeniden Uzar M\u0131? <\/strong><\/h2>\n<p><u>Sa\u00e7 ekiminde k\u00f6k b\u00f6lgesi<\/u> don\u00f6r olarak bilinmektedir. Sa\u00e7 ekimi yap\u0131labilmesi i\u00e7in don\u00f6r olarak isimlendirilen b\u00f6lgeden k\u00f6k al\u0131n\u0131r. Al\u0131nan bu k\u00f6k ise sa\u00e7 ekimi yap\u0131lacak olan b\u00f6lgeye uygulan\u0131r. Bu s\u00fcre\u00e7te sa\u00e7 ekimi i\u00e7in kullan\u0131lan k\u00f6k b\u00f6lgede yeniden sa\u00e7 uzamas\u0131 g\u00f6r\u00fclebilir. K\u00f6kler bu b\u00f6lgeden al\u0131nd\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in eskisi kadar y\u00fcksek 1 verim ile sa\u00e7lar\u0131n uzamamas\u0131 m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr. K\u00f6k, b\u00f6lgede sa\u00e7lar uzamaya devam eder ancak az 1 miktarda da olsa azalma g\u00f6r\u00fcl\u00fcr. Bu azalma miktar\u0131 genellikle %10 olarak \u00f6l\u00e7\u00fclmektedir.<\/p>\n<h2><strong>Sa\u00e7 Ekiminden Sonra Uzayan Sa\u00e7a F\u00f6n \u00c7ekilir Mi?<\/strong><\/h2>\n<p><strong>Sa\u00e7 ekiminden sonra f\u00f6n \u00e7ektirmek <\/strong>gibi a\u011f\u0131r i\u015flemler i\u00e7in 1 sene beklenmesi \u00f6nerilir. Sa\u00e7 ekimini takip eden 1 senenin ard\u0131ndan ki\u015filer sa\u00e7lar\u0131na f\u00f6n \u00e7ektirebilirler. Sa\u00e7lar tamamen iyile\u015ftikten sonra ki\u015filer sa\u00e7lar\u0131n\u0131 istedikleri gibi \u015fekil vermekte \u00f6zg\u00fcrl\u00fcklerdir. Bu s\u00fcre\u00e7te \u00f6nemli olan sa\u00e7lar\u0131n uzamas\u0131 ve iyile\u015fmesidir. \u0130yile\u015fme tamamland\u0131ktan sonra ki\u015filer rahatl\u0131kla f\u00f6n \u00e7ektirebilirler, ma\u015fa kullanabilirler ve sa\u00e7lar\u0131n\u0131 uzatmaya devam edebilirler. Ancak iyile\u015fme s\u00fcreci i\u00e7indeyken kesinlikle sa\u00e7lar\u0131n \u00e7ok so\u011fuk ve \u00e7ok s\u0131cak uygulamalardan korunmas\u0131 \u00f6nemlidir. Sa\u00e7 ekiminden sonra bak\u0131m ve dikkat edilmesi gereken sa\u00e7lar ve s\u00fcre\u00e7 ki\u015fiyi yorabilmektedir. Ac\u0131s\u0131z ve a\u011fr\u0131s\u0131z di\u011fer y\u00f6ntemlere bak\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda<strong> <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/sac-ektirme-mi-yoksa-protez-sac-mi\/\">sa\u00e7 ektirme mi yoksa protez sa\u00e7 m\u0131<\/a><\/strong> sorusu bir\u00e7ok ki\u015fi a\u00e7\u0131s\u0131ndan k\u0131yaslanmaktad\u0131r.<\/p>\n<h2><strong>Sa\u00e7 K\u00f6k\u00fc Al\u0131nan B\u00f6lge T\u0131ra\u015f Edilir Mi? <\/strong><\/h2>\n<p><u>Sa\u00e7 k\u00f6k\u00fcn\u00fcn s\u0131f\u0131r olmas\u0131<\/u> sa\u00e7 ekimi \u00f6ncesi \u00f6nemli olan bir konudur. Sa\u00e7 ekimi yap\u0131labilmesi i\u00e7in don\u00f6r b\u00f6lgeden k\u00f6k al\u0131n\u0131r. K\u00f6k alma s\u00fcrecinde ise don\u00f6r b\u00f6lgenin s\u0131f\u0131r numara olmas\u0131 gerekir. Don\u00f6r b\u00f6lge t\u0131ra\u015f edildikten sonra k\u00f6k al\u0131nmakta ve ekim i\u015flemi ba\u015flat\u0131lmaktad\u0131r. Don\u00f6r b\u00f6lgenin yan\u0131 s\u0131ra ekim alan\u0131 geni\u015f ise t\u00fcm b\u00f6lgenin t\u0131ra\u015f edilmesi de gerekebilir. \u0130\u015flem \u00f6ncesinde var olan sa\u00e7lar\u0131n da s\u0131f\u0131r numaradan t\u0131ra\u015f edilmesi ekim s\u00fcrecini kolayla\u015ft\u0131r\u0131r. Daha steril bir alana sa\u00e7 ekimi yap\u0131lmas\u0131 \u00f6nemlidir. <strong>Sa\u00e7 ekiminden sonra sa\u00e7\u0131 uzatmak <\/strong>i\u00e7in 6 ayl\u0131k s\u00fcrecin tamamlanmas\u0131 gerekir. Don\u00f6r b\u00f6lge de dahil olmak \u00fczere sa\u00e7lar\u0131n uzamas\u0131 ve tamamen b\u00f6lgeye yerle\u015fmesi 6 ve 12 ayl\u0131k s\u00fcre\u00e7 aras\u0131nda ger\u00e7ekle\u015fir.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Sa\u00e7lar\u0131m\u0131 sa\u00e7 ekiminden sonra uzatabilir miyim? Sa\u00e7 ekiminden sonra uzatma evresi i\u00e7in 4 ay beklemek gerekir. Sa\u00e7 ekimi yap\u0131ld\u0131ktan 1 s\u00fcre sonra sa\u00e7lar\u0131n uzamas\u0131 m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr. Ancak belirli 1 s\u00fcre beklenmesi ve bak\u0131m\u0131n\u0131n aksat\u0131lmamas\u0131 gerekir. Sa\u00e7 ekimi yapt\u0131ran ki\u015filer sa\u00e7lar\u0131n\u0131n uzamas\u0131 i\u00e7in sab\u0131rl\u0131 olmal\u0131d\u0131r. Sa\u00e7 ekiminden sonra g\u00f6r\u00fclen farkl\u0131 evreler vard\u0131r. Bu evrelerden birisi \u015fok d\u00f6k\u00fclme&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":5985,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[113,115,117],"class_list":["post-5984","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-bilgi","tag-onnahair","tag-protez-sac","tag-sac-protezi"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5984","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5984"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5984\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5985"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5984"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5984"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5984"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}