{"id":5987,"date":"2022-07-27T17:44:25","date_gmt":"2022-07-27T14:44:25","guid":{"rendered":"https:\/\/www.onnahair.com\/?p=5987"},"modified":"2024-12-17T14:29:18","modified_gmt":"2024-12-17T11:29:18","slug":"sac-ektirdikten-sonra-iz-kalir-mi","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/sac-ektirdikten-sonra-iz-kalir-mi\/","title":{"rendered":"Sa\u00e7 Ektirdikten Sonra \u0130z Kal\u0131r M\u0131?"},"content":{"rendered":"<p><strong>Sa\u00e7 ektirdikten sonra iz kal\u0131r m\u0131? <\/strong>Sa\u00e7 ekiminden sonra iz kalmas\u0131 m\u00fcmk\u00fcn olsa da uygulanan teknikten tekni\u011fe g\u00f6re bu durum de\u011fi\u015febilmektedir. Sa\u00e7 ekimi yapt\u0131rd\u0131ktan sonra iz kalmamas\u0131n\u0131 isteyen ki\u015filer iz b\u0131rakmayan y\u00f6ntemleri daha \u00e7ok tercih etmektedir. Sa\u00e7lar uzamaya ba\u015flayana kadar izlerden rahats\u0131z olan bir\u00e7ok insan olabilir. \u00c7\u00fcnk\u00fc sa\u00e7lar\u0131n uzamas\u0131 6 ayl\u0131k 1 s\u00fcreci kapsar ve bu s\u00fcre\u00e7te izler ki\u015fileri rahats\u0131z edebilir. \u0130zlerden k\u00f6t\u00fc \u015fekilde etkilenmemek isteyen ki\u015filer daha az iz b\u0131rakan ya da hi\u00e7 iz b\u0131rakmayan y\u00f6ntemleri kullanarak sa\u00e7 ekimi yapt\u0131rabilmektedir.<\/p>\n<p><strong>Sa\u00e7 ekiminden sonra iz <\/strong>kalmamas\u0131n\u0131 isteyen \u00e7o\u011fu ki\u015fi Fue y\u00f6ntemini denemektedir. Bu teknik, sa\u00e7 ekimi i\u00e7in geli\u015ftirilen ilk teknikler aras\u0131nda yer al\u0131r ve bir\u00e7ok alt uygulamas\u0131 vard\u0131r. Bu uygulamalar d\u00fczenli olarak geli\u015ftirilir ve teknolojinin imkanlar\u0131ndan yararlan\u0131l\u0131r. Dolay\u0131s\u0131 ile geli\u015ftirilen y\u00f6ntemler daha az ac\u0131s\u0131z ve izsiz olurken ayn\u0131 zamanda kaliteleri de y\u00fckseltilir.<\/p>\n<h2><strong>Sa\u00e7 Ekiminden Sonra \u0130z B\u0131rakmayan Y\u00f6ntem Var M\u0131? <\/strong><\/h2>\n<p><strong>\u0130z b\u0131rakmayan sa\u00e7 ekimi y\u00f6ntemi <\/strong>\u00e7o\u011funlukla fue y\u00f6ntemidir. Bu y\u00f6ntemin yan\u0131 s\u0131ra farkl\u0131 sa\u00e7 ekim teknikleri de geli\u015ftirilmi\u015f ve geli\u015ftirilmeye de devam edilmektedir. \u0130z b\u0131rakmayan sa\u00e7 ekim y\u00f6ntemleri ile ki\u015filer daha az ac\u0131ya da maruz kalabilirler. Sa\u00e7 ekimi yaparken deri \u00fczerine kesik at\u0131lmas\u0131 ile kar\u015f\u0131la\u015f\u0131l\u0131r. Bu sebep ile de deri \u00fczerinde, sa\u00e7 ekimi yap\u0131ld\u0131ktan sonra k\u00fc\u00e7\u00fck kesi izleri ve yaralar olu\u015fur. Bu yaralar\u0131n ve kesiklerin kapat\u0131lmas\u0131 zaman i\u00e7erisinde sa\u00e7lar\u0131n uzamas\u0131 ile olur. B\u00f6lgenin iyile\u015fmesi i\u00e7in zaman verilmesi ve sa\u00e7 bak\u0131m\u0131na \u00f6nem verilmesi gerekir. Sa\u00e7 ekiminden sonra iz kalmamas\u0131 i\u00e7in kullan\u0131lan y\u00f6ntemlerin, bak\u0131m ile desteklenmesi \u00f6nerilir. Sa\u00e7 ekimi t\u0131bbi bir m\u00fcdahele gerektirdi\u011fi i\u00e7in bir\u00e7ok ki\u015fi bu a\u015famada protez sa\u00e7 gibi di\u011fer alternatif y\u00f6ntemleri tercih etmektedir. A\u011fr\u0131 ve ac\u0131ya neden olmadan uygulanan <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\"><strong>protez sa\u00e7<\/strong><\/a> uygulamas\u0131 ile sa\u00e7 sorununuza estetik bir \u00e7\u00f6z\u00fcm bulman\u0131z m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr.<\/p>\n<h2><strong>Sa\u00e7 Ekiminden Sonra Diki\u015f \u0130zleri Ne Zaman Ge\u00e7er? <\/strong><\/h2>\n<p><u>Sa\u00e7 ekiminde diki\u015f at\u0131lmas\u0131<\/u> deri \u00fczerinde iz b\u0131rakan bir y\u00f6ntemdir. Y\u00f6nteme g\u00f6re de\u011fi\u015fen bu iz miktar\u0131n\u0131n ge\u00e7mesi i\u00e7in v\u00fccuda zaman verilmesi gerekir. Ortalama 6 ay i\u00e7erisinde sa\u00e7 ekiminin izleri ve diki\u015f izi yava\u015f yava\u015f ge\u00e7meye ba\u015flar. Bu s\u00fcre\u00e7te ki\u015filerin sab\u0131rl\u0131 olmas\u0131 ve sa\u00e7 bak\u0131m\u0131n\u0131 aksatmamas\u0131 gerekir. E\u011fer gerekli steril alan sa\u011flanmaz ve sa\u00e7 bak\u0131m\u0131 do\u011fru yap\u0131lmaz ise enfeksiyon olu\u015fumu, ka\u015f\u0131nt\u0131, yara ve di\u011fer sorunlar ile u\u011fra\u015fmak zorunda kal\u0131nabilir. Bu sorunlar ise diki\u015f izlerinin ge\u00e7memesine ve v\u00fccutta daha \u00e7ok kalmas\u0131na neden olur.<\/p>\n<p>Diki\u015f izlerinin kal\u0131c\u0131 olmamas\u0131 i\u00e7in doktorlar taraf\u0131ndan tavsiye edilen b\u00fct\u00fcn uygulamalara \u00f6zen g\u00f6sterilmesi gerekir. Sa\u00e7lar uzamaya ba\u015flad\u0131k\u00e7a yaralar iyile\u015fir ve ayn\u0131 zamanda yara izleri de yava\u015f yava\u015f ge\u00e7meye ba\u015flar. Yara izlerinin 1 anda ge\u00e7mesi m\u00fcmk\u00fcn de\u011fildir. Ki\u015filerin yara izleriyle oynamalar\u0131 ve sa\u00e7lar iyile\u015fmeden \u00f6nce izleri ge\u00e7irecek ekstra kremleri ve \u00fcr\u00fcnleri kullanmamalar\u0131 \u00f6nerilir.<\/p>\n<h2><strong>Sa\u00e7 Ekiminde \u0130z B\u0131rakmayan Teknikler Nelerdir?<\/strong><\/h2>\n<p><strong>\u0130z b\u0131rakmayan sa\u00e7 ekimi y\u00f6ntemleri <\/strong>teknolojinin geli\u015fmesi ile s\u0131k s\u0131k kullan\u0131lmaya ba\u015flanm\u0131\u015ft\u0131r. \u0130z b\u0131rakmayan sa\u00e7 ekimi y\u00f6ntemleri g\u00fcn\u00fcm\u00fczde hala kullan\u0131lmaktad\u0131r. Bu y\u00f6ntemler zaman i\u00e7erisinde teknolojinin geli\u015fmesi ile ortaya \u00e7\u0131km\u0131\u015ft\u0131r. Sa\u00e7 ekiminde iz b\u0131rak\u0131lmamas\u0131n\u0131 isteyen ki\u015filer, geleneksel y\u00f6ntemler yerine teknolojik y\u00f6ntemleri denemeyi tercih ederler. Sa\u00e7 ekimi yapt\u0131rmak isteyen ancak iz kalmas\u0131n\u0131 istemeyen ki\u015filerin tercih etti\u011fi y\u00f6ntemler \u015fu \u015fekilde s\u0131ralanabilir:<\/p>\n<ul>\n<li>Fue<\/li>\n<li>DHI<\/li>\n<li>Robotik<\/li>\n<\/ul>\n<p>Bu 3 y\u00f6ntemden birisi kullan\u0131larak yap\u0131lan sa\u00e7 ekim i\u015flemlerinde deri \u00fczerinde iz kalmaz. Mikro delikler a\u00e7\u0131lmas\u0131 sebebiyle bu y\u00f6ntemler iz b\u0131rakmayan sa\u00e7 ekim y\u00f6ntemleri olarak bilinmektedir. K\u0131sa s\u00fcreli izler ile kar\u015f\u0131la\u015f\u0131l\u0131rsa da operasyon sonras\u0131nda bu izler ile kar\u015f\u0131la\u015fmak normaldir. Di\u011fer y\u00f6ntemler ile yap\u0131lan sa\u00e7 ekimi y\u00f6ntemlerinde kar\u015f\u0131la\u015f\u0131lan izler daha ge\u00e7 iyile\u015fmektedir. Sa\u00e7 \u00e7ektirdikten sonra iz kalmamas\u0131n\u0131 isteyen ki\u015filer, fue, DHI ve robotik sa\u00e7 ektirme y\u00f6ntemlerini tercih ederler.<\/p>\n<h2><strong><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-5988 \" src=\"https:\/\/cdn.onnahair.com\/2022\/07\/9b4d5c11-adult-male-getting-hair-loss-treatment-_1_-scaled.webp\" alt=\"Sa\u00e7 Ektirdikten Sonra \u0130z Kal\u0131r M\u0131?\" width=\"654\" height=\"436\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/9b4d5c11-adult-male-getting-hair-loss-treatment-_1_-scaled.webp 2560w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/9b4d5c11-adult-male-getting-hair-loss-treatment-_1_-300x200.webp 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/9b4d5c11-adult-male-getting-hair-loss-treatment-_1_-1024x683.webp 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/9b4d5c11-adult-male-getting-hair-loss-treatment-_1_-768x512.webp 768w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/9b4d5c11-adult-male-getting-hair-loss-treatment-_1_-1536x1024.webp 1536w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/9b4d5c11-adult-male-getting-hair-loss-treatment-_1_-2048x1365.webp 2048w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/9b4d5c11-adult-male-getting-hair-loss-treatment-_1_-640x427.webp 640w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/9b4d5c11-adult-male-getting-hair-loss-treatment-_1_-400x267.webp 400w\" sizes=\"(max-width: 654px) 100vw, 654px\" \/><\/strong><\/h2>\n<h2><strong>\u0130zsiz Sa\u00e7 Ekim Y\u00f6ntemi FUE <\/strong><\/h2>\n<p><u>Fue y\u00f6ntemi ile sa\u00e7 ektirmek<\/u> iz b\u0131rakmayan bir teknik olmas\u0131 nedeni ile s\u0131k s\u0131k tercih edilir. Bir\u00e7ok y\u00f6nteme g\u00f6re daha k\u0131sa s\u00fcrede iyile\u015fme sa\u011flayan ve etkisi y\u00fcksek olan Fue y\u00f6nteminin \u00f6zellikleri di\u011fer y\u00f6ntemlerden ayr\u0131l\u0131r. Fue y\u00f6nteminin genel \u00f6zellikleri \u015fu \u015fekildedir:<\/p>\n<ul>\n<li>\u00c7elik u\u00e7lu kalemler kullan\u0131l\u0131r.<\/li>\n<li>Mikro delikler a\u00e7\u0131l\u0131r.<\/li>\n<li>Daha h\u0131zl\u0131 kabuklanma ya\u015fan\u0131r.<\/li>\n<li>Ba\u015far\u0131 oran\u0131 y\u00fcksektir.<\/li>\n<li>Sa\u011fl\u0131kl\u0131 sa\u00e7lar\u0131 ve sa\u00e7 derisini korur.<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>Sa\u00e7 ekiminden sonra iz <\/strong>kalmamas\u0131n\u0131 isteyenler fue y\u00f6ntemi ile sa\u00e7 ektirebilirler. Fue y\u00f6ntemi tamamen iyile\u015fme g\u00f6r\u00fclen bir sa\u00e7 ekim y\u00f6ntemidir. Bir\u00e7ok ki\u015finin ilk tercihlerinden biri olmas\u0131 ve safirden \u00fcretilen \u00f6zel ekipmanlar\u0131n kullan\u0131lmas\u0131 y\u00f6ntemi daha \u00f6zel k\u0131lmaktad\u0131r.<\/p>\n<h2><strong>\u0130zsiz Sa\u00e7 Ekim Y\u00f6ntemi DHI <\/strong><\/h2>\n<p><strong>Dhi sa\u00e7 ekimi <\/strong>hem sa\u00e7 kayb\u0131n\u0131 engellemesi hem de iz b\u0131rakmamas\u0131 gibi nedenlerden dolay\u0131 bir\u00e7ok avantaj sa\u011flar. Yaratt\u0131\u011f\u0131 avantajlardan dolay\u0131 s\u0131k s\u0131k tercih edilen dhi sa\u00e7 ekim y\u00f6ntemi, g\u00fcn\u00fcm\u00fczde hala kullan\u0131lmaktad\u0131r. Direct Hair Implantation olarak a\u00e7\u0131klanan bu i\u015flem, alan\u0131nda uzman ki\u015filer taraf\u0131ndan yap\u0131l\u0131r. G\u00fcvenilir yerlerde dhi sa\u00e7 ekiminin ger\u00e7ekle\u015ftirilmesi al\u0131nacak verimi do\u011frudan etkiler.<\/p>\n<p>Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesini engellemesi ve canl\u0131 h\u00fccreleri koruma alt\u0131na almas\u0131 sebebi ile de s\u0131k s\u0131k kullan\u0131lan bir y\u00f6ntem haline gelmi\u015ftir. Sa\u00e7 ekimi esnas\u0131nda ense k\u00f6k\u00fcnden al\u0131nan k\u00f6kler ile ekim yap\u0131l\u0131r. \u00c7abuk iyile\u015fme sa\u011flamas\u0131 ve mikro i\u015flemlere yer vermesi nedeni ile iz b\u0131rakmayan bir y\u00f6ntemdir.<\/p>\n<h2><strong>\u0130zsiz Robotik Sa\u00e7 Ekim Y\u00f6ntemi <\/strong><\/h2>\n<p><u>Robotik sa\u00e7 ekimi<\/u> iz b\u0131rakmayan y\u00f6ntemlerden biridir. Robotik sa\u00e7 ekimi bir\u00e7ok farkl\u0131 unsur ile di\u011fer y\u00f6ntemlerden kendini ay\u0131rmaktad\u0131r. T\u00fcm sa\u00e7 ekim y\u00f6ntemi, ara\u015ft\u0131rma, tetkik ve analiz i\u015flemleri robotlar taraf\u0131ndan yap\u0131l\u0131r. Sa\u00e7 ekim esnas\u0131nda i\u015flemler de yine robotlar taraf\u0131ndan yap\u0131lmakta ve uzmanlar taraf\u0131ndan bilgisayar \u00fczerinden kontrol edilmektedir. <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/robotik-sac-ekimi-nedir-ve-nasil-uygulanir\/\"><strong>Robotik sa\u00e7 ekimi<\/strong><\/a> yapt\u0131rmak isteyen ki\u015filerin iz b\u0131rakmamas\u0131 nedeniyle de bu i\u015flemi daha s\u0131k tercih etti\u011fi bilinmektedir.<\/p>\n<p>Di\u011fer i\u015flemlerden en \u00f6nemli farklar\u0131ndan birisi de diki\u015f izi olmamas\u0131d\u0131r. Ense k\u00f6k\u00fcnden don\u00f6r al\u0131nmamas\u0131 ve burada i\u015flem yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131n belli olmamas\u0131 da robotik sa\u00e7 ekim y\u00f6nteminin avantajlar\u0131ndan biridir. Di\u011fer y\u00f6ntemlere g\u00f6re daha k\u0131sa s\u00fcrmesi ve en fazla 2 seansta b\u00fct\u00fcn sa\u00e7 ekiminin tamamlanmas\u0131 da avantajlar\u0131 aras\u0131nda bulunur. <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/saclarimi-sac-ekiminden-sonra-uzatabilir-miyim\/\"><strong>Sa\u00e7 ekiminden sonra sa\u00e7\u0131 uzatmak<\/strong><\/a> i\u00e7in de 4 ayl\u0131k bir s\u00fcre gerekir. Sa\u00e7 ekiminden sonra da sa\u00e7lar uzay\u0131nca da do\u011fal bir g\u00f6r\u00fcnt\u00fc elde edildi\u011fi i\u00e7in herhangi bir iz s\u00f6z konusu olmaz.<\/p>\n<h2><strong>Sa\u00e7 Ekiminden Sonra \u0130zler Nas\u0131l Ge\u00e7irilir?<\/strong><\/h2>\n<p><strong>Sa\u00e7 ekiminden sonra izlerin ge\u00e7mesi <\/strong>i\u00e7in kullan\u0131lan farkl\u0131 y\u00f6ntemler vard\u0131r. E\u011fer risk i\u00e7eren 1 iz s\u00f6z konusu de\u011fil ise ki\u015filerin yakla\u015f\u0131k 6 ay kadar iyile\u015fme s\u00fcre\u00e7lerinin tamamlanmas\u0131n\u0131 beklemesi \u00f6nerilir. Sa\u00e7 ekiminin ard\u0131ndan ger\u00e7ekle\u015ftirilecek olan y\u00f6ntemler ile izlerin ge\u00e7irilmesi m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr. E\u011fer sa\u00e7 ekimi yap\u0131ld\u0131ktan sonra yan etkiler ortaya \u00e7\u0131km\u0131\u015f ve keloid olu\u015fumu g\u00f6r\u00fclm\u00fc\u015f ise bu durumda farkl\u0131 teknikler kullan\u0131lmal\u0131d\u0131r. Sa\u00e7 ekiminin b\u0131rakt\u0131\u011f\u0131 diki\u015f izlerini ge\u00e7irmek i\u00e7in kullan\u0131labilecek jeller, kremler ve ila\u00e7lar bulunur. Ancak b\u00fct\u00fcn bunlar\u0131 kullanmadan \u00f6nce ki\u015filerin uzman kontrol\u00fcne gitmesi \u00f6nerilir. Keloid olu\u015fumu yok ise bu durumda iyile\u015fmeye ba\u015flad\u0131ktan sonra yara izleri i\u00e7in basit teknikler kullan\u0131labilir.<\/p>\n<h3><strong>Hekim Se\u00e7imi Yara \u0130zi Olu\u015fumunu Etkiler Mi?<\/strong><\/h3>\n<p><u>Sa\u00e7 ekiminde hekim se\u00e7imi ve iz ili\u015fkisi<\/u> birbirine paralel olarak ba\u011fl\u0131d\u0131r. Se\u00e7ilen hekimin tecr\u00fcbesi d\u00fc\u015f\u00fck ise bu durumda operasyon sonras\u0131nda yara izi olu\u015fumu ge\u00e7meyebilir. Yara izinin hafiflemesini isteyen ki\u015filer, do\u011frudan tecr\u00fcbeli ve bu alanda bir\u00e7ok kez i\u015flem yapm\u0131\u015f olan uzmanlar\u0131 tercih etmelidir. Uzman\u0131n deneyimi, \u00e7al\u0131\u015fma prensibi ve yapt\u0131\u011f\u0131 i\u015flem s\u0131kl\u0131\u011f\u0131 gibi unsurlar yara izi ile de ilgilidir. <strong>Sa\u00e7 ekiminden sonra iz <\/strong>kalmas\u0131 istenmiyor ise uzman ve tecr\u00fcbeli hekimler tercih edilmelidir.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Sa\u00e7 ektirdikten sonra iz kal\u0131r m\u0131? Sa\u00e7 ekiminden sonra iz kalmas\u0131 m\u00fcmk\u00fcn olsa da uygulanan teknikten tekni\u011fe g\u00f6re bu durum de\u011fi\u015febilmektedir. Sa\u00e7 ekimi yapt\u0131rd\u0131ktan sonra iz kalmamas\u0131n\u0131 isteyen ki\u015filer iz b\u0131rakmayan y\u00f6ntemleri daha \u00e7ok tercih etmektedir. Sa\u00e7lar uzamaya ba\u015flayana kadar izlerden rahats\u0131z olan bir\u00e7ok insan olabilir. \u00c7\u00fcnk\u00fc sa\u00e7lar\u0131n uzamas\u0131 6 ayl\u0131k 1 s\u00fcreci kapsar ve&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":5988,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[113,115,117],"class_list":["post-5987","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-bilgi","tag-onnahair","tag-protez-sac","tag-sac-protezi"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5987","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5987"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5987\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5988"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5987"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5987"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5987"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}