{"id":6008,"date":"2022-07-30T22:03:15","date_gmt":"2022-07-30T19:03:15","guid":{"rendered":"https:\/\/www.onnahair.com\/?p=6008"},"modified":"2024-12-17T14:28:26","modified_gmt":"2024-12-17T11:28:26","slug":"sac-ekimini-kimler-ve-hangi-uzmanlar-yapabilir","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/sac-ekimini-kimler-ve-hangi-uzmanlar-yapabilir\/","title":{"rendered":"Sa\u00e7 Ekimini Kimler ve Hangi Uzmanlar Yapabilir?"},"content":{"rendered":"<p><strong>Sa\u00e7 ekimini kimler ve hangi uzmanlar yapabilir? <\/strong>Sa\u00e7 ekimi yapabilen ki\u015filer bu alanda uzman olanlard\u0131r. Hekimler taraf\u0131ndan yap\u0131lan sa\u00e7 ekim i\u015fleminde profesyonel olan ki\u015fileri tercih etmek \u00f6nemlidir. Sa\u00e7 ekimi yapabilen ki\u015filerin unvanlar\u0131 \u015fu \u015fekildedir:<\/p>\n<ul>\n<li>Deri ve z\u00fchrevi hastal\u0131k uzmanlar\u0131 ve hekimleri<\/li>\n<li>Plastik cerrahi uzmanlar\u0131<\/li>\n<li>Estetik cerrahi uzmanlar\u0131<\/li>\n<li>Medikal estetik operasyonlar\u0131 uzman\u0131<\/li>\n<\/ul>\n<p>Olan ki\u015filer sa\u00e7 ekimi yapabilmektedir. Gerekli lisansa sahip olan ki\u015filer taraf\u0131ndan yap\u0131lan bu i\u015flemde tecr\u00fcbe olduk\u00e7a \u00f6nemlidir. Sa\u00e7 ekimi yapt\u0131rmak isteyen ki\u015filer, profesyonel ve tecr\u00fcbeli ki\u015fileri tercih ederek y\u00fcksek kalitede hizmet alabilirler. Bir\u00e7ok hastanede ve \u00f6zel sa\u011fl\u0131k kurulu\u015funda sa\u00e7 ekimi yap\u0131labilmektedir. <strong>Sa\u00e7 ekimi yapan uzmanlar <\/strong>ile g\u00f6r\u00fc\u015f\u00fcld\u00fc\u011f\u00fcnde \u00f6n muayene ad\u0131m\u0131na da \u00f6nem verilmelidir. <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\"><strong>Protez sa\u00e7<\/strong><\/a> uygulamas\u0131 gibi alternatif y\u00f6ntemlerde de \u00f6n muayene ger\u00e7ekle\u015ftirilir.<\/p>\n<h2><strong>Sa\u00e7 Ekiminde Doktorun \u00d6nemi Nedir?<\/strong><\/h2>\n<p><strong>Sa\u00e7 ekimi yapan ki\u015finin \u00f6nemi <\/strong>i\u015flemden y\u00fcksek verim alabilmek i\u00e7in \u00f6nemlidir. Sa\u00e7 ekimi yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131 zaman y\u00fcksek verim almaya odaklan\u0131lmas\u0131 gerekir. Sa\u00e7 ekiminde fiyat ve di\u011fer unsurlar da karar verme a\u015famas\u0131nda etken olsa da sa\u011fl\u0131k kurulu\u015fu ve uzman da \u00f6nemli 1 kriterdir. Sa\u00e7 ekimi yapt\u0131rmak isteyen ki\u015filerin doktora \u00f6nem vermesi ve doktorun tecr\u00fcbelerini incelemesi gerekir. Daha \u00f6nce bu alanda deneyimi olmayan ya da yasal s\u00fcrece tabi bulunmayan ki\u015filerden hizmet al\u0131nmamal\u0131d\u0131r.<\/p>\n<p>Dermatoloji uzmanlar\u0131 ve plastik cerrahi alan\u0131nda \u00e7al\u0131\u015fan cerrahlar ve hekimler taraf\u0131ndan sa\u00e7 ekimi yap\u0131lmas\u0131 tavsiye edilir. \u00d6zel kliniklerde ve sa\u00e7 ekim merkezlerinde \u00e7al\u0131\u015fan uzmanlar\u0131n da bu i\u015flemi yapabilmek i\u00e7in gerekli yeterli\u011fin tamamlanm\u0131\u015f ve lisanslar\u0131n\u0131n al\u0131nm\u0131\u015f olmas\u0131 gerekir. Sa\u00e7 ekiminde herhangi 1 sorun ve y\u00fcksek yan etkiler ile kar\u015f\u0131la\u015fmamak i\u00e7in hekim \u00f6nemlidir.<\/p>\n<h2><strong>Sa\u00e7 Ekimi Yapacak Uzman Nas\u0131l Se\u00e7ilir?<\/strong><\/h2>\n<p><u>Sa\u00e7 ekimi uzman\u0131 se\u00e7mek<\/u> i\u00e7in belirli kriterlere g\u00f6re hareket edilebilir. Karar verme esnas\u0131nda yard\u0131mc\u0131 olmas\u0131 i\u00e7in ki\u015filer beklentilerini ve ihtiya\u00e7lar\u0131n\u0131 g\u00f6zeterek se\u00e7im yapabilir. Sa\u00e7 ekimi yapacak olan uzmana karar verirken kullan\u0131labilecek kriterler \u015fu \u015fekilde s\u0131ralanabilir:<\/p>\n<ul>\n<li>Uzman\u0131n deneyimi.<\/li>\n<li>Sa\u00e7 ekimi yapacak olan ki\u015finin uzmanl\u0131k alan\u0131.<\/li>\n<li>Referans kontrol\u00fc.<\/li>\n<li>Profesyonel \u00e7al\u0131\u015fma d\u00fczeni.<\/li>\n<li>Daha \u00f6nceki hastalar ile olan ileti\u015fim.<\/li>\n<li>Hastaya ne kadar detayl\u0131 bilgi verildi\u011fi.<\/li>\n<li>\u00d6n muayene esnas\u0131nda ne kadar bilgilendirme yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131 ve s\u00fcre\u00e7 ile ilgili ne kadar ilgilenildi\u011fi<\/li>\n<\/ul>\n<p>Birer kriter olarak belirlenebilir. Ayn\u0131 zamanda sa\u00e7 ekimi yapacak olan uzman\u0131n belgeleri ve lisanslar\u0131 da 1 kriter olarak belirlenebilir. Bu alanda \u00e7al\u0131\u015fan \u00e7o\u011fu uzman yurtd\u0131\u015f\u0131nda da deneyim elde etmi\u015ftir. \u00d6zellikle Amerika Birle\u015fik Devletleri\u2019nde ve T\u00fcrkiye\u2019de e\u015f zamanl\u0131 operasyonlara giren ya da d\u00f6nemsel olarak hem o hem o \u00fclkede hem de T\u00fcrkiye\u2019de i\u015flem yapmay\u0131 tercih eden cerrahlar da vard\u0131r. Kriteri olarak hem yurt d\u0131\u015f\u0131nda hem de yurt i\u00e7inde ba\u015far\u0131l\u0131 i\u015flere imza atm\u0131\u015f olan ki\u015filer tercih edilebilir. Ancak bu ki\u015filere ula\u015fmak di\u011fer uzmanlara ula\u015fmaktan daha zor olaca\u011f\u0131 i\u00e7in ki\u015filer sadece T\u00fcrkiye\u2019de hizmet veren ama alan\u0131nda uzman olan hekimleri tercih edebilirler.<\/p>\n<h2><strong><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-6009 \" src=\"https:\/\/cdn.onnahair.com\/2022\/07\/187b0412-beautician-protective-mask-doing-procedure-hair-_1_-scaled.webp\" alt=\"Sa\u00e7 Ekimini Kimler ve Hangi Uzmanlar Yapabilir?\" width=\"608\" height=\"406\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/187b0412-beautician-protective-mask-doing-procedure-hair-_1_-scaled.webp 2560w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/187b0412-beautician-protective-mask-doing-procedure-hair-_1_-300x200.webp 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/187b0412-beautician-protective-mask-doing-procedure-hair-_1_-1024x683.webp 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/187b0412-beautician-protective-mask-doing-procedure-hair-_1_-768x512.webp 768w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/187b0412-beautician-protective-mask-doing-procedure-hair-_1_-1536x1024.webp 1536w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/187b0412-beautician-protective-mask-doing-procedure-hair-_1_-2048x1365.webp 2048w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/187b0412-beautician-protective-mask-doing-procedure-hair-_1_-640x427.webp 640w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/187b0412-beautician-protective-mask-doing-procedure-hair-_1_-400x267.webp 400w\" sizes=\"(max-width: 608px) 100vw, 608px\" \/><\/strong><\/h2>\n<h2><strong>Sa\u00e7 Ekimi Yapmadan \u00d6nce Hastay\u0131 Bilgilendirmek <\/strong><\/h2>\n<p><strong>Sa\u00e7 ekimi uzman\u0131 ile ileti\u015fim<\/strong> kurarken bilgi etraf\u0131nda bir ileti\u015fim tercih edilmelidir. Sa\u00e7 ekimi yap\u0131lacak olan doktorla ileti\u015fim sa\u011flarken hem profesyonel \u00e7izgiden \u00e7\u0131kmamak hem de bilgi ak\u0131\u015f\u0131n\u0131 bozmamak gerekir. Operasyon \u00f6ncesinde hastay\u0131 b\u00fct\u00fcn komplikasyonlar ve s\u00fcre\u00e7 hakk\u0131nda bilgilendirmek uzman\u0131n g\u00f6revidir.<\/p>\n<p>Operasyon sonras\u0131nda ki\u015fiye destek olunmas\u0131 ve komplikasyonlar hakk\u0131nda tekrar hat\u0131rlatma yap\u0131lmas\u0131 da yine uzman\u0131n g\u00f6revleri aras\u0131nda bulunur. Bu s\u00fcre\u00e7te hasta ve doktor aras\u0131ndaki ili\u015fki son derece \u00f6nemlidir. Hastan\u0131n kendisini gergin hissetmemesi ve doktoruna g\u00fcvenmesi hekim se\u00e7iminde \u00f6nemli olan kriterler aras\u0131nda yer al\u0131r. <strong>Sa\u00e7 ekimi yapan uzmanlar <\/strong>ile ileti\u015fime ge\u00e7erken hastay\u0131 ne kadar bilgilendirdiklerine de bakmak gerekir.<\/p>\n<h2><strong>Sa\u00e7 Ekimi Yapan Ki\u015fi Estetik Cerrah\u0131 Olmak Zorunda M\u0131?<\/strong><\/h2>\n<p><u>Sa\u00e7 ekimi yapan hekimlerin<\/u> belirli bir yetkinlik seviyesinde olmalar\u0131 gerekir. Bilgi, beceri ve tutum ekseninde inceleme yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda sa\u00e7 ekimi yapan ki\u015filerin yeterli seviyede olmas\u0131 \u00f6nem ta\u015f\u0131r. Sa\u00e7 ekimi yapan ki\u015filerin cerrah olmas\u0131 \u00f6nemli. 1 etkendir. Ancak estetik cerrah\u0131 olmalar\u0131 zorunlu de\u011fildir. Dermatologlar taraf\u0131ndan da sa\u00e7 ekimi yap\u0131labilmektedir.<\/p>\n<p>Sa\u00e7 ekimi i\u00e7in al\u0131nmas\u0131 gereken farkl\u0131 e\u011fitimler ya da t\u0131p e\u011fitiminin yan\u0131 s\u0131ra gidilebilecek olan \u00f6zel e\u011fitimler de bulunur. T\u0131p fak\u00fcltesinden mezun olunca al\u0131nan lisans\u0131n yan\u0131 s\u0131ra sa\u00e7 ekimi i\u00e7in \u00f6zel sertifika da al\u0131nabilir. Bu sertifikaya sahip olan ki\u015filer ise estetik cerrah\u0131 olmasalar dahi sa\u00e7 ekimi yapabilirler. Plastik cerrahlar, estetik cerrahlar\u0131 ve dermatologlar taraf\u0131ndan sa\u00e7 ekimi daha s\u0131k yap\u0131lmaktad\u0131r.<\/p>\n<h2><strong>Sa\u00e7 Ekiminin Ba\u015far\u0131l\u0131 Oldu\u011fu Nas\u0131l Anla\u015f\u0131l\u0131r? <\/strong><\/h2>\n<p><strong>Sa\u00e7 ekiminde ba\u015far\u0131l\u0131 sonu\u00e7 <\/strong>elde etmek isteyenlerin alan\u0131nda uzman hekimler ile \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131 \u00f6nerilir. Sa\u00e7 ekiminin ba\u015far\u0131l\u0131 olup olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 anlamak i\u00e7in \u00f6ncelikle \u00fczerinden biraz zaman ge\u00e7mesi gerekir. Ekim i\u015flemi tamamland\u0131ktan sonra operasyonun ard\u0131ndan bak\u0131m a\u015famas\u0131 ba\u015flar. Bu bak\u0131m a\u015famas\u0131nda uzman hekimlerin y\u00f6nlendirmesi ve hastaya evde nas\u0131l bak\u0131m yap\u0131laca\u011f\u0131n\u0131 aktar\u0131lmas\u0131 \u00f6nemlidir.<\/p>\n<p>Ki\u015filer e\u011fer daha az bir yan etkiyle kar\u015f\u0131la\u015f\u0131yorlar ve kabuklanma s\u00fcreci daha h\u0131zl\u0131 ger\u00e7ekle\u015fiyor ise sa\u00e7 ekimi ba\u015far\u0131l\u0131 olarak kabul edilebilir. Ancak s\u00fcre\u00e7 bu kadar k\u0131s\u0131tl\u0131 de\u011fildir. Sa\u00e7 ekimi yap\u0131ld\u0131ktan sonra sa\u00e7lar\u0131n uzama evresine kadar olan s\u00fcre\u00e7te profesyonel olarak destek almak gerekebilir. Sa\u00e7 ekimini yapan hekim ile ileti\u015fimi kesmemek de ba\u015far\u0131y\u0131 devam ettirmek i\u00e7in \u00f6nemlidir. Uygulama bittikten sonra en \u00e7ok merak edilen <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/sac-ektirdikten-sonra-iz-kalir-mi\/\"><strong>sa\u00e7 ektirdikten sonra iz kal\u0131r m\u0131?<\/strong><\/a>\u00a0sorusudur.<\/p>\n<h2><strong>Sa\u00e7 Ekimi Merkezi Nas\u0131l Se\u00e7ilir?<\/strong><\/h2>\n<p><u>Sa\u00e7 ekimi merkezi se\u00e7mek<\/u> i\u00e7in hekim se\u00e7erken belirlenen kriterler gibi unsurlar belirlenebilir. Sa\u00e7 ekimi merkezi se\u00e7erken orada \u00e7al\u0131\u015fan uzmanlar\u0131n incelenmesi de olduk\u00e7a \u00f6nemlidir. Profesyonel ve g\u00fcvenilir bir uzman bulunmu\u015f ve ona sa\u00e7 ektirmek isteniliyor ise \u00e7al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 sa\u00e7 ekim merkezinin de incelenmesi gerekir. Merkezde steril olup olmamas\u0131 ve ne kadar geni\u015f imkan sunuldu\u011funa bak\u0131lmal\u0131d\u0131r. Sa\u00e7 ekim i\u015fleminin yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131 alan ve uzman birbiriyle ba\u011flant\u0131l\u0131d\u0131r. Her ikisinin de iyi kaliteli ve g\u00fcvenilir olmas\u0131 gerekir. Herhangi birinde eksiklik s\u00f6z konusu ise bu durumda farkl\u0131 bir merkez ya da farkl\u0131 bir hekim tercih edilebilir.<\/p>\n<h2><strong>Sa\u00e7 Ekim Uzmanlar\u0131n\u0131n G\u00f6revleri Nelerdir?<\/strong><\/h2>\n<p><strong>Sa\u00e7 ekim uzmanlar\u0131n\u0131n sorumluluklar\u0131 <\/strong>aras\u0131nda sadece sa\u00e7 ekimi bulunmaz. Operasyon \u00f6ncesinde ve sonras\u0131nda destek bilgilendirme ve ileti\u015fim gibi unsurlar da sa\u00e7 ekim uzmanlar\u0131n\u0131n g\u00f6rev ve sorumluluklar\u0131 aras\u0131nda bulunur. Sa\u00e7 ekim uzman\u0131 olan ki\u015filerin g\u00f6revleri \u015fu \u015fekilde s\u0131ralanabilir:<\/p>\n<ul>\n<li>Hasta ile \u00f6n muayene ger\u00e7ekle\u015ftirmek.<\/li>\n<li>Hastan\u0131n sa\u011fl\u0131k taramas\u0131n\u0131 yapmak.<\/li>\n<li>Hastan\u0131n i\u015fleme uygun olup olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 anlamak ve karar vermek.<\/li>\n<li>\u0130\u015flem yap\u0131lacak olan alan\u0131 incelemek.<\/li>\n<li>\u00d6rnek sa\u00e7 k\u00f6k\u00fc almak ve d\u00f6k\u00fcl\u00fcp d\u00f6k\u00fclmeyece\u011fini incelemek.<\/li>\n<li>Sa\u00e7 ekimi i\u00e7in gerekli olan t\u00fcm tetkikleri ger\u00e7ekle\u015ftirmek.<\/li>\n<li>S\u00fcre\u00e7 hakk\u0131nda hastaya bilgi vermek.<\/li>\n<li>Hastaya b\u00fct\u00fcn komplikasyonlar\u0131 ve riskleri d\u00fcr\u00fcst bir bi\u00e7imde a\u00e7\u0131klamak.<\/li>\n<li>Hastay\u0131 operasyona haz\u0131rlamak.<\/li>\n<li>Operasyonu ger\u00e7ekle\u015ftirmek.<\/li>\n<li>Operasyon sonras\u0131nda hastan\u0131n dikkat etmesi gereken unsurlar\u0131 hastaya aktarmak.<\/li>\n<li>Operasyon sonras\u0131 bak\u0131m ve kontrolleri ger\u00e7ekle\u015ftirmek.<\/li>\n<\/ul>\n<h3><strong>Sa\u00e7 Ekimi Uzman\u0131n\u0131n Tecr\u00fcbesi <\/strong><\/h3>\n<p><u>Sa\u00e7 ekiminde tecr\u00fcbenin \u00f6nemi<\/u> son derece y\u00fcksektir. Sa\u00e7 ekimi konusunda sadece e\u011fitim alm\u0131\u015f olmak yeterli de\u011fildir. Teorik ve pratik e\u011fitimlerin birbirini desteklemesi ve ki\u015filerin deneyim kazanmas\u0131 gerekir. Bu sebep ile de <strong>sa\u00e7 ekimi yapan uzmanlar <\/strong>belirlenirken tecr\u00fcbesi y\u00fcksek olanlar daha s\u0131k tercih edilir. Bunun sebebi ki\u015filerin t\u00fcm s\u00fcrece hakim olmas\u0131 ve olas\u0131 komplikasyonlar\u0131 do\u011frudan giderebilecek yetkinliklerinin bulunmas\u0131d\u0131r.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Sa\u00e7 ekimini kimler ve hangi uzmanlar yapabilir? Sa\u00e7 ekimi yapabilen ki\u015filer bu alanda uzman olanlard\u0131r. Hekimler taraf\u0131ndan yap\u0131lan sa\u00e7 ekim i\u015fleminde profesyonel olan ki\u015fileri tercih etmek \u00f6nemlidir. Sa\u00e7 ekimi yapabilen ki\u015filerin unvanlar\u0131 \u015fu \u015fekildedir: Deri ve z\u00fchrevi hastal\u0131k uzmanlar\u0131 ve hekimleri Plastik cerrahi uzmanlar\u0131 Estetik cerrahi uzmanlar\u0131 Medikal estetik operasyonlar\u0131 uzman\u0131 Olan ki\u015filer sa\u00e7 ekimi&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":6009,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[113,115,117],"class_list":["post-6008","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-bilgi","tag-onnahair","tag-protez-sac","tag-sac-protezi"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6008","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6008"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6008\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6009"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6008"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6008"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6008"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}