{"id":6028,"date":"2022-08-04T00:08:50","date_gmt":"2022-08-03T21:08:50","guid":{"rendered":"https:\/\/www.onnahair.com\/?p=6028"},"modified":"2024-12-17T14:27:48","modified_gmt":"2024-12-17T11:27:48","slug":"sac-ekiminden-sonra-olasi-komplikasyonlar","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/sac-ekiminden-sonra-olasi-komplikasyonlar\/","title":{"rendered":"Sa\u00e7 Ekiminden Sonra Olas\u0131 Komplikasyonlar"},"content":{"rendered":"<p><strong>Sa\u00e7 ekiminden sonra olas\u0131 komplikasyonlar &#8211; <\/strong>Sa\u00e7 ekiminin komplikasyonlar\u0131 ki\u015fiden ki\u015fiye ve sa\u00e7 ekiminin kalitesine g\u00f6re de\u011fi\u015fkenlik g\u00f6sterir. Sa\u00e7 ekiminin komplikasyonlar\u0131 \u00e7o\u011funlukla ayn\u0131d\u0131r. Farkl\u0131 komplikasyonlar ile kar\u015f\u0131la\u015f\u0131ld\u0131\u011f\u0131 takdirde zaman kaybetmeden sa\u00e7 ekim merkezine ula\u015fmak gerekir. Sa\u00e7 ekiminden sonra ya\u015fanma ihtimali olan komplikasyonlar \u015fu \u015fekildedir:<\/p>\n<ul>\n<li>A\u011fr\u0131<\/li>\n<li>Ka\u015f\u0131nt\u0131<\/li>\n<li>K\u0131zar\u0131kl\u0131k<\/li>\n<li>\u00d6dem olu\u015fumu<\/li>\n<li>Asimetrik g\u00f6r\u00fcn\u00fcm<\/li>\n<li>Kanama<\/li>\n<li>Enfeksiyon olu\u015fumu<\/li>\n<li>Greftlerin \u00e7\u0131kmas\u0131<\/li>\n<li>Nekroz<\/li>\n<li>Pembelik<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>Sa\u00e7 ekiminin yan etkileri <\/strong>aras\u0131nda bulunur. Bu yan etkiler aras\u0131ndan en \u00e7ok a\u011fr\u0131, ka\u015f\u0131nt\u0131, kanama ve k\u0131zar\u0131kl\u0131k ile kar\u015f\u0131la\u015f\u0131l\u0131r. \u00d6dem olu\u015fumu da s\u0131k kar\u015f\u0131la\u015f\u0131lan yan etkiler aras\u0131nda olsa da gidermek i\u00e7in uygulanabilecek y\u00f6ntemler vard\u0131r. Bu y\u00f6ntemlerin uygulanmas\u0131 ile \u00f6dem olu\u015fumu hafifletilebilir. Bak\u0131m s\u00fcrecine dikkat edildi\u011fi m\u00fcddet\u00e7e yan etki ve komplikasyonlar\u0131n ortaya \u00e7\u0131k\u0131\u015f\u0131 daha nadir olmaktad\u0131r. Bu sebep ile sa\u00e7 ekimi sonras\u0131 bak\u0131ma ve hijyene dikkat etmek gerekir.<\/p>\n<h2><strong>Sa\u00e7 Ekimi Sonras\u0131 A\u011fr\u0131 <\/strong><\/h2>\n<p><strong>Sa\u00e7 ektirdikten sonra a\u011fr\u0131 <\/strong>ile kar\u015f\u0131la\u015fmak son derece normaldir. Deri \u00fczerinde hafif a\u011fr\u0131 ve s\u0131z\u0131 meydana gelebilir. Yap\u0131lan i\u015flemin bir yan etkisi olarak a\u011fr\u0131 olu\u015fmas\u0131, doktorlar taraf\u0131ndan da son derece normal kar\u015f\u0131lanmaktad\u0131r. A\u011fr\u0131ya dayanamayan veya bu s\u00fcre\u00e7ten \u00e7ekinen ki\u015filer <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/\"><strong>protez sa\u00e7<\/strong><\/a> uygulamas\u0131na ge\u00e7ti\u011fi a\u015fama bu a\u015famad\u0131r. Sa\u00e7 ekiminden sonra ki\u015filer a\u011fr\u0131 ile kar\u015f\u0131la\u015f\u0131yorlar ise bu durumda doktorlar\u0131n tavsiyelerine uyarak farkl\u0131 y\u00f6ntemleri deneyebilirler. Kar\u015f\u0131la\u015f\u0131lan a\u011fr\u0131y\u0131 ge\u00e7irmek i\u00e7in kimyasal ila\u00e7 kullan\u0131lmamas\u0131 \u00f6nemlidir. \u00d6zellikle kana h\u0131zl\u0131 kar\u0131\u015fan ila\u00e7lar\u0131n kullan\u0131m\u0131, sa\u00e7 ekimi esnas\u0131nda hasar g\u00f6ren b\u00f6lgenin daha ge\u00e7 iyile\u015fmesine neden olur. Bu sebepten dolay\u0131 da sa\u00e7 ekimi sonras\u0131 a\u011fr\u0131y\u0131 hafifletmek i\u00e7in so\u011fuk kompres gibi y\u00f6ntemler denenebilir.<\/p>\n<h2><strong>Sa\u00e7 Ekimi Sonras\u0131 \u00d6dem Olu\u015fumu <\/strong><\/h2>\n<p><u>Sa\u00e7 ektirdikten sonra \u00f6dem olu\u015fmas\u0131<\/u> s\u0131k kar\u015f\u0131la\u015f\u0131lan yan etkiler aras\u0131nda bulunur. \u00d6dem olu\u015fumu \u00f6zellikle sa\u00e7 ekilen b\u00f6l\u00fcm\u00fcnde de\u011fil. Sa\u00e7 k\u00f6k\u00fc al\u0131nan don\u00f6r b\u00f6lgede g\u00f6r\u00fclmektedir. Sa\u00e7 ekimi sonras\u0131 \u00f6dem olu\u015fumunu engellemek i\u00e7in ki\u015filerin bir\u00e7ok unsura dikkat etmesi gerekir. \u00d6dem olu\u015fumunu engellemek i\u00e7in uygulanabilecek y\u00f6ntemlerden baz\u0131lar\u0131 \u015fu \u015fekildedir:<\/p>\n<ul>\n<li>A\u011f\u0131r ve ya\u011fl\u0131 g\u0131dalar ile beslenmemek<\/li>\n<li>Vitamin ve mineral takviyesi almak<\/li>\n<li>Protein a\u011f\u0131rl\u0131kl\u0131 beslenmek<\/li>\n<li>Su t\u00fcketimini artt\u0131rmak<\/li>\n<li>Alkol t\u00fcketmemek<\/li>\n<li>Buz kompresi yapmak<\/li>\n<\/ul>\n<p>\u00d6dem olu\u015fumunun seviyesini d\u00fc\u015f\u00fcrecek olan y\u00f6ntemlerdir. Bu y\u00f6ntemler ile ki\u015filer \u00f6dem olu\u015fumunu %100 bir oranda ge\u00e7iremeseler de \u00f6nemli \u00f6l\u00e7\u00fcde azalmas\u0131n\u0131 sa\u011flayabilirler. \u00d6dem olu\u015fumunu engellemek i\u00e7in ayr\u0131ca uyku kalitesinin de y\u00fckseltilmesi \u00f6nerilir.<\/p>\n<h2><strong>Sa\u00e7 Ekimi Sonras\u0131 S\u0131k Ka\u015f\u0131nt\u0131 <\/strong><\/h2>\n<p><strong>Sa\u00e7 ekilen b\u00f6lgede ka\u015f\u0131nt\u0131 <\/strong>meydana gelmesi en s\u0131k kar\u015f\u0131la\u015f\u0131lan yan etkiler aras\u0131ndad\u0131r. \u00d6zellikle iyile\u015fme s\u00fcreci olan kabukla\u015fma evresinde ka\u015f\u0131nt\u0131 ile kar\u015f\u0131la\u015fma ihtimali daha y\u00fcksektir. Sa\u00e7 ekimi yapt\u0131ran ki\u015filerde ka\u015f\u0131nt\u0131 g\u00f6r\u00fcnmesi son derece normaldir. Bu s\u00fcre\u00e7 i\u00e7erisinde ka\u015f\u0131nt\u0131n\u0131n meydana geldi\u011fi noktaya bask\u0131 uygulanmamas\u0131 tavsiye edilir. B\u00f6lge inat\u00e7\u0131 bir \u015fekilde ka\u015f\u0131nabilir ya da \u00e7ok hafif bir ka\u015f\u0131nt\u0131 hissedilebilir. Ka\u015f\u0131nt\u0131n\u0131n miktar\u0131 sa\u00e7 ekilen ki\u015fiye, sa\u00e7 ekim y\u00f6ntemine ve iyile\u015fme s\u00fcrecine g\u00f6re farkl\u0131l\u0131k g\u00f6sterir. Ka\u015f\u0131nt\u0131 ile kar\u015f\u0131la\u015f\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda b\u00f6lgenin ka\u015f\u0131nmamas\u0131 \u00f6nemlidir. Ka\u015f\u0131ma yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131 takdirde b\u00f6lgesel kanamalar meydana gelebilir ve kabuk hasar g\u00f6rebilir.<\/p>\n<h2><strong>Sa\u00e7 Ektirdikten Sonra Greftlerin Yerinden \u00c7\u0131kmas\u0131 <\/strong><\/h2>\n<p><u>Sa\u00e7 ekimi sonras\u0131 greftler<\/u>in korunmas\u0131 ve yerinden \u00e7\u0131kmalar\u0131n\u0131n engellenmesi \u00f6nemlidir. Sa\u00e7 ekimi yap\u0131ld\u0131ktan sonra greftlerin yerinden \u00e7\u0131kmas\u0131 bir komplikasyondur. Greftlerin a\u00e7\u0131lmas\u0131 sa\u00e7 k\u00f6klerinin d\u00f6k\u00fclmesi anlam\u0131na gelir. S\u0131k ya\u015fanan bir yan etki olmasa da \u00e7o\u011funlukla ki\u015filerin dikkat etmesi \u00f6nerilen bir durumdur. B\u00f6lgeye bask\u0131 uygulanmas\u0131, taranmas\u0131, ka\u015f\u0131nmas\u0131, bandaj\u0131n erken \u00e7\u0131kar\u0131lmas\u0131 gibi durumlarda greftlerin yerinden \u00e7\u0131kmas\u0131 ile kar\u015f\u0131la\u015fmak m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr. Bu yan etkiyi ya\u015famamak i\u00e7in hem bak\u0131m s\u00fcrecine hem de yan etkilere kar\u015f\u0131 hassas davranmak gerekir. Sa\u00e7 ekimi yapt\u0131ran ki\u015finin greftleri \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131nda mutlaka vakit kaybetmeden sa\u00e7 ekimi yapan uzmana ula\u015fmal\u0131d\u0131r.<\/p>\n<h2><strong><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-6029 \" src=\"https:\/\/cdn.onnahair.com\/2022\/08\/ba7790aa-bold-man-needing-follicular-unit-extraction-scaled.webp\" alt=\"Sa\u00e7 Ekiminden Sonra Olas\u0131 Komplikasyonlar\" width=\"739\" height=\"492\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/ba7790aa-bold-man-needing-follicular-unit-extraction-scaled.webp 2560w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/ba7790aa-bold-man-needing-follicular-unit-extraction-300x200.webp 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/ba7790aa-bold-man-needing-follicular-unit-extraction-1024x683.webp 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/ba7790aa-bold-man-needing-follicular-unit-extraction-768x512.webp 768w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/ba7790aa-bold-man-needing-follicular-unit-extraction-1536x1024.webp 1536w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/ba7790aa-bold-man-needing-follicular-unit-extraction-2048x1366.webp 2048w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/ba7790aa-bold-man-needing-follicular-unit-extraction-640x427.webp 640w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/ba7790aa-bold-man-needing-follicular-unit-extraction-400x267.webp 400w\" sizes=\"(max-width: 739px) 100vw, 739px\" \/><\/strong><\/h2>\n<h2><strong>Sa\u00e7 Ektirdikten Sonra Nekroz ile Kar\u015f\u0131la\u015f\u0131lmas\u0131 <\/strong><\/h2>\n<p><strong>Sa\u00e7 ekiminde nekroz yan etkisi <\/strong>di\u011fer komplikasyon aras\u0131nda en nadir g\u00f6r\u00fclen sorundur. Nadir ya\u015fanan bir problem olmas\u0131na kar\u015f\u0131n t\u00fcm yan etkiler aras\u0131ndaki en riskli kategoriyi i\u00e7erir. Nekroz sorunu, h\u00fccrelerin geri d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fc olmayacak \u015fekilde zarar g\u00f6rmesi anlam\u0131na gelir. Bu do\u011frultuda ise e\u011fer nekroz ile kar\u015f\u0131la\u015f\u0131l\u0131yor ise kesinlikle vakit kaybetmeden en yak\u0131n sa\u011fl\u0131k kurulu\u015funa ve \/ veya sa\u00e7 ekimi yap\u0131lan merkeze ula\u015fmak gerekir. Sa\u011fl\u0131kl\u0131 h\u00fccrelerin ve ekilen h\u00fccrelerin tamam\u0131n\u0131n hasar g\u00f6rmesi, t\u00fcm h\u00fccrelerin cans\u0131z h\u00fccreye d\u00f6n\u00fc\u015fmesi anlam\u0131na gelir. H\u00fccre \u00f6l\u00fcm\u00fc olarak da bilinen bu durum <strong>sa\u00e7 ekiminin yan etkileri<\/strong> aras\u0131nda risk seviyesi en y\u00fcksek olan unsurdur. Nekroz ile kar\u015f\u0131la\u015fmamak i\u00e7in kaliteli, g\u00fcvenilir ve profesyonel sa\u00e7 ekim merkezlerinin ve tecr\u00fcbeli sa\u00e7 ekim uzmanlar\u0131n\u0131n tercih edilmesi gerekir.<\/p>\n<h2><strong>Sa\u00e7 Ekiminden Sonra B\u00f6lgesel Kanama G\u00f6r\u00fclmesi <\/strong><\/h2>\n<p><u>Sa\u00e7 ekiminden sonra kanama<\/u> ya\u015fanmas\u0131 normal seviyedeki yan etkiler aras\u0131ndad\u0131r. \u00d6zellikle ki\u015filer, sa\u00e7 ekimi yap\u0131lan b\u00f6lge ile oynam\u0131\u015f ya da hassas davran\u0131lmam\u0131\u015f ise a\u00e7\u0131k olan yaralardan kan gelmesi son derece normaldir. Sa\u00e7 ekiminde deri \u00fczerine kesik at\u0131l\u0131r ve mikro boyutlu delikler a\u00e7\u0131l\u0131r. Bu kesi ve deliklerin ise v\u00fccut \u00fczerindeki bir yara olarak kabul edilmesi gerekir.<\/p>\n<p>Bir yaran\u0131n iyile\u015fme s\u00fcrecinde ise kanama, ka\u015f\u0131nt\u0131 ve kabuk ba\u011flama gibi evreler ile kar\u015f\u0131la\u015f\u0131l\u0131r. Sa\u00e7 ekimi yap\u0131lan b\u00f6lgede de benzer evreler s\u00f6z konusudur.\u00a0 Kabuk ba\u011flayan yaralar bir\u00e7ok ki\u015fiyi <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/sac-ektirdikten-sonra-iz-kalir-mi\/\"><strong>sa\u00e7 ektirdikten sonra iz kal\u0131r m\u0131<\/strong><\/a> diye d\u00fc\u015f\u00fcnd\u00fcrmektedir. Sa\u00e7 ekilen alanda a\u00e7\u0131lan delikler ve kesiler sebebi ile b\u00f6lgenin iyile\u015fme s\u00fcrecinde kanamas\u0131 son derece normaldir. Anormal olarak kar\u015f\u0131lanmamas\u0131 ve endi\u015fe edilmemesi gerekir. E\u011fer kanama miktar\u0131 \u00e7ok y\u00fcksek ise bu durumda en yak\u0131n sa\u011fl\u0131k kurulu\u015funa gidilmelidir.<\/p>\n<h2><strong>Sa\u00e7 Ekiminden Sonra Enfeksiyon Olu\u015fumu <\/strong><\/h2>\n<p><strong>Sa\u00e7 ektirdikten sonra enfeksiyon <\/strong>sorunu ya\u015famak bir\u00e7ok ki\u015finin ba\u015f\u0131na gelmi\u015f bir yan etkidir. Olas\u0131 komplikasyonlar aras\u0131nda bulunan enfeksiyon da kanama ve ka\u015f\u0131nt\u0131 kadar ola\u011fan bir durumdur. Ki\u015filerin bu s\u00fcre\u00e7te kendilerini ve i\u015flem yap\u0131lan alan\u0131 korumaya \u00f6zen g\u00f6stermeleri gerekir. Aksi halde sa\u00e7 ekimi yap\u0131ld\u0131ktan sonra istenmeyen sonu\u00e7lar ile kar\u015f\u0131la\u015f\u0131labilir. B\u00f6lgenin korunmas\u0131 ve bak\u0131m\u0131n\u0131n ideal ko\u015fullarda ger\u00e7ekle\u015ftirilmesi enfeksiyon olu\u015fumunu engeller. Sa\u00e7 ekiminin ard\u0131ndan enfeksiyon olu\u015fmas\u0131 t\u00fcm s\u00fcrecin bozulmas\u0131na da sebep olabilir. \u00d6zellikle b\u00f6lgenin \u0131slanmamas\u0131na ve bandaj\u0131n erken \u00e7\u0131kar\u0131lmamas\u0131na dikkat edilmelidir. Hijyen sorunu ya\u015fanmad\u0131\u011f\u0131 takdirde enfeksiyon ile kar\u015f\u0131la\u015fma oran\u0131 da d\u00fc\u015fer.<\/p>\n<h2><strong>Sa\u00e7 Ekimi Sonras\u0131 Ac\u0131 Hissi <\/strong><\/h2>\n<p><u>Sa\u00e7 ektirdikten sonra ac\u0131<\/u> hissetmek son derece normaldir. \u0130\u015flem esnas\u0131nda lokal anestezi uyguland\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in ki\u015filer sadece uyu\u015fukluk hissederler. Sa\u00e7 ekimi tamamland\u0131ktan sonra ise yava\u015f yava\u015f lokal anestezi etkisini kaybetmeye ba\u015flar. Hem anestezinin etkisinin ge\u00e7mesi hem de sa\u00e7 ekimi i\u015fleminin genel etkisinden dolay\u0131 ki\u015filer ac\u0131 hissedebilir. Ac\u0131 miktar\u0131n\u0131 azaltmak i\u00e7in ila\u00e7 i\u00e7ilmemesi tavsiyeler aras\u0131nda bulunur. Ac\u0131y\u0131 kesmek i\u00e7in daha do\u011fal y\u00f6ntemler ile \u00e7\u00f6z\u00fcmler geli\u015ftirilmeli ve kimyasal maddelerden uzak durulmal\u0131d\u0131r. Sa\u00e7 ekimi sonras\u0131 ac\u0131 komplikasyonu ile kar\u015f\u0131la\u015fmak herkes i\u00e7in ge\u00e7erli de\u011fildir. Yayg\u0131n komplikasyonlardan biri olsa da baz\u0131 ki\u015filer bu s\u00fcreci hafif yan etkiler ile atlatmaktad\u0131r.<\/p>\n<h2><strong>Sa\u00e7 Ekiminden Sonra \u00d6ks\u00fcr\u00fck ve H\u0131\u00e7k\u0131r\u0131k Problemi <\/strong><\/h2>\n<p><strong>Sa\u00e7 ektirdikten sonra \u00f6ks\u00fcr\u00fck <\/strong>ve h\u0131\u00e7k\u0131r\u0131k da komplikasyonlar aras\u0131nda bulunur. Bu yan etki nadir kar\u015f\u0131la\u015f\u0131lan yan etkiler aras\u0131nda olsa da bir\u00e7ok ki\u015fi \u00f6ks\u00fcr\u00fck krizleri ile kar\u015f\u0131la\u015fabilmektedir. \u015eiddetli \u00f6ks\u00fcr\u00fck b\u00f6lgenin zarar g\u00f6rmesine ve bandaj\u0131n \u00e7\u0131kmas\u0131na sebep olabilir. Ki\u015filerin bu s\u00fcre\u00e7te hem \u00f6ks\u00fcrme hem de h\u0131\u00e7k\u0131rma gibi problemler kar\u015f\u0131s\u0131nda uykular\u0131na ve beslenmelerine ekstra \u00f6zen g\u00f6stermeleri \u00f6nerilir. <strong>Sa\u00e7 ekiminin yan etkileri <\/strong>aras\u0131nda \u00f6ks\u00fcr\u00fck de yer almaktad\u0131r.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Sa\u00e7 ekiminden sonra olas\u0131 komplikasyonlar &#8211; Sa\u00e7 ekiminin komplikasyonlar\u0131 ki\u015fiden ki\u015fiye ve sa\u00e7 ekiminin kalitesine g\u00f6re de\u011fi\u015fkenlik g\u00f6sterir. Sa\u00e7 ekiminin komplikasyonlar\u0131 \u00e7o\u011funlukla ayn\u0131d\u0131r. Farkl\u0131 komplikasyonlar ile kar\u015f\u0131la\u015f\u0131ld\u0131\u011f\u0131 takdirde zaman kaybetmeden sa\u00e7 ekim merkezine ula\u015fmak gerekir. Sa\u00e7 ekiminden sonra ya\u015fanma ihtimali olan komplikasyonlar \u015fu \u015fekildedir: A\u011fr\u0131 Ka\u015f\u0131nt\u0131 K\u0131zar\u0131kl\u0131k \u00d6dem olu\u015fumu Asimetrik g\u00f6r\u00fcn\u00fcm Kanama Enfeksiyon olu\u015fumu Greftlerin&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":6029,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[113,115,117],"class_list":["post-6028","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-bilgi","tag-onnahair","tag-protez-sac","tag-sac-protezi"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6028","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6028"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6028\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6029"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6028"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6028"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6028"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}