{"id":6145,"date":"2022-08-29T04:09:15","date_gmt":"2022-08-29T01:09:15","guid":{"rendered":"https:\/\/www.onnahair.com\/?p=6145"},"modified":"2024-12-17T14:24:32","modified_gmt":"2024-12-17T11:24:32","slug":"sac-ekimi-sonrasi-dikkat-edilmesi-ve-yapilmasi-gerekenler","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/sac-ekimi-sonrasi-dikkat-edilmesi-ve-yapilmasi-gerekenler\/","title":{"rendered":"Sa\u00e7 Ekimi Sonras\u0131 Dikkat Edilmesi ve Yap\u0131lmas\u0131 Gerekenler"},"content":{"rendered":"<p><strong>Sa\u00e7 ekimi sonras\u0131 dikkat edilmesi ve yap\u0131lmas\u0131 gerekenler nelerdir? <\/strong>Sa\u00e7 ekiminden sonra bilinmesi gerekenler i\u015flem ba\u015flat\u0131lmadan \u00f6nce ve tamamland\u0131ktan sonra uzmanlar taraf\u0131ndan dan\u0131\u015fana aktar\u0131lmaktad\u0131r. T\u00fcm bu yap\u0131lmas\u0131, dikkat edilmesi ve bilinmesi gerekenlere \u00f6zen g\u00f6sterilmesi gerekir. Sa\u00e7 ekimi yapt\u0131rd\u0131ktan sonra sa\u00e7\u0131n bak\u0131m\u0131ndan temizli\u011fine kadar bir\u00e7ok unsura dikkat edilmelidir. Bu unsurlar, ekimden en y\u00fcksek verimi almay\u0131 sa\u011flarken bir yandan da sa\u00e7 ekimi yap\u0131lan b\u00f6lgenin sa\u011fl\u0131kl\u0131 kalmas\u0131n\u0131 da hedefler. Dolay\u0131s\u0131 ile sa\u00e7 ekimi yapt\u0131rd\u0131ktan sonra mutlaka bak\u0131ma dikkat edilmelidir. Sa\u00e7 bak\u0131m\u0131 do\u011fru ve uzmanlar\u0131n \u00f6nerdi\u011fi \u015fekilde yap\u0131lsa dahi ki\u015filerin uyku s\u00fcrelerine ve kalitelerine, dinlenmeye ay\u0131rd\u0131klar\u0131 zamana ve beslenme d\u00fczenlerine de \u00f6zen g\u00f6stermeleri \u00f6nerilir. Beden b\u00fct\u00fcnc\u00fcl bir yap\u0131ya sahiptir ve bu sebep ile de her bir unsur birbiri ile ilgilidir. <strong>Sa\u00e7 ekimi sonras\u0131 <\/strong>dikkat edilmesi gerekenlerden biri de bu bilgidir.<\/p>\n<h2><strong>Sa\u00e7 Ekimi Sonras\u0131 Uykuya Dikkat Etmek <\/strong><\/h2>\n<p><strong>Sa\u00e7 ekiminden sonra uyku d\u00fczeni<\/strong>ne dikkat edilmesi gerekir. Sa\u00e7 ekimi yapt\u0131rd\u0131ktan sonra uykuya dikkat edilmesi uzmanlar taraf\u0131ndan da tavsiye edilmektedir. Uyku esnas\u0131nda ba\u015f\u0131n pozisyonu, uyku s\u00fcresi ve ba\u015far\u0131 verilen bask\u0131ya dikkat edilmesi gerekir. Sa\u00e7 ekiminden sonra yatarken dikkat edilmesi gerekenler \u015fu \u015fekilde s\u0131ralanabilir:<\/p>\n<ul>\n<li>Sa\u00e7 ekimi yap\u0131ld\u0131ktan sonra ilk 3 g\u00fcn boyunca y\u00fcksek yast\u0131kta yat\u0131lmas\u0131.<\/li>\n<li>Ilk 3 g\u00fcn boyunca uyurken ba\u015f\u0131m 45 derece daha dik 1 pozisyonda olmas\u0131.<\/li>\n<li>Sa\u00e7 ekimi yap\u0131lan b\u00f6lgenin \u00fczerinde bask\u0131 olu\u015fturulmas\u0131.<\/li>\n<li>Sa\u00e7 ekimi e\u011fer ba\u015f\u0131n arkas\u0131na yap\u0131lm\u0131\u015f ise bu durumda yana do\u011fru yat\u0131lmas\u0131.<\/li>\n<li>Sa\u00e7 ekimi yap\u0131lan yerin yast\u0131\u011fa de\u011fmemesi ve hava almas\u0131n\u0131n engellenmemesi.<\/li>\n<li>Uykunun kaliteli olmas\u0131na \u00f6zen g\u00f6sterilmesi.<\/li>\n<li>Tam uyku al\u0131narak kalk\u0131lmas\u0131<\/li>\n<\/ul>\n<p>Sa\u00e7 ekiminden sonra uyku konusunda dikkat edilmesi gerekenlerdir. Bu uyar\u0131lar uzmanlar taraf\u0131ndan hastalara i\u015flem sonras\u0131nda ve bak\u0131m s\u00fcre\u00e7lerinde de hat\u0131rlat\u0131lmaktad\u0131r.<\/p>\n<h2><strong>Sa\u00e7 Ekiminden Sonra Dinlenme <\/strong><\/h2>\n<p><u>Sa\u00e7 ekimi yapt\u0131rd\u0131ktan sonra dinlenme<\/u>ye gereken \u00f6nemin verilmesi gerekir. Sa\u00e7 ekimi yapt\u0131rd\u0131ktan sonra ki\u015filerin dinlenmeye ve kendilerini iyi hissetmeye \u00f6zen g\u00f6stermeleri \u00f6nerilir. Sa\u00e7 ekiminden sonra ki\u015filer normal ya\u015famlar\u0131na h\u0131zl\u0131ca d\u00f6nebilmektedir. Ancak h\u0131zl\u0131ca d\u00f6nebilmeleri dinlenmelerini aksamalar\u0131 anlam\u0131na gelmez. Sa\u00e7 ekimi yap\u0131ld\u0131ktan sonra ilk 48 saat boyunca ki\u015filerin kendilerini yorumlamalar\u0131 ve a\u011f\u0131r antrenmanlar yapmamalar\u0131 \u00f6nerilir.<\/p>\n<p>Dinlenme esnas\u0131nda yatar pozisyonda olacaklar ise yukar\u0131da belirtilen 45 derecelik a\u00e7\u0131ya ve bask\u0131ya dikkat etmeleri de \u00f6nemlidir. Sa\u00e7 ekimi yap\u0131ld\u0131ktan sonra dinlenmek \u00f6dem olu\u015fumuyla ilgilidir. \u00d6dem atmak ve \u00f6demin birikmesini engellemek i\u00e7in ki\u015finin dinlenmeye \u00f6zen g\u00f6stermesi ve su t\u00fcketimini art\u0131rmas\u0131 \u00f6nerilir. \u0130lk 48 saatin ard\u0131ndan normal ya\u015fama daha kolay adapte olunur.<\/p>\n<h2><strong>Sa\u00e7 Ekiminden Sonra Sa\u00e7lar\u0131n Y\u0131kanmas\u0131 <\/strong><\/h2>\n<p><strong>Sa\u00e7 ekimi yapt\u0131rd\u0131ktan sonra sa\u00e7lar\u0131 y\u0131kamak <\/strong>herkesin merak etti\u011fi bir konudur. Sa\u00e7 ekimi yap\u0131ld\u0131ktan hemen sonra sa\u00e7\u0131n ne zaman y\u0131kanmas\u0131 gerekti\u011fi ve sa\u00e7\u0131n nas\u0131l y\u0131kanmas\u0131 gerekti\u011fi gibi sorular ile kar\u015f\u0131la\u015f\u0131l\u0131r. Sa\u00e7 ekimi yap\u0131ld\u0131ktan sonra y\u0131kama konusu ile ilgili dikkat edilmesi gerekenler \u015fu \u015fekilde s\u0131ralanabilir:<\/p>\n<ul>\n<li>\u0130\u015flemi takip eden 48 saat boyunca b\u00f6lgenin \u0131slat\u0131lmamas\u0131 ve y\u0131kanmamas\u0131 gerekir.<\/li>\n<li>48 saat boyunca b\u00f6lge bandaj ile sar\u0131l\u0131 olacakt\u0131r. Bandaj\u0131n \u00e7\u0131kar\u0131lmamas\u0131 gerekir.<\/li>\n<li>Operasyonun yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131 g\u00fcn ki\u015finin sa\u00e7\u0131n\u0131 y\u0131kamamas\u0131 istenir.<\/li>\n<li>Sa\u00e7 ekimi yap\u0131lmas\u0131n\u0131 takip eden 48 saat i\u00e7erisinde ilk y\u0131kama uzmanlar taraf\u0131ndan yap\u0131l\u0131r. Ki\u015finin sa\u00e7 ekim merkezine giderek sa\u00e7\u0131n\u0131 uzmanlara y\u0131katmas\u0131 ve bak\u0131m yapt\u0131rmas\u0131 gerekir.<\/li>\n<li>Sa\u00e7 ekim merkezinde yap\u0131lan bak\u0131m\u0131n ard\u0131ndan d\u00f6rd\u00fcnc\u00fc g\u00fcnden itibaren ki\u015filer evde sa\u00e7lar\u0131n\u0131 kendileri y\u0131kamaya ba\u015flayabilirler.<\/li>\n<li>Sa\u00e7 ekimini takip eden ilk hafta i\u00e7erisinde ki\u015filerin sa\u00e7lar\u0131n\u0131 s\u0131k s\u0131k y\u0131kanmamas\u0131 ve uzman taraf\u0131ndan belirtilen aral\u0131klarda sa\u00e7lar\u0131n\u0131 temizlemeleri gerekmektedir.<\/li>\n<li>Sa\u00e7 ekimini takip eden onuncu g\u00fcnden itibaren sa\u00e7ta kabuklanma meydana gelir. Sa\u00e7 y\u0131kama esnas\u0131nda ise bu kabuklanman\u0131n yumu\u015famas\u0131 ve giderilmesi i\u00e7in \u00f6zel teknikler ile sa\u00e7 y\u0131kama yap\u0131lmas\u0131 gerekir.<\/li>\n<li>Kabuklanma tamamen bittikten ve sa\u00e7 ekiminin 10. Be\u015finci g\u00fcn\u00fc ge\u00e7tikten sonra ki\u015filer eski d\u00fczenlerine d\u00f6nerek sa\u00e7lar\u0131n\u0131 diledikleri gibi y\u0131kamaya ba\u015flayabilirler.<\/li>\n<\/ul>\n<p>Y\u0131kama esnas\u0131nda \u00f6zel kremler ve \u015fampuanlar\u0131n kullan\u0131lmas\u0131 \u00f6nerilse de normal \u015fampuanlar da tercih edilebilir.<\/p>\n<h2><strong><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-6146 \" src=\"https:\/\/cdn.onnahair.com\/2022\/08\/e082335e-man-receiving-hair-loss-treatment-in-cosmetology-c-2021-10-14-00-53-15-utc-_1_-scaled.webp\" alt=\"Sa\u00e7 Ekimi Sonras\u0131 Dikkat Edilmesi ve Yap\u0131lmas\u0131 Gerekenler\" width=\"776\" height=\"518\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/e082335e-man-receiving-hair-loss-treatment-in-cosmetology-c-2021-10-14-00-53-15-utc-_1_-scaled.webp 2560w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/e082335e-man-receiving-hair-loss-treatment-in-cosmetology-c-2021-10-14-00-53-15-utc-_1_-300x200.webp 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/e082335e-man-receiving-hair-loss-treatment-in-cosmetology-c-2021-10-14-00-53-15-utc-_1_-1024x683.webp 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/e082335e-man-receiving-hair-loss-treatment-in-cosmetology-c-2021-10-14-00-53-15-utc-_1_-768x512.webp 768w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/e082335e-man-receiving-hair-loss-treatment-in-cosmetology-c-2021-10-14-00-53-15-utc-_1_-1536x1024.webp 1536w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/e082335e-man-receiving-hair-loss-treatment-in-cosmetology-c-2021-10-14-00-53-15-utc-_1_-2048x1365.webp 2048w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/e082335e-man-receiving-hair-loss-treatment-in-cosmetology-c-2021-10-14-00-53-15-utc-_1_-640x427.webp 640w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/e082335e-man-receiving-hair-loss-treatment-in-cosmetology-c-2021-10-14-00-53-15-utc-_1_-400x267.webp 400w\" sizes=\"(max-width: 776px) 100vw, 776px\" \/><\/strong><\/h2>\n<h2><strong>Sa\u00e7 Ekiminden Sonra Kar\u015f\u0131la\u015f\u0131lan Yan Etkiler <\/strong><\/h2>\n<p><u>Sa\u00e7 ekimi sonras\u0131 yan etkiler<\/u> sa\u00e7 ekimi yapt\u0131ran \u00e7o\u011fu ki\u015fide g\u00f6r\u00fclebilmektedir. Sa\u00e7 ekimi yapt\u0131rd\u0131ktan sonra en s\u0131k kar\u015f\u0131la\u015f\u0131lan yan etkiler \u015fu \u015fekildedir:<\/p>\n<ul>\n<li>\u015ei\u015flik<\/li>\n<li>K\u0131zar\u0131kl\u0131k<\/li>\n<li>Morarma<\/li>\n<li>Ka\u015f\u0131nma<\/li>\n<li>A\u011fr\u0131<\/li>\n<\/ul>\n<p>Bu yan etkiler ile kar\u015f\u0131la\u015f\u0131ld\u0131\u011f\u0131 zaman so\u011fuk kompres yap\u0131lmas\u0131, b\u00f6lgenin korunmas\u0131 ve ki\u015filerin dinlenmeye dikkat etmeleri tavsiye edilir. Aksi taktirde <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/sac-ekiminden-sonra-olasi-komplikasyonlar\/\"><strong>sa\u00e7 ekiminden sonra olas\u0131 komplikasyonlar<\/strong><\/a> geli\u015febilmektedir. A\u011fr\u0131, \u015fi\u015flik ve ka\u015f\u0131nt\u0131 her sa\u00e7 ekiminden sonra ortaya \u00e7\u0131kan belirtilerdir. K\u0131zar\u0131kl\u0131k ve morarma da ayn\u0131 \u015fekilde sa\u00e7 ektiren ki\u015filerin ya\u015fayabilece\u011fi yan etkiler aras\u0131nda yer al\u0131r. T\u00fcm bu yan etkiler iyile\u015fmeye ba\u015flad\u0131k\u00e7a ge\u00e7meye devam ederler. \u00d6zellikle kabuklanma an\u0131n ard\u0131ndan sa\u00e7 ekiminden sonra kar\u015f\u0131la\u015f\u0131lan yan etkiler azalmaktad\u0131r. Kabuklanma ile k\u0131zar\u0131kl\u0131k ve ka\u015f\u0131nt\u0131n\u0131n artaca\u011f\u0131 da bilinen bir ger\u00e7ektir. Ancak bu s\u00fcre\u00e7te ki\u015filerin ka\u015f\u0131ma yapmamaya ve b\u00f6lgeye hassas davranmalar\u0131na dikkat edilmelidir. <strong>Sa\u00e7 ekimi sonras\u0131 <\/strong>ka\u015f\u0131nt\u0131 ve a\u011fr\u0131ya direnmek \u00f6nemlidir.<\/p>\n<h2><strong>Sa\u00e7 Ekiminden Sonra Bandaj Kullan\u0131m\u0131<\/strong><\/h2>\n<p><strong>Sa\u00e7 ekimi sonras\u0131 bandaj <\/strong>sa\u00e7 ekim merkezindeki uzmanlar taraf\u0131ndan ekim yap\u0131lan alana uygulanmaktad\u0131r. Sa\u00e7 ekimi yapt\u0131ran ki\u015filerin kendilerini daha iyi hissedebilmeleri ve b\u00f6lgeyi koruyabilmeleri i\u00e7in bandaj tak\u0131l\u0131r. Bandaj\u0131n ki\u015fi taraf\u0131ndan \u00e7\u0131kar\u0131lmamas\u0131 ve uzmanlar\u0131n y\u00f6nlendirmelerine uymalar\u0131 \u00f6nemlidir. Sa\u00e7 ekimi yapt\u0131rd\u0131ktan sonra bandaj takan ki\u015filerin bu bandaj\u0131 korumalar\u0131 da gerekir. \u0130lk y\u0131kamaya kadar bandaj b\u00f6lgede kalmaya devam eder. \u0130lk y\u0131kama ise sa\u00e7 ekim merkezinde ger\u00e7ekle\u015fir. Uzmanlar taraf\u0131ndan aksi belirtilmedik\u00e7e ki\u015filerin bandaj\u0131 \u00e7\u0131karmamas\u0131 gerekir.<\/p>\n<h2><strong>Sa\u00e7 Ekimi Sonras\u0131 Cinsel \u0130li\u015fki<\/strong><\/h2>\n<p><u>Sa\u00e7 ekiminden sonra cinsel ili\u015fkiye girmek<\/u> bir\u00e7ok uzman\u0131n tavsiye etmedi\u011fi bir durumdur. Hem kad\u0131nlar hem de erkekler i\u00e7in cinsel ili\u015fki efor sarf edilmesi, protein kayb\u0131 ve terlemeye neden olmaktad\u0131r. Bu sebep ile de sa\u00e7 ekimi yapt\u0131ran ki\u015filerin belirli bir s\u00fcre boyunca cinsel ili\u015fkiden uzak durmalar\u0131 gerekir. Ayn\u0131 durum spor i\u00e7in de ge\u00e7erlidir. A\u011f\u0131r antrenmanlardan ve terlemeden ka\u00e7\u0131n\u0131lmas\u0131 sa\u00e7 ekiminin daha sa\u011fl\u0131kl\u0131 olmas\u0131n\u0131 sa\u011flar. Sa\u00e7 ekimi yapt\u0131ran ki\u015filerin \u00f6zellikle kabuklanma d\u00f6k\u00fclene kadar spora, terlemeye, cinsel ili\u015fkiye ve antrenman seviyelerine \u00f6zen g\u00f6stermeleri daha h\u0131zl\u0131 bir iyile\u015fme s\u00fcreci sa\u011flayacakt\u0131r.<\/p>\n<h2><strong>Sa\u00e7 Ekiminden Sonra Alkol ve Sigara T\u00fcketimi <\/strong><\/h2>\n<p><strong>Sa\u00e7 ekimi yapt\u0131rd\u0131ktan sonra alkol <\/strong>t\u00fcketiminin s\u0131n\u0131rland\u0131r\u0131lmas\u0131 gerekir. Alkol t\u00fcketiminin s\u0131n\u0131rland\u0131r\u0131lmas\u0131 olduk\u00e7a \u00f6nemli bir konudur. Ki\u015filer t\u00fct\u00fcn ve t\u00fct\u00fcn \u00fcr\u00fcnlerini kullanmay\u0131 b\u0131rakam\u0131yor ise azaltmal\u0131d\u0131r. Alkol, sigara ve uyu\u015fturucu gibi etkenlerin yo\u011fun bir \u015fekilde kullan\u0131lmas\u0131 sa\u00e7 ekiminden al\u0131nacak olan verimi d\u00fc\u015f\u00fcrecektir. Ayr\u0131ca iyile\u015fme s\u00fcreci daha yava\u015f olacak ve ki\u015filer daha ge\u00e7 iyile\u015fecektir. Bu sebeplerden dolay\u0131 da sa\u00e7 ekimi sonras\u0131 alkol ve sigara kullan\u0131m\u0131n\u0131n k\u0131s\u0131tlanmas\u0131 ve e\u011fer m\u00fcmk\u00fcn ise tamamen b\u0131rak\u0131lmas\u0131 tavsiye edilir.<\/p>\n<h2><strong>Sa\u00e7 Ekimi Sonras\u0131 Masaj Yapt\u0131rmak <\/strong><\/h2>\n<p><u>Sa\u00e7 ekiminden sonra masaj<\/u> yapt\u0131rmak bir\u00e7ok ki\u015fiye tavsiye edilmektedir. Do\u011frudan sa\u00e7 ekimi yap\u0131lan b\u00f6lgeye ilk g\u00fcnlerde masaj yap\u0131lmamal\u0131d\u0131r. Kan dola\u015f\u0131m\u0131n\u0131 artt\u0131rmas\u0131 sebebi ile masaj ve dairesel hassas hareketler ile b\u00f6lgeye ve b\u00f6lgenin \u00e7evresine uygulamalar yap\u0131labilir. <strong>Sa\u00e7 ekimi sonras\u0131 <\/strong>bir hafta ge\u00e7tikten sonra e\u011fer b\u00f6lge iyile\u015fmeye ba\u015flam\u0131\u015f ise bask\u0131 uygulamadan masaj yap\u0131labilir. B\u00f6ylelikle iyile\u015fme h\u0131zlanacak, \u00f6dem olu\u015fumu engellenecek ve kan dola\u015f\u0131m\u0131 artt\u0131r\u0131lacakt\u0131r. Sayd\u0131\u011f\u0131m\u0131z bir\u00e7ok maddeden sonra sa\u00e7s\u0131zl\u0131k problemini gidermek i\u00e7in ki\u015filer daha farkl\u0131 <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/\"><strong>protez sa\u00e7<\/strong><\/a> veya peruk gibi alternatif uygulamalara y\u00f6nelebilmektedir. K\u0131sa s\u00fcrede, ac\u0131s\u0131z ve a\u011fr\u0131s\u0131z bir \u015fekilde estetik bir g\u00f6r\u00fcnt\u00fcye ula\u015fmak isteyen bir\u00e7ok ki\u015fi uzun, a\u011fr\u0131l\u0131 ve tamamen sonu\u00e7 garantili say\u0131lamayacak olan sa\u00e7 ekimi y\u00f6nteminden uzakla\u015fabilmekte ve vazge\u00e7mektedir. Siz de kendine en uygun y\u00f6ntemi belirlemek istiyorsan\u0131z uzmanlar\u0131m\u0131zla ileti\u015fime ge\u00e7ebilirsiniz.<\/p>\n<p><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Sa\u00e7 ekimi sonras\u0131 dikkat edilmesi ve yap\u0131lmas\u0131 gerekenler nelerdir? Sa\u00e7 ekiminden sonra bilinmesi gerekenler i\u015flem ba\u015flat\u0131lmadan \u00f6nce ve tamamland\u0131ktan sonra uzmanlar taraf\u0131ndan dan\u0131\u015fana aktar\u0131lmaktad\u0131r. T\u00fcm bu yap\u0131lmas\u0131, dikkat edilmesi ve bilinmesi gerekenlere \u00f6zen g\u00f6sterilmesi gerekir. Sa\u00e7 ekimi yapt\u0131rd\u0131ktan sonra sa\u00e7\u0131n bak\u0131m\u0131ndan temizli\u011fine kadar bir\u00e7ok unsura dikkat edilmelidir. Bu unsurlar, ekimden en y\u00fcksek verimi almay\u0131 sa\u011flarken&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":6146,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[113,115,117],"class_list":["post-6145","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-bilgi","tag-onnahair","tag-protez-sac","tag-sac-protezi"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6145","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6145"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6145\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6146"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6145"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6145"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6145"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}