{"id":6167,"date":"2022-09-02T00:50:07","date_gmt":"2022-09-01T21:50:07","guid":{"rendered":"https:\/\/www.onnahair.com\/?p=6167"},"modified":"2024-12-16T09:11:39","modified_gmt":"2024-12-16T06:11:39","slug":"sac-ekimi-merkezi-secerken-nelere-dikkat-edilmeli","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/sac-ekimi-merkezi-secerken-nelere-dikkat-edilmeli\/","title":{"rendered":"Sa\u00e7 Ekimi Merkezi Se\u00e7erken Nelere Dikkat Edilmeli?"},"content":{"rendered":"<p><strong>Sa\u00e7 ekimi merkezi se\u00e7erken nelere dikkat edilmeli? <\/strong>Sa\u00e7 ekim merkezi se\u00e7menin \u00f6nemi son derece y\u00fcksektir. Sa\u00e7 ekimi merkezi se\u00e7erken dikkat edilmesi gereken bir\u00e7ok farkl\u0131 unsur bulunur. Bu unsurlar\u0131n ba\u015f\u0131nda ise se\u00e7ilen klini\u011fin ya da sa\u00e7 ekimi merkezinin Sa\u011fl\u0131k Bakanl\u0131\u011f\u0131 taraf\u0131ndan onayl\u0131 olmas\u0131 en \u00f6nemli kriterdir. Sa\u011fl\u0131k Bakanl\u0131\u011f\u0131 taraf\u0131ndan onayl\u0131 olmayan ve yasal belgeler ile \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131 y\u00fcr\u00fctmeye kliniklerin tercih edilmemesi gerekir. Sa\u00e7 ekim merkezlerinin kalitesi kadar yasal s\u00fcre\u00e7lere tabi olup olmad\u0131klar\u0131 da \u00f6nem ta\u015f\u0131maktad\u0131r. Bu sebeple bir sa\u00e7 ekim merkezi ile ileti\u015fime ge\u00e7ildi\u011finde t\u00fcm belgelerin incelenmesi ve referanslar\u0131n\u0131 kontrol edilmesi, sa\u00e7 ekim merkezi ile sorun ya\u015famamak i\u00e7in \u00f6nerilen a\u015famalard\u0131r. <strong>Sa\u00e7 ekimi merkezi <\/strong>se\u00e7imi yaparken bir\u00e7ok farkl\u0131 unsura ayn\u0131 anda dikkat etmek gerekir. Sa\u00e7 ekimi merkezi se\u00e7erken dikkat edilmesi gerekenler \u015fu \u015fekilde s\u0131ralanabilir:<\/p>\n<ul>\n<li>Sa\u00e7 ekimi merkezinin Sa\u011fl\u0131k Bakanl\u0131\u011f\u0131 taraf\u0131ndan onayl\u0131 olmas\u0131.<\/li>\n<li>Tescil alm\u0131\u015f olmas\u0131.<\/li>\n<li>\u00c7al\u0131\u015fma izinlerinin tamamlanm\u0131\u015f olmas\u0131.<\/li>\n<li>Sa\u011fl\u0131\u011fa ayk\u0131r\u0131 y\u00f6ntemlerin uygulanmamas\u0131.<\/li>\n<li>T\u00fcm denetimlerden ba\u015far\u0131yla ge\u00e7mi\u015f olmas\u0131.<\/li>\n<li>Sa\u00e7 ekiminin yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131 odalarda ve di\u011fer alanlarda steril bir ortam yarat\u0131lmas\u0131<\/li>\n<li>\u0130\u015flem sonras\u0131nda dinlenme i\u00e7in \u00f6zel odalar\u0131n ya da b\u00f6l\u00fcmlerin olmas\u0131.<\/li>\n<li>Profesyonel \u00e7al\u0131\u015fmalar y\u00fcr\u00fct\u00fclmesi.<\/li>\n<li>Sa\u00e7 ekimi merkezinde \u00e7al\u0131\u015fan ki\u015filerin yasal s\u00fcre\u00e7lere tabi olmas\u0131 ve lisanslar\u0131n\u0131n tamamlanm\u0131\u015f olmas\u0131.<\/li>\n<\/ul>\n<p>Sa\u00e7 ekimi merkezi se\u00e7erken \u00f6nemli olan unsurlardan birka\u00e7\u0131d\u0131r.<\/p>\n<h2><strong>Sa\u00e7 Ekimi Merkezi Se\u00e7mek Neden \u00d6nemli? <\/strong><\/h2>\n<p><strong>Sa\u00e7 ekimi merkezi se\u00e7mek <\/strong>olduk\u00e7a \u00f6nemli bir konudur. Sa\u00e7 ekimi merkezi se\u00e7erken b\u00fct\u00fcn a\u015famalara dikkat etmek gerekir. Klini\u011fin Sa\u011fl\u0131k Bakanl\u0131\u011f\u0131 taraf\u0131ndan izinli olarak \u00e7al\u0131\u015ft\u0131r\u0131lmas\u0131n\u0131n yan\u0131 s\u0131ra kullan\u0131lan ekipmanlar\u0131n kalitesi de olduk\u00e7a \u00f6nemlidir. Bu sebep ile de sa\u00e7 ekimi merkezi se\u00e7erken, ki\u015filerin kendi sa\u011fl\u0131klar\u0131n\u0131 \u00f6nemsemesi gerekir. Sadece tavsiye \u00fczerine de\u011fil, bir\u00e7ok ara\u015ft\u0131rma yap\u0131ld\u0131ktan sonra bir klini\u011fin se\u00e7ilmesi ki\u015filerin herhangi bir sorun ya\u015famamas\u0131 i\u00e7in \u00f6nerilen unsurlar aras\u0131nda bulunur. Klinik se\u00e7imi kadar doktor se\u00e7imi de olduk\u00e7a \u00f6nemlidir. Klinik ne kadar kaliteli ise se\u00e7ilen doktorlar da o kadar deneyimli ve uzman ki\u015filer olacakt\u0131r. Sa\u00e7 ekimi yapt\u0131rmak isteyen ki\u015filerin genel sa\u011fl\u0131k durumlar\u0131, sa\u011fl\u0131kl\u0131 <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/soru-cevap\/9684-protez-saca-zarar-verir-mi\/answer\/9689\/\">sa\u00e7 kayb\u0131 ya\u015famamalar\u0131 ve maddi olarak da zarar<\/a> g\u00f6rmemeleri i\u00e7in kaliteli sa\u00e7 ekim merkezleri tercih edilmelidir.<\/p>\n<h2><strong>Sa\u00e7 Ekim Merkezi Hastanelerde Var M\u0131? <\/strong><\/h2>\n<p><u>Hastanede sa\u00e7 ektirmek<\/u> g\u00fcn\u00fcm\u00fczde m\u00fcmk\u00fcn olan bir durumdur. \u00d6zellikle \u00f6zel hastanelerde plastik cerrahi uzmanlar\u0131 taraf\u0131ndan sa\u00e7 ekim i\u015flemi de yap\u0131labilmektedir. Plastik cerrahi alan\u0131nda \u00e7al\u0131\u015fan hastanelere giderek buradaki uzmanlar\u0131n tecr\u00fcbelerinden ve uzmanl\u0131\u011f\u0131ndan yararlan\u0131lmas\u0131 m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr. Sa\u00e7 ekimi yapt\u0131rmak isteyen ki\u015filer alelade yerleri de\u011fil, i\u015finin ehli olan hastaneleri, t\u0131p merkezlerini ve klinikleri tercih etmesi gerekir. Sa\u00e7 ekim merkezi bir\u00e7ok hastanede bulunan bir b\u00f6l\u00fcmd\u00fcr ve bu hastanelerde, i\u015flem sonras\u0131 bak\u0131m s\u00fcre\u00e7lerine de \u00f6nem verilir. Daha sonra sorun ya\u015famamak i\u00e7in ki\u015filerin tercih edecekleri yere dikkat etmesi \u00f6nerilir.<\/p>\n<h2><strong><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-6168 \" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/5c5e2ec3-smiling-young-bald-call-center-man-holding-laptop-showing-thumb-up-isolated-olive-green-wall-_1_-scaled.webp\" alt=\"Sa\u00e7 Ekimi Merkezi Se\u00e7erken Nelere Dikkat Edilmeli?\" width=\"790\" height=\"554\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/5c5e2ec3-smiling-young-bald-call-center-man-holding-laptop-showing-thumb-up-isolated-olive-green-wall-_1_-scaled.webp 2560w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/5c5e2ec3-smiling-young-bald-call-center-man-holding-laptop-showing-thumb-up-isolated-olive-green-wall-_1_-300x210.webp 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/5c5e2ec3-smiling-young-bald-call-center-man-holding-laptop-showing-thumb-up-isolated-olive-green-wall-_1_-1024x718.webp 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/5c5e2ec3-smiling-young-bald-call-center-man-holding-laptop-showing-thumb-up-isolated-olive-green-wall-_1_-768x539.webp 768w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/5c5e2ec3-smiling-young-bald-call-center-man-holding-laptop-showing-thumb-up-isolated-olive-green-wall-_1_-1536x1077.webp 1536w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/5c5e2ec3-smiling-young-bald-call-center-man-holding-laptop-showing-thumb-up-isolated-olive-green-wall-_1_-2048x1436.webp 2048w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/5c5e2ec3-smiling-young-bald-call-center-man-holding-laptop-showing-thumb-up-isolated-olive-green-wall-_1_-640x449.webp 640w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/5c5e2ec3-smiling-young-bald-call-center-man-holding-laptop-showing-thumb-up-isolated-olive-green-wall-_1_-400x281.webp 400w\" sizes=\"(max-width: 790px) 100vw, 790px\" \/><\/strong><\/h2>\n<h2><strong>\u00d6n Muayene Yapan Sa\u00e7 Ekim Merkezleri <\/strong><\/h2>\n<p><strong>Sa\u00e7 ekim merkezi se\u00e7iminde muayene<\/strong> a\u015famas\u0131 olduk\u00e7a \u00f6nemlidir. \u00d6n muayene yapmayan ve direkt olarak ekim i\u015flemine ba\u015flamak isteyen yerlerden uzak durulmas\u0131 gerekir. Sa\u00e7 ekim merkezlerinin \u00f6nceli\u011fi her zaman ki\u015finin ihtiya\u00e7lar\u0131 olmal\u0131d\u0131r. Ki\u015finin ihtiya\u00e7lar\u0131n\u0131 ve beklentilerini \u00f6nemsemeyen ve maliyet odakl\u0131 yakla\u015f\u0131m sergileyen yerlerden uzak durulmas\u0131 gerekir. \u00d6n muayene yapan yerler ile ileti\u015fime ge\u00e7tikten sonra kontrollerin tamamlanmas\u0131 ve uzmanlar\u0131n \u00f6nerilerine kulak verilmesi gerekir. Ki\u015fi kendini g\u00fcvende hissetmiyor ve bir \u015feylerin yanl\u0131\u015f gitti\u011fini d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyor ise o muayene alan\u0131n\u0131 tercih etmemelidir.<\/p>\n<p>Sa\u00e7 ekimi yap\u0131lacak olan alan\u0131n steril olmas\u0131 da bir di\u011fer konudur. \u00d6n muayene yap\u0131lan alan\u0131n steril olup olmad\u0131\u011f\u0131 ve kullan\u0131lan y\u00f6ntemlere g\u00f6re ki\u015filer kararlar\u0131n\u0131 verebilirler. E\u011fer bir problem s\u00f6z konusu ya da \u00f6n muayene gerekti\u011fi kadar derin yap\u0131lmam\u0131\u015f ise bu durumda ilgili sa\u00e7 ekim merkezinin tercih edilmemesi \u00f6nerilir. <strong>Sa\u00e7 ekimi merkezi <\/strong>se\u00e7imi yap\u0131l\u0131rken \u00f6n muayeneye gereken \u00f6nem verilmelidir. Ayn\u0131 hassas se\u00e7im <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\"><strong>protez sa\u00e7<\/strong><\/a> merkezleri ve sa\u00e7 probleminiz i\u00e7in gidece\u011finiz firmalara karar verirken de \u00f6nem arz etmektedir<\/p>\n<h2><strong>Sa\u00e7 Ekim Merkezi Tercihinde Referans Kontrol\u00fc <\/strong><\/h2>\n<p><u>Sa\u00e7 ekiminde referans talebi<\/u> olu\u015fturulmal\u0131d\u0131r. \u00d6n muayene gittikten sonra ya da gitmeden \u00f6nce, daha \u00f6nce sa\u00e7 ekimi yap\u0131lan ki\u015filerin \u00f6ncesi ve sonras\u0131 foto\u011fraflar\u0131na bak\u0131lmas\u0131 ve i\u015flem \u00f6zeti istenmesi gerekebilir. Hem i\u015flemlerin \u00f6rnek te\u015fkil etmesi hem de i\u015flemden al\u0131nan verimlilik hakk\u0131nda bilgi al\u0131nabilmesi i\u00e7in sa\u00e7 ekim merkezinin referanslar\u0131 ve ge\u00e7mi\u015f \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131 incelenmelidir. Sa\u00e7 ekimi merkezi se\u00e7iminde referans sunamayan ya da \u00f6ncesi ve sonras\u0131 foto\u011fraflar\u0131 bulunmayan merkezlerin tercih edilmemesi \u00f6nerilir. Sa\u00e7 ekimi i\u00e7in merkez se\u00e7iminde referanslar olduk\u00e7a de\u011ferlidir. Sizden \u00f6nceki ki\u015filerin nas\u0131l bir s\u00fcre\u00e7ten ge\u00e7ti\u011fi, nas\u0131l bir yakla\u015f\u0131m ile kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131klar\u0131 ve s\u00fcre\u00e7ten ald\u0131klar\u0131 verim hakk\u0131nda bilgi ald\u0131ktan sonra karar verebilirsiniz.<\/p>\n<h2><strong>Sa\u00e7 Ekim Merkezi Tercihinde Maliyete G\u00f6re Karar Vermek <\/strong><\/h2>\n<p><strong>Maliyete g\u00f6re sa\u00e7 ekim merkezi se\u00e7mek <\/strong>yanl\u0131\u015f bir karar olabilmektedir. Fiyat\u0131 \u00e7ok d\u00fc\u015f\u00fck ya da ortalama oldu\u011fu i\u00e7in tercih edilen sa\u00e7 ekim merkezlerinde al\u0131nan sonu\u00e7tan memnun olunmayabilir. Ayn\u0131 \u015fekilde s\u0131rf fiyat\u0131 y\u00fcksek oldu\u011fu i\u00e7in bir sa\u00e7 ekim merkezinin kaliteli oldu\u011funun da d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fclmemesi gerekir. Sa\u00e7 ekim merkezi tercih ederken fiyat \u00f6nemli bir kriter olsa da \u00f6ncelikle i\u015fleme, kaliteye, verimlili\u011fe ve g\u00fcvene odaklanmak gerekir. \u0130\u015flem sonras\u0131 sunulan deste\u011fe ve dan\u0131\u015fana nas\u0131l davran\u0131ld\u0131\u011f\u0131na da bakarak karar verilmesi daha do\u011fru olabilir.<\/p>\n<p>Bir sa\u00e7 ekim merkezinin fiyatlar\u0131 sadece pop\u00fcler bir konumda bulundu\u011fu i\u00e7in de y\u00fcksek olabilmektedir. Giderlerini d\u00fczenleyebilmek i\u00e7in i\u015flemler daha pahal\u0131 fiyatlar ile sunulabilmektedir. Ayn\u0131 \u015fekilde bir sa\u00e7 ekim merkezinin giderlerinin daha d\u00fc\u015f\u00fck olmas\u0131 da ortalama fiyatlar belirlemeleri ile ilgili olabilir. Belirlenen fiyat \u00e7o\u011fu zaman kaliteden ba\u011f\u0131ms\u0131zd\u0131r. Bu sebep ile fiyata g\u00f6re karar vermek yerine verimlilik ve kalite gibi unsurlar g\u00f6z \u00f6n\u00fcnde bulunduruldu\u011funda i\u015flemden daha y\u00fcksek bir sonu\u00e7 al\u0131nabilir.<\/p>\n<h2><strong>Detayl\u0131 Bilgi Veren Sa\u00e7 Ekim Merkezlerini Tercih Edin <\/strong><\/h2>\n<p><u>Sa\u00e7 ekim merkezine karar vermek<\/u> baz\u0131 zamanlarda olduk\u00e7a zor olabilmektedir. Maliyet, kalite ve di\u011fer unsurlar da g\u00f6z \u00f6n\u00fcnde bulunduruldu\u011funda ortak bir denge kurmak zor olabiliyor. Bu sebep ile de ki\u015filer e\u011fer \u00e7evrelerinde de daha \u00f6nce sa\u00e7 ektiren biri ya da birileri yok ise kendi ara\u015ft\u0131rmalar\u0131 soncunda buldu\u011fu yerlere giderek karar vermektedir. Gidilen ilk klini\u011fin tercih edilmesi yerine birden fazla klinik ile g\u00f6r\u00fc\u015f\u00fclmesi ve ard\u0131ndan nihai karar\u0131n verilmesi daha do\u011fru olabilmektedir.<\/p>\n<p>Bir sa\u00e7 ekim merkezi ile g\u00f6r\u00fc\u015f\u00fcrken genel s\u00fcre\u00e7, ameliyat \u00f6ncesi, ameliyat an\u0131 ve sonras\u0131 ile ilgili ne kadar bilgi verdi\u011fine dikkat edilmelidir. Verilen bilgilerin kalitesi ve yeterlili\u011fine g\u00f6re sa\u00e7 ekim merkezi tercihi yap\u0131labilir. Do\u011fru bilgilendirme yapan ve s\u00fcre\u00e7 boyunca dan\u0131\u015fan\u0131 destekleyen kliniklerin tercih edilmesi \u00f6nemlidir.<\/p>\n<h3><strong>Sa\u00e7 Ekimi Merkezinde \u00c7al\u0131\u015fan Uzmanlar Hakk\u0131nda Bilgi Al\u0131n <\/strong><\/h3>\n<p>Sa\u00e7 ekimi merkezi se\u00e7iminde<a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/sac-ekimini-kimler-ve-hangi-uzmanlar-yapabilir\/\"><strong> sa\u00e7 ekimi yapan uzmanlar<\/strong><\/a> \u00f6nemli bir rol oynarlar. Bu uzmanlar\u0131n tecr\u00fcbeleri ve alanda \u00e7al\u0131\u015fma s\u00fcreleri gibi unsurlar sa\u00e7 ekimi merkezinin tercih edilme sebebi olabilir. Alan\u0131nda uzman olan ki\u015filerin yer ald\u0131\u011f\u0131 kliniklerin tercih edilmesi al\u0131nacak sonucun daha y\u00fcksek bir kalite i\u00e7ermesine sebep olur. Bu sebep ile de doktorun kim oldu\u011funu \u00f6\u011frenerek s\u00fcrece ba\u015flamak ve klinik i\u00e7in yap\u0131lan ara\u015ft\u0131rmalar\u0131n yan\u0131 s\u0131ra doktoru da incelemek \u00f6nemlidir. <strong>Sa\u00e7 ekimi merkezi <\/strong>se\u00e7imi yap\u0131l\u0131rken izlenen yollara dikkat edilmeli ve en uygun merkez se\u00e7ilmelidir.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Sa\u00e7 ekimi merkezi se\u00e7erken nelere dikkat edilmeli? Sa\u00e7 ekim merkezi se\u00e7menin \u00f6nemi son derece y\u00fcksektir. Sa\u00e7 ekimi merkezi se\u00e7erken dikkat edilmesi gereken bir\u00e7ok farkl\u0131 unsur bulunur. Bu unsurlar\u0131n ba\u015f\u0131nda ise se\u00e7ilen klini\u011fin ya da sa\u00e7 ekimi merkezinin Sa\u011fl\u0131k Bakanl\u0131\u011f\u0131 taraf\u0131ndan onayl\u0131 olmas\u0131 en \u00f6nemli kriterdir. Sa\u011fl\u0131k Bakanl\u0131\u011f\u0131 taraf\u0131ndan onayl\u0131 olmayan ve yasal belgeler ile \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":6168,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[113,115,117],"class_list":["post-6167","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-bilgi","tag-onnahair","tag-protez-sac","tag-sac-protezi"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6167","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6167"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6167\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6168"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6167"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6167"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6167"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}