{"id":6184,"date":"2022-09-08T13:15:37","date_gmt":"2022-09-08T10:15:37","guid":{"rendered":"https:\/\/www.onnahair.com\/?p=6184"},"modified":"2024-12-16T09:10:57","modified_gmt":"2024-12-16T06:10:57","slug":"sac-ekimi-oncesi-yapilmasi-gerekenler","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/sac-ekimi-oncesi-yapilmasi-gerekenler\/","title":{"rendered":"Sa\u00e7 Ekimi \u00d6ncesi Yap\u0131lmas\u0131 Gerekenler"},"content":{"rendered":"<p>Sa\u00e7 ekimi \u00f6ncesinde bilinmesi gerekenlerden en \u00f6nemlisi s\u00fcre\u00e7tir. Sa\u00e7 ekimi yapt\u0131racak olan ki\u015filerin b\u00fct\u00fcn s\u00fcre\u00e7 hakk\u0131nda bilgi edinmesi \u00f6nemlidir. Ki\u015filer kendi ara\u015ft\u0131rmalar\u0131n\u0131 yapsalar dahi i\u015flemi yapacak olan uzmandan da s\u00fcre\u00e7 hakk\u0131nda bilgi almalar\u0131 gerekir. <strong>Sa\u00e7 ekimi \u00f6ncesi yap\u0131lmas\u0131 gerekenler<\/strong> hakk\u0131nda ki\u015fi talep etmeden \u00f6nce uzman\u0131n s\u00fcre\u00e7le ilgili b\u00fct\u00fcn bilgileri aktarm\u0131\u015f olmas\u0131 gerekir.<\/p>\n<p>S\u00fcre\u00e7 ile ilgili bilgi verilmedi\u011fi durumlarda ba\u015fka bir sa\u00e7 ekim merkezi ya da ba\u015fka bir uzman tercih edilmelidir. Olas\u0131 b\u00fct\u00fcn yan etkiler hakk\u0131nda bilgi edindikten sonra ki\u015filer hala sa\u00e7 ekimi yapt\u0131rmak istiyor ise bu durumda operasyon ba\u015flat\u0131labilir. Sa\u00e7 ekimi \u00f6ncesinde bilinmesi ve yap\u0131lmas\u0131 gerekenlerden baz\u0131lar\u0131 \u015funlard\u0131r:<\/p>\n<ul>\n<li>Olas\u0131 b\u00fct\u00fcn riskler.<\/li>\n<li>Olas\u0131 komplikasyonlar.<\/li>\n<li>\u0130\u015flemin ne kadar s\u00fcrece\u011fi.<\/li>\n<li>Operasyon sonras\u0131 dikkat edilmesi gerekenler.<\/li>\n<li>Operasyon an\u0131nda yap\u0131lmas\u0131 gerekenler.<\/li>\n<li>Operasyon \u00f6ncesi beslenme ve i\u00e7ecek t\u00fcketimi hakk\u0131nda bilgi al\u0131nmas\u0131.<\/li>\n<li>Sa\u00e7, ekim miktar\u0131n\u0131n ve alan\u0131n\u0131n \u00f6nceden incelenmesi ve belirlenmesi.<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>Sa\u00e7 ekiminden \u00f6nce <\/strong>\u00f6\u011frenilmesi gerekenlerdir. S\u00fcre\u00e7le ilgili b\u00fct\u00fcn bilgiler elde edildikten sonra ki\u015filer operasyon i\u00e7in tarih almal\u0131 ve belirtilen tarihte ilgili sa\u00e7 ekim merkezine giderek i\u015flemlerini tamamlamal\u0131d\u0131r.<\/p>\n<h2><strong>Sa\u00e7 Ekimi \u00d6ncesinde Alkol T\u00fcketilir Mi?<\/strong><\/h2>\n<p><strong>Sa\u00e7 ekiminden \u00f6nce alkol almak<\/strong> yasakt\u0131r. Uzmanlar taraf\u0131ndan tavsiye edilmeyen alkol operasyon sonras\u0131nda da t\u00fcketilmemelidir. Sa\u00e7 ekimi operasyonundan 1 hafta \u00f6nce alkol t\u00fcketiminin b\u0131rak\u0131lmas\u0131 gerekir. Operasyonu takip eden 30 g\u00fcnl\u00fck s\u00fcre\u00e7te de alkol t\u00fcketiminin al\u0131nmas\u0131 \u00f6nerilmez. Dolay\u0131s\u0131 ile sa\u00e7 ekimi yapt\u0131racak ki\u015filerin ortalama 1 ila 1,5 ay boyunca alkol t\u00fcketmemeleri tavsiye edilir. Sa\u00e7 ekiminden \u00f6nce alkol t\u00fcketimine devam edilmesi hem i\u015flemi negatif y\u00f6nde etkileyecek hem de yan etkiler ile kar\u015f\u0131la\u015fma oran\u0131n\u0131 artt\u0131racakt\u0131r. Bu sebep ile de uzman hekimler taraf\u0131ndan alkol t\u00fcketilmemesi istenir.<\/p>\n<h2><strong>Sa\u00e7 Ekimi \u00d6ncesinde Sigara \u0130\u00e7ilir Mi?<\/strong><\/h2>\n<p><u>Sa\u00e7 ekiminden \u00f6nce sigara i\u00e7mek<\/u> de alkol gibi yasaklanm\u0131\u015f olan \u00f6gelerden biridir. Sigara t\u00fcketimi e\u011fer b\u0131rak\u0131lam\u0131yor ise mutlaka azalt\u0131lmas\u0131 gerekir. Sigaraya kar\u015f\u0131 ba\u011f\u0131ml\u0131l\u0131\u011f\u0131 bulunan ki\u015filer bu s\u00fcre\u00e7te zorlanabilirler. Uzmanlar e\u011fer sigara b\u0131rak\u0131lm\u0131yor ise sigaran\u0131n k\u0131s\u0131tlanmas\u0131 ya da g\u00fcnl\u00fck t\u00fcketim miktar\u0131n\u0131n azalt\u0131lmas\u0131n\u0131 \u00f6nerirler. \u0130\u015flem \u00f6ncesinde ve sonras\u0131nda sigara i\u00e7meye devam etmek, iyile\u015fme s\u00fcresinin daha uzun bir zamana yay\u0131lmas\u0131na sebep olur. Dolay\u0131s\u0131yla iyile\u015fmenin vaktinde ger\u00e7ekle\u015fmesi ve ki\u015filerin farkl\u0131 komplikasyonlar ile u\u011fra\u015fmamas\u0131 i\u00e7in sigara t\u00fcketimini s\u0131n\u0131rlamalar\u0131 gerekir.<\/p>\n<h2><strong>Sa\u00e7 Ekimi \u00d6ncesinde Antibiyotik Kullan\u0131l\u0131r M\u0131? <\/strong><\/h2>\n<p><strong>Sa\u00e7 ekiminden \u00f6nce antibiyotik i\u00e7mek <\/strong>\u00e7o\u011funlukla tavsiye edilmeyen bir durumdur. Antibiyotik kullan\u0131m\u0131n\u0131 \u00f6neren doktor ile g\u00f6r\u00fc\u015ferek belirli bir s\u00fcre ara verilip verilmeyece\u011finin \u00f6\u011frenilmesi gerekir. Ara verildikten sonra sa\u00e7 ekimi yap\u0131lmal\u0131d\u0131r. E\u011fer ara verilemiyor ise bu durumda antibiyotik kullan\u0131m\u0131 tamamland\u0131ktan sonra sa\u00e7 ekim operasyonu tercih edilmelidir. Sa\u00e7 ekimi \u00f6ncesinde ve sonras\u0131nda antibiyotik kullanman\u0131n yan etkileri artt\u0131rd\u0131\u011f\u0131 bilinmektedir. Artan yan etkiler \u015fu \u015fekilde s\u0131ralanabilir:<\/p>\n<ul>\n<li>Kanama<\/li>\n<li>Ka\u015f\u0131nt\u0131<\/li>\n<li>K\u0131zar\u0131kl\u0131k<\/li>\n<li>Daha ge\u00e7 iyile\u015fme<\/li>\n<li>Nadir g\u00f6r\u00fclen yan etkilerin ortaya \u00e7\u0131kmas\u0131<\/li>\n<\/ul>\n<p>Sa\u00e7 ekimi yapt\u0131racak ki\u015fi e\u011fer antibiyotik d\u0131\u015f\u0131nda d\u00fczenli kullanmas\u0131 gereken 1 ila\u00e7 var ise bu ila\u00e7 ile ilgili uzman hekimleri bilgilendirmelidir. <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/sac-ekimini-kimler-ve-hangi-uzmanlar-yapabilir\/\"><strong>Sa\u00e7 ekimi yapan uzmanlar<\/strong><\/a> ilac\u0131n ne oldu\u011funu bilerek harekete ge\u00e7meli ve d\u00fczenlemeler bu ilaca g\u00f6re yap\u0131lmal\u0131d\u0131r. \u0130lac\u0131n ortaya \u00e7\u0131karabilece\u011fi olas\u0131 yan etkilerini de hesaba kat\u0131lmas\u0131 ve operasyonun bu i\u015flemlerin ard\u0131ndan ba\u015flat\u0131lmas\u0131 gerekir.<\/p>\n<h2><strong><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-6185 \" src=\"https:\/\/cdn.onnahair.com\/2022\/09\/8b3aef23-unhappy-retired-senior-man-with-gray-beard-baldness-posing-isolated-with-fist-his-cheek-_1_-scaled.webp\" alt=\"Sa\u00e7 Ekimi \u00d6ncesi Yap\u0131lmas\u0131 Gerekenler\" width=\"725\" height=\"484\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/8b3aef23-unhappy-retired-senior-man-with-gray-beard-baldness-posing-isolated-with-fist-his-cheek-_1_-scaled.webp 2560w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/8b3aef23-unhappy-retired-senior-man-with-gray-beard-baldness-posing-isolated-with-fist-his-cheek-_1_-300x200.webp 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/8b3aef23-unhappy-retired-senior-man-with-gray-beard-baldness-posing-isolated-with-fist-his-cheek-_1_-1024x683.webp 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/8b3aef23-unhappy-retired-senior-man-with-gray-beard-baldness-posing-isolated-with-fist-his-cheek-_1_-768x512.webp 768w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/8b3aef23-unhappy-retired-senior-man-with-gray-beard-baldness-posing-isolated-with-fist-his-cheek-_1_-1536x1024.webp 1536w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/8b3aef23-unhappy-retired-senior-man-with-gray-beard-baldness-posing-isolated-with-fist-his-cheek-_1_-2048x1365.webp 2048w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/8b3aef23-unhappy-retired-senior-man-with-gray-beard-baldness-posing-isolated-with-fist-his-cheek-_1_-640x427.webp 640w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/8b3aef23-unhappy-retired-senior-man-with-gray-beard-baldness-posing-isolated-with-fist-his-cheek-_1_-400x267.webp 400w\" sizes=\"(max-width: 725px) 100vw, 725px\" \/><\/strong><\/h2>\n<h2><strong>Sa\u00e7 Ekimi \u00d6ncesi Kullan\u0131lmamas\u0131 Gereken \u0130la\u00e7lar Var M\u0131? <\/strong><\/h2>\n<p><u>Sa\u00e7 ekiminden \u00f6nce b\u0131rak\u0131lmas\u0131 gereken ila\u00e7lar<\/u> hayati \u00f6nem ta\u015f\u0131yan ila\u00e7lar de\u011fildir. Ki\u015filer kullanmak zorunda olduklar\u0131 ila\u00e7lar ve tedaviler ile ilgili doktorlar\u0131n\u0131 mutlaka bilgilendirmelidir. Hem sa\u00e7 ekimi uzman\u0131na hem de ilgili hastal\u0131\u011f\u0131 tedavi eden doktora kar\u015f\u0131l\u0131kl\u0131 bilgi ak\u0131\u015f\u0131 sa\u011flanmal\u0131d\u0131r. Her 2 taraf i\u00e7inde sa\u00e7 ekiminde engel bulunmuyor ise ki\u015fi sa\u00e7 ekimi yapt\u0131rabilir. Sa\u00e7 ekimi \u00f6ncesinde b\u0131rak\u0131lmas\u0131 gereken ya da ara verilmesi gereken baz\u0131 ila\u00e7lar bulunur. Bu ila\u00e7lar ve takviyeler \u015fu \u015fekilde s\u0131ralanabilir:<\/p>\n<ul>\n<li>Vitaminler<\/li>\n<li>Multivaminler<\/li>\n<li>Aspirin<\/li>\n<li>Heparin<\/li>\n<\/ul>\n<p>Bu ila\u00e7 ve takviyeler ba\u015fta olmak \u00fczere kanda p\u0131ht\u0131la\u015fmaya neden olan hi\u00e7bir ilac\u0131n kullan\u0131lmamas\u0131 gerekir. Kan ak\u0131\u015f\u0131n\u0131 bozmayacak ve kan\u0131n d\u00fczenli olarak ak\u0131\u015f\u0131na devam edebilmesini sa\u011flayacak \u015fekilde kurgu yap\u0131lmal\u0131d\u0131r. Kanaman\u0131n artmas\u0131na sebep olan sebeplerden birisi de bu ila\u00e7lar\u0131n yanl\u0131\u015f zamanda kullan\u0131lmas\u0131d\u0131r. \u0130\u015flem \u00f6ncesinde ve i\u015flemden sonra bu tarz ila\u00e7lara ara verilmesi gerekir.<strong> Sa\u00e7 ekiminden \u00f6nce <\/strong>mutlaka kullan\u0131lan ila\u00e7 ve takviyeler ile ilgili sa\u00e7 ekimi uzman\u0131na bilgi verilmelidir.<\/p>\n<h2><strong>Sa\u00e7 Ekimi \u00d6ncesinde Giyim Nas\u0131l Olmal\u0131? <\/strong><\/h2>\n<p><strong>Sa\u00e7 ekimi operasyonunda k\u0131yafet <\/strong>konusuna da \u00f6zen g\u00f6stermek gerekir. \u0130\u015flem uzun s\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fc i\u00e7in ki\u015filerin rahat edecekleri k\u0131yafetler ile sa\u00e7 ekim merkezine gitmeleri \u00f6nerilir. Sa\u00e7 ekimi \u00f6ncesinde giyilecek olan k\u0131yafetin ba\u015fa bask\u0131 yapmamas\u0131 da gerekir. Bu sebep ile bir\u00e7ok uzman g\u00f6mlek gibi ba\u015f \u00fczerinden giyilemeyen k\u0131yafetlerin tercih edilmesi gerekti\u011fini s\u00f6yler. Sa\u00e7 ekiminden \u00f6nce ki\u015filer yanlar\u0131na alacaklar\u0131 k\u0131yafetlerin rahat ve sa\u00e7a zarar vermeyecek doku, s\u0131k\u0131l\u0131k ve kuma\u015fta oldu\u011fundan emin olmal\u0131d\u0131r.<\/p>\n<h2><strong>Sa\u00e7 Ekiminden \u00d6nce Kafein T\u00fcketimi Nas\u0131l Olmal\u0131? <\/strong><\/h2>\n<p><u>Sa\u00e7 ekimi yapt\u0131rmadan \u00f6nce kahve i\u00e7mek<\/u> \u00f6nerilmeyen bir durumdur. Kafeinin v\u00fccuttaki etkisi neden ile ki\u015filer terleme sorunu ile kar\u015f\u0131la\u015fabilirler. Bu sorunu ya\u015famamak sa\u00e7 ekimi \u00f6ncesi ve sonras\u0131nda \u00f6nem ta\u015f\u0131maktad\u0131r. Operasyon \u00f6ncesinde kahve ya da i\u00e7erisinde kafein bulunan di\u011fer i\u00e7eceklerin t\u00fcketilmemesi \u00e7o\u011fu uzman taraf\u0131ndan tavsiye edilir. Sa\u00e7 ekiminden \u00f6nce kafein t\u00fcketildi\u011finde v\u00fccut farkl\u0131 bir reaksiyona girmektedir. Bu reaksiyonun engellenmesi ve v\u00fccudun stabil kalmas\u0131n\u0131n sa\u011flanmas\u0131 i\u00e7in kafein t\u00fcketilmemelidir.<\/p>\n<h2><strong>Sa\u00e7 Ekiminden \u00d6nce Sa\u00e7 Y\u0131kan\u0131r M\u0131?<\/strong><\/h2>\n<p><strong>Sa\u00e7 ekilmeden \u00f6nce sa\u00e7\u0131 y\u0131kamak <\/strong>ola\u011fan kar\u015f\u0131lanan bir durumdur. \u0130\u015flem \u00f6ncesinde sa\u00e7\u0131n temiz olmas\u0131 avantaj yarat\u0131r. Ancak sa\u00e7 y\u0131kand\u0131ktan sonra sa\u00e7a krem, j\u00f6le veya di\u011fer sa\u00e7 bak\u0131m \u00fcr\u00fcnlerinin uygulanmamas\u0131 gerekir. Sa\u00e7\u0131n do\u011fal malzemeler ile y\u0131kanmas\u0131 ve ard\u0131ndan durulanmas\u0131 yeterli olacakt\u0131r. Kimyasal maddeler sa\u00e7 \u00fczerinde ne kadar az kullan\u0131l\u0131r ise sa\u00e7ta kalan at\u0131klar da o kadar az olacakt\u0131r. Bu sebep ile sa\u00e7lar y\u0131kansa da kullan\u0131lan temizlik \u00fcr\u00fcnlerine dikkat etmek ve k\u0131s\u0131tlamak gerekebilir.<\/p>\n<p>Operasyon \u00f6ncesinde sa\u00e7\u0131n kimyasal maddelerden uzak tutulmas\u0131, operasyonun kalitesini de etkilemektedir. Operasyon \u00f6ncesinde sa\u00e7lar\u0131n kesilmesi gerekiyor ise mutlaka kesilmelidir. Kimyasal maddelerin y\u00fcksek seviyede yer ald\u0131\u011f\u0131. Sa\u00e7 temizlik \u00fcr\u00fcnlerinin kullan\u0131lmamas\u0131 daha sonra operasyondan y\u00fcksek verim alabilmek i\u00e7in \u00f6nerilir.<\/p>\n<h2><strong>Sa\u00e7 Ekimi \u00d6ncesinde Ula\u015f\u0131m ve Ara\u00e7 Kullan\u0131m\u0131 <\/strong><\/h2>\n<p><u>Sa\u00e7 ekiminden \u00f6nce ara\u00e7 kullan\u0131m\u0131<\/u> yap\u0131labilse de operasyon sonras\u0131 ki\u015finin ara\u00e7 kullanmas\u0131 tavsiye edilmez. Bu sebep ile de farkl\u0131 ula\u015f\u0131m y\u00f6ntemlerinin ve ara\u00e7lar\u0131n\u0131n tercih edilmesi gerekebilir. Sa\u00e7 \u00e7ektirecek olan ki\u015fi e\u011fer sa\u00e7 ekim merkezine \u015fahsi arac\u0131 ile gitmi\u015f ise d\u00f6n\u00fc\u015f yolunda bir arkada\u015f\u0131n\u0131n da yan\u0131nda olmas\u0131 \u00f6nerilir. Hem kullan\u0131lan anestezi hem de di\u011fer y\u00f6ntemler sebebiyle ki\u015finin zihni bulan\u0131k olabilir. Bu \u015fekilde ara\u00e7 kullan\u0131lmamas\u0131 ve trafi\u011fe \u00e7\u0131k\u0131lmamas\u0131 gerekir.<\/p>\n<p>Ayn\u0131 zamanda ara\u00e7 kullan\u0131rken ya da sadece seyahat halindeyken sa\u00e7lar\u0131n ve ekim yap\u0131lan alan\u0131n korunmas\u0131 ve arkaya yaslanmamas\u0131 \u00f6nerilir. Sa\u00e7 ekimi yapt\u0131ran ki\u015filerin bu tarz noktalara dikkat etmesi kendi sa\u011fl\u0131klar\u0131 i\u00e7in de olduk\u00e7a \u00f6nemlidir. Anestezinin etkisinden \u00e7\u0131k\u0131lsa dahi olas\u0131 yan etkiler sebebi ile uzmanlar taraf\u0131ndan da aktif ara\u00e7 kullan\u0131lmas\u0131 \u00f6nerilmez. <strong>Sa\u00e7 ekiminden \u00f6nce <\/strong>bu konuya dikkat edilmesi gerekir. Sa\u00e7 ekim \u00f6ncesinde uyulmas\u0131 gerekenler bir\u00e7ok ki\u015fiye <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/\"><strong>protez sa\u00e7<\/strong><\/a> veya peruk gibi di\u011fer alternatif y\u00f6ntemlere y\u00f6neltebilmektedir. Siz de kendiniz i\u00e7in en iyi tercihi yapmal\u0131 ve uygulamalar aras\u0131nda k\u0131yaslama yaparak size uyan\u0131 tercih etmelisiniz.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Sa\u00e7 ekimi \u00f6ncesinde bilinmesi gerekenlerden en \u00f6nemlisi s\u00fcre\u00e7tir. Sa\u00e7 ekimi yapt\u0131racak olan ki\u015filerin b\u00fct\u00fcn s\u00fcre\u00e7 hakk\u0131nda bilgi edinmesi \u00f6nemlidir. Ki\u015filer kendi ara\u015ft\u0131rmalar\u0131n\u0131 yapsalar dahi i\u015flemi yapacak olan uzmandan da s\u00fcre\u00e7 hakk\u0131nda bilgi almalar\u0131 gerekir. Sa\u00e7 ekimi \u00f6ncesi yap\u0131lmas\u0131 gerekenler hakk\u0131nda ki\u015fi talep etmeden \u00f6nce uzman\u0131n s\u00fcre\u00e7le ilgili b\u00fct\u00fcn bilgileri aktarm\u0131\u015f olmas\u0131 gerekir. S\u00fcre\u00e7 ile ilgili&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":6185,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[113,115,117],"class_list":["post-6184","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-bilgi","tag-onnahair","tag-protez-sac","tag-sac-protezi"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6184","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6184"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6184\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6185"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6184"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6184"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6184"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}