{"id":6187,"date":"2022-09-14T00:34:37","date_gmt":"2022-09-13T21:34:37","guid":{"rendered":"https:\/\/www.onnahair.com\/?p=6187"},"modified":"2024-12-16T09:09:32","modified_gmt":"2024-12-16T06:09:32","slug":"en-iyi-sac-ekim-yontemi-nedir","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/en-iyi-sac-ekim-yontemi-nedir\/","title":{"rendered":"En \u0130yi Sa\u00e7 Ekim Y\u00f6ntemi Nedir?"},"content":{"rendered":"<p><strong>En iyi sa\u00e7 ekim y\u00f6ntemi nedir? <\/strong>En iyi sa\u00e7 ekim t\u00fcr\u00fc ki\u015fi i\u00e7in en uygun olan sa\u00e7 ekim y\u00f6ntemini i\u00e7erir. Sa\u00e7 ekim y\u00f6ntemleri birbirinden ayr\u0131l\u0131r ve farkl\u0131 kategoriler ile s\u0131n\u0131rland\u0131r\u0131l\u0131r. Bu noktada ki\u015fi i\u00e7in en uygun olan y\u00f6ntemin tercih edilmesi \u00f6nemlidir. Sa\u00e7 ektirmek isteyen ki\u015filer, kendileri i\u00e7in en uygun y\u00f6ntemi uzmanlar ile belirlemelidir. Sa\u00e7 ekim y\u00f6ntemlerindeki bu \u00e7e\u015fitlilik sayesinde herkes sa\u00e7 ekimi yapt\u0131rabilir. Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesinin nedeni, sa\u00e7 ekimi yap\u0131lacak b\u00f6lgenin geni\u015fli\u011fi ve di\u011fer unsurlar sa\u00e7 ekimi y\u00f6ntemini belirlemede kullan\u0131lan etkenlerdir.<\/p>\n<p>Bu etkenler g\u00f6z \u00f6n\u00fcnde bulundurularak herkes i\u00e7in farkl\u0131 bir sa\u00e7 ekimi y\u00f6ntemi kullan\u0131labilir. Bu sebep ile de en iyi sa\u00e7 ekiminin ki\u015fi en uygun olan sa\u00e7 ekim y\u00f6ntemi oldu\u011funu s\u00f6ylemek m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr. <strong>Sa\u00e7 ekimi y\u00f6ntemleri <\/strong>incelendi\u011finde be\u015f farkl\u0131 kategori ile kar\u015f\u0131la\u015f\u0131l\u0131r. Bu kategoriler sa\u00e7 ekim y\u00f6nteminin i\u00e7eri\u011fine, uygulama bi\u00e7imine ve nas\u0131l yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131na g\u00f6re de\u011fi\u015fir. 5 farkl\u0131 sa\u00e7 ekim y\u00f6ntemi vard\u0131r ve bu y\u00f6ntemler tekniklerine g\u00f6re s\u0131n\u0131fland\u0131r\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r. Her bir i\u015flemin uygulanma a\u015famas\u0131, s\u00fcresi, fiyat\u0131 ve di\u011fer unsurlar\u0131 farkl\u0131l\u0131k g\u00f6sterir. Sa\u00e7 ekimi ile alternatif olarak say\u0131lan <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/\"><strong>protez sa\u00e7<\/strong><\/a> uygulamas\u0131 ise farkl\u0131 y\u00f6ntemlerdir. Bunlar tamamen uygulan\u0131\u015f bak\u0131m\u0131ndan farkl\u0131 ancak hedef olarak sa\u00e7s\u0131zl\u0131k problemini gidermek i\u00e7in tercih edilmektedir.<\/p>\n<h2><strong>Sa\u00e7 Ekim Y\u00f6ntemleri Nelerdir? <\/strong><\/h2>\n<p><strong>Sa\u00e7 ekiminin \u00e7e\u015fitleri <\/strong>y\u00f6nteme g\u00f6re s\u0131n\u0131fland\u0131r\u0131l\u0131r. Sa\u00e7 ekimi yapt\u0131rmak isteyen ki\u015filer bu y\u00f6ntemlere g\u00f6re kendileri i\u00e7in en uygun olana karar verebilir. Sa\u00e7 ekimi yapman\u0131n farkl\u0131 t\u00fcrleri vard\u0131r ve her biri teknik ile ilgilidir. Uygulama basamaklar\u0131n\u0131n da de\u011fi\u015fmesi nedeniyle sa\u00e7 ekimi tek 1 kategoriden olu\u015fmaz. Teknolojinin geli\u015fmesi ve bu s\u00fcre\u00e7te kullan\u0131lan y\u00f6ntemlerin artmas\u0131, sa\u00e7 ekimi y\u00f6ntemlerinde de \u00e7e\u015fitlili\u011fe sebep olmu\u015ftur. Ki\u015filer sa\u00e7 ekimi y\u00f6ntemini se\u00e7erken hem kendileri i\u00e7in uygun olan metoda hem de maliyete g\u00f6re karar verebilirler. Sa\u00e7 ekimi y\u00f6ntemleri \u015fu \u015fekilde s\u0131ralanabilir:<\/p>\n<ul>\n<li>Direct Hair Implantation (DHI)<\/li>\n<li>Folik\u00fcler Unite Transplantasyonu (FUT)<\/li>\n<li>FUE<\/li>\n<li>IceGraft<\/li>\n<li>Alt\u0131n u\u00e7lu<\/li>\n<\/ul>\n<p>Bu sa\u00e7 ekimi y\u00f6ntemlerinin yan\u0131 s\u0131ra g\u00fcn\u00fcm\u00fczde robotik sa\u00e7 ekimi de s\u0131k s\u0131k tercih edilen yeni 1 y\u00f6ntem olarak an\u0131lmaktad\u0131r. Sa\u00e7 ekimi y\u00f6ntemleri ki\u015finin uygunlu\u011funa g\u00f6re belirlenir. T\u00fcrkiye&#8217;de bir\u00e7ok farkl\u0131 <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/sac-ekimi-merkezi-secerken-nelere-dikkat-edilmeli\/\"><strong>sa\u00e7 ekim merkezi<\/strong><\/a>nde yap\u0131lan bu y\u00f6ntemlere ula\u015fmak ve kendiniz i\u00e7in hangisinin daha uygun oldu\u011funa karar vermek i\u00e7in mutlaka bir uzman ile g\u00f6r\u00fc\u015fmelisiniz.<\/p>\n<h2><strong>FUE Sa\u00e7 Ekim Y\u00f6ntemi Nedir?<\/strong><\/h2>\n<p><u>Fue sa\u00e7 ekimi<\/u> en s\u0131k tercih edilen y\u00f6ntemlerden biridir. Bu y\u00f6ntem sadece T\u00fcrkiye\u2019de de\u011fil, d\u00fcnyan\u0131n bir\u00e7ok farkl\u0131 noktas\u0131nda s\u0131k s\u0131k tercih edilir. Geleneksel y\u00f6ntemlerden biridir ve 1988 y\u0131l\u0131ndan beri kullan\u0131lmaktad\u0131r. Sa\u00e7 tellerinin b\u00f6lgeye tek tek yerle\u015ftirilmesi ile uygulanan bu s\u00fcre\u00e7, di\u011fer y\u00f6ntemlere g\u00f6re daha uzun s\u00fcrmektedir. 1988 y\u0131l\u0131ndan beri kullan\u0131lan y\u00f6ntemleri ve ekipmanlar\u0131 geli\u015fim g\u00f6stermi\u015f ve yeni nesil teknolojiler ile yeni makineler yap\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r. G\u00fcn\u00fcm\u00fczde mikro motor ismiyle bilinen bu cihaz ile i\u015flemler yap\u0131lmaya devam edilmektedir. Y\u00fcksek oranda etki etmesi sebebiyle de bir\u00e7ok ki\u015fi taraf\u0131ndan fue sa\u00e7 ekim y\u00f6ntemi tercih edilir. Fue sa\u00e7 ekim y\u00f6nteminde farkl\u0131 alt kategoriler vard\u0131r ve bu kategoriler ile ki\u015filer kendileri i\u00e7in en uygun olan se\u00e7ene\u011fe daha h\u0131zl\u0131 bir \u015fekilde ula\u015fabilir.<\/p>\n<h2><strong>Folik\u00fcler \u00dcnite Transplantasyonu (FUE) Sa\u00e7 Ekim Y\u00f6ntemi Nedir? <\/strong><\/h2>\n<p><strong>FUT sa\u00e7 ekim y\u00f6ntemi <\/strong>FUE sa\u00e7 ekimi gibi s\u0131k s\u0131k tercih edilen bir y\u00f6ntemdir. Bu y\u00f6ntemin bu kadar s\u0131k kullan\u0131lmas\u0131nda etkili olan baz\u0131 unsurlar vard\u0131r. Tekni\u011fin geli\u015fmi\u015f olmas\u0131 ve ac\u0131 oran\u0131n\u0131n d\u00fc\u015f\u00fck olmas\u0131 i\u015flemin tercih edilme oran\u0131n\u0131 artt\u0131r\u0131r. \u0130\u015flem yap\u0131lmadan \u00f6nce dan\u0131\u015fana lokal anestezi uygulan\u0131r. Bu sebep ile de i\u015flem esnas\u0131nda ac\u0131, a\u011fr\u0131 ya da farkl\u0131 bir yan etki hissedilmemektedir. <strong>Sa\u00e7 ekimi y\u00f6ntemleri <\/strong>aras\u0131nda yer alan bu y\u00f6ntem sa\u00e7 k\u00f6klerinin \u015feritler olarak birbirinden ayr\u0131lmas\u0131 ile ba\u015flat\u0131l\u0131r. Sa\u011fl\u0131kl\u0131 sa\u00e7lar s\u00fcre\u00e7ten ayr\u0131l\u0131r ve sa\u00e7 ekimi yap\u0131lacak olan b\u00f6lge sterilize edildikten sonra ekim s\u00fcreci ba\u015flat\u0131l\u0131r. Mikro ara\u00e7lar ile ekim yap\u0131lmaktad\u0131r.<\/p>\n<h2><strong><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-6188 \" src=\"https:\/\/cdn.onnahair.com\/2022\/09\/0ceba806-male-going-through-follicular-unit-extraction-process-_1_-scaled.webp\" alt=\"En \u0130yi Sa\u00e7 Ekim Y\u00f6ntemi Nedir?\" width=\"718\" height=\"479\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/0ceba806-male-going-through-follicular-unit-extraction-process-_1_-scaled.webp 2560w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/0ceba806-male-going-through-follicular-unit-extraction-process-_1_-300x200.webp 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/0ceba806-male-going-through-follicular-unit-extraction-process-_1_-1024x683.webp 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/0ceba806-male-going-through-follicular-unit-extraction-process-_1_-768x512.webp 768w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/0ceba806-male-going-through-follicular-unit-extraction-process-_1_-1536x1024.webp 1536w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/0ceba806-male-going-through-follicular-unit-extraction-process-_1_-2048x1366.webp 2048w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/0ceba806-male-going-through-follicular-unit-extraction-process-_1_-640x427.webp 640w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/0ceba806-male-going-through-follicular-unit-extraction-process-_1_-400x267.webp 400w\" sizes=\"(max-width: 718px) 100vw, 718px\" \/><\/strong><\/h2>\n<h2><strong>Direkt Hair Implantation (DHI) Sa\u00e7 Ekim Y\u00f6ntemi Nedir? <\/strong><\/h2>\n<p><u>DHI sa\u00e7 ekim y\u00f6ntemi<\/u> \u00f6zel kalemler ve ekipmanlar ile yap\u0131lan bir i\u015flemdir. Bu i\u015flemin yap\u0131lmas\u0131nda kullan\u0131lan \u00f6zel kalemler bulunur. Bu kalemler di\u011fer sa\u00e7 ekim y\u00f6ntemlerinde kullan\u0131lmaz. Deri \u00fczerinde herhangi 1 iz b\u0131rakmadan ve kesti atmadan yap\u0131lan i\u015flemlerden biridir. Bu sebep ile de a\u011fr\u0131 ve ac\u0131 oran\u0131 di\u011fer sa\u00e7 ekim y\u00f6ntemlerine g\u00f6re daha d\u00fc\u015f\u00fck olmaktad\u0131r. \u00d6zel kalemler ile \u00f6ncelikle alan incelenir ve ard\u0131ndan sa\u00e7 k\u00f6kleri toplanmaya ba\u015flan\u0131r.<\/p>\n<p>Sa\u00e7 k\u00f6klerinin toplanmas\u0131n\u0131n ard\u0131ndan ise choi olarak bilinen ekipman ile ekim s\u00fcreci ba\u015flat\u0131l\u0131r. Bu s\u00fcre\u00e7te DHI sa\u00e7 ekiminin yap\u0131lmas\u0131n\u0131 destekleyen ek ekipmanlardan da destek al\u0131nabilir. Y\u00f6ntemin uygulanmas\u0131nda kullan\u0131lan her bir i\u015flem b\u00fcy\u00fck bir titizlik ile ger\u00e7ekle\u015ftirilmektedir. DHI sa\u00e7 ekim y\u00f6nteminin ger\u00e7ekle\u015ftirilmesi esnas\u0131nda kullan\u0131lan y\u00f6ntem, s\u00fcre ve yapan uzmana dikkat etmek gerekir. \u00d6nceden bilgi al\u0131nmas\u0131 ve m\u00fcmk\u00fcn ise sa\u00e7 ekim merkezinin referans do\u011frultusunda tercih edilmesi \u00f6nerilir.<\/p>\n<h2><strong>Ice Graft Sa\u00e7 Ekim Y\u00f6ntemi Nedir? <\/strong><\/h2>\n<p><strong>Icegraft sa\u00e7 ekimi <\/strong>yeni nesil sa\u00e7 ekimi y\u00f6ntemlerinden biridir. FUE sa\u00e7 ekim y\u00f6ntemi ile uygulanabilece\u011fi gibi ayr\u0131 bir metot olarak uygulanmas\u0131 da m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr. Ice Graft sa\u00e7 ekimi y\u00f6ntemi, g\u00fcn\u00fcm\u00fcz\u00fcn en s\u0131k tercih edilen y\u00f6ntemleri aras\u0131nda bulunur. Is\u0131 dengesini kurarak yap\u0131lan bu i\u015flemde ilk olarak canl\u0131l\u0131k, dinamiklik ve parlakl\u0131k hedeflenir. Sa\u00e7lar\u0131n do\u011fal bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm kazanmas\u0131 i\u00e7in yap\u0131lan \u00f6zel \u00e7al\u0131\u015fmalar da bu y\u00f6ntemin i\u00e7erisinde yer al\u0131r. Icegraft y\u00f6nteminde al\u0131nan h\u00fccre ve don\u00f6rler bir s\u00fcre \u00f6zel bir s\u0131v\u0131 i\u00e7erisinde bekletilir. Y\u00fcksek verim al\u0131nacak olan a\u015famaya gelindi\u011finde ise uygulama a\u015famas\u0131na ge\u00e7i\u015f yap\u0131l\u0131r.<\/p>\n<h2><strong>Robotik Sa\u00e7 Ekimi Y\u00f6ntemi Nedir? <\/strong><\/h2>\n<p><u>Robotik sa\u00e7 ekimi y\u00f6ntemi<\/u> sa\u00e7 ektirme y\u00f6ntemleri aras\u0131nda en g\u00fcvenli olan ve hata pay\u0131 en d\u00fc\u015f\u00fck olan uygulamad\u0131r. Bu uygulama ile ki\u015filer daha h\u0131zl\u0131 bir \u015fekilde iyile\u015fme g\u00f6sterir ve sa\u00e7lar\u0131n \u00e7ok uzun s\u00fcre kullanabilirler. Robotik sa\u00e7 ekimi yapt\u0131rd\u0131ktan sonra dikkat edilmesi gereken unsurlara \u00f6zen g\u00f6sterildi\u011fi takdirde herhangi bir sorun ile kar\u015f\u0131la\u015f\u0131lmaz. Sa\u00e7 ekiminden h\u00fccre al\u0131m\u0131na kadar her bir i\u015flem uzmanlar taraf\u0131ndan de\u011fil, robotlar arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla ger\u00e7ekle\u015ftirilmektedir. Sa\u00e7 ettirirken, y\u00fcksek verim almak isteyen ve y\u00fcksek kalite ile i\u015flem yapt\u0131rmak isteyen ki\u015filer, robotik sa\u00e7 ekimi y\u00f6ntemini tercih edebilir. Hangi sa\u00e7 ekiminin kim i\u00e7in daha uygun oldu\u011fu uzmanlar taraf\u0131ndan karar verilen bir unsur olsa da ki\u015filer kendi tercihlerini de uzmanlara beyan edebilirler.<\/p>\n<h2><strong>Alt\u0131n U\u00e7lu Sa\u00e7 Ekim Y\u00f6ntemi Nedir? <\/strong><\/h2>\n<p><strong>Alt\u0131n u\u00e7lu sa\u00e7 ekimi<\/strong> \u00f6zel ekipmanlar ile yap\u0131lan bir y\u00f6ntemdir. Di\u011fer y\u00f6ntemlere daha pahal\u0131d\u0131r ve kullan\u0131lan her bir ekipman ve \u00fcr\u00fcn alt\u0131ndan yap\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r. Alt\u0131n u\u00e7lu kalemler ile yap\u0131lan bu ekim s\u00fcrecinde ki\u015filerin sa\u00e7 k\u00f6klerinde k\u00fc\u00e7\u00fck izler kalmas\u0131 m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr. Sa\u00e7 k\u00f6k\u00fc kanal\u0131n\u0131 a\u00e7an \u00f6zel cihazlar ile uygulan\u0131r. En iyi sa\u00e7 ekim y\u00f6nteminin hangisi oldu\u011funu merak eden ki\u015filere \u00f6nerilen bir y\u00f6ntem olsa da kalite ve maliyet dengesi sebebi ile daha az da tercih edilebilmektedir. Klasik y\u00f6ntemler aras\u0131nda kalan alt\u0131n u\u00e7lu sa\u00e7 ekim y\u00f6ntemi g\u00fcn\u00fcm\u00fczde hala kullan\u0131l\u0131yor. \u0130nsan derisi i\u00e7in en sa\u011fl\u0131kl\u0131 olan maddenin alt\u0131n oldu\u011funa karar verilmesi nedeni ile alt\u0131n u\u00e7lu sa\u00e7 ekimi ile g\u00f6r\u00fclen hasar daha d\u00fc\u015f\u00fck olmaktad\u0131r. <strong>Sa\u00e7 ekimi y\u00f6ntemleri<\/strong>ne karar verirken \u00f6ncelikle ki\u015finin sa\u011fl\u0131\u011f\u0131, beklentisi ve hassasiyetleri g\u00f6z \u00f6n\u00fcnde bulundurulmal\u0131d\u0131r.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En iyi sa\u00e7 ekim y\u00f6ntemi nedir? En iyi sa\u00e7 ekim t\u00fcr\u00fc ki\u015fi i\u00e7in en uygun olan sa\u00e7 ekim y\u00f6ntemini i\u00e7erir. Sa\u00e7 ekim y\u00f6ntemleri birbirinden ayr\u0131l\u0131r ve farkl\u0131 kategoriler ile s\u0131n\u0131rland\u0131r\u0131l\u0131r. Bu noktada ki\u015fi i\u00e7in en uygun olan y\u00f6ntemin tercih edilmesi \u00f6nemlidir. Sa\u00e7 ektirmek isteyen ki\u015filer, kendileri i\u00e7in en uygun y\u00f6ntemi uzmanlar ile belirlemelidir. Sa\u00e7 ekim&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":6188,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[113,115,117],"class_list":["post-6187","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-bilgi","tag-onnahair","tag-protez-sac","tag-sac-protezi"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6187","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6187"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6187\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6188"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6187"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6187"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6187"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}