{"id":6419,"date":"2022-12-01T23:42:31","date_gmt":"2022-12-01T20:42:31","guid":{"rendered":"https:\/\/www.onnahair.com\/?p=6419"},"modified":"2024-12-27T14:56:45","modified_gmt":"2024-12-27T11:56:45","slug":"aydin-protez-sac","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/aydin-protez-sac\/","title":{"rendered":"Ayd\u0131n Protez Sa\u00e7"},"content":{"rendered":"<p><strong>Ayd\u0131n Protez Sa\u00e7<\/strong> &#8211; D\u00fczenli bak\u0131m, \u00f6zen ve d\u00fczen g\u00f6sterildi\u011fi takdirde hi\u00e7bir sorun yaratm\u0131yor. \u00d6zenli kullan\u0131m ile son derece sa\u011flam ve d\u00fczg\u00fcn sa\u00e7lara sahip oluyorsunuz. Protez sa\u00e7a uygulanmamas\u0131 gereken en \u00f6nemli hareket, kafan\u0131zdan \u00f6ylece \u00e7ekip \u00e7\u0131kartmaya \u00e7al\u0131\u015fmakt\u0131r. Bunun yap\u0131lmas\u0131 dahilinde ki\u015fi hem ac\u0131 \u00e7eker hem de protez sa\u00e7 zarar g\u00f6r\u00fcr. Siz de en k\u0131sa s\u00fcrede sa\u00e7l\u0131 ve do\u011fal bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm kazanmak istiyorsan\u0131z Ayd\u0131n protez sa\u00e7 online \u015fubemizden sipari\u015f verebilirsiniz. Y\u0131llara dayanan tecr\u00fcbesimiz ve uzman kadromuzla sizin i\u00e7in en iyisini yapmaya haz\u0131r\u0131z.<\/p>\n<h2>Sa\u00e7 Protezi G\u00fcnl\u00fck Hayat\u0131m\u0131 Etkiler mi?<\/h2>\n<p>Protez sa\u00e7 g\u00fcnl\u00fck hayat\u0131n\u0131zda hi\u00e7bir sorun veya aksakl\u0131k yaratmaz. \u00d6rne\u011fin <strong>protez sa\u00e7 ile spor yapmak <\/strong>hareketinizi k\u0131s\u0131tlamayacak ancak bunun i\u00e7in kaliteli \u00fcr\u00fcnlerden yap\u0131lan sa\u00e7lar\u0131 se\u00e7melisiniz, b\u00f6ylece spor yaparken rahat\u00e7a hareket edebilir ve hi\u00e7bir s\u0131k\u0131nt\u0131 ya\u015famadan sporunuza devam edebilirsiniz. Ayr\u0131ca kullan\u0131lan yap\u0131\u015fkanlar ve uygulanan materyaller de hareketlerinizin k\u0131s\u0131tlanmamas\u0131 i\u00e7in \u00e7ok \u00f6nemlidir.<\/p>\n<p>Protez sa\u00e7 ile spor yaparken \u015funlara dikkat etmekte fayda vard\u0131r;<\/p>\n<ul>\n<li>Spordan \u00f6nce sa\u00e7\u0131n\u0131z\u0131 kontrol edin.<\/li>\n<li>Uzman\u0131n \u00f6nerdi\u011fi bak\u0131m \u00fcr\u00fcnlerini kulland\u0131\u011f\u0131n\u0131zdan emin olun.<\/li>\n<li>Birini s\u0131n\u0131f ve kaliteli \u00fcr\u00fcnler kullan\u0131n.<\/li>\n<\/ul>\n<p>Bunlar\u0131 uygulad\u0131\u011f\u0131n\u0131z takdirde spor yaparken hi\u00e7bir sorun ya\u015famayacaks\u0131n\u0131z.<\/p>\n<h3>Protez Sa\u00e7\u0131n Avantaj\u0131 Nedir?<\/h3>\n<p><strong>Protez sa\u00e7 kullan\u0131m\u0131 <\/strong>kellik sorunu ya\u015fayan bireyler i\u00e7in olduk\u00e7a avantajl\u0131d\u0131r. Bu uygulama ac\u0131s\u0131z ve gayet uygun bir fiyata yap\u0131l\u0131yor. Di\u011fer avantajlar ise \u015fu \u015fekilde s\u0131ralan\u0131yor;<\/p>\n<ul>\n<li>Ac\u0131s\u0131z ve k\u0131sa s\u00fcrede uygulama vaat ediyor.<\/li>\n<li>Ger\u00e7ek sa\u00e7 g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc ile beraber ger\u00e7ek sa\u00e7 hissiyat\u0131 veriyor.<\/li>\n<li>Model, renk ve uzunluk bak\u0131m\u0131ndan geni\u015f bir \u00e7e\u015fitlilik sunuyor.<\/li>\n<li>Her b\u00fct\u00e7eye uygun ve hesapl\u0131 olmakla birlikte uzun \u00f6m\u00fcrl\u00fc kullan\u0131l\u0131yor.<\/li>\n<\/ul>\n<h2><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-6422 \" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/114e04ab-successful-businessman-glasses-pointing-finger-beige-background-_1_-scaled.webp\" alt=\"Ayd\u0131n Protez Sa\u00e7\" width=\"709\" height=\"473\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/114e04ab-successful-businessman-glasses-pointing-finger-beige-background-_1_-scaled.webp 2560w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/114e04ab-successful-businessman-glasses-pointing-finger-beige-background-_1_-300x200.webp 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/114e04ab-successful-businessman-glasses-pointing-finger-beige-background-_1_-1024x683.webp 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/114e04ab-successful-businessman-glasses-pointing-finger-beige-background-_1_-768x512.webp 768w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/114e04ab-successful-businessman-glasses-pointing-finger-beige-background-_1_-1536x1025.webp 1536w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/114e04ab-successful-businessman-glasses-pointing-finger-beige-background-_1_-2048x1366.webp 2048w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/114e04ab-successful-businessman-glasses-pointing-finger-beige-background-_1_-640x427.webp 640w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/114e04ab-successful-businessman-glasses-pointing-finger-beige-background-_1_-400x267.webp 400w\" sizes=\"(max-width: 709px) 100vw, 709px\" \/><\/h2>\n<h2>Protez Sa\u00e7 ile Du\u015f Al\u0131n\u0131r m\u0131? Havuza Girilir mi?<\/h2>\n<p>Protez sa\u00e7 ile du\u015fa girmenin herhangi bir sak\u0131ncas\u0131 yoktur. Kendi sa\u00e7lar\u0131n\u0131z\u0131 ne zaman y\u0131k\u0131yorsan\u0131z, normalde ne kadar du\u015f al\u0131yorsan\u0131z protez sa\u00e7la da ayn\u0131 \u015fekilde devam edebiliyorsunuz. Normal hayat\u0131n\u0131z\u0131 s\u00fcrd\u00fcrmekteki gibi herhangi bir fark ya\u015fam\u0131yorsunuz. Ancak dikkat edilmesi gereken bir nokta bulunuyor; o da sa\u00e7lar\u0131n\u0131z\u0131 y\u0131karken ki hareketleriniz. Protez sa\u00e7\u0131n\u0131z\u0131 y\u0131karken olduk\u00e7a nazik ve yava\u015f olmal\u0131s\u0131n\u0131z. Sa\u00e7lar\u0131n\u0131z\u0131n birbirine kar\u0131\u015fmamas\u0131na \u00f6zen g\u00f6sterip ona g\u00f6re davranmal\u0131s\u0131n\u0131z. Protez sa\u00e7lardaki su ge\u00e7irme \u00f6zelli\u011fi ile kafa derinizi de y\u0131kam\u0131\u015f olacaks\u0131n\u0131z ve herhangi bir s\u0131k\u0131nt\u0131 ya\u015famadan du\u015funuzu alacaks\u0131n\u0131z.<\/p>\n<p><strong>Protez sa\u00e7 rahatl\u0131\u011f\u0131 <\/strong>size, g\u00fcnl\u00fck ya\u015fant\u0131n\u0131zda hi\u00e7bir aksakl\u0131k yaratmayacak imkanlar sunuyor. <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\"><strong>Protez sa\u00e7<\/strong><\/a>, havuza ve denize girmekte de hi\u00e7bir s\u0131k\u0131nt\u0131 yaratm\u0131yor. Bahsetti\u011fimiz gibi kaliteli ve \u00f6zel \u00fcr\u00fcnlerle beraber, kaliteli protez sa\u00e7 ile havuzda da denizde de y\u00fczebiliyorsunuz. Rahat\u00e7a ve ba\u011f\u0131ms\u0131z \u015fekilde hareket etmek i\u00e7in protez sa\u00e7\u0131n\u0131z\u0131n bak\u0131mlar\u0131n\u0131 d\u00fczenli \u015fekilde yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131zdan emin olduktan sonra her t\u00fcrl\u00fc aktiviteyi, akl\u0131n\u0131zda bir soru i\u015fareti kalmadan yapabiliyorsunuz.<\/p>\n<h2>Sa\u00e7 Protezi Hangi Durumlarda Kullan\u0131l\u0131r?<\/h2>\n<p>E\u011fer 12 ya\u015f\u0131ndan b\u00fcy\u00fckseniz ve herhangi bir cilt sorununuz (egzama ve sedef gibi) yoksa sa\u00e7 protezi yapt\u0131rabiliyorsunuz. Bu kriterler haricinde \u015fu durumlarda da uygulan\u0131yor;<\/p>\n<ul>\n<li>Genetik yap\u0131dan kaynakl\u0131 sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi ya\u015f\u0131yorsan\u0131z<\/li>\n<li>Fizyolojik yap\u0131dan dolay\u0131 sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi ya\u015f\u0131yorsan\u0131z<\/li>\n<li>Yan\u0131klardan dolay\u0131 sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi ya\u015fad\u0131ysan\u0131z<\/li>\n<li>Yaralanmalardan kaynakl\u0131 bir sa\u00e7 kayb\u0131 sorununuz varsa<\/li>\n<li>Cilt rahats\u0131zl\u0131\u011f\u0131ndan mustaripseniz<\/li>\n<li>Sa\u00e7\u0131n\u0131z\u0131n \u015feklinden memnun de\u011filseniz<\/li>\n<li>Sa\u00e7 k\u0131ran rahats\u0131zl\u0131\u011f\u0131 ya\u015f\u0131yorsan\u0131z<\/li>\n<li>Kemoterapi nedeniyle sa\u00e7 kayb\u0131 ya\u015f\u0131yorsan\u0131z.<\/li>\n<\/ul>\n<p>Bu s\u0131k\u0131nt\u0131lardan \u00f6t\u00fcr\u00fc protez sa\u00e7 i\u015flemini yapt\u0131rabiliyorsunuz. Ayr\u0131ca <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/neden-protez-saci-tercih-etmeliyim\/\"><strong>protez sa\u00e7 tercihi<\/strong><\/a> geni\u015f bir se\u00e7enek sunuyor. Uzunluk, renk, \u015fekil ve model olarak istedi\u011finiz sa\u00e7\u0131 se\u00e7ip daha \u00f6zg\u00fcvenli ve mutlu bir \u015fekilde hayat\u0131n\u0131za devam edebiliyorsunuz.<\/p>\n<p>Kad\u0131n, erkek, \u00e7ocuk, yeti\u015fkin, ya\u015fl\u0131 veya gen\u00e7 fark etmeksiniz, her \u015fekilde, her alana uygulanabiliyor. Sa\u00e7 derinizin tamam\u0131 olsun ya da ba\u015f parma\u011f\u0131n\u0131z\u0131n t\u0131rna\u011f\u0131 b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u011f\u00fcnde olsun, hi\u00e7bir fark olmadan bu i\u015flemi kendinize uygulatabiliyor, hayat\u0131n\u0131za olumsuz y\u00f6nden hi\u00e7bir fark yaratmayacak \u015fekilde devam edebiliyorsunuz.Hemen \u015fimdi <strong>Kahramanmara\u015f protez sa\u00e7<\/strong>\u00a0online \u015fubemizden sipari\u015f vererek sa\u00e7l\u0131, do\u011fal ve estetik bir g\u00f6r\u00fcnt\u00fcye en k\u0131sa s\u00fcrede ula\u015fabilirsiniz.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ayd\u0131n Protez Sa\u00e7 &#8211; D\u00fczenli bak\u0131m, \u00f6zen ve d\u00fczen g\u00f6sterildi\u011fi takdirde hi\u00e7bir sorun yaratm\u0131yor. \u00d6zenli kullan\u0131m ile son derece sa\u011flam ve d\u00fczg\u00fcn sa\u00e7lara sahip oluyorsunuz. Protez sa\u00e7a uygulanmamas\u0131 gereken en \u00f6nemli hareket, kafan\u0131zdan \u00f6ylece \u00e7ekip \u00e7\u0131kartmaya \u00e7al\u0131\u015fmakt\u0131r. Bunun yap\u0131lmas\u0131 dahilinde ki\u015fi hem ac\u0131 \u00e7eker hem de protez sa\u00e7 zarar g\u00f6r\u00fcr. Siz de en k\u0131sa s\u00fcrede&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":6420,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[108],"tags":[113,115,117],"class_list":["post-6419","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-hizmet-bolgeleri","tag-onnahair","tag-protez-sac","tag-sac-protezi"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6419","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6419"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6419\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6420"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6419"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6419"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6419"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}