{"id":6438,"date":"2022-12-28T00:16:49","date_gmt":"2022-12-27T21:16:49","guid":{"rendered":"https:\/\/www.onnahair.com\/?p=6438"},"modified":"2024-12-27T14:56:33","modified_gmt":"2024-12-27T11:56:33","slug":"denizli-protez-sac","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/denizli-protez-sac\/","title":{"rendered":"Denizli Protez Sa\u00e7"},"content":{"rendered":"<p><strong>Protez\u00a0sa\u00e7\u00a0kullan\u0131m\u0131 <\/strong>olduk\u00e7a pop\u00fcler ve yayg\u0131n bir uygulamad\u0131r. Ki\u015fiye \u00f6zel olarak haz\u0131rlan\u0131yor olmas\u0131 sayesinde d\u00f6k\u00fclme ya da seyrekle\u015fme g\u00f6r\u00fclen b\u00f6lgelerin kapat\u0131lmas\u0131 sa\u011flan\u0131r. Kullanacak ki\u015finin sa\u00e7 derisine sabitlenen protez sa\u00e7lar\u0131n pek \u00e7ok farkl\u0131 \u00e7e\u015fidi bulunmaktad\u0131r. Cildinize, teninize, y\u00fcz \u015feklinize ve kafa yap\u0131n\u0131za en uygun protez sa\u00e7lar i\u00e7in <strong>Denizli protez sa\u00e7<\/strong> online \u015fubemizi ziyaret edebilirsiziniz.<\/p>\n<h2>Protez Sa\u00e7 \u0130\u015flemi Nas\u0131l Uygulan\u0131r?<\/h2>\n<p><strong>Protez\u00a0sa\u00e7\u00a0<\/strong>se\u00e7imi esnas\u0131nda \u00f6l\u00e7\u00fclendirmenin do\u011fru \u015fekilde yap\u0131lmas\u0131 \u00e7ok \u00f6nemlidir. \u00d6l\u00e7\u00fclendirme i\u015flemi esnas\u0131nda sa\u00e7lar\u0131n hangi b\u00f6lgelerinde d\u00f6k\u00fclme ya da seyrekle\u015fme g\u00f6r\u00fcld\u00fc\u011f\u00fc dikkate al\u0131n\u0131r.\u00a0 \u00d6l\u00e7\u00fclendirme i\u015fleminin ard\u0131ndan uygulama yap\u0131lacak b\u00f6lge belirlenerek bir sa\u00e7 kal\u0131b\u0131 olu\u015fturulur. Bu a\u015famada protez sa\u00e7 i\u015flemini yapt\u0131racak ki\u015filerden al\u0131nan sa\u00e7 \u00f6rne\u011fi olduk\u00e7a \u00f6nemli bir yere sahiptir. Sa\u00e7 \u00f6rne\u011fi sayesinde sa\u00e7\u0131n rengi, kal\u0131nl\u0131\u011f\u0131, uzunlu\u011fu ya da yap\u0131s\u0131 gibi \u00e7e\u015fitli \u00f6zellikler anla\u015f\u0131larak, protez sa\u00e7\u0131n \u00e7ok daha do\u011fal ve uygun olmas\u0131 sa\u011flan\u0131r.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Ki\u015fiden al\u0131nan sa\u00e7 \u00f6rne\u011fi ve bu sa\u00e7 \u00fczerinden yap\u0131lan analizler m\u00fc\u015fteri sipari\u015f formuna girilerek, form doldurulur. \u0130lk a\u015fama bu \u015fekilde tamamlanacakt\u0131r. <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/\"><strong>Protez sa\u00e7<\/strong><\/a> uygulamas\u0131n\u0131n ba\u015far\u0131l\u0131 say\u0131labilmesi i\u00e7in belirli \u00f6zelliklere ve niteliklere sahip olmas\u0131 gereklidir. Bunlar\u0131n yan\u0131 s\u0131ra protez sa\u00e7 uygulamas\u0131n\u0131 yapt\u0131ran ki\u015filerin istekleri de, protez sa\u00e7lar ile uygun olacak \u015fekilde kar\u015f\u0131lanmal\u0131d\u0131r. Sa\u00e7lar\u0131n yo\u011funlu\u011fu ya da seyrekli\u011fi gibi pek \u00e7ok farkl\u0131 konu, bu a\u015famada dikkat edilmesi gereken etkenlerin aras\u0131nda gelir.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Protez sa\u00e7 yapt\u0131rmak cerrahi bir i\u015flem gerektirmedi\u011fi ve sa\u011fl\u0131\u011fa zarar vermedi\u011fi i\u00e7in s\u0131kl\u0131kla tercih edilir. \u0130nsan sa\u00e7lar\u0131 ile haz\u0131rlan\u0131yor olmas\u0131 sebebiyle \u00e7ok daha do\u011fal bir g\u00f6r\u00fcnt\u00fc elde edilmesini sa\u011flayan uygulama, sa\u00e7lar\u0131n\u0131z\u0131 diledi\u011finiz modelde kullanabilmenizi de m\u00fcmk\u00fcn k\u0131lar.\u00a0<strong><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac-yapim-asamalari-nelerdir\/\">Protez\u00a0sa\u00e7\u00a0yap\u0131m a\u015famalar\u0131<\/a>\u00a0<\/strong>aras\u0131nda, protez sa\u00e7\u0131n ki\u015finin cildine sabitlenmesi bulunur. Bu sayede ki\u015filerin sa\u00e7lar\u0131n\u0131n rengine, modeline ve uzunlu\u011funa karar vermeleri de m\u00fcmk\u00fcn hale geliyor. Su ve hava ge\u00e7irgenli\u011fi olmas\u0131 sebebiyle de tercih edilen bir uygulama olan protez sa\u00e7 uygulamas\u0131 esnas\u0131nda su bazl\u0131 sol\u00fcsyonlar kullan\u0131lmaktad\u0131r.<\/p>\n<h2>Kimler Protez Sa\u00e7 Kullanabilir?<\/h2>\n<p>Protez sa\u00e7lar \u00e7e\u015fitli modelleri, do\u011fal g\u00f6r\u00fcn\u00fcmleri ve kullan\u0131m rahatl\u0131\u011f\u0131 sayesinde her ge\u00e7en g\u00fcn daha pop\u00fcler hale gelmektedir. Bu sebeple protez sa\u00e7\u0131n kimler taraf\u0131ndan kullan\u0131labilece\u011fi olduk\u00e7a merak edilen bir konudur. Hem kad\u0131n hem de erkekler taraf\u0131ndan kullan\u0131lmas\u0131nda herhangi bir sak\u0131nca olmayan <strong>protez\u00a0sa\u00e7\u00a0modelleri <\/strong>medikal bir uygulama olarak ele al\u0131nmamaktad\u0131r. Herhangi bir cerrahi m\u00fcdahale i\u00e7ermiyor olmas\u0131 da, \u00f6zellikle kemoterapi gibi sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesine neden olacak tedaviler g\u00f6ren ki\u015filer taraf\u0131ndan da tercih edilebilmesini m\u00fcmk\u00fcn hale getirir.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-6440 \" src=\"https:\/\/cdn.onnahair.com\/2022\/12\/d928c220-young-male-shirt-jeans-pointing-aside-looking-happy-front-view-_1_-scaled.webp\" alt=\"Denizli Protez Sa\u00e7\" width=\"749\" height=\"500\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/d928c220-young-male-shirt-jeans-pointing-aside-looking-happy-front-view-_1_-scaled.webp 2560w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/d928c220-young-male-shirt-jeans-pointing-aside-looking-happy-front-view-_1_-300x200.webp 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/d928c220-young-male-shirt-jeans-pointing-aside-looking-happy-front-view-_1_-1024x683.webp 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/d928c220-young-male-shirt-jeans-pointing-aside-looking-happy-front-view-_1_-768x512.webp 768w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/d928c220-young-male-shirt-jeans-pointing-aside-looking-happy-front-view-_1_-1536x1024.webp 1536w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/d928c220-young-male-shirt-jeans-pointing-aside-looking-happy-front-view-_1_-2048x1366.webp 2048w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/d928c220-young-male-shirt-jeans-pointing-aside-looking-happy-front-view-_1_-640x427.webp 640w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/d928c220-young-male-shirt-jeans-pointing-aside-looking-happy-front-view-_1_-400x267.webp 400w\" sizes=\"(max-width: 749px) 100vw, 749px\" \/><\/p>\n<p>Bu gibi tedavi s\u00fcre\u00e7lerinde uygulanan protez sa\u00e7 hastalara moral olmas\u0131 ve estetik bir g\u00f6r\u00fcnt\u00fc sunmas\u0131 sebebiyle de \u00f6nemlidir. Olduk\u00e7a g\u00fcvenli bir i\u015flem oldu\u011fu bilinen protez sa\u00e7lar\u0131n, ger\u00e7ek insan sa\u00e7lar\u0131ndan yap\u0131l\u0131yor olmas\u0131 sebebiyle sa\u011fl\u0131\u011fa herhangi bir bulunmaz. Siz de en k\u0131sa s\u00fcrede sa\u00e7l\u0131, do\u011fal ve estetik bir g\u00f6r\u00fcnt\u00fcye ula\u015fmak istiyorsan\u0131z Denizli protez sa\u00e7 online merkezimizle ileti\u015fime ge\u00e7ebilirsiniz.<\/p>\n<h2>Kimler Protez Sa\u00e7 Kullanamaz?<\/h2>\n<p>Protez sa\u00e7 hijyen kurallar\u0131 i\u00e7erisinde dikkatli ve \u00f6zenli \u015fekilde bak\u0131m\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirebilecek herkesin rahatl\u0131kla kullanabilece\u011fi bir uygulamad\u0131r. <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac-kimlere-uygulanmaz\/\"><strong>Protez sa\u00e7 kimlere uygulanmaz?<\/strong> <\/a>Kronik bir cilt hastal\u0131\u011f\u0131na sahipseniz bu a\u015famada protez sa\u00e7 sizler i\u00e7in uygun olmayabilir. Bu durumda bir cilt doktoru ile g\u00f6r\u00fc\u015ferek, gerekli onaylar\u0131 ald\u0131ktan sonra bu i\u015flemi yapt\u0131rman\u0131z \u00f6nerilir. Bunun yan\u0131 s\u0131ra protez sa\u00e7 k\u00fc\u00e7\u00fck ya\u015ftaki \u00e7ocuklar\u0131n kullan\u0131m\u0131 i\u00e7inde uygun olan bir uygulama de\u011fildir.<\/p>\n<h2>Protez Sa\u00e7 Kullanman\u0131n Avantajlar\u0131<\/h2>\n<p><strong>Protez sa\u00e7 band\u0131 <\/strong>sayesinde sa\u00e7lar\u0131nda kellik ya da seyreklik problemi ya\u015fayan ki\u015filer, \u00e7ok daha gen\u00e7 ve zinde g\u00f6r\u00fcnt\u00fcye sahip olabilir. Cerrahi bir i\u015flem olmamas\u0131 sebebiyle de g\u00f6n\u00fcl rahatl\u0131\u011f\u0131yla uygulanan bu i\u015flemin pek \u00e7ok avantaj\u0131 bulunmaktad\u0131r.<\/p>\n<p><strong>Protez\u00a0sa\u00e7\u00a0bak\u0131m\u0131 <\/strong>do\u011fru ve kurallara uygun \u015fekilde yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda bir ba\u015fkas\u0131 taraf\u0131ndan anla\u015f\u0131lmas\u0131 m\u00fcmk\u00fcn de\u011fildir. Bunun yan\u0131 s\u0131ra protez sa\u00e7 kullan\u0131rken sa\u00e7lar\u0131n\u0131z\u0131 istedi\u011finiz modele sokabilir yani \u00e7e\u015fitlilik yaratabilirsiniz. Spor aktiviteleri gibi fiziksel aktiviteler esnas\u0131nda \u00e7\u0131karman\u0131z gerekmez. Deniz ve havuzda da rahatl\u0131kla kullan\u0131labilir.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Protez\u00a0sa\u00e7\u00a0kullan\u0131m\u0131 olduk\u00e7a pop\u00fcler ve yayg\u0131n bir uygulamad\u0131r. Ki\u015fiye \u00f6zel olarak haz\u0131rlan\u0131yor olmas\u0131 sayesinde d\u00f6k\u00fclme ya da seyrekle\u015fme g\u00f6r\u00fclen b\u00f6lgelerin kapat\u0131lmas\u0131 sa\u011flan\u0131r. Kullanacak ki\u015finin sa\u00e7 derisine sabitlenen protez sa\u00e7lar\u0131n pek \u00e7ok farkl\u0131 \u00e7e\u015fidi bulunmaktad\u0131r. Cildinize, teninize, y\u00fcz \u015feklinize ve kafa yap\u0131n\u0131za en uygun protez sa\u00e7lar i\u00e7in Denizli protez sa\u00e7 online \u015fubemizi ziyaret edebilirsiziniz. Protez Sa\u00e7 \u0130\u015flemi&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":6439,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[108],"tags":[113,115,117],"class_list":["post-6438","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-hizmet-bolgeleri","tag-onnahair","tag-protez-sac","tag-sac-protezi"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6438","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6438"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6438\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6439"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6438"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6438"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6438"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}