{"id":7084,"date":"2023-04-19T08:00:42","date_gmt":"2023-04-19T05:00:42","guid":{"rendered":"https:\/\/www.onnahair.com\/?p=7084"},"modified":"2024-12-16T09:37:25","modified_gmt":"2024-12-16T06:37:25","slug":"evde-yapilabilecek-sac-maskeleri","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/evde-yapilabilecek-sac-maskeleri\/","title":{"rendered":"Evde Yap\u0131labilecek Sa\u00e7 Maskeleri"},"content":{"rendered":"<p><u>Evde yap\u0131labilen sa\u00e7 maskeleri<\/u>, sa\u00e7 sa\u011fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 korumak, sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesini azaltmak, kepek sorununu \u00f6nlemek, sa\u00e7 derisini nemlendirmek, sa\u00e7lara parlakl\u0131k ve canl\u0131l\u0131k kazand\u0131rmak, sa\u00e7lara nemlilik ve beslenme sa\u011flamak, kuru sa\u00e7lar\u0131 nemlendirmek, sa\u00e7 derisindeki ya\u011f\u0131 dengelemek, sa\u00e7lara hacim kazand\u0131rmak gibi bir\u00e7ok faydaya sahiptir. Sa\u00e7larda meydana gelen hasarlar\u0131 onarmak, sa\u00e7lar\u0131n daha sa\u011fl\u0131kl\u0131 ve g\u00fc\u00e7l\u00fc g\u00f6r\u00fcnmesini sa\u011flamak, sa\u00e7lar\u0131 nemlendirmek, beslemek ve g\u00fc\u00e7lendirmek i\u00e7in evde yap\u0131lan sa\u00e7 maskeleri olduk\u00e7a etkilidir. Ayr\u0131ca <strong>evde yap\u0131labilecek sa\u00e7 maskeleri<\/strong>, cilt dostu ve do\u011fal malzemeler kullan\u0131ld\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in sa\u00e7lar\u0131n zarar g\u00f6rmesini \u00f6nler ve sa\u00e7lara sa\u011fl\u0131kl\u0131 bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm kazand\u0131r\u0131r.<\/p>\n<p>Evde yap\u0131labilecek sa\u00e7 maskeleri, ticari olarak sat\u0131lan \u00fcr\u00fcnlere g\u00f6re daha ucuz ve do\u011fal bir y\u00f6ntemdir. Sa\u00e7lar\u0131 boyamak, \u015fekillendirmek ve di\u011fer i\u015flemlerden dolay\u0131 y\u0131pranan sa\u00e7lar i\u00e7in evde yap\u0131labilecek sa\u00e7 maskeleri, sa\u00e7lar\u0131n g\u00fc\u00e7lenmesine ve onar\u0131lmas\u0131na yard\u0131mc\u0131 olabilir. Ayr\u0131ca sa\u00e7 derisindeki kurulu\u011fu gidererek kepek olu\u015fumunu da \u00f6nler. Sa\u00e7lar\u0131n\u0131z\u0131n ihtiyac\u0131 olan nem, vitamin ve mineralleri evde yap\u0131lan sa\u00e7 maskeleri ile kolayca kar\u015f\u0131layabilirsiniz. Evde yap\u0131labilecek sa\u00e7 maskeleri, sa\u00e7lar\u0131n\u0131z\u0131n daha sa\u011fl\u0131kl\u0131, parlak ve g\u00fc\u00e7l\u00fc olmas\u0131na yard\u0131mc\u0131 olurken, do\u011fal malzemelerin kullan\u0131lmas\u0131 nedeniyle yan etki riski de yok denecek kadar azd\u0131r.<\/p>\n<h2><strong>Aleo Vera Sa\u00e7 Maskesi ile Sa\u00e7lar\u0131n\u0131za Parlakl\u0131k Kazand\u0131rabilirsiniz<\/strong><\/h2>\n<p><strong>Aloe vera sa\u00e7 maskesi<\/strong>, sa\u00e7lar\u0131 nemlendirir, sa\u00e7 k\u00f6klerini besler, sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesini azalt\u0131r, sa\u00e7 derisini yat\u0131\u015ft\u0131r\u0131r ve sa\u00e7lar\u0131 daha parlak ve canl\u0131 hale getirir. Aloe vera bitkisi, sa\u00e7 ve cilt bak\u0131m\u0131nda s\u0131k\u00e7a kullan\u0131lan bir do\u011fal bile\u015fendir. Aloe vera yapra\u011f\u0131ndan elde edilen jel, sa\u00e7lara nemlendirici, besleyici ve onar\u0131c\u0131 \u00f6zellikler sa\u011flar. Evde kolayca haz\u0131rlanabilen aloe vera sa\u00e7 maskesi, sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi, kepek ve sa\u00e7 k\u0131r\u0131lmas\u0131 gibi sorunlar\u0131 \u00f6nlemek ve sa\u00e7lar\u0131 daha sa\u011fl\u0131kl\u0131 hale getirmek i\u00e7in etkili bir y\u00f6ntemdir.<\/p>\n<p>Aloe vera sa\u00e7 maskesi haz\u0131rlamak i\u00e7in ihtiyac\u0131n\u0131z olan malzemeler \u015funlard\u0131r:<\/p>\n<ul>\n<li>1\/2 su barda\u011f\u0131 aloe vera jel<\/li>\n<li>1 yemek ka\u015f\u0131\u011f\u0131 hindistan cevizi ya\u011f\u0131<\/li>\n<li>1 yemek ka\u015f\u0131\u011f\u0131 bal<\/li>\n<li>1 yemek ka\u015f\u0131\u011f\u0131 zeytinya\u011f\u0131<\/li>\n<\/ul>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-7085 \" src=\"https:\/\/cdn.onnahair.com\/2023\/04\/c4edab14-relieved-ethnic-woman-wears-beauty-facial-mask-stands-with-eyes-shut-meditates-home-while-undergoes--scaled.webp\" alt=\"Evde Yap\u0131labilecek Sa\u00e7 Maskeleri\" width=\"1016\" height=\"677\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/c4edab14-relieved-ethnic-woman-wears-beauty-facial-mask-stands-with-eyes-shut-meditates-home-while-undergoes--scaled.webp 2560w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/c4edab14-relieved-ethnic-woman-wears-beauty-facial-mask-stands-with-eyes-shut-meditates-home-while-undergoes--300x200.webp 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/c4edab14-relieved-ethnic-woman-wears-beauty-facial-mask-stands-with-eyes-shut-meditates-home-while-undergoes--1024x683.webp 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/c4edab14-relieved-ethnic-woman-wears-beauty-facial-mask-stands-with-eyes-shut-meditates-home-while-undergoes--768x512.webp 768w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/c4edab14-relieved-ethnic-woman-wears-beauty-facial-mask-stands-with-eyes-shut-meditates-home-while-undergoes--1536x1024.webp 1536w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/c4edab14-relieved-ethnic-woman-wears-beauty-facial-mask-stands-with-eyes-shut-meditates-home-while-undergoes--2048x1365.webp 2048w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/c4edab14-relieved-ethnic-woman-wears-beauty-facial-mask-stands-with-eyes-shut-meditates-home-while-undergoes--640x427.webp 640w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/c4edab14-relieved-ethnic-woman-wears-beauty-facial-mask-stands-with-eyes-shut-meditates-home-while-undergoes--400x267.webp 400w\" sizes=\"(max-width: 1016px) 100vw, 1016px\" \/><\/p>\n<p>Haz\u0131rlan\u0131\u015f\u0131 son derece kolay olan maske i\u00e7in \u00f6ncelikle aloe vera yapra\u011f\u0131ndan jeli \u00e7\u0131kart\u0131n ve bir kaseye koyun. Jelin \u00fczerine hindistan cevizi ya\u011f\u0131, bal ve zeytinya\u011f\u0131 ekleyin. Malzemeleri kar\u0131\u015ft\u0131r\u0131n ve homojen bir kar\u0131\u015f\u0131m elde edene kadar iyice \u00e7\u0131rp\u0131n. Kar\u0131\u015f\u0131m\u0131 sa\u00e7\u0131n\u0131za uygulay\u0131n ve sa\u00e7\u0131n\u0131z\u0131 bir bone ya da du\u015f bonesi ile \u00f6rt\u00fcn. 30 dakika boyunca beklettikten sonra sa\u00e7\u0131n\u0131z\u0131 \u0131l\u0131k su ile durulay\u0131n ve \u015fampuan kullanmadan kurumas\u0131n\u0131 bekleyin. Bu maskeyi haftada bir kez uygulayarak sa\u00e7lar\u0131n\u0131z\u0131n sa\u011fl\u0131\u011f\u0131na katk\u0131da bulunabilirsiniz.<\/p>\n<h2><strong>Avokado Sa\u00e7 Maskesiyle Sa\u00e7 D\u00f6k\u00fclmesini \u00d6nleyebilirsiniz<\/strong><\/h2>\n<p><u>Avokado sa\u00e7 maskesi<\/u>ni sa\u00e7lar\u0131n\u0131z\u0131 nemlendirmek, sa\u00e7 tellerini g\u00fc\u00e7lendirmek ve <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/sac-dokulmesini-onlemek-icin-ne-tur-urunler-kullanilabilir\/\"><strong>sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesini \u00f6nlemek<\/strong><\/a> i\u00e7in kullanabilirsiniz. Ayr\u0131ca avokado, sa\u00e7lar\u0131n\u0131z\u0131n daha parlak ve canl\u0131 g\u00f6r\u00fcnmesini sa\u011flar. \u0130\u015fte evde kolayca haz\u0131rlayabilece\u011finiz avokado sa\u00e7 maskesi tarifi:<\/p>\n<ul>\n<li>1 adet olgun avokado<\/li>\n<li>1 yemek ka\u015f\u0131\u011f\u0131 hindistan cevizi ya\u011f\u0131<\/li>\n<li>1 yemek ka\u015f\u0131\u011f\u0131 bal<\/li>\n<li>1 \u00e7ay ka\u015f\u0131\u011f\u0131 jojoba ya\u011f\u0131<\/li>\n<li>1 adet yumurta sar\u0131s\u0131<\/li>\n<\/ul>\n<p>Avokado sa\u00e7 maskesi i\u00e7in \u00f6ncelikle avokadoyu iyice ezin ve kaseye koyun. Hindistan cevizi ya\u011f\u0131, bal, jojoba ya\u011f\u0131 ve yumurta sar\u0131s\u0131n\u0131 ekleyin. T\u00fcm malzemeleri iyice kar\u0131\u015ft\u0131rarak kar\u0131\u015f\u0131m\u0131 sa\u00e7\u0131n\u0131za uygulay\u0131n ve sa\u00e7\u0131n\u0131z\u0131 bir bone ya da du\u015f bonesi ile \u00f6rt\u00fcn. Yakla\u015f\u0131k 30 dakika bekleyin ve sa\u00e7\u0131n\u0131z\u0131 \u0131l\u0131k su ile durulay\u0131n. Daha sonra sa\u00e7\u0131n\u0131z\u0131 kurulay\u0131n ve nemlendirici sa\u00e7 kremi kullan\u0131n. Bu maskeyi haftada bir kez uygulayarak sa\u00e7lar\u0131n\u0131z\u0131 sa\u011fl\u0131kl\u0131 ve parlak hale getirebilirsiniz.<\/p>\n<h2><strong>Zeytinya\u011f\u0131 ve Bal \u0130\u00e7eren Do\u011fal Sa\u00e7 Maskesi<\/strong><\/h2>\n<p><strong>Do\u011fal zeytinya\u011f\u0131 ve bal sa\u00e7 maskesi<\/strong>, sa\u00e7lar\u0131n\u0131z\u0131 besleyen ve nemlendiren harika bir do\u011fal \u00e7\u00f6z\u00fcmd\u00fcr. Hem zeytinya\u011f\u0131 hem de bal, sa\u00e7 sa\u011fl\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in \u00f6nemli vitaminler, mineraller ve antioksidanlar i\u00e7erir.<\/p>\n<p>Maske i\u00e7in gerekli malzemeler:<\/p>\n<ul>\n<li>2 yemek ka\u015f\u0131\u011f\u0131 zeytinya\u011f\u0131<\/li>\n<li>2 yemek ka\u015f\u0131\u011f\u0131 bal<\/li>\n<li>1 adet yumurta sar\u0131s\u0131<\/li>\n<\/ul>\n<p>Bu maske, zeytinya\u011f\u0131 sayesinde sa\u00e7lar\u0131n\u0131z\u0131 derinlemesine nemlendirir ve sa\u00e7 tellerini g\u00fc\u00e7lendirir. Maskeyi uygulamak i\u00e7in t\u00fcm malzemeleri bir kase i\u00e7erisinde iyice kar\u0131\u015ft\u0131r\u0131n. Sa\u00e7lar\u0131n\u0131z\u0131 \u0131l\u0131k su ile \u0131slat\u0131n ve fazla suyu havlu ile al\u0131n. Haz\u0131rlad\u0131\u011f\u0131n\u0131z kar\u0131\u015f\u0131m\u0131 sa\u00e7\u0131n\u0131za uygulay\u0131n. Sa\u00e7lar\u0131n\u0131za ve sa\u00e7 derinize masaj yaparak uygulay\u0131n ve \u00f6zellikle sa\u00e7 u\u00e7lar\u0131na da dikkat edin. Sa\u00e7\u0131n\u0131z\u0131 bir bone ya da du\u015f bonesi ile \u00f6rt\u00fcn ve yakla\u015f\u0131k 30 dakika bekleyin. Bu maskeyi haftada bir veya iki kez uygulayabilirsiniz. Sa\u00e7lar\u0131n\u0131z\u0131n uzunlu\u011funa ve yo\u011funlu\u011funa g\u00f6re malzemelerin miktar\u0131n\u0131 art\u0131rabilir veya azaltabilirsiniz.<\/p>\n<h2><strong>S\u00fct ve Bal ile Sa\u00e7lar\u0131n\u0131z\u0131 G\u00fc\u00e7lendirebilirsiniz<\/strong><\/h2>\n<p><u>S\u00fct ve bal maskesi<\/u>, keratinin yan\u0131 s\u0131ra di\u011fer do\u011fal bile\u015fenlerle de zenginle\u015ftirilmi\u015ftir. Bu maskenin d\u00fczenli kullan\u0131m\u0131, sa\u00e7lar\u0131n\u0131z\u0131n daha sa\u011fl\u0131kl\u0131, daha g\u00fc\u00e7l\u00fc ve daha parlak g\u00f6r\u00fcnmesini sa\u011flayacakt\u0131r.<\/p>\n<p>S\u00fct ve bal i\u00e7eren sa\u00e7 maskesi i\u00e7in gereken malzemeler:<\/p>\n<ul>\n<li>1 bardak s\u00fct<\/li>\n<li>1 \u00e7orba ka\u015f\u0131\u011f\u0131 bal<\/li>\n<li>Sprey \u015fi\u015fesi<\/li>\n<\/ul>\n<p>S\u00fctle bal kar\u0131\u015f\u0131m\u0131, sa\u00e7lar\u0131n\u0131z\u0131 do\u011fal bir \u015fekilde besleyen ve nemlendiren harika bir spreydir. Spreyi yapmak i\u00e7in sadece birka\u00e7 basit ad\u0131m\u0131 izlemeniz yeterlidir. \u0130lk olarak, bir sprey \u015fi\u015fesi al\u0131n ve i\u00e7ine s\u00fct ve bal\u0131 ekleyin. Daha sonra \u015fi\u015feyi iyice \u00e7alkalayarak kar\u0131\u015f\u0131m\u0131n homojen bir \u015fekilde da\u011f\u0131lmas\u0131n\u0131 sa\u011flay\u0131n. \u015eampuanlama i\u015fleminden sonra, sa\u00e7lar\u0131n\u0131za haz\u0131rlad\u0131\u011f\u0131n\u0131z spreyi uygulay\u0131n ve sa\u00e7lar\u0131n\u0131zda 10-20 dakika aras\u0131nda bekletin. Bu s\u00fcre boyunca, s\u00fct ve bal kar\u0131\u015f\u0131m\u0131 sa\u00e7lar\u0131n\u0131z\u0131 nemlendirecek ve besleyecektir. Spreyin i\u00e7inde yer alan s\u00fct ve bal, sa\u00e7lar\u0131n\u0131z\u0131 do\u011fal bir \u015fekilde parlak ve p\u00fcr\u00fczs\u00fcz hale getirir. Bu nedenle, sa\u00e7 kremi kullanmadan \u00f6nce bu spreyi kullanabilirsiniz. Ayr\u0131ca, sa\u00e7lar\u0131n\u0131z\u0131n daha fazla beslenmesi ve nemlendirilmesi i\u00e7in bu spreyi d\u00fczenli olarak kullanabilirsiniz.<\/p>\n<h2><strong>Yo\u011furt Maskesi ile Sa\u00e7lar\u0131n\u0131z\u0131n Kabarmas\u0131n\u0131 \u00d6nleyin<\/strong><\/h2>\n<p><strong>Yo\u011furt maskesi<\/strong>, sa\u00e7lar\u0131n kurumas\u0131n\u0131 \u00f6nleyerek sa\u00e7 tellerini g\u00fc\u00e7lendirir ve sa\u00e7lar\u0131n kabarmas\u0131n\u0131 engeller. Yo\u011furt ayr\u0131ca, sa\u00e7larda biriken \u00f6l\u00fc deri h\u00fccrelerini de temizler. Bu da sa\u00e7 derisindeki \u00f6l\u00fc h\u00fccrelerin birikmesini \u00f6nleyerek sa\u00e7lar\u0131n daha sa\u011fl\u0131kl\u0131 g\u00f6r\u00fcnmesini sa\u011flar. Bu maske i\u00e7in ihtiyac\u0131n\u0131z olan tek \u015fey yo\u011furt ve zeytinya\u011f\u0131d\u0131r. Yo\u011furt ve zeytinya\u011f\u0131 kar\u0131\u015f\u0131m\u0131n\u0131 haz\u0131rlamak i\u00e7in, bir kase yo\u011furt ile bir yemek ka\u015f\u0131\u011f\u0131 zeytinya\u011f\u0131n\u0131 kar\u0131\u015ft\u0131r\u0131n. Kar\u0131\u015f\u0131m\u0131 sa\u00e7lar\u0131n\u0131z\u0131n tamam\u0131na uygulay\u0131n ve sa\u00e7lar\u0131n\u0131zda 10 dakika bekletin. Yo\u011furt ve zeytinya\u011f\u0131 kar\u0131\u015f\u0131m\u0131 sa\u00e7 tellerine kolayca n\u00fcfuz eder ve sa\u00e7lar\u0131n\u0131z\u0131n daha yumu\u015fak ve p\u00fcr\u00fczs\u00fcz hale gelmesini sa\u011flar. Bu maske, \u00f6zellikle kuru ve y\u0131pranm\u0131\u015f sa\u00e7lar i\u00e7in harikad\u0131r. Bu yo\u011furt sa\u00e7 maskesi, evde kolayca haz\u0131rlanabilen ve sa\u00e7lar\u0131n\u0131z\u0131n daha parlak ve p\u00fcr\u00fczs\u00fcz hale gelmesini sa\u011flayan do\u011fal bir sa\u00e7 bak\u0131m \u00fcr\u00fcn\u00fcd\u00fcr. Regular olarak kullanarak, sa\u00e7lar\u0131n\u0131z\u0131n daha sa\u011fl\u0131kl\u0131 ve g\u00fc\u00e7l\u00fc olmas\u0131n\u0131 sa\u011flayabilirsiniz.<\/p>\n<h2><strong>Hindistan Cevizi Ya\u011f\u0131 ile Sa\u00e7ta Kepeklenmeye Son<\/strong><\/h2>\n<p><strong>Hindistan cevizi ya\u011f\u0131 maskesi<\/strong>, sa\u00e7lar\u0131n g\u00fc\u00e7lenmesine, d\u00f6k\u00fclmeyi \u00f6nlemeye ve sa\u00e7 derisi sa\u011fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 iyile\u015ftirmeye yard\u0131mc\u0131 olabilir. Bu nedenle, evde kullanabilece\u011finiz kolay bir sa\u00e7 maskesi yapabilirsiniz. Maske i\u00e7in ihtiyac\u0131n\u0131z olan malzemeler esmer \u015feker ve hindistan cevizi ya\u011f\u0131d\u0131r. Maskeyi haz\u0131rlamak i\u00e7in, esmer \u015fekeri ve Hindistan cevizi ya\u011f\u0131n\u0131 bir kasede kar\u0131\u015ft\u0131r\u0131n. \u015eampuanlad\u0131ktan sonra sa\u00e7 derinize odaklanarak kar\u0131\u015f\u0131m\u0131 uygulay\u0131n ve sa\u00e7\u0131n\u0131za masaj yaparak yedirin. 10-15 dakika bekleyin ve ard\u0131ndan \u0131l\u0131k suyla durulay\u0131n. Bu maske, sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesini \u00f6nlemeye, sa\u00e7 derisini nemlendirmeye ve sa\u00e7lar\u0131n\u0131za parlakl\u0131k katmaya yard\u0131mc\u0131 olabilir. Maskenin d\u00fczenli kullan\u0131m\u0131 sa\u011fl\u0131kl\u0131 ve g\u00fc\u00e7l\u00fc sa\u00e7lar elde etmenize yard\u0131mc\u0131 olabilir.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Evde yap\u0131labilen sa\u00e7 maskeleri, sa\u00e7 sa\u011fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 korumak, sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesini azaltmak, kepek sorununu \u00f6nlemek, sa\u00e7 derisini nemlendirmek, sa\u00e7lara parlakl\u0131k ve canl\u0131l\u0131k kazand\u0131rmak, sa\u00e7lara nemlilik ve beslenme sa\u011flamak, kuru sa\u00e7lar\u0131 nemlendirmek, sa\u00e7 derisindeki ya\u011f\u0131 dengelemek, sa\u00e7lara hacim kazand\u0131rmak gibi bir\u00e7ok faydaya sahiptir. Sa\u00e7larda meydana gelen hasarlar\u0131 onarmak, sa\u00e7lar\u0131n daha sa\u011fl\u0131kl\u0131 ve g\u00fc\u00e7l\u00fc g\u00f6r\u00fcnmesini sa\u011flamak, sa\u00e7lar\u0131 nemlendirmek, beslemek&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":7085,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[113,115,117],"class_list":["post-7084","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-bilgi","tag-onnahair","tag-protez-sac","tag-sac-protezi"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7084","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7084"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7084\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7085"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7084"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7084"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7084"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}