{"id":7873,"date":"2025-03-13T23:43:19","date_gmt":"2025-03-13T20:43:19","guid":{"rendered":"https:\/\/www.onnahair.com\/?p=7873"},"modified":"2025-03-27T16:51:46","modified_gmt":"2025-03-27T13:51:46","slug":"protez-sac","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac\/","title":{"rendered":"Protez Sa\u00e7"},"content":{"rendered":"<p><!-- Image Display --><br \/>\n<img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-10202\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Protez-sac.jpg\" alt=\"K\u0131v\u0131rc\u0131k Protez Sa\u00e7\" width=\"875\" height=\"525\" \/><\/p>\n<p><script type=\"application\/ld+json\">\n{\n  \"@context\": \"https:\/\/schema.org\",\n  \"@type\": \"ImageObject\",\n  \"url\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Protez-sac.jpg\",\n  \"contentUrl\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Protez-sac.jpg\",\n  \"license\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/gorsel-lisans\/\", \n  \"name\": \"Protez Sa\u00e7\",\n  \"caption\": \"Protez Sa\u00e7\",\n  \"description\": \"Protez sa\u00e7 sonras\u0131 \u00f6zg\u00fcven kazanm\u0131\u015f bir erkek\",\n  \"creator\": {\n    \"@type\": \"Organization\",\n    \"name\": \"Onna Hair Sa\u00e7 Sistemleri\"\n  },\n  \"width\": 875,\n  \"height\": 525\n}\n<\/script><\/p>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7 Nedir?<\/strong><\/h2>\n<p>Protez sa\u00e7, sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi veya seyrelmesi ya\u015fayan bireyler i\u00e7in tasarlanm\u0131\u015f cerrahi olmayan bir sa\u00e7 de\u011fi\u015ftirme \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fcd\u00fcr. Bazen yapay g\u00f6r\u00fcnebilen veya s\u0131k s\u0131k ayarlama gerektiren geleneksel peruklar\u0131n aksine, protez sa\u00e7 g\u00f6r\u00fcn\u00fcm, doku ve hareket bak\u0131m\u0131ndan do\u011fal sa\u00e7a benzeyecek \u015fekilde \u00f6zel olarak \u00fcretilir. Bu ileri teknoloji, hem esteti\u011fi hem de g\u00fcveni geri kazand\u0131rarak kusursuz ve ger\u00e7ek\u00e7i bir alternatif sunar.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><iframe title=\"YouTube video player\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/X18UiI57CHY\" width=\"560\" height=\"315\" frameborder=\"0\" allowfullscreen=\"allowfullscreen\"><\/iframe><\/p>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7 Nas\u0131l Se\u00e7ilir<\/strong><\/h2>\n<p>Protez sa\u00e7 kullanmadan \u00f6nce dikkat etmeniz gereken en \u00f6nemli nokta, kullan\u0131lan malzemenin t\u00fcr\u00fc ve bu malzemenin \u00f6zellikleridir. Protez sa\u00e7\u0131n yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131 malzeme, dayan\u0131kl\u0131l\u0131\u011f\u0131, g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc ve kullan\u0131m konforunu do\u011frudan etkiler.<\/p>\n<h3><strong>Protez Sa\u00e7 Tiplerine G\u00f6re Kullan\u0131lan Malzemeler<\/strong><\/h3>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-10264\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/protez-sac-cesitleri-malzemeleri.png\" alt=\"Protez Sa\u00e7 Yap\u0131m Malzemesi\" width=\"960\" height=\"532\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/protez-sac-cesitleri-malzemeleri.png 960w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/protez-sac-cesitleri-malzemeleri-300x166.png 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/protez-sac-cesitleri-malzemeleri-400x222.png 400w\" sizes=\"(max-width: 960px) 100vw, 960px\" \/><\/p>\n<p><strong>Protez sa\u00e7 (yapay veya sentetik sa\u00e7 olarak da bilinir), a\u015fa\u011f\u0131dakiler de dahil olmak \u00fczere \u00e7e\u015fitli malzemelerden yap\u0131labilir:<\/strong><\/p>\n<style>#sp-ea-10261 .spcollapsing { height: 0; overflow: hidden; transition-property: height;transition-duration: 300ms;}#sp-ea-10261.sp-easy-accordion>.sp-ea-single {margin-bottom: 10px; border: 1px solid #e2e2e2; }#sp-ea-10261.sp-easy-accordion>.sp-ea-single>.ea-header a {color: #444;}#sp-ea-10261.sp-easy-accordion>.sp-ea-single>.sp-collapse>.ea-body {background: #fff; color: #444;}#sp-ea-10261.sp-easy-accordion>.sp-ea-single {background: #eee;}#sp-ea-10261.sp-easy-accordion>.sp-ea-single>.ea-header a .ea-expand-icon { float: left; color: #444;font-size: 16px;}<\/style><div id=\"sp_easy_accordion-1742156911\">\n<div id=\"sp-ea-10261\" class=\"sp-ea-one sp-easy-accordion\" data-ea-active=\"ea-click\" data-ea-mode=\"vertical\" data-preloader=\"\" data-scroll-active-item=\"\" data-offset-to-scroll=\"0\">\n\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card  sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-102610\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse102610\" aria-controls=\"collapse102610\" href=\"#\"  aria-expanded=\"false\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-plus\"><\/i> Sentetik Lifler (Polimerik Bazl\u0131 Sa\u00e7lar)\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse spcollapse\" id=\"collapse102610\" data-parent=\"#sp-ea-10261\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-102610\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>Modern sentetik sa\u00e7, \u00f6ncelikle insan sa\u00e7\u0131n\u0131n g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc ve dokusunu taklit etmek i\u00e7in tasarlanm\u0131\u015f m\u00fchendislik \u00fcr\u00fcn\u00fc polimerik liflerden yap\u0131l\u0131r.<\/p>\n<p><strong>a) Kanekalon (Modakrilik Elyaf)<\/strong><\/p>\n<p>Bile\u015fim: Az miktarda viniliden klor\u00fcr i\u00e7eren polivinil klor\u00fcr (PVC) ve akrilonitril kopolimeridir.<\/p>\n<p><strong>\u00d6zellikler:<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Alev geciktirici ve kendi kendine s\u00f6nen.<\/li>\n<li>Do\u011fal bir his ile hafiftir.<\/li>\n<li>K\u0131v\u0131rc\u0131kl\u0131\u011fa ve neme kar\u015f\u0131 dayan\u0131kl\u0131d\u0131r.<\/li>\n<li>\u015eekillendirme i\u00e7in 150\u00b0C'ye (300\u00b0F) kadar tolere edebilen \u0131s\u0131ya dayan\u0131kl\u0131 versiyonlar\u0131 mevcuttur.<\/li>\n<li>S\u0131n\u0131rlamalar: Standart versiyonlar \u0131s\u0131 dostu de\u011fildir ve sentetik parlakl\u0131k do\u011frudan \u0131\u015f\u0131k alt\u0131nda fark edilebilir.<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>b) Toyokalon (Modifiye Akrilik Elyaf)<\/strong><\/p>\n<p>Bile\u015fim: Modifiye akrilik bazl\u0131 sentetik polimer.<\/p>\n<p><strong>\u00d6zellikler:<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Kanekalon'dan daha yumu\u015fak ve ipeksi.<\/li>\n<li>Kar\u0131\u015fmaya daha az e\u011filimlidir.<\/li>\n<li>\u015eekli ve stili iyi korur.<\/li>\n<li>S\u0131n\u0131rlamalar: Kanekalon'dan daha hassast\u0131r ve y\u00fcksek \u0131s\u0131 alt\u0131nda eriyebilir.<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>c) Polivinil Klor\u00fcr (PVC) Elyaflar<\/strong><\/p>\n<p>Bile\u015fim: \u00d6ncelikle PVC bazl\u0131 termoplastik lifler.<\/p>\n<p><strong>\u00d6zellikler:<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Uygun maliyetli ancak Kanekalon ve Toyokalon'dan daha kaba ve daha parlak.<\/li>\n<li>Genel olarak daha az dayan\u0131kl\u0131d\u0131r ve \u201cplastik\u201d hissi verir.<\/li>\n<li>S\u0131n\u0131rlamalar: Daha az ger\u00e7ek\u00e7i doku, dola\u015fmaya e\u011filimli ve \u0131s\u0131yla \u015fekillendirmeye dayanamaz.<\/li>\n<\/ul>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card  sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-102611\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse102611\" aria-controls=\"collapse102611\" href=\"#\"  aria-expanded=\"false\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-plus\"><\/i> \u0130nsan Sa\u00e7\u0131\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse spcollapse\" id=\"collapse102611\" data-parent=\"#sp-ea-10261\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-102611\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>\u00dcst d\u00fczey protez sa\u00e7 \u00e7\u00f6z\u00fcmleri i\u00e7in, \u00fcst\u00fcn ger\u00e7ek\u00e7ili\u011fi nedeniyle do\u011fal insan sa\u00e7\u0131 kullan\u0131l\u0131r.<\/p>\n<p>Bile\u015fim: Keratin bazl\u0131 biyolojik elyaf (do\u011fal protein yap\u0131s\u0131).<\/p>\n<p><strong>\u00d6zellikler:<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Do\u011fal sa\u00e7 gibi renklendirilebilir, perma yap\u0131labilir ve \u015fekillendirilebilir.<\/li>\n<li>Uygun \u015fekilde bak\u0131m\u0131 yap\u0131l\u0131rsa sentetik liflerden daha dayan\u0131kl\u0131d\u0131r.<\/li>\n<li>K\u00fctik\u00fcl hizal\u0131 versiyonlar (Remy hair) dola\u015fmay\u0131 azalt\u0131r ve uzun \u00f6m\u00fcrl\u00fcl\u00fc\u011f\u00fc art\u0131r\u0131r.<\/li>\n<li>S\u0131n\u0131rlamalar:D\u00fczenli bak\u0131m gerektirir.<\/li>\n<li>Sentetik se\u00e7eneklere k\u0131yasla pahal\u0131d\u0131r.<\/li>\n<li>\u00c7evresel hasara kar\u015f\u0131 hassast\u0131r (nem, UV \u0131\u015f\u0131nlar\u0131na maruz kalma).<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>Protezlerde Kullan\u0131lan \u0130nsan Sa\u00e7\u0131 T\u00fcrleri:<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li><strong>Remy Sa\u00e7 -<\/strong> K\u00fctik\u00fcller sa\u011flam ve hizal\u0131d\u0131r, bu da do\u011fal bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm ve daha uzun kullan\u0131m \u00f6mr\u00fc sa\u011flar.<\/li>\n<li><strong>Remy Olmayan Sa\u00e7<\/strong> - K\u00fctik\u00fcller \u00e7\u0131kar\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r, bu da dola\u015fmaya ve daha k\u0131sa bir \u00f6mre neden olur.<\/li>\n<li><strong>Bakire Sa\u00e7<\/strong> - \u0130\u015flenmemi\u015f ve i\u015flem g\u00f6rmemi\u015f olup en y\u00fcksek kaliteyi sunar.<\/li>\n<\/ul>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card  sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-102612\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse102612\" aria-controls=\"collapse102612\" href=\"#\"  aria-expanded=\"false\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-plus\"><\/i> Biyouyumlu Yapay Sa\u00e7 (\u0130mplante Edilebilir Lifler)\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse spcollapse\" id=\"collapse102612\" data-parent=\"#sp-ea-10261\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-102612\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>Baz\u0131 t\u0131bbi s\u0131n\u0131f sa\u00e7 protezleri, kafa derisine do\u011frudan implantasyon i\u00e7in tasarlanm\u0131\u015f biyouyumlu lifler kullan\u0131r.<\/p>\n<p><strong>a) Poliamid Bazl\u0131 Biyo Elyaflar<\/strong><\/p>\n<p>Bile\u015fim: Biyouyumluluk i\u00e7in tasarlanm\u0131\u015f bir t\u00fcr geli\u015fmi\u015f polimer olan t\u0131bbi s\u0131n\u0131f poliamid 6\/10 veya 6\/12 elyaf.<\/p>\n<p><strong>\u00d6zellikler:<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Toksik de\u011fildir ve inerttir, alerjik reaksiyon riskini azalt\u0131r.<\/li>\n<li>Esnek ve dayan\u0131kl\u0131d\u0131r, do\u011fal sa\u00e7 hareketini taklit eder.<\/li>\n<li>\u00c7e\u015fitli \u00e7aplarda ve dokularda mevcuttur.<\/li>\n<li>Genellikle kafa derisi korumas\u0131 i\u00e7in biyouyumlu silikon katmanlarla kaplan\u0131r.<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>S\u0131n\u0131rlamalar:<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Canl\u0131 olmayan malzeme, yani b\u00fcy\u00fcmez veya yenilenmez.<\/li>\n<li>Baz\u0131 durumlarda ba\u011f\u0131\u015f\u0131kl\u0131k sistemi taraf\u0131ndan reddedilebilir.<\/li>\n<li>Steril bir cerrahi implantasyon prosed\u00fcr\u00fc gerektirir.<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>b) Polietereterketon (PEEK) Lifler<\/strong><\/p>\n<p>Bile\u015fim: T\u0131bbi implantlarda kullan\u0131lan y\u00fcksek performansl\u0131 termoplastik polimer.<\/p>\n<p><strong>\u00d6zellikler:<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Y\u00fcksek \u0131s\u0131 direnci.<\/li>\n<li>Biyouyumludur ve insan dokular\u0131 ile reaktif de\u011fildir.<\/li>\n<li>\u00dcst\u00fcn mekanik dayan\u0131ma sahip hafif.<\/li>\n<li>S\u0131n\u0131rlamalar: Pahal\u0131d\u0131r ve \u00f6ncelikle \u00f6zel uygulamalarda kullan\u0131l\u0131r.<\/li>\n<\/ul>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<\/div>\n<\/div>\n\n<h3 data-pm-slice=\"1 1 []\"><strong>Protez Sa\u00e7 Tipine G\u00f6re Haz\u0131rl\u0131k S\u00fcreci<\/strong><\/h3>\n<p><strong>\u00a0Haz\u0131rlanma s\u00fcresi<\/strong>, kullan\u0131lan malzeme t\u00fcr\u00fcne, sa\u00e7\u0131n tasar\u0131m\u0131na ve ki\u015fiye \u00f6zel \u00fcretim gereksinimlerine ba\u011fl\u0131 olarak de\u011fi\u015febilir. Ancak genel olarak protez sa\u00e7\u0131n haz\u0131rlanma s\u00fcresi \u015fu \u015fekilde \u00f6zetlenebilir:<\/p>\n<style>#sp-ea-10234 .spcollapsing { height: 0; overflow: hidden; transition-property: height;transition-duration: 300ms;}#sp-ea-10234.sp-easy-accordion>.sp-ea-single {margin-bottom: 10px; border: 1px solid #e2e2e2; }#sp-ea-10234.sp-easy-accordion>.sp-ea-single>.ea-header a {color: #444;}#sp-ea-10234.sp-easy-accordion>.sp-ea-single>.sp-collapse>.ea-body {background: #fff; color: #444;}#sp-ea-10234.sp-easy-accordion>.sp-ea-single {background: #eee;}#sp-ea-10234.sp-easy-accordion>.sp-ea-single>.ea-header a .ea-expand-icon { float: left; color: #444;font-size: 16px;}<\/style><div id=\"sp_easy_accordion-1741900941\">\n<div id=\"sp-ea-10234\" class=\"sp-ea-one sp-easy-accordion\" data-ea-active=\"ea-click\" data-ea-mode=\"vertical\" data-preloader=\"\" data-scroll-active-item=\"\" data-offset-to-scroll=\"0\">\n\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card  sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-102340\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse102340\" aria-controls=\"collapse102340\" href=\"#\"  aria-expanded=\"false\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-plus\"><\/i> 1. Standart Protez Sa\u00e7\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse spcollapse\" id=\"collapse102340\" data-parent=\"#sp-ea-10234\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-102340\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>Standart protez sa\u00e7 modelleri genellikle daha h\u0131zl\u0131 haz\u0131rlanabilir. Bu t\u00fcr protezler, haz\u0131r kal\u0131plara ve malzemelere dayanarak \u00fcretildi\u011fi i\u00e7in, ki\u015fiye \u00f6zel tasar\u0131m gerektirmeyen ve yayg\u0131n kullan\u0131lan modellerin haz\u0131rlanmas\u0131 daha k\u0131sa s\u00fcrede tamamlanabilir.<\/p>\n<ul>\n<li><strong>Haz\u0131rlanma S\u00fcresi:<\/strong><span>\u00a0<\/span>2-3 g\u00fcn.<\/li>\n<\/ul>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card  sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-102341\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse102341\" aria-controls=\"collapse102341\" href=\"#\"  aria-expanded=\"false\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-plus\"><\/i> 2. Ki\u015fiye \u00d6zel Protez Sa\u00e7\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse spcollapse\" id=\"collapse102341\" data-parent=\"#sp-ea-10234\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-102341\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>Ki\u015fiye \u00f6zel protez sa\u00e7, tamamen sizin sa\u00e7 yap\u0131n\u0131za ve ihtiya\u00e7lar\u0131n\u0131za g\u00f6re haz\u0131rlan\u0131r. Bu s\u00fcre\u00e7, protez sa\u00e7\u0131 do\u011fru \u015fekilde ki\u015fiselle\u015ftirmek i\u00e7in daha fazla zamana ihtiya\u00e7 duyar. Sa\u00e7\u0131n \u00f6l\u00e7\u00fclmesi, renk se\u00e7imi, doku belirleme ve ki\u015fiye \u00f6zel tasar\u0131m gibi i\u015flemler bu s\u00fcreci uzatabilir.<\/p>\n<ul>\n<li><strong>Haz\u0131rlanma S\u00fcresi:<\/strong><span>\u00a0<\/span>7-14 g\u00fcn (baz\u0131 durumlarda 3 hafta kadar s\u00fcrebilir).<\/li>\n<\/ul>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card  sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-102342\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse102342\" aria-controls=\"collapse102342\" href=\"#\"  aria-expanded=\"false\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-plus\"><\/i> 3. \u0130nsan Sa\u00e7\u0131ndan Yap\u0131lan Protez Sa\u00e7\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse spcollapse\" id=\"collapse102342\" data-parent=\"#sp-ea-10234\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-102342\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>\u0130nsan sa\u00e7\u0131ndan yap\u0131lan protezler, daha do\u011fal bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm sunar, ancak bu t\u00fcr sa\u00e7lar elde edilmesi ve i\u015flenmesi a\u00e7\u0131s\u0131ndan zaman alabilir. \u0130nsan sa\u00e7\u0131 kullan\u0131larak yap\u0131lan protezlerin haz\u0131rlanmas\u0131 da genellikle biraz daha uzun s\u00fcrer.<\/p>\n<ul>\n<li><strong>Haz\u0131rlanma S\u00fcresi:<\/strong><span>\u00a0<\/span>10-20 g\u00fcn.<\/li>\n<\/ul>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card  sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-102343\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse102343\" aria-controls=\"collapse102343\" href=\"#\"  aria-expanded=\"false\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-plus\"><\/i> 4. \u00dcretim ve Teslim S\u00fcreci\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse spcollapse\" id=\"collapse102343\" data-parent=\"#sp-ea-10234\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-102343\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>Protez sa\u00e7\u0131n teslim s\u00fcresi, \u00fcretim merkezinin yo\u011funlu\u011funa, sipari\u015fin \u00f6zelliklerine ve lojistik fakt\u00f6rlere g\u00f6re de\u011fi\u015febilir. Baz\u0131 merkezler, sipari\u015flerinizi daha h\u0131zl\u0131 bir \u015fekilde teslim etmek i\u00e7in ekspres hizmet sunabilir.<\/p>\n<ul>\n<li><strong>Haz\u0131rlanma ve Teslim S\u00fcresi:<\/strong><span>\u00a0<\/span>Ortalama olarak 7-20 g\u00fcn aras\u0131nda de\u011fi\u015fir, ancak bu s\u00fcre \u00f6zel durumlara g\u00f6re uzayabilir.<\/li>\n<\/ul>\n<p>Protez sa\u00e7\u0131n haz\u0131rlanma s\u00fcresi, se\u00e7ti\u011finiz modelin karma\u015f\u0131kl\u0131\u011f\u0131na, malzeme t\u00fcr\u00fcne ve ki\u015fiye \u00f6zel taleplerinize g\u00f6re de\u011fi\u015fkenlik g\u00f6sterebilir. Standart modeller genellikle 2-3 g\u00fcnde haz\u0131rlan\u0131rken,<span>\u00a0<\/span><strong>ki\u015fiye \u00f6zel tasar\u0131mlar 7-14 g\u00fcn s\u00fcrebilir.<\/strong><\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<\/div>\n<\/div>\n\n<h3><strong>Protez Sa\u00e7tan Kimler Faydalanabilir?<\/strong><\/h3>\n<p>A\u015fa\u011f\u0131dakiler de dahil olmak \u00fczere \u00e7e\u015fitli fakt\u00f6rlere ba\u011fl\u0131 olarak sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi ya\u015fayan bireyler i\u00e7in uygundur:<\/p>\n<ul>\n<li>Genetik Sa\u00e7 D\u00f6k\u00fclmesi: Erkek veya kad\u0131n tipi kellik gibi durumlar.<\/li>\n<li>T\u0131bbi Durumlar: Alopesi, kemoterapiye ba\u011fl\u0131 sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi veya sa\u00e7 incelmesine neden olan di\u011fer t\u0131bbi tedaviler.<\/li>\n<li>Ya\u015fa Ba\u011fl\u0131 \u0130ncelme: Ya\u015flanmayla birlikte ortaya \u00e7\u0131kan do\u011fal sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi.<\/li>\n<li>Kafa Derisi Ko\u015fullar\u0131: Do\u011fal sa\u00e7\u0131n d\u00fczg\u00fcn bir \u015fekilde uzamas\u0131n\u0131 engelleyen sorunlar.<\/li>\n<\/ul>\n<p>Do\u011fal, g\u00fcvenli ve ki\u015fiye \u00f6zel bir \u00e7\u00f6z\u00fcm sunma kabiliyetiyle protez sa\u00e7, peruk veya sa\u00e7 ekimine g\u00fcvenilir ve uzun \u00f6m\u00fcrl\u00fc bir alternatif arayanlar i\u00e7in m\u00fckemmel bir se\u00e7imdir<\/p>\n<p><script type=\"application\/ld+json\">\n{\n  \"@context\": \"https:\/\/schema.org\",\n  \"@type\": \"ImageObject\",\n  \"contentUrl\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/Kimler-Protez-Sac-Kullanabilir.jpg\",\n  \"url\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/Kimler-Protez-Sac-Kullanabilir.jpg\",\n  \"caption\": \"Protez sa\u00e7 uygulamas\u0131 kimler i\u00e7in uygundur?\",\n  \"author\": {\n    \"@type\": \"Person\",\n    \"name\": \"Onna Hair\",\n    \"url\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/hakkimizda\/\"\n  },\n  \"creator\": {\n    \"@type\": \"Organization\",\n    \"name\": \"Onna Hair\",\n    \"url\": \"https:\/\/www.onnahair.com\"\n  },\n  \"creditText\": \"Protez sa\u00e7 uygulamas\u0131 kimler i\u00e7in uygundur?, Onna Hair\",\n  \"copyrightNotice\": \"\u00a9 2024 Onna Hair\",\n  \"width\": \"800\",\n  \"height\": \"800\",\n  \"keywords\": \"protez sa\u00e7, kimler i\u00e7in uygundur\"\n}\n<\/script><\/p>\n<figure><img decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-10056\" title=\"Kimler protez sa\u00e7 kullanabilir?\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/Kimler-Protez-Sac-Kullanabilir.jpg\" alt=\"Protez sa\u00e7 kimler i\u00e7in uygundur?\" width=\"800\" height=\"800\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/Kimler-Protez-Sac-Kullanabilir.jpg 1080w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/Kimler-Protez-Sac-Kullanabilir-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/Kimler-Protez-Sac-Kullanabilir-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/Kimler-Protez-Sac-Kullanabilir-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/Kimler-Protez-Sac-Kullanabilir-400x400.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><figcaption>Protez sa\u00e7 uygulamas\u0131 kimler i\u00e7in uygundur?<\/figcaption><\/figure>\n<p><script type=\"application\/ld+json\">\n{\n  \"@context\": \"https:\/\/schema.org\",\n  \"@type\": \"ImageObject\",\n  \"contentUrl\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/protes-sac-sonuclari-01.jpg\",\n  \"url\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/protes-sac-sonuclari-01.jpg\",\n  \"caption\": \"Protez sa\u00e7 sonras\u0131 elde edilen do\u011fal g\u00f6r\u00fcn\u00fcm.\",\n  \"author\": {\n    \"@type\": \"Person\",\n    \"name\": \"Onna Hair\",\n    \"url\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/hakkimizda\/\"\n  },\n  \"creator\": {\n    \"@type\": \"Organization\",\n    \"name\": \"Onna Hair\",\n    \"url\": \"https:\/\/www.onnahair.com\"\n  },\n  \"creditText\": \"Protez sa\u00e7 sonras\u0131 elde edilen do\u011fal g\u00f6r\u00fcn\u00fcm, Onna Hair\",\n  \"copyrightNotice\": \"\u00a9 2024 Onna Hair\",\n  \"width\": \"800\",\n  \"height\": \"800\",\n  \"keywords\": \"protez sa\u00e7, do\u011fal g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\"\n}\n<\/script><\/p>\n<figure><img decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-10088\" title=\"Protez sa\u00e7 sonu\u00e7lar\u0131 - 01\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/protes-sac-sonuclari-01.jpg\" alt=\"Protez sa\u00e7 sonras\u0131 do\u011fal g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\" width=\"800\" height=\"800\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/protes-sac-sonuclari-01.jpg 1080w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/protes-sac-sonuclari-01-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/protes-sac-sonuclari-01-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/protes-sac-sonuclari-01-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/protes-sac-sonuclari-01-400x400.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><figcaption>Protez sa\u00e7 sonras\u0131 elde edilen do\u011fal g\u00f6r\u00fcn\u00fcm.<\/figcaption><\/figure>\n<p><script type=\"application\/ld+json\">\n{\n  \"@context\": \"https:\/\/schema.org\",\n  \"@type\": \"ImageObject\",\n  \"contentUrl\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/protes-sac-sonuclari-02.jpg\",\n  \"url\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/protes-sac-sonuclari-02.jpg\",\n  \"caption\": \"Protez sa\u00e7 sayesinde belirgin de\u011fi\u015fim.\",\n  \"author\": {\n    \"@type\": \"Person\",\n    \"name\": \"Onna Hair\",\n    \"url\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/hakkimizda\/\"\n  },\n  \"creator\": {\n    \"@type\": \"Organization\",\n    \"name\": \"Onna Hair\",\n    \"url\": \"https:\/\/www.onnahair.com\"\n  },\n  \"creditText\": \"Protez sa\u00e7 sayesinde belirgin de\u011fi\u015fim, Onna Hair\",\n  \"copyrightNotice\": \"\u00a9 2024 Onna Hair\",\n  \"width\": \"800\",\n  \"height\": \"800\",\n  \"keywords\": \"protez sa\u00e7, de\u011fi\u015fim\"\n}\n<\/script><\/p>\n<figure><img decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-10089\" title=\"Protez sa\u00e7 sonu\u00e7lar\u0131 - 02\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/protes-sac-sonuclari-02.jpg\" alt=\"Protez sa\u00e7 sonras\u0131 fark edilir de\u011fi\u015fim\" width=\"800\" height=\"800\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/protes-sac-sonuclari-02.jpg 1080w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/protes-sac-sonuclari-02-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/protes-sac-sonuclari-02-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/protes-sac-sonuclari-02-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/protes-sac-sonuclari-02-400x400.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><figcaption>Protez sa\u00e7 sayesinde belirgin de\u011fi\u015fim.<\/figcaption><\/figure>\n<h3><strong>Uygulama Videosu<\/strong><\/h3>\n<p><a href=\"https:\/\/youtu.be\/vD18qoa83Uo?si=nOAeHjt9WNIwL-ic\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-10233\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/protez-sac-nasil-uygulanir.jpg\" alt=\"Protez sa\u00e7 nas\u0131l uygulan\u0131r\" width=\"592\" height=\"355\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/protez-sac-nasil-uygulanir.jpg 875w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/protez-sac-nasil-uygulanir-300x180.jpg 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/protez-sac-nasil-uygulanir-400x240.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 592px) 100vw, 592px\" \/><\/a><\/p>\n<h4><strong>T\u0131bbi S\u0131n\u0131f Yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131c\u0131lar<\/strong><\/h4>\n<p>Sa\u00e7\u0131 do\u011frudan kafa derisine yap\u0131\u015ft\u0131rmak i\u00e7in \u00f6zel olarak form\u00fcle edilmi\u015f bir yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131c\u0131 kullan\u0131l\u0131r.<br \/>\nBu y\u00f6ntem du\u015f, egzersiz ve hatta y\u00fczme gibi g\u00fcnl\u00fck aktivitelere dayanabilen g\u00fc\u00e7l\u00fc ve uzun \u00f6m\u00fcrl\u00fc bir ba\u011f sa\u011flar.<br \/>\nYap\u0131\u015ft\u0131r\u0131c\u0131 cilt i\u00e7in g\u00fcvenlidir ve tahri\u015f olmadan uzun s\u00fcreli kullan\u0131m i\u00e7in tasarlanm\u0131\u015ft\u0131r.<\/p>\n<h4><strong>Do\u011fal Sa\u00e7 ile Entegrasyon<\/strong><\/h4>\n<p>Hala bir miktar do\u011fal sa\u00e7a sahip olanlar i\u00e7in protez sistemi mevcut sa\u00e7 telleriyle sorunsuz bir \u015fekilde harmanlanabilir.<\/p>\n<p>Entegrasyon y\u00f6ntemi, mikro ba\u011flant\u0131lar, klipsler veya dokuma teknikleri kullan\u0131larak sa\u00e7 par\u00e7as\u0131n\u0131n tak\u0131lmas\u0131n\u0131 i\u00e7erir.<br \/>\nBu, daha do\u011fal bir ge\u00e7i\u015f sa\u011flar ve protez sa\u00e7\u0131n ger\u00e7ek sa\u00e7tan ay\u0131rt edilmesini zorla\u015ft\u0131r\u0131r.<\/p>\n<h4><strong>Vakum Uyum Sistemi<\/strong><\/h4>\n<p>Bu y\u00f6ntem, kafa derisine m\u00fckemmel \u015fekilde oturan \u00f6zel yap\u0131m, emme tabanl\u0131 bir posti\u015f olu\u015fturmay\u0131 i\u00e7erir.<br \/>\nVakum contas\u0131, yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131c\u0131ya ihtiya\u00e7 duymadan g\u00fcvenli bir uyum sa\u011flar.<\/p>\n<p>\u00d6zellikle sa\u00e7lar\u0131 tamamen d\u00f6k\u00fclm\u00fc\u015f bireyler i\u00e7in faydal\u0131d\u0131r.<\/p>\n<h3><strong>Remy Tipi Protez Sa\u00e7<\/strong><\/h3>\n<h4 data-start=\"0\" data-end=\"433\"><strong data-start=\"0\" data-end=\"31\">Remy Tipi Protez Sa\u00e7 Nedir?<\/strong><\/h4>\n<p class=\"\" data-start=\"0\" data-end=\"433\">Remy tipi protez sa\u00e7, do\u011fal sa\u00e7 tellerinin kutik\u00fcl yap\u0131s\u0131n\u0131n (d\u0131\u015f koruyucu tabaka) bozulmadan ayn\u0131 y\u00f6nde dizildi\u011fi ve y\u00fcksek kaliteli bir protez sa\u00e7 t\u00fcr\u00fcd\u00fcr. Bu sa\u00e7 tipinde sa\u00e7 tellerinin k\u00f6k ve u\u00e7 y\u00f6n\u00fc korunur, bu da sa\u00e7lar\u0131n do\u011fal bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm ve dokuda olmas\u0131n\u0131 sa\u011flar. Remy sa\u00e7, genellikle insan sa\u00e7\u0131ndan yap\u0131l\u0131r ve sa\u00e7lar\u0131n kar\u0131\u015fmas\u0131n\u0131, d\u00fc\u011f\u00fcmlenmesini \u00f6nlemek i\u00e7in \u00f6zel bir i\u015flemden ge\u00e7irilir.<\/p>\n<h5 data-start=\"435\" data-end=\"475\"><strong data-start=\"435\" data-end=\"473\">Remy Tipi Protez Sa\u00e7\u0131n Avantajlar\u0131<\/strong><\/h5>\n<ol data-start=\"477\" data-end=\"1818\">\n<li class=\"\" data-start=\"477\" data-end=\"648\">\n<p class=\"\" data-start=\"480\" data-end=\"648\"><strong data-start=\"480\" data-end=\"498\">Do\u011fal G\u00f6r\u00fcn\u00fcm:<\/strong><br data-start=\"498\" data-end=\"501\" \/>Remy tipi protez sa\u00e7, do\u011fal sa\u00e7 yap\u0131s\u0131na en yak\u0131n g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc sa\u011flar. Sa\u00e7 tellerinin ayn\u0131 y\u00f6nde olmas\u0131, parlak ve sa\u011fl\u0131kl\u0131 bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm olu\u015fturur.<\/p>\n<\/li>\n<li class=\"\" data-start=\"650\" data-end=\"761\">\n<p class=\"\" data-start=\"653\" data-end=\"761\"><strong data-start=\"653\" data-end=\"670\">Yumu\u015fak Doku:<\/strong><br data-start=\"670\" data-end=\"673\" \/>Remy sa\u00e7lar dokunuldu\u011funda yumu\u015fak bir his verir ve do\u011fal sa\u00e7lar gibi hareket eder.<\/p>\n<\/li>\n<li class=\"\" data-start=\"763\" data-end=\"929\">\n<p class=\"\" data-start=\"766\" data-end=\"929\"><strong data-start=\"766\" data-end=\"782\">Uzun \u00d6m\u00fcrl\u00fc:<\/strong><br data-start=\"782\" data-end=\"785\" \/>Kaliteli i\u015flenmi\u015f Remy protez sa\u00e7lar, di\u011fer protez sa\u00e7 t\u00fcrlerine g\u00f6re daha dayan\u0131kl\u0131d\u0131r. Do\u011fru bak\u0131m yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda uzun s\u00fcre kullan\u0131labilir.<\/p>\n<\/li>\n<li class=\"\" data-start=\"931\" data-end=\"1128\">\n<p class=\"\" data-start=\"934\" data-end=\"1128\"><strong data-start=\"934\" data-end=\"964\">Kar\u0131\u015fma ve Dola\u015fma Yapmaz:<\/strong><br data-start=\"964\" data-end=\"967\" \/>Sa\u00e7 tellerinin ayn\u0131 y\u00f6nde dizilmesi, sa\u00e7\u0131n kar\u0131\u015fmas\u0131n\u0131 ve dola\u015fmas\u0131n\u0131 b\u00fcy\u00fck \u00f6l\u00e7\u00fcde \u00f6nler. Bu durum hem kullan\u0131m kolayl\u0131\u011f\u0131 sa\u011flar hem de sa\u00e7\u0131n \u00f6mr\u00fcn\u00fc uzat\u0131r.<\/p>\n<\/li>\n<li class=\"\" data-start=\"1130\" data-end=\"1305\">\n<p class=\"\" data-start=\"1133\" data-end=\"1305\"><strong data-start=\"1133\" data-end=\"1157\">Kolay \u015eekillendirme:<\/strong><br data-start=\"1157\" data-end=\"1160\" \/>Remy sa\u00e7lar, do\u011fal sa\u00e7lar gibi \u015fekillendirilebilir. F\u00f6n \u00e7ekme, d\u00fczle\u015ftirme veya ma\u015fa ile dalga yapma gibi i\u015flemler rahatl\u0131kla uygulanabilir.<\/p>\n<\/li>\n<li class=\"\" data-start=\"1307\" data-end=\"1464\">\n<p class=\"\" data-start=\"1310\" data-end=\"1464\"><strong data-start=\"1310\" data-end=\"1328\">Renk Se\u00e7ene\u011fi:<\/strong><br data-start=\"1328\" data-end=\"1331\" \/>Remy protez sa\u00e7lar farkl\u0131 renklerde \u00fcretilebilir ve ki\u015fiye \u00f6zel tonlarda haz\u0131rlanabilir. Ayr\u0131ca, boyama i\u015flemi de uygulanabilir.<\/p>\n<\/li>\n<li class=\"\" data-start=\"1466\" data-end=\"1649\">\n<p class=\"\" data-start=\"1469\" data-end=\"1649\"><strong data-start=\"1469\" data-end=\"1487\">Hipoalerjenik:<\/strong><br data-start=\"1487\" data-end=\"1490\" \/>Y\u00fcksek kaliteli malzemeler kullan\u0131ld\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in Remy tipi protez sa\u00e7lar genellikle hassas ciltler i\u00e7in uygundur ve alerjik reaksiyon riskini minimumda tutar.<\/p>\n<\/li>\n<li class=\"\" data-start=\"1651\" data-end=\"1818\">\n<p class=\"\" data-start=\"1654\" data-end=\"1818\"><strong data-start=\"1654\" data-end=\"1679\">Ki\u015fiye \u00d6zel Uyarlama:<\/strong><br data-start=\"1679\" data-end=\"1682\" \/>Remy protez sa\u00e7lar, ki\u015finin kafa yap\u0131s\u0131na ve sa\u00e7 yo\u011funlu\u011funa g\u00f6re \u00f6zel olarak tasarlanabilir, bu da ki\u015fiye \u00f6zel bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm sa\u011flar.<\/p>\n<\/li>\n<\/ol>\n<h3 data-start=\"0\" data-end=\"385\"><strong data-start=\"0\" data-end=\"46\">Bakire (Virgin) Sa\u00e7 Tipi Protez Sa\u00e7<\/strong><\/h3>\n<h4 data-start=\"0\" data-end=\"385\"><strong data-start=\"0\" data-end=\"46\">Bakire (Virgin) Sa\u00e7 Tipi Protez Sa\u00e7 Nedir?<\/strong><\/h4>\n<p class=\"\" data-start=\"0\" data-end=\"385\">Bakire sa\u00e7, kimyasal i\u015flemlerden (boyama, a\u011fartma, d\u00fczle\u015ftirme vb.) ge\u00e7irilmemi\u015f ve tamamen do\u011fal halde olan insan sa\u00e7lar\u0131ndan yap\u0131lan protez sa\u00e7 t\u00fcr\u00fcd\u00fcr. &#8220;Virgin&#8221; sa\u00e7 olarak da bilinir ve sa\u00e7\u0131n do\u011fal rengi, yap\u0131s\u0131 ve dokusu korunur. Bu sa\u00e7 t\u00fcr\u00fc, orijinal olarak kesildi\u011fi ki\u015finin sa\u00e7\u0131d\u0131r ve genellikle tek bir ba\u011f\u0131\u015f\u00e7\u0131dan elde edilir.<\/p>\n<p class=\"\" data-start=\"387\" data-end=\"616\">Bakire sa\u00e7\u0131n protez sa\u00e7larda kullan\u0131lmas\u0131, hem estetik hem de dayan\u0131kl\u0131l\u0131k a\u00e7\u0131s\u0131ndan en \u00fcst seviyede kalite sa\u011flar. Bu t\u00fcr sa\u00e7lar genellikle y\u00fcksek kalite standartlar\u0131na sahip \u00fcr\u00fcnlerde tercih edilir ve do\u011fal bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm sunar.<\/p>\n<hr class=\"\" data-start=\"618\" data-end=\"621\" \/>\n<h5 data-start=\"623\" data-end=\"693\"><strong data-start=\"623\" data-end=\"691\">Bakire (Virgin) Sa\u00e7 Tipi Protez Sa\u00e7\u0131n \u00d6zellikleri ve Avantajlar\u0131<\/strong><\/h5>\n<ol data-start=\"695\" data-end=\"2031\">\n<li class=\"\" data-start=\"695\" data-end=\"874\">\n<p class=\"\" data-start=\"698\" data-end=\"874\"><strong data-start=\"698\" data-end=\"721\">Tamamen Do\u011fal Yap\u0131:<\/strong><br data-start=\"721\" data-end=\"724\" \/>Sa\u00e7 hi\u00e7bir kimyasal i\u015flem g\u00f6rmedi\u011fi i\u00e7in do\u011fal parlakl\u0131k, yumu\u015fakl\u0131k ve esneklik korunur. Bu, sa\u00e7\u0131n \u00e7ok daha do\u011fal bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcmde olmas\u0131n\u0131 sa\u011flar.<\/p>\n<\/li>\n<li class=\"\" data-start=\"876\" data-end=\"1089\">\n<p class=\"\" data-start=\"879\" data-end=\"1089\"><strong data-start=\"879\" data-end=\"914\">Boyama ve \u015eekillendirme \u0130mkan\u0131:<\/strong><br data-start=\"914\" data-end=\"917\" \/>Bakire sa\u00e7, herhangi bir kimyasal i\u015flem g\u00f6rmedi\u011finden, kullan\u0131c\u0131 istedi\u011fi gibi boyayabilir veya \u015fekillendirebilir. Sa\u00e7, do\u011fal yap\u0131s\u0131ndan dolay\u0131 i\u015flemlere dayan\u0131kl\u0131d\u0131r.<\/p>\n<\/li>\n<li class=\"\" data-start=\"1091\" data-end=\"1266\">\n<p class=\"\" data-start=\"1094\" data-end=\"1266\"><strong data-start=\"1094\" data-end=\"1118\">Y\u00fcksek Dayan\u0131kl\u0131l\u0131k:<\/strong><br data-start=\"1118\" data-end=\"1121\" \/>\u0130\u015flem g\u00f6rmemi\u015f sa\u00e7lar, kutik\u00fclleri (koruyucu tabaka) zarar g\u00f6rmedi\u011fi i\u00e7in daha dayan\u0131kl\u0131d\u0131r. Bu da protez sa\u00e7\u0131n uzun \u00f6m\u00fcrl\u00fc olmas\u0131n\u0131 sa\u011flar.<\/p>\n<\/li>\n<li class=\"\" data-start=\"1268\" data-end=\"1447\">\n<p class=\"\" data-start=\"1271\" data-end=\"1447\"><strong data-start=\"1271\" data-end=\"1301\">Kar\u0131\u015fma ve Dola\u015fma Yapmaz:<\/strong><br data-start=\"1301\" data-end=\"1304\" \/>Bakire sa\u00e7lar\u0131n kutik\u00fcl yap\u0131s\u0131 korundu\u011fu i\u00e7in, sa\u00e7lar kar\u0131\u015fma veya dola\u015fma yapmaz. Bu \u00f6zellik, kullan\u0131m s\u0131ras\u0131nda b\u00fcy\u00fck bir konfor sa\u011flar.<\/p>\n<\/li>\n<li class=\"\" data-start=\"1449\" data-end=\"1673\">\n<p class=\"\" data-start=\"1452\" data-end=\"1673\"><strong data-start=\"1452\" data-end=\"1487\">Do\u011fal Renk ve Doku \u00c7e\u015fitlili\u011fi:<\/strong><br data-start=\"1487\" data-end=\"1490\" \/>Bakire sa\u00e7lar, elde edildikleri bireyin do\u011fal sa\u00e7 \u00f6zelliklerini ta\u015f\u0131r. Do\u011fal renk tonlar\u0131 ve farkl\u0131 sa\u00e7 dokular\u0131 (d\u00fcz, dalgal\u0131, k\u0131v\u0131rc\u0131k) kullan\u0131c\u0131n\u0131n tercihine g\u00f6re se\u00e7ilebilir.<\/p>\n<\/li>\n<li class=\"\" data-start=\"1675\" data-end=\"1873\">\n<p class=\"\" data-start=\"1678\" data-end=\"1873\"><strong data-start=\"1678\" data-end=\"1701\">Ki\u015fiye \u00d6zel \u00dcretim:<\/strong><br data-start=\"1701\" data-end=\"1704\" \/>Bakire sa\u00e7, protez sa\u00e7\u0131n tamamen ki\u015fiye \u00f6zel tasarlanmas\u0131na olanak tan\u0131r. Sa\u00e7 yo\u011funlu\u011fu, uzunlu\u011fu, rengi ve di\u011fer detaylar, kullan\u0131c\u0131n\u0131n ihtiyac\u0131na g\u00f6re belirlenir.<\/p>\n<\/li>\n<li class=\"\" data-start=\"1875\" data-end=\"2031\">\n<p class=\"\" data-start=\"1878\" data-end=\"2031\"><strong data-start=\"1878\" data-end=\"1908\">Hipoalerjenik ve Sa\u011fl\u0131kl\u0131:<\/strong><br data-start=\"1908\" data-end=\"1911\" \/>Bakire sa\u00e7lar do\u011fal oldu\u011fu i\u00e7in alerjik reaksiyon riski minimumdur ve hassas ciltlerde bile g\u00fcvenle kullan\u0131labilir.<\/p>\n<\/li>\n<\/ol>\n<hr class=\"\" data-start=\"2033\" data-end=\"2036\" \/>\n<h5 data-start=\"2038\" data-end=\"2170\"><strong data-start=\"2038\" data-end=\"2063\">Kimler \u0130\u00e7in Uygundur?<\/strong><\/h5>\n<p class=\"\" data-start=\"2038\" data-end=\"2170\"><br data-start=\"2063\" data-end=\"2066\" \/>Bakire sa\u00e7 tipi protez sa\u00e7, en do\u011fal ve en kaliteli g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc isteyen ki\u015filer i\u00e7in idealdir. \u00d6zellikle:<\/p>\n<ul data-start=\"2171\" data-end=\"2405\">\n<li class=\"\" data-start=\"2171\" data-end=\"2219\">\n<p class=\"\" data-start=\"2173\" data-end=\"2219\">Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi veya kellik sorunu ya\u015fayanlar,<\/p>\n<\/li>\n<li class=\"\" data-start=\"2220\" data-end=\"2273\">\n<p class=\"\" data-start=\"2222\" data-end=\"2273\">Protez sa\u00e7\u0131n uzun s\u00fcre kullan\u0131lmas\u0131n\u0131 isteyenler,<\/p>\n<\/li>\n<li class=\"\" data-start=\"2274\" data-end=\"2306\">\n<p class=\"\" data-start=\"2276\" data-end=\"2306\">Do\u011fal bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm arayanlar,<\/p>\n<\/li>\n<li class=\"\" data-start=\"2307\" data-end=\"2405\">\n<p class=\"\" data-start=\"2309\" data-end=\"2405\">Sa\u00e7lar\u0131na kimyasal i\u015flem uygulamadan \u015fekillendirme yapmak isteyenler taraf\u0131ndan tercih edilir.<\/p>\n<\/li>\n<\/ul>\n<p class=\"\" data-start=\"2407\" data-end=\"2535\">Sonu\u00e7 olarak, bakire (virgin) sa\u00e7 tipi protez sa\u00e7, en \u00fcst d\u00fczey kalite ve do\u011fal g\u00f6r\u00fcn\u00fcm isteyenler i\u00e7in m\u00fckemmel bir se\u00e7enektir.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div class=\"mb-2 flex gap-3 empty:hidden -ml-2\">\n<div class=\"items-center justify-start rounded-xl p-1 flex\">\n<div class=\"flex items-center\">\n<h2><span id=\"En_Cok_Merak_Edilenler\"><b>S\u0131k\u00e7a Sorulan Sorular<\/b><\/span><\/h2>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-9441\" title=\"Protez sac\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/protez-sac.webp\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/protez-sac.webp 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/protez-sac-300x200.webp 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/protez-sac-400x267.webp 400w\" alt=\"Protez Sa\u00e7\" width=\"789\" height=\"526\" \/><\/p>\n<p>Konu hakk\u0131nda detayl\u0131 bilgi almak isteyen ki\u015filer, bu alanda uzman profesyonellerden kendilerine \u00f6zel protez sa\u00e7 tasar\u0131m\u0131 yapt\u0131rabilirler. \u00d6zellikle, tasarlanan \u00fcr\u00fcn\u00fcn sa\u00e7 \u00e7izgisinin do\u011fal g\u00f6r\u00fcnmesi ve belirgin bir ge\u00e7i\u015fin olmamas\u0131 b\u00fcy\u00fck \u00f6nem ta\u015f\u0131r. Bu nedenle, protez sa\u00e7\u0131n kafa derisine yerle\u015ftirilmesinde uzman bak\u0131\u015f\u0131 son derece kritiktir. Ayr\u0131ca, \u00e7ok kaliteli malzemelerden \u00fcretilen \u00fcr\u00fcnlere sahip olsan\u0131z bile, bu durum do\u011fal sa\u00e7lar\u0131n\u0131z\u0131 tam olarak taklit etmeyebilir. Dolay\u0131s\u0131yla, \u00fcr\u00fcn se\u00e7iminde ve tasar\u0131m\u0131nda uzmanlardan destek almak hayati bir \u00f6neme sahiptir.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<style>#sp-ea-10042 .spcollapsing { height: 0; overflow: hidden; transition-property: height;transition-duration: 300ms;}#sp-ea-10042.sp-easy-accordion>.sp-ea-single {margin-bottom: 10px; border: 1px solid #e2e2e2; }#sp-ea-10042.sp-easy-accordion>.sp-ea-single>.ea-header a {color: #444;}#sp-ea-10042.sp-easy-accordion>.sp-ea-single>.sp-collapse>.ea-body {background: #fff; color: #444;}#sp-ea-10042.sp-easy-accordion>.sp-ea-single {background: #eee;}#sp-ea-10042.sp-easy-accordion>.sp-ea-single>.ea-header a .ea-expand-icon { float: left; color: #444;font-size: 16px;}<\/style><div id=\"sp_easy_accordion-1739974067\">\n<div id=\"sp-ea-10042\" class=\"sp-ea-one sp-easy-accordion\" data-ea-active=\"ea-click\" data-ea-mode=\"vertical\" data-preloader=\"\" data-scroll-active-item=\"\" data-offset-to-scroll=\"0\">\n\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-100420\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse100420\" aria-controls=\"collapse100420\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> Protez Sa\u00e7 Do\u011fal G\u00f6r\u00fcn\u00fcr M\u00fc?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse100420\" data-parent=\"#sp-ea-10042\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-100420\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p><img decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-10049 size-us_400_0\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/02\/Protez-Sac-Dogal-Gorunur-Mu-400x267.webp\" alt=\"Protez Sa\u00e7 Do\u011fal G\u00f6r\u00fcn\u00fcr M\u00fc?\n\" width=\"400\" height=\"267\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/02\/Protez-Sac-Dogal-Gorunur-Mu-400x267.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/02\/Protez-Sac-Dogal-Gorunur-Mu-300x200.webp 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/02\/Protez-Sac-Dogal-Gorunur-Mu.webp 1024w\" sizes=\"(max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/p>\n<p>Ki\u015finin do\u011fal sa\u00e7lar\u0131na en yak\u0131n g\u00f6r\u00fcn\u00fcme sahip protez sa\u00e7 modelleri, \u00fcr\u00fcn kalitesine ba\u011fl\u0131 olarak belirlenir. Y\u00fcksek kaliteli protez sa\u00e7lar, ger\u00e7ek sa\u00e7 tellerinin dokusunu, rengini ve parlakl\u0131\u011f\u0131n\u0131 ba\u015far\u0131yla yans\u0131tarak dikkat \u00e7eker. Do\u011fru renk tonunu ve sa\u00e7 stilini se\u00e7mek, do\u011fal bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm elde etmeyi olduk\u00e7a kolayla\u015ft\u0131r\u0131r. Bu sebeple, protez sa\u00e7 se\u00e7imi yaparken malzeme kalitesine ve do\u011fal bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm sunan modellere karar verirken uzmanlar\u0131n deste\u011fini almak son derece \u00f6nemlidir.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-100421\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse100421\" aria-controls=\"collapse100421\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> Tasarlanan \u00dcr\u00fcn\u00fcn Kalitesi Nas\u0131l Anla\u015f\u0131l\u0131r?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse100421\" data-parent=\"#sp-ea-10042\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-100421\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>Kaliteli bir protez sa\u00e7 \u00fcr\u00fcn\u00fc, do\u011fal g\u00f6r\u00fcn\u00fcm ve rahatl\u0131k a\u00e7\u0131s\u0131ndan son derece \u00f6nemlidir. Ancak, protezin kalitesini anlamak i\u00e7in mutlaka alan\u0131nda uzman bir ki\u015fiden destek almak gerekir. \u00c7\u00fcnk\u00fc, \u00fcr\u00fcn\u00fcn kaliteli olup olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 anlamak i\u00e7in sadece sa\u00e7 dokusuna bakmak yeterli de\u011fildir. \u00d6rne\u011fin, sa\u00e7\u0131n dokusu ve parlakl\u0131\u011f\u0131, d\u0131\u015f g\u00f6r\u00fcn\u00fc\u015fte kalitesini belirleyen unsurlar aras\u0131ndad\u0131r. Ayr\u0131ca, sa\u00e7 \u00e7izgisi, sa\u00e7 k\u00f6kleri ve sa\u00e7 rengi gibi detaylarda ger\u00e7ek sa\u00e7\u0131n do\u011fal g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc taklit eden protez sa\u00e7 \u00fcr\u00fcnleri genellikle daha kalitelidir.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-100422\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse100422\" aria-controls=\"collapse100422\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> Protez Sa\u00e7 Kullan\u0131m \u00d6mr\u00fc Ne Kadard\u0131r?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse100422\" data-parent=\"#sp-ea-10042\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-100422\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p><img decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-10047 size-us_400_0\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/02\/Protez-Sac-Kullanim-omru-Ne-Kadardir-400x267.webp\" alt=\"Protez Sa\u00e7 Kullan\u0131m \u00d6mr\u00fc Ne Kadard\u0131r?\" width=\"400\" height=\"267\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/02\/Protez-Sac-Kullanim-omru-Ne-Kadardir-400x267.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/02\/Protez-Sac-Kullanim-omru-Ne-Kadardir-300x200.webp 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/02\/Protez-Sac-Kullanim-omru-Ne-Kadardir.webp 1024w\" sizes=\"(max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/p>\n<p>Protez sa\u00e7lar\u0131n \u00f6mr\u00fc, \u00fcr\u00fcn kalitesi ve d\u00fczenli bak\u0131ma ba\u011fl\u0131 olarak 6 ay ile 1.5 y\u0131l aras\u0131nda de\u011fi\u015fir. Ki\u015fisel kullan\u0131m al\u0131\u015fkanl\u0131klar\u0131 ve kaliteli malzeme se\u00e7imi dayan\u0131kl\u0131l\u0131\u011f\u0131 art\u0131r\u0131r. Do\u011fru ve d\u00fczenli bak\u0131m ile protez sa\u00e7lar\u0131n \u00f6mr\u00fcn\u00fc uzatmak m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr. Bak\u0131m s\u0131ras\u0131nda, protezin yap\u0131s\u0131na uygun \u00f6zel \u00fcr\u00fcnler kullan\u0131lmal\u0131d\u0131r. K\u0131sacas\u0131, uzun \u00f6m\u00fcrl\u00fc bir kullan\u0131m i\u00e7in kaliteli bir \u00fcr\u00fcn se\u00e7mek ve d\u00fczenli bak\u0131m yapmak \u00f6nemlidir.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-100423\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse100423\" aria-controls=\"collapse100423\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> Protez Sa\u00e7 En \u00c7ok Tercih Edilen Modelleri Hangileridir?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse100423\" data-parent=\"#sp-ea-10042\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-100423\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>En \u00e7ok tercih edilen protez sa\u00e7 modelleri, kad\u0131n ve erkeklerin ihtiya\u00e7 ve tercihlerine g\u00f6re de\u011fi\u015fiklik g\u00f6sterir. \u00d6zellikle, erkekler genellikle k\u0131sa ve orta uzunluktaki protez sa\u00e7 modellerini tercih ederken, kad\u0131nlar son d\u00f6nemlerde uzun ve \u00e7e\u015fitli tarzlarda tasarlanm\u0131\u015f modellerle ilgilenmektedir. Bu ba\u011flamda, model se\u00e7imi yaparken do\u011fal sa\u00e7lara en yak\u0131n yap\u0131da olmas\u0131na dikkat etmek \u00f6nemlidir. Ayr\u0131ca, do\u011fal sa\u00e7 dokusunu and\u0131ran ve renk uyumu sa\u011flayan protez sa\u00e7 \u00fcr\u00fcnleri, estetik a\u00e7\u0131dan daha \u00e7ekici bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm sunar.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-100424\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse100424\" aria-controls=\"collapse100424\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> Protez Sa\u00e7 Rahats\u0131z Eder Mi?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse100424\" data-parent=\"#sp-ea-10042\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-100424\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>Protez sa\u00e7 kullan\u0131m\u0131 bazen can s\u0131k\u0131c\u0131 hale gelebilir ve baz\u0131 ki\u015filer adaptasyon s\u00fcrecinde ciddi sorunlar ya\u015fayabilir. Ancak, bir uzman taraf\u0131ndan do\u011fru \u015fekilde uyguland\u0131\u011f\u0131nda rahats\u0131zl\u0131k hissi genellikle ya\u015fanmaz. \u00c7\u00fcnk\u00fc, protez sa\u00e7\u0131n kafa derisine do\u011fru y\u00f6ntemler ve uygun ekipmanlarla tak\u0131lmas\u0131, rahats\u0131zl\u0131k ihtimalini azalt\u0131r. Ayr\u0131ca, yeni protez sa\u00e7 kullanmaya ba\u015flayanlarda sa\u00e7 derisinin bu \u00fcr\u00fcne adapte olmas\u0131 zaman alabilir. Bu nedenle, \u00fcr\u00fcnleri takarken rahats\u0131zl\u0131k ya\u015famamak i\u00e7in mutlaka uzman deste\u011fi al\u0131nmal\u0131 ve ki\u015fiye \u00f6zel tasar\u0131m yap\u0131lmal\u0131d\u0131r.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-100425\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse100425\" aria-controls=\"collapse100425\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> Protez Sa\u00e7 Kimler Protez Sa\u00e7 Yapt\u0131rabilir?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse100425\" data-parent=\"#sp-ea-10042\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-100425\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>Protez sa\u00e7 kullan\u0131m\u0131 bazen can s\u0131k\u0131c\u0131 hale gelebilir ve baz\u0131 ki\u015filer adaptasyon s\u00fcrecinde ciddi sorunlar ya\u015fayabilir. Ancak, bir uzman taraf\u0131ndan do\u011fru \u015fekilde uyguland\u0131\u011f\u0131nda, protez sa\u00e7 kullan\u0131m\u0131 s\u0131ras\u0131nda rahats\u0131zl\u0131k hissi genellikle ya\u015fanmaz. \u00c7\u00fcnk\u00fc, protez sa\u00e7\u0131n kafa derisine do\u011fru y\u00f6ntemler ve uygun ekipmanlarla tak\u0131lmas\u0131, rahats\u0131zl\u0131k ihtimalini azalt\u0131r. Ayr\u0131ca, yeni protez sa\u00e7 kullanmaya ba\u015flayanlarda sa\u00e7 derisinin bu \u00fcr\u00fcne adapte olmas\u0131 zaman alabilir. Bu nedenle, protez sa\u00e7 takarken rahats\u0131zl\u0131k ya\u015famamak i\u00e7in mutlaka uzman deste\u011fi al\u0131nmal\u0131 ve ki\u015fiye \u00f6zel tasar\u0131m yap\u0131lmal\u0131d\u0131r.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-100426\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse100426\" aria-controls=\"collapse100426\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> Protez Sa\u00e7 m\u0131? Sa\u00e7 Ekimi Mi?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse100426\" data-parent=\"#sp-ea-10042\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-100426\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>Her iki uygulama da birbirinden farkl\u0131 y\u00f6ntemlerdir. Protez sa\u00e7, an\u0131nda ancak ge\u00e7ici bir \u00e7\u00f6z\u00fcm sunarak sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi sorununu h\u0131zl\u0131ca gidermek isteyenler i\u00e7in idealdir. \u00c7\u00fcnk\u00fc, cerrahi m\u00fcdahale gerektirmedi\u011fi i\u00e7in ameliyat olmadan estetik bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm elde edilebilir. Ayr\u0131ca, protez sa\u00e7\u0131n rengi, stili ve tasar\u0131m\u0131 ki\u015finin tercihlerine g\u00f6re kolayca de\u011fi\u015ftirilebilir. Ge\u00e7ici bir \u00e7\u00f6z\u00fcm olarak, daha uygun maliyetli ve kullan\u0131\u015fl\u0131 \u00f6zelliklere sahiptir. Sonu\u00e7 olarak, hangi y\u00f6ntemin tercih edilece\u011fi tamamen ki\u015finin ihtiya\u00e7 ve beklentilerine ba\u011fl\u0131d\u0131r.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-100427\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse100427\" aria-controls=\"collapse100427\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> Protez Sa\u00e7 ile Uyuyabilir miyim?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse100427\" data-parent=\"#sp-ea-10042\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-100427\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>Ki\u015fiye \u00f6zel tasar\u0131mlar yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda, protez sa\u00e7 kullan\u0131m\u0131 olduk\u00e7a rahatt\u0131r. \u00c7\u00fcnk\u00fc, \u00fcr\u00fcn\u00fcn ki\u015finin kafas\u0131ndan \u00f6l\u00e7\u00fc al\u0131narak ihtiya\u00e7lar\u0131na g\u00f6re haz\u0131rlanmas\u0131 durumunda herhangi bir sorun ya\u015fanmaz. Ayr\u0131ca, protez sa\u00e7lar sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesine ge\u00e7ici bir \u00e7\u00f6z\u00fcm sunsa da, devaml\u0131 kullan\u0131m imkan\u0131 verir. Bunun yan\u0131 s\u0131ra, \u00fcr\u00fcn ile du\u015f almak, y\u00fczmek ve uyumak da gayet normaldir. Sonu\u00e7 olarak, ki\u015fiye \u00f6zel protez sa\u00e7 tasar\u0131mlar\u0131, kullan\u0131c\u0131lara hem konfor hem de do\u011fal bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm sa\u011flar.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-100428\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse100428\" aria-controls=\"collapse100428\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> Protez Sa\u00e7 Kafamdan \u00c7\u0131kar M\u0131?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse100428\" data-parent=\"#sp-ea-10042\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-100428\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>Protez sa\u00e7\u0131n ne kadar sa\u011flam oldu\u011fu, kullan\u0131c\u0131lar\u0131n s\u0131k\u00e7a merak etti\u011fi bir konudur. Genellikle, deneyimli bir uzman taraf\u0131ndan uygulanan kaliteli protez sa\u00e7lar, normal \u015fartlarda kafadan \u00e7\u0131kmaz. \u00c7\u00fcnk\u00fc, \u00fcr\u00fcn kafa derisine tam olarak yap\u0131\u015f\u0131r ve \u00e7ekilse bile yerinden oynamaz. Bu nedenle, uygulay\u0131c\u0131n\u0131n tecr\u00fcbesi ve protez sa\u00e7\u0131n kalitesi kritik \u00f6neme sahiptir. Sonu\u00e7 olarak, do\u011fru bir uygulama ile protez sa\u00e7\u0131n kafadan \u00e7\u0131kmas\u0131 m\u00fcmk\u00fcn de\u011fildir.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-100429\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse100429\" aria-controls=\"collapse100429\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> Protez Sa\u00e7 Ka\u00e7 G\u00fcnde Bir Y\u0131kanmal\u0131d\u0131r?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse100429\" data-parent=\"#sp-ea-10042\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-100429\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p><img decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-10044 size-us_400_0\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/02\/protez-sac-kac-gunde-yikanir-400x286.webp\" alt=\"Protez sa\u00e7 ka\u00e7 g\u00fcnde y\u0131kan\u0131r\" width=\"400\" height=\"286\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/02\/protez-sac-kac-gunde-yikanir-400x286.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/02\/protez-sac-kac-gunde-yikanir-300x214.webp 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/02\/protez-sac-kac-gunde-yikanir.webp 1024w\" sizes=\"(max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/p>\n<p>Protez sa\u00e7 kullan\u0131m\u0131nda, uzmanlar\u0131n tavsiyelerine harfiyen uymak son derece \u00f6nemlidir. \u00c7\u00fcnk\u00fc, protez sa\u00e7lar da t\u0131pk\u0131 ger\u00e7ek sa\u00e7lar gibi zamanla kirlenebilir ve k\u00f6t\u00fc bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcme sebep olabilir. Bu nedenle, belirli aral\u0131klarla protez sa\u00e7\u0131n y\u0131kanmas\u0131 tavsiye edilir. Ancak, protez sa\u00e7\u0131n\u0131z\u0131 ne s\u0131kl\u0131kla y\u0131kaman\u0131z gerekti\u011fi birka\u00e7 fakt\u00f6re ba\u011fl\u0131d\u0131r:<\/p>\n<p>Protez Sa\u00e7\u0131n Tipi<br \/>\nKullan\u0131m S\u0131kl\u0131\u011f\u0131<br \/>\nTak\u0131ld\u0131\u011f\u0131 Ortamlar<br \/>\nKi\u015fisel Tercihler<\/p>\n<p>Ayr\u0131ca, ya\u015fam tarz\u0131n\u0131za ba\u011fl\u0131 olarak protez sa\u00e7\u0131n\u0131z\u0131 daha s\u0131k veya daha seyrek y\u0131kaman\u0131z gerekebilir. \u00d6rne\u011fin, tozlu ve kirli ortamlarda \u00e7al\u0131\u015fan ki\u015filerin protez sa\u00e7lar\u0131 daha h\u0131zl\u0131 kirlenece\u011fi i\u00e7in daha s\u0131k y\u0131kama ihtiyac\u0131 do\u011fabilir. Bunun yan\u0131 s\u0131ra, aktif bir ya\u015fam tarz\u0131na sahip olup s\u0131k terleyen ki\u015filerin protez sa\u00e7lar\u0131n\u0131n g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc bozulabilir. Bu y\u00fczden, protez sa\u00e7\u0131n\u0131z\u0131 y\u0131karken uzmanlar\u0131n tavsiye etti\u011fi profesyonel sa\u00e7 bak\u0131m \u00fcr\u00fcnlerini kullanman\u0131z \u00f6nemlidir.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-1004210\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse1004210\" aria-controls=\"collapse1004210\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> Protez Sa\u00e7 Kullan\u0131m\u0131 Zor Mu?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse1004210\" data-parent=\"#sp-ea-10042\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-1004210\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>Protez sa\u00e7 uygulamas\u0131, alan\u0131nda uzman bir ekip taraf\u0131ndan yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda hi\u00e7 de zor de\u011fildir. Bu noktada, \u00fcr\u00fcn\u00fc nerede ve kime yapt\u0131rd\u0131\u011f\u0131n\u0131z b\u00fcy\u00fck \u00f6nem ta\u015f\u0131r. \u00c7\u00fcnk\u00fc, deneyimli bir uzman, tam da ihtiya\u00e7lar\u0131n\u0131za ve ya\u015fam tarz\u0131n\u0131za uyumlu bir \u015fekilde protez sa\u00e7\u0131n\u0131z\u0131 tasarlar. Ayr\u0131ca, kullan\u0131m esnas\u0131ndaki gereksinimlerinizi g\u00f6z \u00f6n\u00fcnde bulundurarak size en uygun tasar\u0131m\u0131 haz\u0131rlar. B\u00f6ylelikle, protez sa\u00e7\u0131 bu \u015fekilde kullanan ki\u015filer, herhangi bir zorluk ya\u015famadan uzun s\u00fcre boyunca rahatl\u0131kla kullanabilirler.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-1004211\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse1004211\" aria-controls=\"collapse1004211\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> Protez Sa\u00e7 Band\u0131 Nedir?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse1004211\" data-parent=\"#sp-ea-10042\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-1004211\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>Sa\u00e7 protez band\u0131, sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi olan b\u00f6lgeyle temas ederek protezin kafaya tutunmas\u0131n\u0131 sa\u011flar. \u00d6zel bir sol\u00fcsyonla yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131lan bu bantlar, tutuculu\u011fu art\u0131r\u0131r. Kayma veya \u00e7ekildi\u011finde \u00e7\u0131kmamas\u0131 i\u00e7in kullan\u0131m s\u0131ras\u0131nda sa\u00e7 band\u0131 kullan\u0131l\u0131r. Band\u0131n kaliteli malzemeden \u00fcretilmi\u015f olmas\u0131 \u00f6nemlidir.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-1004212\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse1004212\" aria-controls=\"collapse1004212\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> Protez Sa\u00e7a F\u00f6n \u00c7ekilir Mi?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse1004212\" data-parent=\"#sp-ea-10042\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-1004212\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p><img decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-10050 size-us_400_0\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/02\/Protez-Saca-Fon-cekilir-Mi-400x300.webp\" alt=\"Protez Sa\u00e7a F\u00f6n \u00c7ekilir Mi?\n\" width=\"400\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/02\/Protez-Saca-Fon-cekilir-Mi-400x300.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/02\/Protez-Saca-Fon-cekilir-Mi-300x225.webp 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/02\/Protez-Saca-Fon-cekilir-Mi.webp 1024w\" sizes=\"(max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/p>\n<p>Protez sa\u00e7lara f\u00f6n \u00e7ekmek m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr, ancak sa\u00e7 dokusuna zarar verebilece\u011fi i\u00e7in s\u0131k s\u0131k tavsiye edilmez. Ger\u00e7ek sa\u00e7lar bile a\u015f\u0131r\u0131 s\u0131cakl\u0131k nedeniyle y\u0131pranabilirken, protez sa\u00e7lar daha hassast\u0131r ve kolayca zarar g\u00f6rebilir. Protez sa\u00e7lar\u0131n estetik g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc korumak ve uzun \u00f6m\u00fcrl\u00fc olmas\u0131n\u0131 sa\u011flamak i\u00e7in f\u00f6n i\u015flemi nadiren uygulanmal\u0131d\u0131r. E\u011fer f\u00f6n \u00e7ekilecekse, dikkatli olunmal\u0131 ve d\u00fc\u015f\u00fck \u0131s\u0131 ayarlar\u0131 tercih edilmelidir.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-1004213\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse1004213\" aria-controls=\"collapse1004213\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> Protez Sa\u00e7a Perma Yapt\u0131rabilir miyim?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse1004213\" data-parent=\"#sp-ea-10042\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-1004213\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p><span>Protez sa\u00e7lara perma uygulamas\u0131 genellikle m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr; ancak, f\u00f6n \u00e7ekmekte oldu\u011fu gibi, bu i\u015flemin s\u0131k s\u0131k yap\u0131lmas\u0131 tavsiye edilmez. Protez sa\u00e7\u0131n estetik g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc ve do\u011fal yap\u0131s\u0131n\u0131 korumak i\u00e7in a\u015f\u0131r\u0131 s\u0131cakl\u0131k uygulamalar\u0131ndan ka\u00e7\u0131n\u0131lmas\u0131 \u00f6nemlidir. Y\u00fcksek \u0131s\u0131, protezin malzemesine zarar vererek \u00f6mr\u00fcn\u00fc k\u0131saltabilir. Ayr\u0131ca, protezin ilk tasar\u0131m\u0131ndaki \u015fekli ve stilini bozabilecek uygulamalardan uzak durmak gerekir. Bu sayede, protez sa\u00e7lar daha uzun s\u00fcre kullan\u0131labilir ve do\u011fal g\u00f6r\u00fcn\u00fcmlerini korurlar.<\/span><\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-1004214\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse1004214\" aria-controls=\"collapse1004214\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> Protez Sa\u00e7, Kendi Sa\u00e7\u0131ma Zarar Verir Mi?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse1004214\" data-parent=\"#sp-ea-10042\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-1004214\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>Protez sa\u00e7 uygulamas\u0131, do\u011fal sa\u00e7\u0131n\u0131za zarar vermez. \u00c7\u00fcnk\u00fc, sa\u00e7 uzmanlar\u0131, kafa derinizde sa\u00e7 olmayan b\u00f6lgelere \u00f6zel sol\u00fcsyonlar kullanarak protez sa\u00e7\u0131 uygularlar. E\u011fer bu b\u00f6lgelerde do\u011fal sa\u00e7lar\u0131n\u0131z \u00e7\u0131k\u0131yorsa, ideal bir uygulama i\u00e7in t\u0131ra\u015flama yap\u0131larak uygun zemin haz\u0131rlan\u0131r. Ayr\u0131ca, protez sa\u00e7\u0131n tasar\u0131m\u0131nda kullan\u0131lan malzemeler, do\u011fal sa\u00e7a en \u00e7ok benzeyen yap\u0131da olup sa\u00e7\u0131n\u0131za herhangi bir zarar vermez.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-1004215\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse1004215\" aria-controls=\"collapse1004215\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> Normal Sa\u00e7\u0131m\u0131 D\u00f6ker Mi?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse1004215\" data-parent=\"#sp-ea-10042\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-1004215\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p><span>Protez sa\u00e7 kullan\u0131m\u0131 s\u0131ras\u0131nda do\u011fal sa\u00e7lar\u0131n\u0131z\u0131n d\u00f6k\u00fclmesi gibi problemler asla ya\u015fanmaz. \u00c7\u00fcnk\u00fc, bu uygulama kafa derisinde kellik sorunu bulunan b\u00f6lgelere yap\u0131l\u0131r. E\u011fer sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi problemi ya\u015f\u0131yor ve<\/span><span>\u00a0<\/span><strong>protez sa\u00e7<\/strong><span>\u00a0<\/span><span>kullanmay\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyorsan\u0131z, bir uzmana dan\u0131\u015farak sizin i\u00e7in en ideal \u00e7\u00f6z\u00fcme ula\u015fabilirsiniz. Ayr\u0131ca, uzmanlar sa\u00e7 yap\u0131n\u0131z\u0131 ve d\u00f6k\u00fclme durumunuzu inceleyerek size \u00f6zel protez sa\u00e7 tasar\u0131mlar\u0131 sunabilir.<\/span><\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-1004216\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse1004216\" aria-controls=\"collapse1004216\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> Protez Sa\u00e7 Uygulamas\u0131 Ka\u00e7 G\u00fcnde Biter?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse1004216\" data-parent=\"#sp-ea-10042\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-1004216\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>\u00dcr\u00fcn uygulamas\u0131 s\u00fcresi kullan\u0131lan y\u00f6ntem ve sa\u00e7\u0131n uzunlu\u011funa ba\u011fl\u0131 olarak de\u011fi\u015fiklik g\u00f6sterir. Genel olarak uygulama birka\u00e7 saatte veya g\u00fcnde sonu\u00e7lan\u0131r. Ki\u015fiye \u00f6zel \u00fcr\u00fcn tasarlan\u0131rken uzman\u0131n deneyimli olmas\u0131 \u00e7ok \u00f6nemlidir. Tam protez veya k\u0131smi protez durumuna g\u00f6re uygulaman\u0131n s\u00fcresi k\u0131sal\u0131p uzayabilir.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-1004217\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse1004217\" aria-controls=\"collapse1004217\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> Kullan\u0131lan Malzemeler Nelerdir?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse1004217\" data-parent=\"#sp-ea-10042\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-1004217\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p><span>Protez sa\u00e7 yap\u0131m\u0131nda kullan\u0131lan malzemelerin ba\u015f\u0131nda sa\u00e7 telleri ve taban malzemesi gelir. \u00d6zellikle, \u00fcr\u00fcnlerde do\u011fal insan sa\u00e7lar\u0131 veya sentetik sa\u00e7 telleri kullan\u0131lmaktad\u0131r. Ayr\u0131ca, taban malzemesi hafif ve nefes alabilen bir dokuya sahiptir, bu da kullan\u0131m konforunu art\u0131r\u0131r. Bunun yan\u0131 s\u0131ra, yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131c\u0131 bantlar ve renklendirici boyalar da tasar\u0131m\u0131n \u00f6nemli bile\u015fenleri aras\u0131ndad\u0131r. Sonu\u00e7 olarak, protez sa\u00e7\u0131n do\u011fal ve estetik bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcme sahip olabilmesi i\u00e7in kaliteli malzemelerin kullan\u0131lmas\u0131 b\u00fcy\u00fck \u00f6nem ta\u015f\u0131r.<\/span><\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-1004218\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse1004218\" aria-controls=\"collapse1004218\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> \u00dcnl\u00fcler Protez Sa\u00e7 Kullan\u0131yor mu?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse1004218\" data-parent=\"#sp-ea-10042\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-1004218\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p><span>Protez sa\u00e7 kullan\u0131m\u0131, hem \u00fclkemizde hem de d\u00fcnya genelinde s\u0131k\u00e7a g\u00fcndeme gelen bir konudur. \u00d6zellikle, g\u00fcn\u00fcm\u00fczde televizyonda izledi\u011fimiz veya filmlerinde hayranl\u0131kla takip etti\u011fimiz bir\u00e7ok \u00fcnl\u00fc isim de protez sa\u00e7 tercih etmektedir. Bunun nedeni, tasar\u0131mlar yap\u0131l\u0131rken uzman deste\u011fi al\u0131nd\u0131\u011f\u0131nda en do\u011fal ve estetik g\u00f6r\u00fcn\u00fcme ula\u015f\u0131labilmesidir. Sonu\u00e7 olarak, protez sa\u00e7 sayesinde \u00fcnl\u00fcler gibi siz de istedi\u011finiz g\u00f6r\u00fcn\u00fcme kavu\u015fabilirsiniz.<\/span><\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-1004219\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse1004219\" aria-controls=\"collapse1004219\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> Protez Sa\u00e7 Abdesti Engeller Mi?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse1004219\" data-parent=\"#sp-ea-10042\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-1004219\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p><span>Abdest almak, dini vecibelerini yerine getirmek isteyen ki\u015filer i\u00e7in son derece \u00f6nemlidir. Ancak, protez sa\u00e7 kullan\u0131m\u0131yla ilgili ak\u0131llarda baz\u0131 soru i\u015faretleri olu\u015fabilir. \u00d6zellikle,<\/span><span>\u00a0<\/span><strong>protez sa\u00e7<\/strong><span>\u00a0<\/span><span>\u00fcr\u00fcnlerinin taban dokusunun hava ve su ge\u00e7irgen bir yap\u0131ya sahip olmas\u0131, abdest almay\u0131 engellemez. \u00c7\u00fcnk\u00fc, bu malzemeler suyun ve havan\u0131n ge\u00e7i\u015fine izin veren \u00f6zellikte \u00fcretilmi\u015ftir. Bu nedenle, \u0130slami a\u00e7\u0131dan protez sa\u00e7 kullanman\u0131n abdest almaya herhangi bir zarar\u0131 yoktur. Sonu\u00e7 olarak, protez sa\u00e7 kullanan ki\u015filer, dini vecibelerini yerine getirirken g\u00f6n\u00fcl rahatl\u0131\u011f\u0131yla abdest alabilirler.<\/span><\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-1004220\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse1004220\" aria-controls=\"collapse1004220\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> Protez Sa\u00e7\u0131 ile Gus\u00fcl Abdesti Kabul Olur Mu?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse1004220\" data-parent=\"#sp-ea-10042\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-1004220\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p><span>Protez sa\u00e7 kullan\u0131rken gus\u00fcl abdesti almak, \u0130slami kaynaklara g\u00f6re herhangi bir sorun te\u015fkil etmez. \u00d6zellikle, suyun<\/span><span>\u00a0<\/span><a class=\"ky\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/soru-cevap\/9541-protez-sac-bakim-sac-derisi\/answer\/9546\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">sa\u00e7 derisi ile temas etmesini sa\u011flayan \u00f6zel protez<\/a><span>\u00a0<\/span><span>modelleri sayesinde gus\u00fcl abdesti sorunsuz bir \u015fekilde ger\u00e7ekle\u015ftirilebilir. \u00c7\u00fcnk\u00fc, bu protez sa\u00e7lar su ge\u00e7irgen malzemelerden \u00fcretildi\u011fi i\u00e7in suyun sa\u00e7 derisine ula\u015fmas\u0131na imkan tan\u0131r. Dolay\u0131s\u0131yla, protez sa\u00e7 kullanan M\u00fcsl\u00fcmanlar, dini vecibelerini yerine getirirken g\u00f6n\u00fcl rahatl\u0131\u011f\u0131yla gus\u00fcl abdesti alabilirler. Ancak, protez sa\u00e7\u0131n do\u011fru \u015fekilde yerle\u015ftirildi\u011finden emin olmak i\u00e7in uzman deste\u011fi almak \u00f6nemlidir.<\/span><\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-1004221\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse1004221\" aria-controls=\"collapse1004221\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> Al\u0131n B\u00f6lgesinde Protez Sa\u00e7 Yap\u0131l\u0131r M\u0131?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse1004221\" data-parent=\"#sp-ea-10042\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-1004221\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p><span>Al\u0131n b\u00f6lgesindeki sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmeleri, protez sa\u00e7 uygulamas\u0131n\u0131n en s\u0131k tercih edildi\u011fi durumlar aras\u0131nda yer al\u0131r. \u00d6zellikle erkek tipi sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi genellikle al\u0131n ve \u015fakak b\u00f6lgelerinden ba\u015flad\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in bu alanlara \u00f6zel \u00e7\u00f6z\u00fcmler sunmak m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr. Do\u011fal bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm ve kullan\u0131\u015fl\u0131 bir \u00e7\u00f6z\u00fcm sunan protez sa\u00e7, al\u0131n b\u00f6lgesindeki d\u00f6k\u00fclmelerde etkili bir y\u00f6ntem olarak \u00f6ne \u00e7\u0131kar.<\/span><\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-1004222\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse1004222\" aria-controls=\"collapse1004222\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> Protez Sa\u00e7 B\u00f6lgesel Olarak Yap\u0131l\u0131r m\u0131?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse1004222\" data-parent=\"#sp-ea-10042\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-1004222\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p><span>K\u0131smi protez olarak da bilinen b\u00f6lgesel \u00fcr\u00fcnler sadece belirli b\u00f6lgedeki sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesine y\u00f6nelik uygulan\u0131r. \u00d6rne\u011fin kafa derisinde sadece belirli b\u00f6lgede sa\u00e7 eksikli\u011fi varsa burada do\u011fal g\u00f6r\u00fcn\u00fcm sa\u011flamak i\u00e7in b\u00f6lgesel protez (<\/span><a class=\"ky\" href=\"https:\/\/tr.wikipedia.org\/wiki\/Protez\" rel=\"nofollow\">https:\/\/tr.wikipedia.org\/wiki\/Protez<\/a><span>) tercih edilir.<\/span><\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-1004223\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse1004223\" aria-controls=\"collapse1004223\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> Protez Sa\u00e7 Cilde Zarar Verir Mi?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse1004223\" data-parent=\"#sp-ea-10042\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-1004223\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p><b>Cilde zarar vermesi<\/b><span>\u00a0<\/span><span>gibi bir durum s\u00f6z konusu de\u011fildir. Ancak tecr\u00fcbeli olmayan ki\u015filere yapt\u0131r\u0131lan \u00fcr\u00fcnler yap\u0131\u015ft\u0131rma malzemeleri deride tahri\u015fe neden olabilir. \u00c7e\u015fitli kimyasallar kullan\u0131larak yap\u0131lan \u00fcr\u00fcnler zamanla ciltte tahri\u015f yaratabilece\u011fi i\u00e7in mutlaka uzmandan destek al\u0131nmal\u0131d\u0131r.<\/span><\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-1004224\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse1004224\" aria-controls=\"collapse1004224\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> Protez sa\u00e7 \u00e7e\u015fitleri nelerdir?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse1004224\" data-parent=\"#sp-ea-10042\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-1004224\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p><span>Tasar\u0131mlar\u0131 ki\u015finin tarz\u0131na, isteklerine ve do\u011fal sa\u00e7 tipine g\u00f6re farkl\u0131l\u0131k g\u00f6sterebilir. Herkesin do\u011fal sa\u00e7 yap\u0131s\u0131 birbirinden farkl\u0131 oldu\u011fu i\u00e7in, \u00e7ok say\u0131da tasar\u0131m \u00e7e\u015fide sahiptir.<\/span><\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-1004225\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse1004225\" aria-controls=\"collapse1004225\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> Protez sa\u00e7 kafadan d\u00fc\u015fer mi?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse1004225\" data-parent=\"#sp-ea-10042\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-1004225\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p><b>Sa\u00e7\u0131n d\u00fc\u015fmesi<\/b><span>\u00a0<\/span><span>\u00f6zellikle kalitesiz tasar\u0131mlarda s\u0131k s\u0131k g\u00f6r\u00fclebilen bir durumdur. Bu y\u00fczden \u00fcr\u00fcnlerin d\u00fc\u015fmemesi i\u00e7in sa\u011flam \u015fekilde kafa derisine tutulmas\u0131 gerekir. \u00dcr\u00fcnlerin tasar\u0131m\u0131nda deneyimli uzmanlardan destek al\u0131nmas\u0131 durumunda herhangi bir sorun ya\u015fanmaz.<\/span><\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-1004226\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse1004226\" aria-controls=\"collapse1004226\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> Protez sa\u00e7, kepek veya sa\u00e7 derisi hastal\u0131klar\u0131na neden olur mu?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse1004226\" data-parent=\"#sp-ea-10042\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-1004226\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>Do\u011fru bak\u0131m yap\u0131lmazsa cilt sa\u011fl\u0131\u011f\u0131 olumsuz etkilenebilir. D\u00fczenli temizlik ve bak\u0131m ile kepeklenme veya ka\u015f\u0131nt\u0131 gibi sorunlar\u0131n \u00f6n\u00fcne ge\u00e7ebilirsiniz.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-1004227\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse1004227\" aria-controls=\"collapse1004227\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> Protez sa\u00e7 ile denize veya havuza girilebilir mi?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse1004227\" data-parent=\"#sp-ea-10042\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-1004227\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>Evet, ancak havuzun klorlu suyu ve deniz tuzu protezin \u00f6mr\u00fcn\u00fc k\u0131saltabilir. Bu y\u00fczden y\u00fczme sonras\u0131 durulama ve bak\u0131m yapmak \u00f6nemlidir.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-1004228\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse1004228\" aria-controls=\"collapse1004228\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> Protez Sa\u00e7 Yapt\u0131rmak Helal M\u0131?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse1004228\" data-parent=\"#sp-ea-10042\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-1004228\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>\u0130slam\u2019da Allah'\u0131n yaratt\u0131\u011f\u0131 f\u0131trat\u0131 (do\u011fal yap\u0131y\u0131) kal\u0131c\u0131 ve gereksiz \u015fekilde de\u011fi\u015ftirmek haram kabul edilir. Ancak protez sa\u00e7, cerrahi bir i\u015flem olmadan yap\u0131lan, ge\u00e7ici ve tak\u0131l\u0131p \u00e7\u0131kar\u0131labilen bir \u00e7\u00f6z\u00fcm oldu\u011fu i\u00e7in genellikle caiz kabul edilir.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-1004229\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse1004229\" aria-controls=\"collapse1004229\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> Nano-Fiber Sa\u00e7 Sistemleri nedir?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse1004229\" data-parent=\"#sp-ea-10042\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-1004229\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>Teknoloji: Sa\u00e7 protezleri i\u00e7in ultra ince, hafif ve nefes alabilen tabanlar olu\u015fturmak i\u00e7in nanoteknolojinin kullan\u0131m\u0131. Nano-fiberler do\u011fal sa\u00e7\u0131n g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc ve hissini taklit eder.<\/p>\n<p><strong>Avantajlar\u0131:<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Son derece hafif ve rahat.<\/li>\n<li>Son derece ger\u00e7ek\u00e7i g\u00f6r\u00fcn\u00fcm.<\/li>\n<li>Dayan\u0131kl\u0131 ve a\u015f\u0131nmaya ve y\u0131pranmaya kar\u015f\u0131 diren\u00e7li.<\/li>\n<\/ul>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-1004230\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse1004230\" aria-controls=\"collapse1004230\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> Klor Sa\u00e7 Protezlerine Zarar Verir mi?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse1004230\" data-parent=\"#sp-ea-10042\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-1004230\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>Klor \u00fcz\u00fcn malzemeleriyle \u00fcretilen sa\u00e7 protezlerine zarar verebilir, \u00f6zellikle sentetik elyaflardan veya kimyasal olarak i\u015flenmi\u015f insan sa\u00e7\u0131ndan yap\u0131lm\u0131\u015fsa. Protez sa\u00e7 kullanmaya karar vermeden \u00f6nce ara\u015ft\u0131rma yapman\u0131z\u0131n nedeni budur.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-1004231\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse1004231\" aria-controls=\"collapse1004231\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> Sa\u00e7 Protezinizi Klordan Nas\u0131l Korunur?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse1004231\" data-parent=\"#sp-ea-10042\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-1004231\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<ul>\n<li>Y\u00fczme Boneleri Tak\u0131n<\/li>\n<li>Y\u00fczmeden \u00f6nce ve sonra sa\u00e7\u0131n\u0131z\u0131 durulay\u0131n<\/li>\n<li>Y\u00fczme sonras\u0131 sa\u00e7 bak\u0131m kredisi kullan\u0131n<\/li>\n<\/ul>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<script type=\"application\/ld+json\">{ \"@context\": \"https:\/\/schema.org\", \"@type\": \"FAQPage\", \"mainEntity\": [{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Protez Sa\u00e7 Do\u011fal G\u00f6r\u00fcn\u00fcr M\u00fc?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Ki\u015finin do\u011fal sa\u00e7lar\u0131na en yak\u0131n g\u00f6r\u00fcn\u00fcme sahip protez sa\u00e7 modelleri, \u00fcr\u00fcn kalitesine ba\u011fl\u0131 olarak belirlenir. Y\u00fcksek kaliteli protez sa\u00e7lar, ger\u00e7ek sa\u00e7 tellerinin dokusunu, rengini ve parlakl\u0131\u011f\u0131n\u0131 ba\u015far\u0131yla yans\u0131tarak dikkat \u00e7eker. Do\u011fru renk tonunu ve sa\u00e7 stilini se\u00e7mek, do\u011fal bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm elde etmeyi olduk\u00e7a kolayla\u015ft\u0131r\u0131r. Bu sebeple, protez sa\u00e7 se\u00e7imi yaparken malzeme kalitesine ve do\u011fal bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm sunan modellere karar verirken uzmanlar\u0131n deste\u011fini almak son derece \u00f6nemlidir.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Tasarlanan \u00dcr\u00fcn\u00fcn Kalitesi Nas\u0131l Anla\u015f\u0131l\u0131r?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Kaliteli bir protez sa\u00e7 \u00fcr\u00fcn\u00fc, do\u011fal g\u00f6r\u00fcn\u00fcm ve rahatl\u0131k a\u00e7\u0131s\u0131ndan son derece \u00f6nemlidir. Ancak, protezin kalitesini anlamak i\u00e7in mutlaka alan\u0131nda uzman bir ki\u015fiden destek almak gerekir. \u00c7\u00fcnk\u00fc, \u00fcr\u00fcn\u00fcn kaliteli olup olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 anlamak i\u00e7in sadece sa\u00e7 dokusuna bakmak yeterli de\u011fildir. \u00d6rne\u011fin, sa\u00e7\u0131n dokusu ve parlakl\u0131\u011f\u0131, d\u0131\u015f g\u00f6r\u00fcn\u00fc\u015fte kalitesini belirleyen unsurlar aras\u0131ndad\u0131r. Ayr\u0131ca, sa\u00e7 \u00e7izgisi, sa\u00e7 k\u00f6kleri ve sa\u00e7 rengi gibi detaylarda ger\u00e7ek sa\u00e7\u0131n do\u011fal g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc taklit eden protez sa\u00e7 \u00fcr\u00fcnleri genellikle daha kalitelidir.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Protez Sa\u00e7 Kullan\u0131m \u00d6mr\u00fc Ne Kadard\u0131r?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Protez sa\u00e7lar\u0131n \u00f6mr\u00fc, \u00fcr\u00fcn kalitesi ve d\u00fczenli bak\u0131ma ba\u011fl\u0131 olarak 6 ay ile 1.5 y\u0131l aras\u0131nda de\u011fi\u015fir. Ki\u015fisel kullan\u0131m al\u0131\u015fkanl\u0131klar\u0131 ve kaliteli malzeme se\u00e7imi dayan\u0131kl\u0131l\u0131\u011f\u0131 art\u0131r\u0131r. Do\u011fru ve d\u00fczenli bak\u0131m ile protez sa\u00e7lar\u0131n \u00f6mr\u00fcn\u00fc uzatmak m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr. Bak\u0131m s\u0131ras\u0131nda, protezin yap\u0131s\u0131na uygun \u00f6zel \u00fcr\u00fcnler kullan\u0131lmal\u0131d\u0131r. K\u0131sacas\u0131, uzun \u00f6m\u00fcrl\u00fc bir kullan\u0131m i\u00e7in kaliteli bir \u00fcr\u00fcn se\u00e7mek ve d\u00fczenli bak\u0131m yapmak \u00f6nemlidir.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Protez Sa\u00e7 En \u00c7ok Tercih Edilen Modelleri Hangileridir?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"En \u00e7ok tercih edilen protez sa\u00e7 modelleri, kad\u0131n ve erkeklerin ihtiya\u00e7 ve tercihlerine g\u00f6re de\u011fi\u015fiklik g\u00f6sterir. \u00d6zellikle, erkekler genellikle k\u0131sa ve orta uzunluktaki protez sa\u00e7 modellerini tercih ederken, kad\u0131nlar son d\u00f6nemlerde uzun ve \u00e7e\u015fitli tarzlarda tasarlanm\u0131\u015f modellerle ilgilenmektedir. Bu ba\u011flamda, model se\u00e7imi yaparken do\u011fal sa\u00e7lara en yak\u0131n yap\u0131da olmas\u0131na dikkat etmek \u00f6nemlidir. Ayr\u0131ca, do\u011fal sa\u00e7 dokusunu and\u0131ran ve renk uyumu sa\u011flayan protez sa\u00e7 \u00fcr\u00fcnleri, estetik a\u00e7\u0131dan daha \u00e7ekici bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm sunar.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Protez Sa\u00e7 Rahats\u0131z Eder Mi?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Protez sa\u00e7 kullan\u0131m\u0131 bazen can s\u0131k\u0131c\u0131 hale gelebilir ve baz\u0131 ki\u015filer adaptasyon s\u00fcrecinde ciddi sorunlar ya\u015fayabilir. Ancak, bir uzman taraf\u0131ndan do\u011fru \u015fekilde uyguland\u0131\u011f\u0131nda rahats\u0131zl\u0131k hissi genellikle ya\u015fanmaz. \u00c7\u00fcnk\u00fc, protez sa\u00e7\u0131n kafa derisine do\u011fru y\u00f6ntemler ve uygun ekipmanlarla tak\u0131lmas\u0131, rahats\u0131zl\u0131k ihtimalini azalt\u0131r. Ayr\u0131ca, yeni protez sa\u00e7 kullanmaya ba\u015flayanlarda sa\u00e7 derisinin bu \u00fcr\u00fcne adapte olmas\u0131 zaman alabilir. Bu nedenle, \u00fcr\u00fcnleri takarken rahats\u0131zl\u0131k ya\u015famamak i\u00e7in mutlaka uzman deste\u011fi al\u0131nmal\u0131 ve ki\u015fiye \u00f6zel tasar\u0131m yap\u0131lmal\u0131d\u0131r.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Protez Sa\u00e7 Kimler Protez Sa\u00e7 Yapt\u0131rabilir?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Protez sa\u00e7 kullan\u0131m\u0131 bazen can s\u0131k\u0131c\u0131 hale gelebilir ve baz\u0131 ki\u015filer adaptasyon s\u00fcrecinde ciddi sorunlar ya\u015fayabilir. Ancak, bir uzman taraf\u0131ndan do\u011fru \u015fekilde uyguland\u0131\u011f\u0131nda, protez sa\u00e7 kullan\u0131m\u0131 s\u0131ras\u0131nda rahats\u0131zl\u0131k hissi genellikle ya\u015fanmaz. \u00c7\u00fcnk\u00fc, protez sa\u00e7\u0131n kafa derisine do\u011fru y\u00f6ntemler ve uygun ekipmanlarla tak\u0131lmas\u0131, rahats\u0131zl\u0131k ihtimalini azalt\u0131r. Ayr\u0131ca, yeni protez sa\u00e7 kullanmaya ba\u015flayanlarda sa\u00e7 derisinin bu \u00fcr\u00fcne adapte olmas\u0131 zaman alabilir. Bu nedenle, protez sa\u00e7 takarken rahats\u0131zl\u0131k ya\u015famamak i\u00e7in mutlaka uzman deste\u011fi al\u0131nmal\u0131 ve ki\u015fiye \u00f6zel tasar\u0131m yap\u0131lmal\u0131d\u0131r.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Protez Sa\u00e7 m\u0131? Sa\u00e7 Ekimi Mi?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Her iki uygulama da birbirinden farkl\u0131 y\u00f6ntemlerdir. Protez sa\u00e7, an\u0131nda ancak ge\u00e7ici bir \u00e7\u00f6z\u00fcm sunarak sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi sorununu h\u0131zl\u0131ca gidermek isteyenler i\u00e7in idealdir. \u00c7\u00fcnk\u00fc, cerrahi m\u00fcdahale gerektirmedi\u011fi i\u00e7in ameliyat olmadan estetik bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm elde edilebilir. Ayr\u0131ca, protez sa\u00e7\u0131n rengi, stili ve tasar\u0131m\u0131 ki\u015finin tercihlerine g\u00f6re kolayca de\u011fi\u015ftirilebilir. Ge\u00e7ici bir \u00e7\u00f6z\u00fcm olarak, daha uygun maliyetli ve kullan\u0131\u015fl\u0131 \u00f6zelliklere sahiptir. Sonu\u00e7 olarak, hangi y\u00f6ntemin tercih edilece\u011fi tamamen ki\u015finin ihtiya\u00e7 ve beklentilerine ba\u011fl\u0131d\u0131r.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Protez Sa\u00e7 ile Uyuyabilir miyim?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Ki\u015fiye \u00f6zel tasar\u0131mlar yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda, protez sa\u00e7 kullan\u0131m\u0131 olduk\u00e7a rahatt\u0131r. \u00c7\u00fcnk\u00fc, \u00fcr\u00fcn\u00fcn ki\u015finin kafas\u0131ndan \u00f6l\u00e7\u00fc al\u0131narak ihtiya\u00e7lar\u0131na g\u00f6re haz\u0131rlanmas\u0131 durumunda herhangi bir sorun ya\u015fanmaz. Ayr\u0131ca, protez sa\u00e7lar sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesine ge\u00e7ici bir \u00e7\u00f6z\u00fcm sunsa da, devaml\u0131 kullan\u0131m imkan\u0131 verir. Bunun yan\u0131 s\u0131ra, \u00fcr\u00fcn ile du\u015f almak, y\u00fczmek ve uyumak da gayet normaldir. Sonu\u00e7 olarak, ki\u015fiye \u00f6zel protez sa\u00e7 tasar\u0131mlar\u0131, kullan\u0131c\u0131lara hem konfor hem de do\u011fal bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm sa\u011flar.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Protez Sa\u00e7 Kafamdan \u00c7\u0131kar M\u0131?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Protez sa\u00e7\u0131n ne kadar sa\u011flam oldu\u011fu, kullan\u0131c\u0131lar\u0131n s\u0131k\u00e7a merak etti\u011fi bir konudur. Genellikle, deneyimli bir uzman taraf\u0131ndan uygulanan kaliteli protez sa\u00e7lar, normal \u015fartlarda kafadan \u00e7\u0131kmaz. \u00c7\u00fcnk\u00fc, \u00fcr\u00fcn kafa derisine tam olarak yap\u0131\u015f\u0131r ve \u00e7ekilse bile yerinden oynamaz. Bu nedenle, uygulay\u0131c\u0131n\u0131n tecr\u00fcbesi ve protez sa\u00e7\u0131n kalitesi kritik \u00f6neme sahiptir. Sonu\u00e7 olarak, do\u011fru bir uygulama ile protez sa\u00e7\u0131n kafadan \u00e7\u0131kmas\u0131 m\u00fcmk\u00fcn de\u011fildir.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Protez Sa\u00e7 Ka\u00e7 G\u00fcnde Bir Y\u0131kanmal\u0131d\u0131r?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Protez sa\u00e7 kullan\u0131m\u0131nda, uzmanlar\u0131n tavsiyelerine harfiyen uymak son derece \u00f6nemlidir. \u00c7\u00fcnk\u00fc, protez sa\u00e7lar da t\u0131pk\u0131 ger\u00e7ek sa\u00e7lar gibi zamanla kirlenebilir ve k\u00f6t\u00fc bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcme sebep olabilir. Bu nedenle, belirli aral\u0131klarla protez sa\u00e7\u0131n y\u0131kanmas\u0131 tavsiye edilir. Ancak, protez sa\u00e7\u0131n\u0131z\u0131 ne s\u0131kl\u0131kla y\u0131kaman\u0131z gerekti\u011fi birka\u00e7 fakt\u00f6re ba\u011fl\u0131d\u0131r: Protez Sa\u00e7\u0131n Tipi Kullan\u0131m S\u0131kl\u0131\u011f\u0131 Tak\u0131ld\u0131\u011f\u0131 Ortamlar Ki\u015fisel Tercihler Ayr\u0131ca, ya\u015fam tarz\u0131n\u0131za ba\u011fl\u0131 olarak protez sa\u00e7\u0131n\u0131z\u0131 daha s\u0131k veya daha seyrek y\u0131kaman\u0131z gerekebilir. \u00d6rne\u011fin, tozlu ve kirli ortamlarda \u00e7al\u0131\u015fan ki\u015filerin protez sa\u00e7lar\u0131 daha h\u0131zl\u0131 kirlenece\u011fi i\u00e7in daha s\u0131k y\u0131kama ihtiyac\u0131 do\u011fabilir. Bunun yan\u0131 s\u0131ra, aktif bir ya\u015fam tarz\u0131na sahip olup s\u0131k terleyen ki\u015filerin protez sa\u00e7lar\u0131n\u0131n g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc bozulabilir. Bu y\u00fczden, protez sa\u00e7\u0131n\u0131z\u0131 y\u0131karken uzmanlar\u0131n tavsiye etti\u011fi profesyonel sa\u00e7 bak\u0131m \u00fcr\u00fcnlerini kullanman\u0131z \u00f6nemlidir.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Protez Sa\u00e7 Kullan\u0131m\u0131 Zor Mu?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Protez sa\u00e7 uygulamas\u0131, alan\u0131nda uzman bir ekip taraf\u0131ndan yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda hi\u00e7 de zor de\u011fildir. Bu noktada, \u00fcr\u00fcn\u00fc nerede ve kime yapt\u0131rd\u0131\u011f\u0131n\u0131z b\u00fcy\u00fck \u00f6nem ta\u015f\u0131r. \u00c7\u00fcnk\u00fc, deneyimli bir uzman, tam da ihtiya\u00e7lar\u0131n\u0131za ve ya\u015fam tarz\u0131n\u0131za uyumlu bir \u015fekilde protez sa\u00e7\u0131n\u0131z\u0131 tasarlar. Ayr\u0131ca, kullan\u0131m esnas\u0131ndaki gereksinimlerinizi g\u00f6z \u00f6n\u00fcnde bulundurarak size en uygun tasar\u0131m\u0131 haz\u0131rlar. B\u00f6ylelikle, protez sa\u00e7\u0131 bu \u015fekilde kullanan ki\u015filer, herhangi bir zorluk ya\u015famadan uzun s\u00fcre boyunca rahatl\u0131kla kullanabilirler.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Protez Sa\u00e7 Band\u0131 Nedir?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Sa\u00e7 protez band\u0131, sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi olan b\u00f6lgeyle temas ederek protezin kafaya tutunmas\u0131n\u0131 sa\u011flar. \u00d6zel bir sol\u00fcsyonla yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131lan bu bantlar, tutuculu\u011fu art\u0131r\u0131r. Kayma veya \u00e7ekildi\u011finde \u00e7\u0131kmamas\u0131 i\u00e7in kullan\u0131m s\u0131ras\u0131nda sa\u00e7 band\u0131 kullan\u0131l\u0131r. Band\u0131n kaliteli malzemeden \u00fcretilmi\u015f olmas\u0131 \u00f6nemlidir.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Protez Sa\u00e7a F\u00f6n \u00c7ekilir Mi?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Protez sa\u00e7lara f\u00f6n \u00e7ekmek m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr, ancak sa\u00e7 dokusuna zarar verebilece\u011fi i\u00e7in s\u0131k s\u0131k tavsiye edilmez. Ger\u00e7ek sa\u00e7lar bile a\u015f\u0131r\u0131 s\u0131cakl\u0131k nedeniyle y\u0131pranabilirken, protez sa\u00e7lar daha hassast\u0131r ve kolayca zarar g\u00f6rebilir. Protez sa\u00e7lar\u0131n estetik g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc korumak ve uzun \u00f6m\u00fcrl\u00fc olmas\u0131n\u0131 sa\u011flamak i\u00e7in f\u00f6n i\u015flemi nadiren uygulanmal\u0131d\u0131r. E\u011fer f\u00f6n \u00e7ekilecekse, dikkatli olunmal\u0131 ve d\u00fc\u015f\u00fck \u0131s\u0131 ayarlar\u0131 tercih edilmelidir.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Protez Sa\u00e7a Perma Yapt\u0131rabilir miyim?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Protez sa\u00e7lara perma uygulamas\u0131 genellikle m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr; ancak, f\u00f6n \u00e7ekmekte oldu\u011fu gibi, bu i\u015flemin s\u0131k s\u0131k yap\u0131lmas\u0131 tavsiye edilmez. Protez sa\u00e7\u0131n estetik g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc ve do\u011fal yap\u0131s\u0131n\u0131 korumak i\u00e7in a\u015f\u0131r\u0131 s\u0131cakl\u0131k uygulamalar\u0131ndan ka\u00e7\u0131n\u0131lmas\u0131 \u00f6nemlidir. Y\u00fcksek \u0131s\u0131, protezin malzemesine zarar vererek \u00f6mr\u00fcn\u00fc k\u0131saltabilir. Ayr\u0131ca, protezin ilk tasar\u0131m\u0131ndaki \u015fekli ve stilini bozabilecek uygulamalardan uzak durmak gerekir. Bu sayede, protez sa\u00e7lar daha uzun s\u00fcre kullan\u0131labilir ve do\u011fal g\u00f6r\u00fcn\u00fcmlerini korurlar.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Protez Sa\u00e7, Kendi Sa\u00e7\u0131ma Zarar Verir Mi?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Protez sa\u00e7 uygulamas\u0131, do\u011fal sa\u00e7\u0131n\u0131za zarar vermez. \u00c7\u00fcnk\u00fc, sa\u00e7 uzmanlar\u0131, kafa derinizde sa\u00e7 olmayan b\u00f6lgelere \u00f6zel sol\u00fcsyonlar kullanarak protez sa\u00e7\u0131 uygularlar. E\u011fer bu b\u00f6lgelerde do\u011fal sa\u00e7lar\u0131n\u0131z \u00e7\u0131k\u0131yorsa, ideal bir uygulama i\u00e7in t\u0131ra\u015flama yap\u0131larak uygun zemin haz\u0131rlan\u0131r. Ayr\u0131ca, protez sa\u00e7\u0131n tasar\u0131m\u0131nda kullan\u0131lan malzemeler, do\u011fal sa\u00e7a en \u00e7ok benzeyen yap\u0131da olup sa\u00e7\u0131n\u0131za herhangi bir zarar vermez.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Normal Sa\u00e7\u0131m\u0131 D\u00f6ker Mi?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Protez sa\u00e7 kullan\u0131m\u0131 s\u0131ras\u0131nda do\u011fal sa\u00e7lar\u0131n\u0131z\u0131n d\u00f6k\u00fclmesi gibi problemler asla ya\u015fanmaz. \u00c7\u00fcnk\u00fc, bu uygulama kafa derisinde kellik sorunu bulunan b\u00f6lgelere yap\u0131l\u0131r. E\u011fer sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi problemi ya\u015f\u0131yor ve\u00a0<strong>protez sa\u00e7<\/strong>\u00a0kullanmay\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyorsan\u0131z, bir uzmana dan\u0131\u015farak sizin i\u00e7in en ideal \u00e7\u00f6z\u00fcme ula\u015fabilirsiniz. Ayr\u0131ca, uzmanlar sa\u00e7 yap\u0131n\u0131z\u0131 ve d\u00f6k\u00fclme durumunuzu inceleyerek size \u00f6zel protez sa\u00e7 tasar\u0131mlar\u0131 sunabilir.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Protez Sa\u00e7 Uygulamas\u0131 Ka\u00e7 G\u00fcnde Biter?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"\u00dcr\u00fcn uygulamas\u0131 s\u00fcresi kullan\u0131lan y\u00f6ntem ve sa\u00e7\u0131n uzunlu\u011funa ba\u011fl\u0131 olarak de\u011fi\u015fiklik g\u00f6sterir. Genel olarak uygulama birka\u00e7 saatte veya g\u00fcnde sonu\u00e7lan\u0131r. Ki\u015fiye \u00f6zel \u00fcr\u00fcn tasarlan\u0131rken uzman\u0131n deneyimli olmas\u0131 \u00e7ok \u00f6nemlidir. Tam protez veya k\u0131smi protez durumuna g\u00f6re uygulaman\u0131n s\u00fcresi k\u0131sal\u0131p uzayabilir.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Kullan\u0131lan Malzemeler Nelerdir?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Protez sa\u00e7 yap\u0131m\u0131nda kullan\u0131lan malzemelerin ba\u015f\u0131nda sa\u00e7 telleri ve taban malzemesi gelir. \u00d6zellikle, \u00fcr\u00fcnlerde do\u011fal insan sa\u00e7lar\u0131 veya sentetik sa\u00e7 telleri kullan\u0131lmaktad\u0131r. Ayr\u0131ca, taban malzemesi hafif ve nefes alabilen bir dokuya sahiptir, bu da kullan\u0131m konforunu art\u0131r\u0131r. Bunun yan\u0131 s\u0131ra, yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131c\u0131 bantlar ve renklendirici boyalar da tasar\u0131m\u0131n \u00f6nemli bile\u015fenleri aras\u0131ndad\u0131r. Sonu\u00e7 olarak, protez sa\u00e7\u0131n do\u011fal ve estetik bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcme sahip olabilmesi i\u00e7in kaliteli malzemelerin kullan\u0131lmas\u0131 b\u00fcy\u00fck \u00f6nem ta\u015f\u0131r.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"\u00dcnl\u00fcler Protez Sa\u00e7 Kullan\u0131yor mu?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Protez sa\u00e7 kullan\u0131m\u0131, hem \u00fclkemizde hem de d\u00fcnya genelinde s\u0131k\u00e7a g\u00fcndeme gelen bir konudur. \u00d6zellikle, g\u00fcn\u00fcm\u00fczde televizyonda izledi\u011fimiz veya filmlerinde hayranl\u0131kla takip etti\u011fimiz bir\u00e7ok \u00fcnl\u00fc isim de protez sa\u00e7 tercih etmektedir. Bunun nedeni, tasar\u0131mlar yap\u0131l\u0131rken uzman deste\u011fi al\u0131nd\u0131\u011f\u0131nda en do\u011fal ve estetik g\u00f6r\u00fcn\u00fcme ula\u015f\u0131labilmesidir. Sonu\u00e7 olarak, protez sa\u00e7 sayesinde \u00fcnl\u00fcler gibi siz de istedi\u011finiz g\u00f6r\u00fcn\u00fcme kavu\u015fabilirsiniz.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Protez Sa\u00e7 Abdesti Engeller Mi?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Abdest almak, dini vecibelerini yerine getirmek isteyen ki\u015filer i\u00e7in son derece \u00f6nemlidir. Ancak, protez sa\u00e7 kullan\u0131m\u0131yla ilgili ak\u0131llarda baz\u0131 soru i\u015faretleri olu\u015fabilir. \u00d6zellikle,\u00a0<strong>protez sa\u00e7<\/strong>\u00a0\u00fcr\u00fcnlerinin taban dokusunun hava ve su ge\u00e7irgen bir yap\u0131ya sahip olmas\u0131, abdest almay\u0131 engellemez. \u00c7\u00fcnk\u00fc, bu malzemeler suyun ve havan\u0131n ge\u00e7i\u015fine izin veren \u00f6zellikte \u00fcretilmi\u015ftir. Bu nedenle, \u0130slami a\u00e7\u0131dan protez sa\u00e7 kullanman\u0131n abdest almaya herhangi bir zarar\u0131 yoktur. Sonu\u00e7 olarak, protez sa\u00e7 kullanan ki\u015filer, dini vecibelerini yerine getirirken g\u00f6n\u00fcl rahatl\u0131\u011f\u0131yla abdest alabilirler.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Protez Sa\u00e7\u0131 ile Gus\u00fcl Abdesti Kabul Olur Mu?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Protez sa\u00e7 kullan\u0131rken gus\u00fcl abdesti almak, \u0130slami kaynaklara g\u00f6re herhangi bir sorun te\u015fkil etmez. \u00d6zellikle, suyun\u00a0<a href='https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/soru-cevap\/9541-protez-sac-bakim-sac-derisi\/answer\/9546\/'>sa\u00e7 derisi ile temas etmesini sa\u011flayan \u00f6zel protez<\/a>\u00a0modelleri sayesinde gus\u00fcl abdesti sorunsuz bir \u015fekilde ger\u00e7ekle\u015ftirilebilir. \u00c7\u00fcnk\u00fc, bu protez sa\u00e7lar su ge\u00e7irgen malzemelerden \u00fcretildi\u011fi i\u00e7in suyun sa\u00e7 derisine ula\u015fmas\u0131na imkan tan\u0131r. Dolay\u0131s\u0131yla, protez sa\u00e7 kullanan M\u00fcsl\u00fcmanlar, dini vecibelerini yerine getirirken g\u00f6n\u00fcl rahatl\u0131\u011f\u0131yla gus\u00fcl abdesti alabilirler. Ancak, protez sa\u00e7\u0131n do\u011fru \u015fekilde yerle\u015ftirildi\u011finden emin olmak i\u00e7in uzman deste\u011fi almak \u00f6nemlidir.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Al\u0131n B\u00f6lgesinde Protez Sa\u00e7 Yap\u0131l\u0131r M\u0131?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Al\u0131n b\u00f6lgesindeki sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmeleri, protez sa\u00e7 uygulamas\u0131n\u0131n en s\u0131k tercih edildi\u011fi durumlar aras\u0131nda yer al\u0131r. \u00d6zellikle erkek tipi sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi genellikle al\u0131n ve \u015fakak b\u00f6lgelerinden ba\u015flad\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in bu alanlara \u00f6zel \u00e7\u00f6z\u00fcmler sunmak m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr. Do\u011fal bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm ve kullan\u0131\u015fl\u0131 bir \u00e7\u00f6z\u00fcm sunan protez sa\u00e7, al\u0131n b\u00f6lgesindeki d\u00f6k\u00fclmelerde etkili bir y\u00f6ntem olarak \u00f6ne \u00e7\u0131kar.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Protez Sa\u00e7 B\u00f6lgesel Olarak Yap\u0131l\u0131r m\u0131?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"K\u0131smi protez olarak da bilinen b\u00f6lgesel \u00fcr\u00fcnler sadece belirli b\u00f6lgedeki sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesine y\u00f6nelik uygulan\u0131r. \u00d6rne\u011fin kafa derisinde sadece belirli b\u00f6lgede sa\u00e7 eksikli\u011fi varsa burada do\u011fal g\u00f6r\u00fcn\u00fcm sa\u011flamak i\u00e7in b\u00f6lgesel protez (<a href='https:\/\/tr.wikipedia.org\/wiki\/Protez'>https:\/\/tr.wikipedia.org\/wiki\/Protez<\/a>) tercih edilir.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Protez Sa\u00e7 Cilde Zarar Verir Mi?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"<b>Cilde zarar vermesi<\/b>\u00a0gibi bir durum s\u00f6z konusu de\u011fildir. Ancak tecr\u00fcbeli olmayan ki\u015filere yapt\u0131r\u0131lan \u00fcr\u00fcnler yap\u0131\u015ft\u0131rma malzemeleri deride tahri\u015fe neden olabilir. \u00c7e\u015fitli kimyasallar kullan\u0131larak yap\u0131lan \u00fcr\u00fcnler zamanla ciltte tahri\u015f yaratabilece\u011fi i\u00e7in mutlaka uzmandan destek al\u0131nmal\u0131d\u0131r.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Protez sa\u00e7 \u00e7e\u015fitleri nelerdir?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Tasar\u0131mlar\u0131 ki\u015finin tarz\u0131na, isteklerine ve do\u011fal sa\u00e7 tipine g\u00f6re farkl\u0131l\u0131k g\u00f6sterebilir. Herkesin do\u011fal sa\u00e7 yap\u0131s\u0131 birbirinden farkl\u0131 oldu\u011fu i\u00e7in, \u00e7ok say\u0131da tasar\u0131m \u00e7e\u015fide sahiptir.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Protez sa\u00e7 kafadan d\u00fc\u015fer mi?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"<b>Sa\u00e7\u0131n d\u00fc\u015fmesi<\/b>\u00a0\u00f6zellikle kalitesiz tasar\u0131mlarda s\u0131k s\u0131k g\u00f6r\u00fclebilen bir durumdur. Bu y\u00fczden \u00fcr\u00fcnlerin d\u00fc\u015fmemesi i\u00e7in sa\u011flam \u015fekilde kafa derisine tutulmas\u0131 gerekir. \u00dcr\u00fcnlerin tasar\u0131m\u0131nda deneyimli uzmanlardan destek al\u0131nmas\u0131 durumunda herhangi bir sorun ya\u015fanmaz.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Protez sa\u00e7, kepek veya sa\u00e7 derisi hastal\u0131klar\u0131na neden olur mu?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Do\u011fru bak\u0131m yap\u0131lmazsa cilt sa\u011fl\u0131\u011f\u0131 olumsuz etkilenebilir. D\u00fczenli temizlik ve bak\u0131m ile kepeklenme veya ka\u015f\u0131nt\u0131 gibi sorunlar\u0131n \u00f6n\u00fcne ge\u00e7ebilirsiniz.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Protez sa\u00e7 ile denize veya havuza girilebilir mi?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Evet, ancak havuzun klorlu suyu ve deniz tuzu protezin \u00f6mr\u00fcn\u00fc k\u0131saltabilir. Bu y\u00fczden y\u00fczme sonras\u0131 durulama ve bak\u0131m yapmak \u00f6nemlidir.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Protez Sa\u00e7 Yapt\u0131rmak Helal M\u0131?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"\u0130slam\u2019da Allah'\u0131n yaratt\u0131\u011f\u0131 f\u0131trat\u0131 (do\u011fal yap\u0131y\u0131) kal\u0131c\u0131 ve gereksiz \u015fekilde de\u011fi\u015ftirmek haram kabul edilir. Ancak protez sa\u00e7, cerrahi bir i\u015flem olmadan yap\u0131lan, ge\u00e7ici ve tak\u0131l\u0131p \u00e7\u0131kar\u0131labilen bir \u00e7\u00f6z\u00fcm oldu\u011fu i\u00e7in genellikle caiz kabul edilir.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Nano-Fiber Sa\u00e7 Sistemleri nedir?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Teknoloji: Sa\u00e7 protezleri i\u00e7in ultra ince, hafif ve nefes alabilen tabanlar olu\u015fturmak i\u00e7in nanoteknolojinin kullan\u0131m\u0131. Nano-fiberler do\u011fal sa\u00e7\u0131n g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc ve hissini taklit eder.<strong>Avantajlar\u0131:<\/strong><ul><li>Son derece hafif ve rahat.<\/li><li>Son derece ger\u00e7ek\u00e7i g\u00f6r\u00fcn\u00fcm.<\/li><li>Dayan\u0131kl\u0131 ve a\u015f\u0131nmaya ve y\u0131pranmaya kar\u015f\u0131 diren\u00e7li.<\/li><\/ul>\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Klor Sa\u00e7 Protezlerine Zarar Verir mi?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Klor \u00fcz\u00fcn malzemeleriyle \u00fcretilen sa\u00e7 protezlerine zarar verebilir, \u00f6zellikle sentetik elyaflardan veya kimyasal olarak i\u015flenmi\u015f insan sa\u00e7\u0131ndan yap\u0131lm\u0131\u015fsa. Protez sa\u00e7 kullanmaya karar vermeden \u00f6nce ara\u015ft\u0131rma yapman\u0131z\u0131n nedeni budur.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Sa\u00e7 Protezinizi Klordan Nas\u0131l Korunur?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"<ul><li>Y\u00fczme Boneleri Tak\u0131n<\/li><li>Y\u00fczmeden \u00f6nce ve sonra sa\u00e7\u0131n\u0131z\u0131 durulay\u0131n<\/li><li>Y\u00fczme sonras\u0131 sa\u00e7 bak\u0131m kredisi kullan\u0131n<\/li><\/ul>\" } }] }<\/script><\/div>\n<\/div>\n\n<h3><span id=\"Sac_Protezi_Modelleri_Nelerdir\"><b>Protez Sa\u00e7 Modeller<\/b><b>i Nelerdir?<\/b><\/span><\/h3>\n<p><strong>Protez sa\u00e7 <\/strong>modelleri, son y\u0131llarda hem kad\u0131nlara hem de erkeklere hitap eden bir\u00e7ok tasar\u0131ma sahiptir. \u00d6zellikle, sa\u00e7 kayb\u0131 ya\u015fayan ki\u015filerin en \u00e7ok ara\u015ft\u0131rd\u0131\u011f\u0131 konular aras\u0131nda yer alan protez sa\u00e7, do\u011fal g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcyle \u00f6ne \u00e7\u0131kmaktad\u0131r. T\u0131pk\u0131 pek \u00e7ok kozmetik \u00fcr\u00fcnde oldu\u011fu gibi,<em>\u00a0sa\u00e7 modelleri<\/em>de farkl\u0131 malzeme kalitelerine sahiptir. Ayr\u0131ca, ger\u00e7ek sa\u00e7 tellerine benzeyen dokusu, renk tonlar\u0131 ve parlakl\u0131\u011f\u0131, sa\u00e7\u0131n kalitesini ortaya koyar. Bu nedenle, sa\u00e7 se\u00e7iminde mutlaka uzmanlardan destek almak gerekir. Sonu\u00e7 olarak, kendi ihtiya\u00e7lar\u0131n\u0131za en uygun modellerinden birini se\u00e7erek muhte\u015fem bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm kazanabilirsiniz.<\/p>\n<div class=\"flex items-center pb-0\">\n<figure><img decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-10094 size-us_400_0\" title=\"Protez sa\u00e7 sonu\u00e7lar\u0131 - Do\u011fal g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/protez-sac-sonclari-01-400x400.jpg\" alt=\"Protez sa\u00e7 sonras\u0131 do\u011fal ve hacimli g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\" width=\"400\" height=\"400\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/protez-sac-sonclari-01-400x400.jpg 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/protez-sac-sonclari-01-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/protez-sac-sonclari-01-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/protez-sac-sonclari-01-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/protez-sac-sonclari-01.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><figcaption>Uygulama sonras\u0131 elde edilen hacimli ve do\u011fal g\u00f6r\u00fcn\u00fcm.<\/figcaption>&nbsp;<\/figure>\n<figure><img decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-10095 size-us_400_0\" title=\"Protez sa\u00e7 sonu\u00e7lar\u0131 - Yeni sa\u00e7 stili\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/protez-sac-sonclari-02-400x400.jpg\" alt=\"Protez sa\u00e7 uygulamas\u0131 sonras\u0131 sa\u00e7 stili\" width=\"400\" height=\"400\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/protez-sac-sonclari-02-400x400.jpg 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/protez-sac-sonclari-02-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/protez-sac-sonclari-02-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/protez-sac-sonclari-02-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/protez-sac-sonclari-02.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><figcaption>Protez sa\u00e7 ile yeni bir stil olu\u015fturma.<\/figcaption>&nbsp;<\/figure>\n<figure><img decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-10096 size-us_400_0\" title=\"Protez sa\u00e7 sonu\u00e7lar\u0131 - \u00d6ncesi ve sonras\u0131\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/protez-sac-sonclari-03-400x400.jpg\" alt=\"Protez sa\u00e7 \u00f6ncesi ve sonras\u0131 kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131rma\" width=\"400\" height=\"400\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/protez-sac-sonclari-03-400x400.jpg 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/protez-sac-sonclari-03-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/protez-sac-sonclari-03-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/protez-sac-sonclari-03-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/protez-sac-sonclari-03.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><figcaption>Uygulamas\u0131 \u00f6ncesi ve sonras\u0131 fark\u0131.<\/figcaption><\/figure>\n<\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h4><strong>Detayl\u0131 Detayl\u0131 Bilgi \u0130htiyac\u0131n\u0131z m\u0131 Var?<\/strong><\/h4>\n<p>Onna Hair, do\u011fal ve konforlu sa\u00e7 \u00e7\u00f6z\u00fcmleri sunarak kullan\u0131c\u0131lar\u0131na estetik bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm kazand\u0131r\u0131r. Ki\u015fiye \u00f6zel haz\u0131rlanan sistemler sayesinde, rahat ve g\u00fcvenilir bir kullan\u0131m deneyimi ya\u015fars\u0131n\u0131z. Uzman ekibimiz, ihtiya\u00e7lar\u0131n\u0131za uygun en do\u011fru se\u00e7ene\u011fi belirlemenize yard\u0131mc\u0131 olur. Kaliteli malzemeler ve profesyonel uygulamalar ile uzun \u00f6m\u00fcrl\u00fc ve do\u011fal g\u00f6r\u00fcn\u00fcml\u00fc sa\u00e7lara sahip olabilirsiniz. Neden Onna Hair tercih edilmeli? \u00c7\u00fcnk\u00fc m\u00fc\u015fteri memnuniyeti odakl\u0131 hizmet anlay\u0131\u015f\u0131m\u0131zla, en iyi sonu\u00e7lar\u0131 sunmay\u0131 hedefliyoruz. Daha fazla bilgi almak ve uzmanlar\u0131m\u0131zdan dan\u0131\u015fmanl\u0131k hizmeti almak i\u00e7in bizimle ileti\u015fime ge\u00e7ebilirsiniz.<\/p>\n<p><strong>Onna Hair Sa\u00e7 Sistemleri<\/strong><\/p>\n<div class=\"w-iconbox iconpos_left style_circle color_primary align_left no_text\">\n<div class=\"w-iconbox-meta\">\n<ul>\n<li class=\"w-iconbox-title\"><a href=\"tel:+902122554444\">+90 (212) 255 44 44<\/a><\/li>\n<li class=\"w-iconbox-title\"><a style=\"font-size: 1rem; letter-spacing: 0em;\" href=\"tel:+902122554445\">+90 (212) 255 44 45<\/a><\/li>\n<li class=\"w-iconbox-title\"><a style=\"font-size: 1rem; letter-spacing: 0em;\" href=\"tel:+905553335333\">+90 (555) 333 5 333<\/a><\/li>\n<li class=\"w-iconbox-title\"><a style=\"font-size: 1rem; letter-spacing: 0em;\" href=\"mailto:info@onnahair.com\">info@onnahair.com<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"w-iconbox us_custom_3ae408c5 iconpos_left style_circle color_primary align_left no_text\">\n<div class=\"w-iconbox-icon\"><span style=\"font-size: 1rem; letter-spacing: 0em;\">Esentepe Mah. Kore \u015eehitleri Cad. No:11\/A \u015ei\u015fli \u2013 34394 \u2013 \u0130stanbul \/ T\u00fcrkiye<\/span><\/div>\n<\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div class=\"flex items-center pb-0\">\n<p class=\"p1\"><strong><span class=\"s1\">\u0130lgili Konular:<\/span><\/strong><\/p>\n<p class=\"p2\"><span class=\"s2\">| <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/sarisin-protez-sac\/\"><span class=\"s3\">Sar\u0131\u015f\u0131n Protez Sa\u00e7<\/span><\/a> | <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/2025-protez-sac-fiyatlari-ne-kadar\/\"><span class=\"s3\">Protez Sa\u00e7 Fiyatlar\u0131<\/span><\/a> | <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac\/\"><span class=\"s3\">Protez Sa\u00e7<\/span><\/a> | <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/kadin-protez-sac\/\"><span class=\"s3\">Kad\u0131n Protez Sa\u00e7<\/span><\/a> |\u00a0 <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/omurluk-protez-sac-var-mi\/\"><span class=\"s3\">\u00d6m\u00fcrl\u00fck Protez Sa\u00e7<\/span><\/a><\/span><\/p>\n<p>| <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/beyaz-protez-sac\/\">Beyaz Protez Sa\u00e7<\/a> |<\/p>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Protez Sa\u00e7 Nedir? Protez sa\u00e7, sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi veya seyrelmesi ya\u015fayan bireyler i\u00e7in tasarlanm\u0131\u015f cerrahi olmayan bir sa\u00e7 de\u011fi\u015ftirme \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fcd\u00fcr. Bazen yapay g\u00f6r\u00fcnebilen veya s\u0131k s\u0131k ayarlama gerektiren geleneksel peruklar\u0131n aksine, protez sa\u00e7 g\u00f6r\u00fcn\u00fcm, doku ve hareket bak\u0131m\u0131ndan do\u011fal sa\u00e7a benzeyecek \u015fekilde \u00f6zel olarak \u00fcretilir. Bu ileri teknoloji, hem esteti\u011fi hem de g\u00fcveni geri kazand\u0131rarak kusursuz&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[1,252],"tags":[115,226],"class_list":["post-7873","post","type-post","status-publish","format-standard","hentry","category-bilgi","category-hizmetlerimiz","tag-protez-sac","tag-protez-sac-modelleri"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7873","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7873"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7873\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7873"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7873"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7873"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}