{"id":7936,"date":"2024-03-12T13:19:50","date_gmt":"2024-03-12T10:19:50","guid":{"rendered":"https:\/\/www.onnahair.com\/?p=7936"},"modified":"2025-03-18T17:30:56","modified_gmt":"2025-03-18T14:30:56","slug":"ilk-defa-protez-sac-kullananlar-ne-ile-karsilasir","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/ilk-defa-protez-sac-kullananlar-ne-ile-karsilasir\/","title":{"rendered":"\u0130lk Defa Protez Sa\u00e7 Kullananlar Ne ile Kar\u015f\u0131la\u015f\u0131r?\u00a0"},"content":{"rendered":"<h2><strong>Resmi Kaynakl\u0131 Protez Sa\u00e7 Kullan\u0131c\u0131 Yorumlar\u0131<\/strong><\/h2>\n<div>\n<div class=\"Vpc5Fe\"><strong>Alper \u00d6zkan \u00d6zkaya<\/strong> (<a href=\"https:\/\/g.co\/kgs\/SvJV8Yh\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Yorumun resmi kayna\u011f\u0131<\/a>)<\/div>\n<div class=\"GSM50\"><span>Ara\u015ft\u0131rmalar\u0131m sonucunda Onna Hair&#8217;i buldum, birazda yorumlara g\u00fcvenerek buray\u0131 tercih ettim a\u00e7\u0131k\u00e7as\u0131 ama iyi ki de buray\u0131 tercih etmi\u015fim. \u015eu ana kadar her\u015fey t\u0131k\u0131r\u0131nda ilerledi, hi\u00e7bir problem ya\u015famad\u0131m son derece memnunum. Protez sa\u00e7larda olduk\u00e7a dayan\u0131kl\u0131 bu arada, m\u00fc\u015fteri memnuniyetine de \u00e7ok \u00f6nem veriyorlar. Kesinlikle tavsiye ederim.<\/span><\/div>\n<hr \/>\n<div>\n<div class=\"p7f0Nd\">\n<div><\/div>\n<div class=\"Vpc5Fe\"><strong>Ali Can SARITA\u015e<\/strong> (<a href=\"https:\/\/g.co\/kgs\/6HKKXbq\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Yorumun resmi kayna\u011f\u0131<\/a>)<\/div>\n<\/div>\n<div>\n<div>\n<div class=\"\">\n<div class=\"BTLoIf\">\n<div class=\"cl4Wyc\">\n<div class=\"OA1nbd\">Her \u015fey \u00e7ok d\u00fczg\u00fcn ilerliyor ve ekip son derece ilgili. Protez sa\u00e7lar\u0131m ger\u00e7ekten do\u011fal g\u00f6r\u00fcn\u00fcyor ve \u00e7ok dayan\u0131kl\u0131. M\u00fc\u015fteri memnuniyetine verdikleri \u00f6nem beni fazlas\u0131yla etkiledi. \u0130\u00e7tenlikle tavsiye ederim.<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<hr \/>\n<div><\/div>\n<div>\n<div class=\"p7f0Nd\">\n<div>\n<div class=\"Vpc5Fe\"><strong>\u0130sa TA\u015eCI<\/strong> (<a href=\"https:\/\/g.co\/kgs\/Wybwm4A\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Yorumun resmi kayna\u011f\u0131<\/a>)<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div>\n<div>\n<div class=\"\">\n<div class=\"BTLoIf\">\n<div class=\"cl4Wyc\">\n<div class=\"OA1nbd\">Bir tan\u0131d\u0131\u011f\u0131m\u0131n tavsiyesi \u00fczerine buray\u0131 tercih etmi\u015ftim, iyi ki de etmi\u015fim. Bu zamana kadar \u00e7al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131m firmalar aras\u0131nda a\u00e7\u0131k ara en iyisi buras\u0131, ilgi alaka olsun, sa\u00e7lar\u0131n kalitesi olsun her \u015fey m\u00fckemmel. Daha \u00f6nce neden buray\u0131 tercih etmemi\u015fim diye k\u0131z\u0131yorum kendime. \ud83d\ude0a<\/div>\n<hr \/>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div>\n<div class=\"p7f0Nd\">\n<div>\n<div><\/div>\n<div class=\"Vpc5Fe\"><strong>Mahmut<\/strong> (<a href=\"https:\/\/g.co\/kgs\/EyLYS6P\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Yorumun resmi kayna\u011f\u0131<\/a>)<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div>\n<div>\n<div class=\"\">\n<div class=\"BTLoIf\">\n<div class=\"cl4Wyc\">\n<div class=\"OA1nbd\">Yakla\u015f\u0131k 2 ay \u00f6nce \u00e7al\u0131\u015ft\u0131m buras\u0131 ile, tam anlam\u0131yla denemeden yorum yapmak istemedim. 2 ay bekledim yorum i\u00e7in \ud83d\ude0a ve s\u00f6yleyebilirim ki her \u015fey kusursuz. Olmas\u0131 gerekti\u011finden bile \u00e7ok daha iyi, kesinlikle tavsiye ederim.<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div>\n<hr \/>\n<\/div>\n<div><\/div>\n<div><strong style=\"font-size: 1rem; letter-spacing: 0em;\">Kenan \u00c7a\u011flar<\/strong><span style=\"font-size: 1rem; letter-spacing: 0em;\">(<\/span><a href=\"https:\/\/g.co\/kgs\/TgKTVGJ\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Yorumun resmi kayna\u011f\u0131<\/a><span style=\"font-size: 1rem; letter-spacing: 0em;\">)<\/span><\/div>\n<div class=\"p7f0Nd\">\n<div class=\"GSM50\"><span style=\"font-size: 1rem; letter-spacing: 0em;\">\u00c7al\u0131\u015fan ekip arkada\u015flar \u00f6zellikle uzmanlar \u00e7ok kaliteli ve yetenekli Arkada\u015flar teknik kalite m\u00fckemmel herkes \u00e7\u00f6z\u00fcm Odakl\u0131 ger\u00e7ekten sa\u00e7lar \u00e7ok kaliteli bak\u0131mlar\u0131 \u00e7ok m\u00fckemmel yap\u0131l\u0131yor eme\u011fi ge\u00e7en herkese te\u015fekk\u00fcrler herkese tavsiye ederim protez sa\u00e7 d\u00fc\u015f\u00fcncesi olan herkes mutlaka<\/span><\/div>\n<\/div>\n<div>\n<div>\n<div class=\"\">\n<div class=\"BTLoIf\">\n<div class=\"cl4Wyc\">\n<div class=\"OA1nbd\">Onna har\u0131 ziyaret etmeli\u2026 \u00d6zenle tavsiye ederim<\/div>\n<hr \/>\n<\/div>\n<div><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"p7f0Nd\">\n<div>\n<div class=\"Vpc5Fe\">Metin \u00d6nal <span style=\"font-size: 1rem; letter-spacing: 0em;\">(<\/span><a href=\"https:\/\/g.co\/kgs\/M1pz4ty\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Yorumun resmi kayna\u011f\u0131<\/a><span style=\"font-size: 1rem; letter-spacing: 0em;\">)<\/span><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div>\n<div>\n<div class=\"\">\n<div class=\"BTLoIf\">\n<div class=\"cl4Wyc\">\n<div class=\"OA1nbd\">Protezlerimden son derece memnunum, gayet do\u011fal duruyor, olduk\u00e7a kaliteli. \u00c7ok te\u015fekk\u00fcrler. \u00c7al\u0131\u015fanlara da ayr\u0131ca te\u015fekk\u00fcr ederim, ilgi ve alakalar\u0131 s\u00fcperdi. \ud83d\udc4d\ud83c\udffb<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div><\/div>\n<\/div>\n<h2><\/h2>\n<h2><b><span data-contrast=\"auto\">\u0130lk Kez Protez Sa\u00e7 Yapt\u0131ranlar\u0131n Kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131\u011f\u0131 Zorluklar<\/span><\/b><\/h2>\n<p><b><span data-contrast=\"auto\">\u0130lk defa protez sa\u00e7<\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\"> yapt\u0131ranlar\u0131n kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131\u011f\u0131 sorunlar her ki\u015fide farkl\u0131l\u0131k g\u00f6sterebilir. \u00c7\u00fcnk\u00fc protez sa\u00e7 ki\u015fiye \u00f6zel olarak tasarlanan ve sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi sorununu \u00e7\u00f6zen yapay sa\u00e7lard\u0131r. Ki\u015finin ihtiya\u00e7lar\u0131na, sa\u00e7 tipine ve beklentilerine uyacak \u015fekilde tasarlanmas\u0131 gerekir. Protez sa\u00e7 tasar\u0131m\u0131nda uzman deste\u011fi almak bu y\u00fczden \u00e7ok \u00f6nemlidir. \u0130lk kez protez sa\u00e7 kullanan ki\u015filerin en s\u0131k kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131\u011f\u0131 sorunlar aras\u0131nda \u015funlar yer al\u0131r:<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;201341983&quot;:0,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:259}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:14,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559684&quot;:-2,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"14\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Protez sa\u00e7\u0131n kafa derisine uyum sa\u011flamas\u0131 belirli bir zaman alabilir.<\/span><\/li>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:14,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559684&quot;:-2,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"14\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Protez sa\u00e7a al\u0131\u015fana kadar kafa derisinde rahats\u0131zl\u0131k hissedilebilir.<\/span><\/li>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:14,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559684&quot;:-2,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"14\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Kalitesiz protez sa\u00e7 \u00fcretiminde kafa derisinde tahri\u015fe neden olabilir.<\/span><\/li>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:14,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559684&quot;:-2,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"14\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Protez sa\u00e7\u0131n d\u00fczenli olarak y\u0131kanmas\u0131 ve temizlenmesi zorluk yaratabilir.<\/span><\/li>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:14,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559684&quot;:-2,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"14\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Protez sa\u00e7\u0131n do\u011fru tak\u0131lamamas\u0131 durumunda yerinden oynamas\u0131 ve bozulma riski vard\u0131r.<\/span><\/li>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:14,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559684&quot;:-2,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"14\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Protez sa\u00e7 ki\u015fiye \u00f6zel olarak tasarlanmazsa do\u011fal g\u00f6r\u00fcnmez.<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;201341983&quot;:0,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:259}\">\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Protez sa\u00e7\u0131n do\u011fal sa\u00e7\u0131 taklit etmesi i\u00e7in ki\u015fiye \u00f6zel olarak \u00fcretilmesi gerekir. Do\u011fal sa\u00e7a \u00e7ok benzeyen protez sa\u00e7lar uzmanlar\u0131n deste\u011fiyle haz\u0131rlan\u0131r. Do\u011fal sa\u00e7tan daha kal\u0131n veya ince olan protez sa\u00e7lar kafada yapay bir g\u00f6r\u00fcnt\u00fc ortaya koyar. Bu nedenle protez sa\u00e7 yapt\u0131rmak isteyenler uzmana dan\u0131\u015farak kendi sa\u00e7 tipine ve rengine g\u00f6re se\u00e7im yapmal\u0131d\u0131r.\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;201341983&quot;:0,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:259}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<h2><b><span data-contrast=\"auto\">Protez Sa\u00e7 T\u00fcrleri Nelerdir?<\/span><\/b><\/h2>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Protez sa\u00e7 tipleri<\/span><span data-contrast=\"auto\"> herkesin sa\u00e7\u0131na uygun olarak farkl\u0131 modellerde \u00fcretilir. Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi sorunu ya\u015fayanlar zaman i\u00e7inde \u00f6zg\u00fcven kaybederek toplumdan ka\u00e7abilir. Bu t\u00fcr sorunlar\u0131n \u00fcstesinden gelmenin en kolay yollar\u0131ndan biri <strong>PROTEZ SA\u00c7<\/strong> yapt\u0131rmakt\u0131r. Protez sa\u00e7lar ki\u015fiye \u00f6zel olarak tasarlan\u0131r ve kullan\u0131l\u0131r. <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/full-cap-protez-sac-nedir\/\"><strong>Full cap protez sa\u00e7<\/strong><\/a> gibi farkl\u0131 t\u00fcrleri olan bu sa\u00e7lar\u0131n yap\u0131m\u0131nda uzmanlardan destek almak \u00f6nemlidir. Full cap protez sa\u00e7, kafa derisinin tamam\u0131na uygulanan bir sa\u00e7 protezi t\u00fcr\u00fcd\u00fcr. Do\u011fal g\u00f6r\u00fcnen ve d\u0131\u015far\u0131dan bak\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda anla\u015f\u0131lmayan protez sa\u00e7 kullanabilmek i\u00e7in <strong>ki\u015fiye \u00f6zel tasar\u0131m<\/strong> yap\u0131lmal\u0131d\u0131r. <\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;201341983&quot;:0,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:259}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">\u0130lk defa protez sa\u00e7 kullananlar al\u0131\u015fma s\u00fcrecinde baz\u0131 zorluklarla kar\u015f\u0131la\u015fabilir. Protez sa\u00e7lar\u0131n kafa derisine uygun olmas\u0131 i\u00e7in belirli bir zaman ge\u00e7mesi gerekir. Bu s\u00fcre zarf\u0131nda protez sa\u00e7 kafada rahats\u0131zl\u0131k hissi olu\u015ftururken sa\u00e7 derisini tahri\u015f edebilir. Bu t\u00fcr zorluklarla kar\u015f\u0131la\u015fmamak i\u00e7in protez sa\u00e7 tasar\u0131m\u0131 merkezine ve uzmana dan\u0131\u015fmak \u00f6nemlidir. Protez sa\u00e7\u0131n tak\u0131lmas\u0131 ve bak\u0131m\u0131 konusunda <strong>uzman deste\u011fi almak<\/strong> \u00f6nemli faydalar sa\u011flar.<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;201341983&quot;:0,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:259}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<h2><b><span data-contrast=\"auto\">Protez Sa\u00e7\u0131n Faydalar\u0131 Nelerdir?<\/span><\/b><\/h2>\n<p><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac\/\"><b><span data-contrast=\"auto\">Protez sa\u00e7\u0131n avantajlar\u0131<\/span><\/b><\/a><span data-contrast=\"auto\"> sayesinde sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi problemi olan ki\u015filer kendilerini daha iyi hissedebilir. Protez sa\u00e7lar kellik sorunu ya\u015fayanlara en etkili \u00e7\u00f6z\u00fcmlerden biridir. Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi bir\u00e7ok insan i\u00e7in \u00f6nemli bir estetik sorundur. Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi sorunu ya\u015fayanlar zamanla \u00f6zg\u00fcven kaybedebilir. Protez sa\u00e7lar, sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi sorununu \u00e7\u00f6zerek ki\u015finin kaybolan \u00f6zg\u00fcvenini yeniden kazanmas\u0131n\u0131 sa\u011flar. Genel olarak protez sa\u00e7 yapt\u0131rman\u0131n avantajlar\u0131 \u015funlard\u0131r:<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;201341983&quot;:0,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:259}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:14,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559684&quot;:-2,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"14\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesine do\u011fal g\u00f6r\u00fcn\u00fcmle \u00e7\u00f6z\u00fcm sunar.\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;201341983&quot;:0,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:259}\">\u00a0<\/span><\/li>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:14,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559684&quot;:-2,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"14\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7lar\u0131n daha kal\u0131n ve hacimli g\u00f6z\u00fckmesini sa\u011flar.\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;201341983&quot;:0,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:259}\">\u00a0<\/span><\/li>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:14,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559684&quot;:-2,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"14\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Ki\u015finin sosyal hayat\u0131nda aktif olmas\u0131n\u0131 ve \u00f6zg\u00fcven kazanmas\u0131n\u0131 destekler.\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;201341983&quot;:0,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:259}\">\u00a0<\/span><\/li>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:14,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559684&quot;:-2,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"14\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Do\u011fal bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcmle uzun s\u00fcre kullan\u0131labilir.<\/span><\/li>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:14,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559684&quot;:-2,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"14\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Bak\u0131mlar\u0131 ve temizli\u011fi son derece kolayd\u0131r.\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;201341983&quot;:0,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:259}\">\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi y\u00fcz\u00fcnden depresyona giren ki\u015filer i\u00e7in en ideal \u00e7\u00f6z\u00fcmlerin ba\u015f\u0131nda protez sa\u00e7lar gelir. Protez sa\u00e7 yapt\u0131r\u0131rken mutlaka bu alanda uzmanlara dan\u0131\u015fmak gerekir. Aksi halde ki\u015finin sa\u00e7 tipine, sa\u00e7 rengine ve yap\u0131s\u0131na uygun olmayan protez sa\u00e7lar yap\u0131l\u0131rsa do\u011fal g\u00f6r\u00fcn\u00fcm kaybolur. <strong>D\u0131\u015far\u0131dan bak\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda ki\u015finin protez sa\u00e7 tak\u0131p takmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 anlaman\u0131n m\u00fcmk\u00fcn olmamas\u0131<\/strong> i\u00e7in kaliteli hizmet sunan <em>protez sa\u00e7 tasar\u0131m merkezleri<\/em> se\u00e7ilmelidir.<\/span><\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-7937 \" src=\"https:\/\/cdn.onnahair.com\/2023\/08\/50255f50-trendy-man-with-cool-beard-grey-t-shirt-brown-shirt-making-photo-showing-peace-sign-isolated-blue-wall-1-1024x683.jpg\" alt=\"\u0130lk Defa Protez Sa\u00e7 Kullananlar\" width=\"706\" height=\"471\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/50255f50-trendy-man-with-cool-beard-grey-t-shirt-brown-shirt-making-photo-showing-peace-sign-isolated-blue-wall-1-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/50255f50-trendy-man-with-cool-beard-grey-t-shirt-brown-shirt-making-photo-showing-peace-sign-isolated-blue-wall-1-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/50255f50-trendy-man-with-cool-beard-grey-t-shirt-brown-shirt-making-photo-showing-peace-sign-isolated-blue-wall-1-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/50255f50-trendy-man-with-cool-beard-grey-t-shirt-brown-shirt-making-photo-showing-peace-sign-isolated-blue-wall-1-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/50255f50-trendy-man-with-cool-beard-grey-t-shirt-brown-shirt-making-photo-showing-peace-sign-isolated-blue-wall-1-2048x1365.jpg 2048w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/50255f50-trendy-man-with-cool-beard-grey-t-shirt-brown-shirt-making-photo-showing-peace-sign-isolated-blue-wall-1-640x427.jpg 640w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/50255f50-trendy-man-with-cool-beard-grey-t-shirt-brown-shirt-making-photo-showing-peace-sign-isolated-blue-wall-1-400x267.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 706px) 100vw, 706px\" \/><\/p>\n<h2><b><span data-contrast=\"auto\">\u0130lk Defa Protez Sa\u00e7 Kullananlar<\/span><\/b><\/h2>\n<p><span data-contrast=\"auto\">\u0130lk kez protez sa\u00e7 kullananlar<\/span><span data-contrast=\"auto\"> zaman i\u00e7inde \u00e7e\u015fitli problemler ya\u015fayabilir. Protez sa\u00e7lar ki\u015finin sa\u00e7lar\u0131n\u0131 daha kal\u0131n ve hacimli g\u00f6sterir. Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi sorunu olanlar\u0131n do\u011fal sa\u00e7\u0131n yerine kullanabilecekleri \u00fcr\u00fcnlerdir. <strong>Protez sa\u00e7<\/strong> genellikle erkek tipi sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi sorununa \u00e7\u00f6z\u00fcm olarak tercih edilir. Kafa derisine yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131larak veya klipsle tak\u0131larak uygulanan protez sa\u00e7lar do\u011fal sa\u00e7\u0131n g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc taklit eder. Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi sorunu ya\u015fayanlar i\u00e7in en etkili \u00e7\u00f6z\u00fcmlerin ba\u015f\u0131nda protez sa\u00e7 gelir. Ancak protez sa\u00e7 yapt\u0131rmadan \u00f6nce bir uzmana dan\u0131\u015fmak \u00f6nemlidir.\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;201341983&quot;:0,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:259}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Uzmanlar ki\u015finin sa\u00e7 tipini, ihtiya\u00e7lar\u0131n\u0131, beklentisini ve di\u011fer detaylar\u0131 g\u00f6z \u00f6n\u00fcnde bulundurarak en ideal protez sa\u00e7 se\u00e7imi yapabilmeye yard\u0131mc\u0131 olur. Protez sa\u00e7lar do\u011fal sa\u00e7 gibi zamanla d\u00f6k\u00fclmez. Ancak zamanla y\u0131pranan bu sa\u00e7lar\u0131n yeniden de\u011fi\u015ftirilmesi gerekebilir. Herkesin kullanaca\u011f\u0131 protez sa\u00e7 kalitesi farkl\u0131 oldu\u011fundan bu \u00fcr\u00fcnleri yenileme s\u0131kl\u0131\u011f\u0131 de\u011fi\u015fiklik g\u00f6sterir. Do\u011fal g\u00f6r\u00fcnen protez sa\u00e7lar ortalama 1 bu\u00e7uk y\u0131lda bir yenisiyle de\u011fi\u015ftirilmelidir.\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;201341983&quot;:0,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:259}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<h2><b><span data-contrast=\"auto\">Protez Sa\u00e7 Kullananlar\u0131n Yorumlar\u0131 Neler?<\/span><\/b><\/h2>\n<p><b><span data-contrast=\"auto\">Protez sa\u00e7 kullananlar<\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\"> bak\u0131m ve kontrolleri d\u00fczenli olarak yapt\u0131rd\u0131\u011f\u0131 takdirde protez sa\u00e7lar\u0131n kullan\u0131m \u00f6mr\u00fcn\u00fc uzatabilir. Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesine kal\u0131c\u0131 bir \u00e7\u00f6z\u00fcm olmayan protez sa\u00e7lar buna ra\u011fmen h\u0131zl\u0131 ve pratik oldu\u011fu i\u00e7in tercih edilir. Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi sorunu olanlar protez sa\u00e7 yapt\u0131rarak do\u011fal bir g\u00f6r\u00fcnt\u00fcye kavu\u015fabilir. Do\u011fal sa\u00e7\u0131n g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc ve hissini taklit eden protez sa\u00e7lar her ortamda tak\u0131labilir. Bununla birlikte protez sa\u00e7\u0131n de\u011fi\u015ftirilme s\u00fcresi ki\u015finin sa\u00e7 tipine ve kullan\u0131lan protez sa\u00e7\u0131n kalitesine ba\u011fl\u0131 olarak de\u011fi\u015fiklik g\u00f6sterebilir.\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;201341983&quot;:0,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:259}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<h2><b><span data-contrast=\"auto\">Protez Sa\u00e7 Nerede Yapt\u0131r\u0131l\u0131r?<\/span><\/b><\/h2>\n<p><b><span data-contrast=\"auto\">Protez sa\u00e7 yapt\u0131rmak<\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\"> i\u00e7in ilk olarak profesyonel hizmet veren protez sa\u00e7 tasar\u0131m merkezine gitmek gerekir. Burada uzmanlar ki\u015finin sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi seviyesini belirlemek i\u00e7in baz\u0131 testler uygular. Uzmanlar ki\u015finin sa\u00e7 tipine ve ihtiyac\u0131na uygun bir protez sa\u00e7 se\u00e7mesine yard\u0131mc\u0131 olur. Protez sa\u00e7lar do\u011fal sa\u00e7\u0131n yerine kullan\u0131lan bir t\u00fcr yapay sa\u00e7 olup farkl\u0131 \u00e7e\u015fitlere sahiptir. \u00d6rne\u011fin full cap protez sa\u00e7, kafa derisinin tamam\u0131na uygulanan ve do\u011fal g\u00f6r\u00fcn\u00fcm sunan protez sa\u00e7 t\u00fcrlerinden biridir.\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;201341983&quot;:0,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:259}\">\u00a0<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Resmi Kaynakl\u0131 Protez Sa\u00e7 Kullan\u0131c\u0131 Yorumlar\u0131 Alper \u00d6zkan \u00d6zkaya (Yorumun resmi kayna\u011f\u0131) Ara\u015ft\u0131rmalar\u0131m sonucunda Onna Hair&#8217;i buldum, birazda yorumlara g\u00fcvenerek buray\u0131 tercih ettim a\u00e7\u0131k\u00e7as\u0131 ama iyi ki de buray\u0131 tercih etmi\u015fim. \u015eu ana kadar her\u015fey t\u0131k\u0131r\u0131nda ilerledi, hi\u00e7bir problem ya\u015famad\u0131m son derece memnunum. Protez sa\u00e7larda olduk\u00e7a dayan\u0131kl\u0131 bu arada, m\u00fc\u015fteri memnuniyetine de \u00e7ok \u00f6nem veriyorlar&#8230;.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":7937,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[113,115,117],"class_list":["post-7936","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-bilgi","tag-onnahair","tag-protez-sac","tag-sac-protezi"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7936","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7936"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7936\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7937"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7936"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7936"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7936"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}