{"id":8399,"date":"2025-02-26T09:00:33","date_gmt":"2025-02-26T06:00:33","guid":{"rendered":"https:\/\/www.onnahair.com\/?p=8399"},"modified":"2025-03-13T17:43:14","modified_gmt":"2025-03-13T14:43:14","slug":"omurluk-protez-sac-var-mi","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/omurluk-protez-sac-var-mi\/","title":{"rendered":"\u00d6m\u00fcrl\u00fck Protez Sa\u00e7 Var M\u0131?"},"content":{"rendered":"<p><!-- G\u00f6rsel G\u00f6sterimi --><br \/>\n<img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-10221\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/omurluk-protez-sac.jpg\" alt=\"Sar\u0131\u015f\u0131n Protez Sa\u00e7\" width=\"800\" height=\"800\" \/><\/p>\n<p><!-- \u015eema \u0130\u015faretleme --><br \/>\n<script type=\"application\/ld+json\">\n{\n  \"@context\": \"https:\/\/schema.org\",\n  \"@type\": \"ImageObject\",\n  \"url\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/omurluk-protez-sac.jpg\",\n  \"contentUrl\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/omurluk-protez-sac.jpg\",\n  \"license\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/gorsel-lisans\/\",\n  \"name\": \"Omurluk Protez Sa\u00e7\",\n  \"caption\": \"Omurluk protez sa\u00e7 hakk\u0131nda ayr\u0131nt\u0131lar\u0131\",\n  \"description\": \"Onna Hair taraf\u0131ndan sunulan do\u011fal g\u00f6r\u00fcn\u00fcml\u00fc Omurluk protez sa\u00e7.\",\n  \"creator\": {\n    \"@type\": \"Organization\",\n    \"name\": \"Onna Hair\"\n  },\n  \"width\": 800,\n  \"height\": 800\n}\n<\/script><\/p>\n<p><span data-ccp-props=\"{&quot;201341983&quot;:0,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:259}\">\u00a0<\/span><span data-contrast=\"auto\">\u00d6m\u00fcrl\u00fck protez sa\u00e7lar<\/span><span data-contrast=\"auto\">, sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi sorunu olan ki\u015filer i\u00e7in ideal bir \u00e7\u00f6z\u00fcm olabilir. Sa\u00e7 protezleri birbirinden farkl\u0131 \u00e7e\u015fitlere sahiptir. Protez sa\u00e7, do\u011fal sa\u00e7\u0131n yerine kullan\u0131lan ve sa\u00e7\u0131n do\u011fal g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc taklit eden yapay sa\u00e7lard\u0131r. Kafa derisine yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131larak veya klipslerle tak\u0131larak uygulanan protez sa\u00e7lar\u0131n belirli bir kullan\u0131m \u00f6mr\u00fc vard\u0131r. Ancak protez sa\u00e7\u0131n \u00fcretildi\u011fi materyale ba\u011fl\u0131 olarak daha uzun s\u00fcreli kullan\u0131m\u0131 m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr. <\/span><b><span data-contrast=\"auto\">\u00d6m\u00fcrl\u00fck protez sa\u00e7<\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\"> olarak tan\u0131t\u0131lan \u00fcr\u00fcnlerin bile belirli bir zaman sonra de\u011fi\u015ftirilmesi gerekebilir. Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi sorununa en etkili \u00e7\u00f6z\u00fcmlerin ba\u015f\u0131nda gelen protez sa\u00e7 kullan\u0131m\u0131yla ilgili bilinmesi gerekenleri bu yaz\u0131m\u0131zda bulabilirsiniz.<\/span><\/p>\n<h2><b><span data-contrast=\"auto\">\u00d6m\u00fcrl\u00fck Protez Sa\u00e7 Tasar\u0131m\u0131<\/span><\/b><\/h2>\n<p><b><span data-contrast=\"auto\">Kal\u0131c\u0131 protez sa\u00e7 yapt\u0131rmak<\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\"> isteyen ki\u015filer i\u00e7in birbirinden farkl\u0131 \u00e7\u00f6z\u00fcmler vard\u0131r. G\u00fcn\u00fcm\u00fczde sa\u00e7 ektirme y\u00f6ntemleri sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi sorununa kal\u0131c\u0131 bir \u00e7\u00f6z\u00fcm olarak \u00f6ne \u00e7\u0131kar. Ancak protez sa\u00e7lar daha pratik uygulamalar olmas\u0131na ra\u011fmen belirli s\u00fcre i\u00e7inde yenilenmesi gerekebilir. Do\u011fal sa\u00e7 gibi d\u00f6k\u00fclmeyen protez sa\u00e7lar zamanla ilk g\u00fcnk\u00fc estetik g\u00f6r\u00fcnt\u00fcs\u00fcn\u00fc kaybedebilir. Bu t\u00fcr durumlarda protez sa\u00e7\u0131n kullan\u0131m \u00f6mr\u00fc dolaca\u011f\u0131 i\u00e7in yenisiyle de\u011fi\u015ftirilmesi yeterli olacakt\u0131r.<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Protez sa\u00e7lar kafa derisine yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131larak uygulan\u0131r ve do\u011fal g\u00f6r\u00fcn\u00fcm elde etmeyi kolayla\u015ft\u0131r\u0131r. \u00d6m\u00fcrl\u00fck protez sa\u00e7lar ki\u015finin sa\u00e7 tipine, ihtiya\u00e7lar\u0131na ve beklentilerine uygun olarak tasarlan\u0131r. Protez sa\u00e7lar, sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi sorunu olan ki\u015filer i\u00e7in do\u011fal g\u00f6r\u00fcn\u00fcm sa\u011flayan bir \u00e7\u00f6z\u00fcmd\u00fcr. Protez sa\u00e7\u0131n kullan\u0131m \u00f6mr\u00fc, kullan\u0131lan malzemenin kalitesine ve d\u00fczenli bak\u0131mlara g\u00f6re farkl\u0131l\u0131k g\u00f6sterebilir. Uzun s\u00fcre kullan\u0131labilir yap\u0131da \u00fcretilen \u00f6m\u00fcrl\u00fck protez sa\u00e7lar ki\u015finin sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi sorununa \u00e7\u00f6z\u00fcm sundu\u011fu i\u00e7in \u00f6zg\u00fcveni art\u0131r\u0131r.<\/span><\/p>\n<h3><b><span data-contrast=\"auto\">Protez Sa\u00e7\u0131n \u00d6mr\u00fc Ne Kadard\u0131r?<\/span><\/b><\/h3>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Protez sa\u00e7 kullan\u0131m \u00f6mr\u00fc<\/span><span data-contrast=\"auto\"> herkes i\u00e7in farkl\u0131l\u0131k g\u00f6sterebilir. Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi sorunu ya\u015fayan ki\u015filer i\u00e7in do\u011fal g\u00f6r\u00fcn\u00fcm sa\u011flayan protez sa\u00e7lar\u0131n \u00fcretimi ki\u015fiye \u00f6zel olarak yap\u0131l\u0131r. Protez sa\u00e7 tasar\u0131m merkezlerinde uzmanlar\u0131n g\u00f6zetiminde yap\u0131lmas\u0131 gereken protez sa\u00e7 \u00fcretiminde kullan\u0131lan malzemeler farkl\u0131l\u0131k g\u00f6sterebilir. Bu malzemelerin kalitesine ba\u011fl\u0131 olarak protez sa\u00e7\u0131n kullan\u0131m \u00f6mr\u00fc uzun veya k\u0131sa olabilir. Genellikle ortalama bir protez sa\u00e7\u0131n kullan\u0131m \u00f6mr\u00fc 1 bu\u00e7uk y\u0131l ile 2 bu\u00e7uk y\u0131l aras\u0131nda de\u011fi\u015fiklik g\u00f6sterir.<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Protez sa\u00e7lar\u0131n kullan\u0131m \u00f6mr\u00fcn\u00fc uzatmak i\u00e7in uzmanlar\u0131n tavsiye etti\u011fi \u015fekilde d\u00fczenli bak\u0131mdan ge\u00e7mesi gerekir. Genellikle kafa derisine yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131larak uygulanan protez sa\u00e7lar baz\u0131 durumlarda klipslerle tak\u0131labilir. Uzun s\u00fcreli kullan\u0131mda bile ilk g\u00fcnk\u00fc do\u011fall\u0131\u011f\u0131n\u0131 koruyan protez sa\u00e7lar vard\u0131r. Bu protez sa\u00e7lar\u0131n maliyetleri di\u011fer standart protez sa\u00e7lara g\u00f6re farkl\u0131l\u0131k g\u00f6sterebilir. Kellik sorunu ya\u015fayan ki\u015filer i\u00e7in tavsiye edilen protez sa\u00e7lar do\u011fal sa\u00e7\u0131n g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc ve hissini taklit ederek uzun s\u00fcrek kullan\u0131labilir.<\/span><\/p>\n<h3><b><span data-contrast=\"auto\">Protez Sa\u00e7 Ne S\u0131kl\u0131kla De\u011fi\u015ftirilir?<\/span><\/b><\/h3>\n<p><b><span data-contrast=\"auto\">Protez sa\u00e7 de\u011fi\u015fimi<\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\"> bak\u0131m s\u00fcrecinde farkl\u0131 seanslarda ger\u00e7ekle\u015fir. Protez sa\u00e7 bak\u0131m\u0131nda uzman deste\u011fi almak \u00e7ok \u00f6nemlidir. \u00c7\u00fcnk\u00fc uzmanlar protez sa\u00e7 \u00fcretiminde ki\u015finin sa\u00e7 tipine, ihtiya\u00e7lar\u0131na ve beklentisine g\u00f6re en ideal \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fc sunar. <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac\/\"><strong>Protez sa\u00e7<\/strong><\/a> bak\u0131m seanslar\u0131 2 ila 8 hafta aras\u0131nda de\u011fi\u015fir. Genellikle 2 haftada bir seans uygulamas\u0131 tavsiye edilirken bu s\u00fcrenin ka\u00e7\u0131r\u0131lmamas\u0131 \u00f6nemlidir. D\u00fczenli aral\u0131klarla bak\u0131m yapt\u0131ran ki\u015filer protez sa\u00e7lar\u0131n daha uzun s\u00fcre boyunca kullanma imkan\u0131na sahip olabilir.<\/span><\/p>\n<h3><b><span data-contrast=\"auto\">\u00c7\u0131kmayan Protez Sa\u00e7 Sistemi<\/span><\/b><\/h3>\n<p><span data-contrast=\"auto\">\u00c7\u0131kmayan protez sa\u00e7lar<\/span><span data-contrast=\"auto\"> hakk\u0131nda bilgi arayan ki\u015filer i\u00e7in farkl\u0131 alternatifler vard\u0131r. Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi pek \u00e7ok ki\u015fi i\u00e7in ciddi \u00f6zg\u00fcven kayb\u0131 ya\u015fatan estetik bir sorundur. Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi y\u00fcz\u00fcnden toplumdan uzakla\u015fan ve aktif olmaktan ka\u00e7\u0131nan ki\u015filer vard\u0131r. Bu t\u00fcr problemlerin \u00fcstesinden gelmenin en h\u0131zl\u0131 ve kolay yolu \u00e7\u0131kmayan protez sa\u00e7 sistemi kullanmakt\u0131r. Protez sa\u00e7lar ki\u015fiye \u00f6zel olarak \u00fcretilir ve bantlarla ki\u015finin sa\u00e7 derisine yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131l\u0131r.<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Gerekli durumlarda klipslerle tutturulan protez sa\u00e7lar \u00e7ekti\u011finde ele gelmez ve son derece sa\u011flamd\u0131r. Protez sa\u00e7 bantlar\u0131 alt\u0131na su ge\u00e7irme \u00f6zelli\u011fine sahiptir. Bu sayede ki\u015fi kendi sa\u00e7\u0131yla nas\u0131l abdest al\u0131yorsa kulland\u0131\u011f\u0131 sa\u00e7 proteziyle de sorun ya\u015famaz. Kaliteli malzemeden \u00fcretilen protez sa\u00e7larda bantlar\u0131n hava ve su ge\u00e7irgenli\u011fi y\u00fcksektir. Protez sa\u00e7lar ki\u015fiye \u00f6zel olarak \u00fcretildikten sonra normal sa\u00e7tan farks\u0131z hale gelir. Bu durumda sa\u00e7lar\u0131n kafa derisine sabitlenmesinden sonra gece uyurken \u00e7\u0131karmak zorunda kalmazs\u0131n\u0131z.<\/span><\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-10111 size-full\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/02\/cikmayan-protez-sac-sistem.jpg\" alt=\"\u00c7\u0131kmayan protez sa\u00e7 sistemi\" width=\"1000\" height=\"600\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/02\/cikmayan-protez-sac-sistem.jpg 1000w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/02\/cikmayan-protez-sac-sistem-300x180.jpg 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/02\/cikmayan-protez-sac-sistem-400x240.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 1000px) 100vw, 1000px\" \/><\/p>\n<h3><b><span data-contrast=\"auto\">Protez Sa\u00e7\u0131n \u00d6mr\u00fc Nas\u0131l Uzat\u0131l\u0131r?<\/span><\/b><\/h3>\n<p><b><span data-contrast=\"auto\">Protez sa\u00e7\u0131n kullan\u0131m \u00f6mr\u00fc<\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\"> uzun olmas\u0131 i\u00e7in uzmanlar\u0131n tavsiye etti\u011fi bak\u0131m s\u00fcre\u00e7lerine dikkat etmek gerekir. Protez sa\u00e7\u0131n kafa derisine yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131lan k\u0131sm\u0131 bantl\u0131d\u0131r ve hava ge\u00e7irgenli\u011fine sahiptir. D\u00fcnya \u00e7ap\u0131nda en s\u0131k g\u00f6r\u00fclen erkek tipi sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesine h\u0131zl\u0131 ve pratik \u00e7\u00f6z\u00fcm arayanlar i\u00e7in protez sa\u00e7 tavsiye edilir. <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/erkek-tipi-sac-dokulmesi-durdurulabilir-mi\/\"><strong>Erkek tipi sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi<\/strong><\/a> ba\u015f\u0131n \u00fcst k\u0131sm\u0131ndan ba\u015flay\u0131p sa\u00e7lar\u0131n seyrekle\u015fmesiyle geli\u015fir. Protez sa\u00e7\u0131n bak\u0131mlar\u0131 d\u00fczenli olarak yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda kullan\u0131m \u00f6mr\u00fc daha uzun olur.<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Protez sa\u00e7\u0131n \u00f6mr\u00fcn\u00fc uzatmak i\u00e7in uzmanlar\u0131n tavsiye etti\u011fi \u015fekilde bak\u0131m yap\u0131lmal\u0131d\u0131r. Kaliteli malzemeden \u00fcretilen protez sa\u00e7lar ki\u015finin sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi sorununa en etkili \u00e7\u00f6z\u00fcmlerden biridir. Sa\u00e7\u0131 do\u011fal ve estetik bi\u00e7imde taklit eden bu yapay sa\u00e7lar d\u0131\u015far\u0131dan bak\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda kolay kolay anla\u015f\u0131lmaz. Protez sa\u00e7\u0131n bak\u0131mlar\u0131 eksiksiz olarak yap\u0131l\u0131rsa ilk g\u00fcnk\u00fc estetik g\u00f6r\u00fcn\u00fcm uzun s\u00fcre korunmu\u015f olur.<\/span><\/p>\n<h2><strong>\u00d6m\u00fcrl\u00fck\u00a0Protez sa\u00e7 hakk\u0131nda sizden gelenler<\/strong><\/h2>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<style>#sp-ea-10110 .spcollapsing { height: 0; overflow: hidden; transition-property: height;transition-duration: 300ms;}#sp-ea-10110.sp-easy-accordion>.sp-ea-single {margin-bottom: 10px; border: 1px solid #e2e2e2; }#sp-ea-10110.sp-easy-accordion>.sp-ea-single>.ea-header a {color: #444;}#sp-ea-10110.sp-easy-accordion>.sp-ea-single>.sp-collapse>.ea-body {background: #fff; color: #444;}#sp-ea-10110.sp-easy-accordion>.sp-ea-single {background: #eee;}#sp-ea-10110.sp-easy-accordion>.sp-ea-single>.ea-header a .ea-expand-icon { float: left; color: #444;font-size: 16px;}<\/style><div id=\"sp_easy_accordion-1740686578\">\n<div id=\"sp-ea-10110\" class=\"sp-ea-one sp-easy-accordion\" data-ea-active=\"ea-click\" data-ea-mode=\"vertical\" data-preloader=\"\" data-scroll-active-item=\"\" data-offset-to-scroll=\"0\">\n\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-101100\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse101100\" aria-controls=\"collapse101100\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> \u00d6m\u00fcrl\u00fck protez sa\u00e7 ve ge\u00e7ici peruk aras\u0131ndaki fark\u0131 nedir?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse101100\" data-parent=\"#sp-ea-10110\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-101100\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>Geleneksel peruklar\u0131n aksine, \u00d6m\u00fcrl\u00fck protez sa\u00e7 uzun s\u00fcreli kullan\u0131m i\u00e7in tasarlanm\u0131\u015ft\u0131r ve t\u0131bbi s\u0131n\u0131f yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131c\u0131lar, mikro ba\u011flant\u0131lar veya di\u011fer ba\u011flama teknikleri kullan\u0131larak kafa derisine g\u00fcvenli bir \u015fekilde tutturulur. Daha do\u011fal bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm sa\u011flar ve du\u015f alma, y\u00fczme ve egzersiz gibi g\u00fcnl\u00fck aktivitelere olanak tan\u0131r.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-101101\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse101101\" aria-controls=\"collapse101101\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> \u00d6m\u00fcrl\u00fck protez sa\u00e7 hem erkekler hem de kad\u0131nlar i\u00e7in uygun mudur?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse101101\" data-parent=\"#sp-ea-10110\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-101101\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>Evet, \u00d6m\u00fcrl\u00fck protez sa\u00e7, genetik, t\u0131bbi durumlar veya ya\u015flanma gibi \u00e7e\u015fitli nedenlerle sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi ya\u015fayan hem erkekler hem de kad\u0131nlar i\u00e7in harika bir se\u00e7enektir.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-101102\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse101102\" aria-controls=\"collapse101102\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> \u00d6m\u00fcrl\u00fck protez sa\u00e7 ne kadar dayan\u0131r?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse101102\" data-parent=\"#sp-ea-10110\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-101102\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>Uygun bak\u0131m, periyodik onar\u0131mlar ve kullan\u0131m al\u0131\u015fkanl\u0131klar\u0131 gibi fakt\u00f6rler protez sa\u00e7\u0131n kullan\u0131m \u00f6mr\u00fcn\u00fc etkiler. K\u0131sacas\u0131, protez sa\u00e7\u0131n dayan\u0131kl\u0131l\u0131\u011f\u0131 tamamen nas\u0131l kullan\u0131ld\u0131\u011f\u0131na ba\u011fl\u0131d\u0131r. Ne kadar iyi bak\u0131l\u0131rsa, o kadar do\u011fal g\u00f6r\u00fcn\u00fcr ve kullan\u0131m i\u00e7in iyi durumda kal\u0131r.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-101103\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse101103\" aria-controls=\"collapse101103\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> Sa\u00e7 protezlerini \u00f6m\u00fcr boyunca kullanmak kafa derime zarar verir mi?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse101103\" data-parent=\"#sp-ea-10110\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-101103\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>Hay\u0131r, do\u011fru \u015fekilde uyguland\u0131\u011f\u0131nda ve bak\u0131m\u0131 yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda, protez sa\u00e7 kafa derisine veya kalan do\u011fal sa\u00e7lara zarar vermez. Ancak, yetersiz bak\u0131m veya uygunsuz ba\u011flant\u0131 tahri\u015fe veya rahats\u0131zl\u0131\u011fa neden olabilir.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-101104\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse101104\" aria-controls=\"collapse101104\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> \u00d6m\u00fcrl\u00fck sa\u00e7 eklemelerimi do\u011fal sa\u00e7 gibi \u015fekillendirebilir miyim?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse101104\" data-parent=\"#sp-ea-10110\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-101104\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>Evet! \u00d6m\u00fcrl\u00fck protez sa\u00e7 eklemeleri, kullan\u0131lan sa\u00e7 tipine ba\u011fl\u0131 olarak kesilebilir, \u015fekillendirilebilir ve hatta renklendirilebilir. Do\u011fal sa\u00e7 eklemeleri daha fazla \u015fekillendirme \u00e7ok y\u00f6nl\u00fcl\u00fc\u011f\u00fc sunarken, sentetik versiyonlar\u0131n baz\u0131 s\u0131n\u0131rlamalar\u0131 vard\u0131r.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<script type=\"application\/ld+json\">{ \"@context\": \"https:\/\/schema.org\", \"@type\": \"FAQPage\", \"mainEntity\": [{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"\u00d6m\u00fcrl\u00fck protez sa\u00e7 ve ge\u00e7ici peruk aras\u0131ndaki fark\u0131 nedir?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Geleneksel peruklar\u0131n aksine, \u00d6m\u00fcrl\u00fck protez sa\u00e7 uzun s\u00fcreli kullan\u0131m i\u00e7in tasarlanm\u0131\u015ft\u0131r ve t\u0131bbi s\u0131n\u0131f yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131c\u0131lar, mikro ba\u011flant\u0131lar veya di\u011fer ba\u011flama teknikleri kullan\u0131larak kafa derisine g\u00fcvenli bir \u015fekilde tutturulur. Daha do\u011fal bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm sa\u011flar ve du\u015f alma, y\u00fczme ve egzersiz gibi g\u00fcnl\u00fck aktivitelere olanak tan\u0131r.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"\u00d6m\u00fcrl\u00fck protez sa\u00e7 hem erkekler hem de kad\u0131nlar i\u00e7in uygun mudur?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Evet, \u00d6m\u00fcrl\u00fck protez sa\u00e7, genetik, t\u0131bbi durumlar veya ya\u015flanma gibi \u00e7e\u015fitli nedenlerle sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi ya\u015fayan hem erkekler hem de kad\u0131nlar i\u00e7in harika bir se\u00e7enektir.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"\u00d6m\u00fcrl\u00fck protez sa\u00e7 ne kadar dayan\u0131r?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Uygun bak\u0131m, periyodik onar\u0131mlar ve kullan\u0131m al\u0131\u015fkanl\u0131klar\u0131 gibi fakt\u00f6rler protez sa\u00e7\u0131n kullan\u0131m \u00f6mr\u00fcn\u00fc etkiler. K\u0131sacas\u0131, protez sa\u00e7\u0131n dayan\u0131kl\u0131l\u0131\u011f\u0131 tamamen nas\u0131l kullan\u0131ld\u0131\u011f\u0131na ba\u011fl\u0131d\u0131r. Ne kadar iyi bak\u0131l\u0131rsa, o kadar do\u011fal g\u00f6r\u00fcn\u00fcr ve kullan\u0131m i\u00e7in iyi durumda kal\u0131r.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Sa\u00e7 protezlerini \u00f6m\u00fcr boyunca kullanmak kafa derime zarar verir mi?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Hay\u0131r, do\u011fru \u015fekilde uyguland\u0131\u011f\u0131nda ve bak\u0131m\u0131 yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda, protez sa\u00e7 kafa derisine veya kalan do\u011fal sa\u00e7lara zarar vermez. Ancak, yetersiz bak\u0131m veya uygunsuz ba\u011flant\u0131 tahri\u015fe veya rahats\u0131zl\u0131\u011fa neden olabilir.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"\u00d6m\u00fcrl\u00fck sa\u00e7 eklemelerimi do\u011fal sa\u00e7 gibi \u015fekillendirebilir miyim?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Evet! \u00d6m\u00fcrl\u00fck protez sa\u00e7 eklemeleri, kullan\u0131lan sa\u00e7 tipine ba\u011fl\u0131 olarak kesilebilir, \u015fekillendirilebilir ve hatta renklendirilebilir. Do\u011fal sa\u00e7 eklemeleri daha fazla \u015fekillendirme \u00e7ok y\u00f6nl\u00fcl\u00fc\u011f\u00fc sunarken, sentetik versiyonlar\u0131n baz\u0131 s\u0131n\u0131rlamalar\u0131 vard\u0131r.\" } }] }<\/script><\/div>\n<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00a0\u00d6m\u00fcrl\u00fck protez sa\u00e7lar, sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi sorunu olan ki\u015filer i\u00e7in ideal bir \u00e7\u00f6z\u00fcm olabilir. Sa\u00e7 protezleri birbirinden farkl\u0131 \u00e7e\u015fitlere sahiptir. Protez sa\u00e7, do\u011fal sa\u00e7\u0131n yerine kullan\u0131lan ve sa\u00e7\u0131n do\u011fal g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc taklit eden yapay sa\u00e7lard\u0131r. Kafa derisine yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131larak veya klipslerle tak\u0131larak uygulanan protez sa\u00e7lar\u0131n belirli bir kullan\u0131m \u00f6mr\u00fc vard\u0131r. Ancak protez sa\u00e7\u0131n \u00fcretildi\u011fi materyale ba\u011fl\u0131 olarak daha&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[113,115,117],"class_list":["post-8399","post","type-post","status-publish","format-standard","hentry","category-bilgi","tag-onnahair","tag-protez-sac","tag-sac-protezi"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8399","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8399"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8399\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8399"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8399"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8399"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}