{"id":8537,"date":"2024-01-15T00:10:46","date_gmt":"2024-01-14T21:10:46","guid":{"rendered":"https:\/\/www.onnahair.com\/?p=8537"},"modified":"2024-12-16T08:35:38","modified_gmt":"2024-12-16T05:35:38","slug":"kalici-sac-ekimi-sonucu-icin-dogru-planlama","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/kalici-sac-ekimi-sonucu-icin-dogru-planlama\/","title":{"rendered":"Kal\u0131c\u0131 Sa\u00e7 Ekimi Sonucu \u0130\u00e7in Do\u011fru Planlama Nas\u0131l Yap\u0131l\u0131r?"},"content":{"rendered":"<p><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 ekiminde do\u011fru sonu\u00e7 elde etmek<\/span><span data-contrast=\"auto\"> i\u00e7in planlamaya dikkat etmek gerekir. Sa\u00e7 ekimi yapt\u0131ran ki\u015filer do\u011fru ve kal\u0131c\u0131 bir sonu\u00e7 elde etmek istediklerinde mutlaka profesyonel kliniklerde i\u015flem yapt\u0131rmal\u0131d\u0131r. Profesyonel kliniklerde yap\u0131lan i\u015flemlerin her biri ki\u015finin en do\u011fru sonucu almas\u0131 i\u00e7in \u00f6zenle haz\u0131rlan\u0131r. <\/span><b><span data-contrast=\"auto\">Kal\u0131c\u0131 sa\u00e7 ekimi <\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\">i\u00e7in kullan\u0131lan y\u00f6ntemler kadar i\u015flemin ger\u00e7ekle\u015fti\u011fi merkez, sa\u00e7 ekimini yapan uzman ve sa\u00e7 ekiminden \u00f6nceki planlama \u00f6nem ta\u015f\u0131r. Do\u011fru planlama, do\u011fru a\u015famalar\u0131n yap\u0131lmas\u0131 anlam\u0131na gelir. Dolay\u0131s\u0131 ile sa\u00e7 ekiminde kal\u0131c\u0131 sonu\u00e7lar ile kar\u015f\u0131la\u015fmak isteyen ki\u015filer mutlaka her a\u015faman\u0131n sorunsuz ve do\u011fru oldu\u011funa emin olmal\u0131d\u0131r.<\/span><\/p>\n<h2><b><span data-contrast=\"auto\">Kal\u0131c\u0131 Sa\u00e7 Ekimi i\u00e7in Do\u011fru Planlama A\u015famalar\u0131 Nelerdir?<\/span><\/b><\/h2>\n<p><b><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 ekiminde planlama<\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\"> a\u015famas\u0131 son derece \u00f6nemlidir. Sa\u00e7 ekimi i\u015fleminden kal\u0131c\u0131 sonu\u00e7lar elde etmek isteyen ki\u015filerin b\u00fct\u00fcn a\u015famalara \u00f6zen g\u00f6stermesi gerekir. Bu sebep ile klinik ve doktor se\u00e7meden \u00f6nce mutlaka ara\u015ft\u0131rma yap\u0131lmal\u0131d\u0131r. Uzman bir ekipten destek al\u0131narak yap\u0131lmas\u0131 gereken sa\u00e7 ekimi i\u015fleminde bak\u0131m \u00f6nerilerine de uyulmas\u0131 gerekir. Uygun ve do\u011fru y\u00f6ntemler ile planlanm\u0131\u015f sa\u00e7 ekimi s\u00fcrecinden en y\u00fcksek verimi almak m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr.<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Ancak ki\u015fiye \u00f6zel olmayan ya da ki\u015fi i\u00e7in uygun olmayan y\u00f6ntemlerle hem planlama hem de ekim i\u015flemi yap\u0131l\u0131r ise istenilen sonu\u00e7 ile kar\u015f\u0131la\u015f\u0131lmas\u0131 daha zor olacakt\u0131r. Dolay\u0131s\u0131 ile sa\u00e7 ektirmek isteyenlerin mutlaka do\u011fru planlamaya dikkat etmeleri gerekir. Sa\u00e7 ekiminde do\u011fru planlama a\u015famalar\u0131 aras\u0131nda \u015fu maddeler yer al\u0131r:<\/span><\/p>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559684&quot;:-2,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"0\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 ekimi ile ilgili ara\u015ft\u0131rma yapmak.<\/span><\/li>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559684&quot;:-2,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"0\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 ekimi yapacak olan uzman\u0131, klini\u011fi ve ekibi ara\u015ft\u0131rmak ve \u00f6zenle se\u00e7mek.<\/span><\/li>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559684&quot;:-2,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"0\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Ki\u015finin kendi ihtiya\u00e7lar\u0131n\u0131 belirlemesi ve buna uygun klinikler ile g\u00f6r\u00fc\u015fmelere ba\u015flamas\u0131.<\/span><\/li>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559684&quot;:-2,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"0\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Uzman se\u00e7iminin ard\u0131ndan uzman ile ihtiya\u00e7 belirleme, mevcut durum analizi ve ki\u015fi i\u00e7in en uygun olan sa\u00e7 ekim tekni\u011fine dair g\u00f6r\u00fc\u015fme yapmak.<\/span><\/li>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559684&quot;:-2,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"0\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Uzman ile sa\u00e7 ekilecek b\u00f6lgeyi ve sa\u00e7 stilini belirlemek.<\/span><\/li>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559684&quot;:-2,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"0\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Gerekli testleri yapt\u0131rmak ve sa\u00e7 ekiminin \u00f6n\u00fcnde engel olup olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131n tetkik edilmesi.<\/span><\/li>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559684&quot;:-2,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"0\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">\u0130\u015flemin ba\u015flat\u0131lmas\u0131 ve uygulanmas\u0131.<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<h2><b><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 Ekimi \u00d6ncesi Nelere Dikkat Etmek Gerekir?<\/span><\/b><\/h2>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 ektirmeden \u00f6nce dikkat edilecekler<\/span><span data-contrast=\"auto\"> aras\u0131nda bir\u00e7ok madde yer almaktad\u0131r. Sa\u00e7 \u00e7ektirmeden \u00f6nce mutlaka do\u011fru ve ger\u00e7ek kliniklerde i\u015flem yapmak gerekir. Bu alanda tecr\u00fcbeli olan uzmanlar ile g\u00f6r\u00fc\u015f\u00fclmeli ve onlar\u0131n tecr\u00fcbelerinden yararlanarak i\u015flemin yap\u0131lmas\u0131 sa\u011flanmal\u0131d\u0131r. Bunun yan\u0131 s\u0131ra sa\u00e7 ekimi \u00f6ncesinde de\u011ferlere bakt\u0131rmak gerekir. \u00d6zellikle kan de\u011ferlerine bakt\u0131rmak ve sa\u00e7 ekiminin \u00f6n\u00fcnde herhangi bir engel olup olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 teyit ettirmek \u00f6nem ta\u015f\u0131r.<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 ekiminden \u00f6nce dikkat edilmesi gerekenler aras\u0131nda \u015fu maddeler yer al\u0131r:<\/span><\/p>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559684&quot;:-2,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"0\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 uzman\u0131, cerrah ya da doktor se\u00e7iminde dikkatli olunmal\u0131d\u0131r. Deneyim, referans ve daha \u00f6nceki hastalar\u0131n yorumlar\u0131 \u00f6\u011frenilmelidir.<\/span><\/li>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559684&quot;:-2,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"0\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 ekimi i\u00e7in kullan\u0131lan teknikleri \u00f6\u011frenmek ve ki\u015fi i\u00e7in en uygun olan\u0131n hangisi oldu\u011funa dair farkl\u0131 ve profesyonel g\u00f6r\u00fc\u015fler al\u0131nmal\u0131d\u0131r.<\/span><\/li>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559684&quot;:-2,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"0\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Ekim \u00f6ncesinde uzman taraf\u0131ndan tavsiye edilen bak\u0131m \u00f6nerilerine uymak.<\/span><\/li>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559684&quot;:-2,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"0\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Maliyet hesab\u0131 yapmak.<\/span><\/li>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559684&quot;:-2,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"0\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Kan testlerine \u00f6nem vermek ve doktor taraf\u0131ndan kan testlerinin yap\u0131lmas\u0131n\u0131 sa\u011flamak.<\/span><\/li>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559684&quot;:-2,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"0\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 ekiminden sonra yap\u0131lmas\u0131 gerekenleri \u00f6\u011frenmek ve bu tavsiye ve zorunluluklara uymak.<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 ekimi \u00f6ncesinde yap\u0131lmas\u0131 gerekenler bu \u015fekildedir. Uzman doktorlar ile g\u00f6r\u00fc\u015fme yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda farkl\u0131 \u00f6nerilerde bulunmalar\u0131 m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr. Ki\u015fiden ki\u015fiye de\u011fi\u015fen farkl\u0131 <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/en-iyi-sac-ekimi-teknigi-hangisidir\/\"><strong>sa\u00e7 ekimi y\u00f6ntemleri<\/strong><\/a> ve farkl\u0131 a\u015famalar vard\u0131r. Bu a\u015famalara uyulmas\u0131 ve doktor \u00f6nerilerinden \u00e7\u0131k\u0131lmamas\u0131 gerekir.<\/span><\/p>\n<h2><b><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 Ekiminden \u00d6nce Sa\u00e7 Bak\u0131m\u0131 Nas\u0131l Olmal\u0131?<\/span><\/b><\/h2>\n<p><b><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 ekimi \u00f6ncesi sa\u00e7 bak\u0131m\u0131 <\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\">uzman\u0131n \u00f6nerisine g\u00f6re yap\u0131lmal\u0131d\u0131r. Sa\u00e7 ekimi yapt\u0131racak olan ki\u015filer mutlaka sa\u00e7 bak\u0131mlar\u0131na dikkat etmeleri gerekir. Sa\u00e7 derileri temiz oldu\u011fu takdirde i\u015flemin \u00f6n\u00fcnde herhangi bir engel bulunmaz. Ancak sa\u00e7 derisi temiz de\u011filse bu durumda al\u0131nan randevunun ertelenmesi de m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr. Sa\u00e7 derisi temiz tutuldu\u011fu takdirde hem sadece hijyenik olarak de\u011fil hem de enfeksiyon ve iltihap gibi problemlerin de \u00f6n\u00fcne ge\u00e7ilir.<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Dolay\u0131s\u0131 ile sa\u00e7 ekiminden \u00f6nce sa\u00e7 derisi temiz tutulmal\u0131 ve do\u011fal bile\u015fenlerden olu\u015fan \u00fcr\u00fcnler tercih edilmelidir. Sa\u00e7 k\u00f6klerini g\u00fc\u00e7lendirecek olan \u00fcr\u00fcnler do\u011fal yap\u0131da oldu\u011fu takdirde elde edilen sonu\u00e7 daha faydal\u0131 olacakt\u0131r. Kimyasal \u00fcr\u00fcn kullan\u0131m\u0131 k\u0131s\u0131tlamal\u0131 ve sa\u00e7 bak\u0131m\u0131 ve sa\u00e7 derisi bak\u0131m\u0131nda ki\u015filer kendileri i\u00e7in en uygun olan \u00fcr\u00fcn\u00fc tercih etmelidir.<\/span><\/p>\n<p><strong>\u0130lgili \u0130\u00e7erik: <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/sac-ekimi-oncesi-yapilmasi-gerekenler\/\">Sa\u00e7 Ekimi \u00d6ncesi Yap\u0131lmas\u0131 Gerekenler<\/a><\/strong><\/p>\n<h3><b><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 Ekiminde Ki\u015finin \u0130htiya\u00e7lar\u0131n\u0131 Belirlemek Gerekir Mi?<\/span><\/b><\/h3>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 ekiminde ihtiya\u00e7 belirleme a\u015famas\u0131<\/span><span data-contrast=\"auto\"> planlaman\u0131n en \u00f6nemli a\u015famas\u0131d\u0131r. Ki\u015finin ihtiya\u00e7lar\u0131n\u0131n belirlenmesi ve buna uygun planlama yap\u0131lmas\u0131 son derece \u00f6nemlidir. Her insan\u0131n sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclme tipi ve ayn\u0131 zamanda yo\u011funlu\u011fu daha farkl\u0131d\u0131r. Dolay\u0131s\u0131yla ki\u015finin sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclme tipine, yo\u011funlu\u011funa ve nas\u0131l bir stil istedi\u011fine ba\u011fl\u0131 olarak sa\u00e7 ekimi yap\u0131l\u0131r. Ki\u015finin ihtiya\u00e7lar\u0131 sadece sa\u00e7 ekiminin yap\u0131laca\u011f\u0131 b\u00f6lge ile ilgili olmayabilir. Ayn\u0131 zamanda sa\u00e7lar\u0131n d\u00f6k\u00fclme dedi\u011fi b\u00f6lgeyle uyumlu sa\u00e7 stili ve rengi de istenebilir.<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Uzman\u0131n t\u00fcm bu \u00f6nerilere ve ihtiya\u00e7lara uygun olarak planlama yapmas\u0131 gerekir. <\/span><b><span data-contrast=\"auto\">Kal\u0131c\u0131 sa\u00e7 ekimi<\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\">nden faydalanmak ve sa\u00e7 ekimi sonu\u00e7lar\u0131n\u0131n olumlu olmas\u0131 i\u00e7in bu a\u015famalar \u00f6nem ta\u015f\u0131r. B\u00fct\u00fcn bunlar\u0131n yan\u0131 s\u0131ra ki\u015finin mali ve finansal durumunun da \u00f6nemsenmesi gerekir. \u0130\u015flem yapt\u0131rmadan \u00f6nce sa\u00e7 \u00e7ektirecek olan ki\u015filer mutlaka kendi finansal kapasitelerini \u00f6\u011frenmeli ve buna y\u00f6nelik i\u015flemleri tercih etmelidir.<\/span><\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-9443 size-full\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/kalici-sac-ekimi-sonucu.webp\" alt=\"Kal\u0131c\u0131 sa\u00e7 ekimi sonucu\" width=\"1024\" height=\"683\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/kalici-sac-ekimi-sonucu.webp 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/kalici-sac-ekimi-sonucu-300x200.webp 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/kalici-sac-ekimi-sonucu-400x267.webp 400w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/p>\n<h2><b><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 Ekimi Teknikleri Ki\u015fiden Ki\u015fiye De\u011fi\u015fir Mi?<\/span><\/b><\/h2>\n<p><b><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 ekim teknikleri <\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\">ki\u015fiden ki\u015fiye de\u011fi\u015febilir. Sa\u00e7 ekimi i\u00e7in kullan\u0131lan sadece bir tane y\u00f6ntem bulunmamaktad\u0131r. Birbirinden farkl\u0131 sa\u00e7 ekim y\u00f6ntemleri vard\u0131r ve b\u00fct\u00fcn bu y\u00f6ntemler ki\u015fiye uygun olarak belirlenmelidir. Her y\u00f6ntem herkese ayn\u0131 \u015fekilde uygulanamaz. Sa\u00e7 ekim y\u00f6ntemleri belirlenirken, ki\u015finin mevcut sa\u011fl\u0131k durumu, sa\u00e7 yap\u0131s\u0131, d\u00f6k\u00fclme oran\u0131 ve ayn\u0131 zamanda ihtiya\u00e7lar\u0131 g\u00f6z \u00f6n\u00fcnde bulundurulmal\u0131d\u0131r.<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Ki\u015fiye \u00f6zg\u00fc hareket edildi\u011fi ve planlama yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in sa\u00e7 ekimi tekniklerinde de yine ki\u015fiye uygun hareket edilmesi \u00f6nemlidir. \u00d6zellikle sa\u00e7 ekimi yapt\u0131r\u0131lacak olan b\u00f6lgenin yo\u011funlu\u011fu ve ekilecek olan sa\u00e7 miktar\u0131 sa\u00e7 ekimi tekni\u011fini belirleme noktas\u0131nda \u00f6nc\u00fcd\u00fcr. Sa\u00e7 \u00e7ektirecek olan ki\u015finin beklentileri, bak\u0131m tavsiyeleri ve cilt tipi de yine sa\u00e7 ekimi tekniklerinden hangisinin uygun ve do\u011fru oldu\u011funu belirleyen kriterlerdir.<\/span><\/p>\n<h3><b><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 Ekim \u0130\u015fleminden Sonra Sa\u00e7 Bak\u0131m\u0131 Nas\u0131l Olmal\u0131?<\/span><\/b><\/h3>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 ekiminden sonra bak\u0131m<\/span><span data-contrast=\"auto\"> \u00f6nerileri \u00e7o\u011funlukla benzerlik g\u00f6sterse de ki\u015fiye \u00f6zel \u00f6nerilerde de bulunulabilmektedir. Bu \u00f6zel tavsiyeler muayene ve mevcut sonu\u00e7lar \u0131\u015f\u0131\u011f\u0131nda sa\u00e7 uzman\u0131 taraf\u0131ndan dan\u0131\u015fana aktar\u0131l\u0131r. Sa\u00e7 ekimi yapt\u0131rd\u0131ktan sonra bak\u0131m tavsiyelerine uymak son derece \u00f6nemlidir. B\u00f6ylelikle kal\u0131c\u0131 sa\u00e7 ekimi i\u00e7in do\u011fru bir ad\u0131m at\u0131lm\u0131\u015f olur\u00e7<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Belirli bir m\u00fcddet boyunca y\u00fcksek g\u00fcne\u015fe maruz kalmamak, ila\u00e7 kullan\u0131m\u0131na dikkat etmek, kontrolleri d\u00fczenli olarak ger\u00e7ekle\u015ftirmek gerekir. B\u00fct\u00fcn bunlara dikkat edildi\u011fi takdirde sa\u00e7 ekiminden daha y\u00fcksek verim elde edilecektir. Ayn\u0131 zamanda sa\u00e7 derisinin temizli\u011fi i\u00e7in uzman taraf\u0131ndan tavsiye edilen sol\u00fcsyonlar, bak\u0131m kremleri ve di\u011fer \u00fcr\u00fcnler tercih edilebilir. <\/span><b><span data-contrast=\"auto\">Kal\u0131c\u0131 sa\u00e7 ekimi <\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\">sonucu ile kar\u015f\u0131la\u015fmak i\u00e7in i\u015flem sonras\u0131 sa\u00e7 bak\u0131m \u00f6nerileri \u015funlard\u0131r:<\/span><\/p>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559684&quot;:-2,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"0\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 ekimi yap\u0131lan b\u00f6lgeye temas azalt\u0131lmal\u0131.<\/span><\/li>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559684&quot;:-2,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"0\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Enfeksiyon riski bulunan ortamlardan ve i\u015flemlerden ka\u00e7\u0131n\u0131lmal\u0131.<\/span><\/li>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559684&quot;:-2,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"0\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 y\u0131kama ya da du\u015f sonras\u0131nda kurulama yap\u0131laca\u011f\u0131 takdirde yumu\u015fak hareketler uygulanmal\u0131, y\u00fcksek s\u0131cakl\u0131klar ile kurulama i\u015flemi yap\u0131lmamal\u0131.<\/span><\/li>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559684&quot;:-2,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"0\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 derisine bask\u0131 uygulayacak, bak\u0131ma derelerinden ka\u00e7\u0131n\u0131lmal\u0131.<\/span><\/li>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559684&quot;:-2,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"0\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 derisinin temiz oldu\u011fundan ve bak\u0131m\u0131n do\u011fru y\u00f6ntemler ile yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131ndan emin olunmal\u0131.<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>\u0130lgili \u0130\u00e7erik: <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/sac-ekimi-sonrasi-dikkat-edilmesi-ve-yapilmasi-gerekenler\/\">Sa\u00e7 Ekimi Sonras\u0131 Dikkat Edilmesi ve Yap\u0131lmas\u0131 Gerekenler<\/a><\/strong><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Sa\u00e7 ekiminde do\u011fru sonu\u00e7 elde etmek i\u00e7in planlamaya dikkat etmek gerekir. Sa\u00e7 ekimi yapt\u0131ran ki\u015filer do\u011fru ve kal\u0131c\u0131 bir sonu\u00e7 elde etmek istediklerinde mutlaka profesyonel kliniklerde i\u015flem yapt\u0131rmal\u0131d\u0131r. Profesyonel kliniklerde yap\u0131lan i\u015flemlerin her biri ki\u015finin en do\u011fru sonucu almas\u0131 i\u00e7in \u00f6zenle haz\u0131rlan\u0131r. Kal\u0131c\u0131 sa\u00e7 ekimi i\u00e7in kullan\u0131lan y\u00f6ntemler kadar i\u015flemin ger\u00e7ekle\u015fti\u011fi merkez, sa\u00e7 ekimini yapan&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":9444,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[113,115,117],"class_list":["post-8537","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-bilgi","tag-onnahair","tag-protez-sac","tag-sac-protezi"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8537","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8537"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8537\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9444"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8537"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8537"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8537"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}