{"id":8609,"date":"2024-03-14T01:38:37","date_gmt":"2024-03-13T22:38:37","guid":{"rendered":"https:\/\/www.onnahair.com\/?p=8609"},"modified":"2025-03-03T01:19:28","modified_gmt":"2025-03-02T22:19:28","slug":"favori-protez-sac-kesim-ve-stilleri","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/favori-protez-sac-kesim-ve-stilleri\/","title":{"rendered":"Favori Protez Sa\u00e7 Kesim, Stilleri ve Yeni Modelleri"},"content":{"rendered":"<p><span data-contrast=\"auto\">Protez sa\u00e7lar i\u00e7in stil \u00f6nerileri<\/span><span data-contrast=\"auto\"> ki\u015fiden ki\u015fiye de\u011fi\u015febilir. Protez sa\u00e7 kullanan ki\u015filer i\u00e7in favori <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sacta-dogal-gorunum-nasil-saglanir\/\">protez sa\u00e7 kesim ve stilleri<\/a> farkl\u0131 olabilir. Bu durumun temel sebebi her insan\u0131n zevklerinin farkl\u0131 olmas\u0131 ve ayn\u0131 zamanda ihtiya\u00e7lar\u0131na g\u00f6re hareket edebilmelidir. Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi problemi ya\u015fayan ki\u015filer, protez sa\u00e7 yapt\u0131rmak istiyor ancak kesime ya da stile karar veremiyor ise mutlaka bir uzman g\u00f6r\u00fc\u015f\u00fc almal\u0131d\u0131r. Sa\u00e7lar\u0131 d\u00f6k\u00fclmeden \u00f6nce var olan modeli tekrarlayan bilecekleri gibi farkl\u0131 modellere y\u00f6nelmeleri de m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr.<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Protez sa\u00e7 kullanan ki\u015filer favori sa\u00e7 modellerini belirlerken, genellikle y\u00fcz hatlar\u0131n\u0131 ve genel tarzlar\u0131na g\u00f6re karar verirler. Ki\u015filer genel tarzlar\u0131n\u0131 yans\u0131tabilmek i\u00e7in sa\u00e7lar\u0131n\u0131 \u015fekillendirirken farkl\u0131 \u015fekiller ya da farkl\u0131 renkleri tercih edebilirler. <\/span><b><span data-contrast=\"auto\">Protez sa\u00e7 kesim ve stilleri <\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\">aras\u0131nda farkl\u0131 modeller ile s\u0131k s\u0131k kar\u015f\u0131la\u015f\u0131l\u0131r.<\/span><\/p>\n<h2><strong>Protez Sa\u00e7 Stilleri ve Yepyeni Modelleri<\/strong><\/h2>\n<p><script type=\"application\/ld+json\">\n{\n  \"@context\": \"https:\/\/schema.org\",\n  \"@type\": \"ItemList\",\n  \"name\": \"Protez Sa\u00e7 Stilleri ve Modelleri\",\n  \"description\": \"Protez sa\u00e7 stilleri ve yepyeni modellerin g\u00f6rselleri.\",\n  \"itemListElement\": [\n    {\n      \"@type\": \"ImageObject\",\n      \"contentUrl\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/protez-sac-siller-modelleri-01-300x300.jpg\",\n      \"url\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/protez-sac-siller-modelleri-01-300x300.jpg\",\n      \"caption\": \"Protez sa\u00e7 stilleri ve modelleri\",\n      \"author\": {\n        \"@type\": \"Person\",\n        \"name\": \"Onna Hair\"\n      },\n      \"width\": \"600\",\n      \"height\": \"600\"\n    },\n    {\n      \"@type\": \"ImageObject\",\n      \"contentUrl\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/protez-sac-siller-modelleri-02-300x300.jpg\",\n      \"url\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/protez-sac-siller-modelleri-02-300x300.jpg\",\n      \"caption\": \"Yepyeni protez sa\u00e7 stilleri ve modelleri\",\n      \"author\": {\n        \"@type\": \"Person\",\n        \"name\": \"Onna Hair\"\n      },\n      \"width\": \"600\",\n      \"height\": \"600\"\n    },\n    {\n      \"@type\": \"ImageObject\",\n      \"contentUrl\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/protez-sac-siller-modelleri-03-300x300.jpg\",\n      \"url\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/protez-sac-siller-modelleri-03-300x300.jpg\",\n      \"caption\": \"Protez sa\u00e7 stilleri ve modelleri\",\n      \"author\": {\n        \"@type\": \"Person\",\n        \"name\": \"Onna Hair\"\n      },\n      \"width\": \"600\",\n      \"height\": \"600\"\n    },\n    {\n      \"@type\": \"ImageObject\",\n      \"contentUrl\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/protez-sac-siller-modelleri-04-300x300.jpg\",\n      \"url\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/protez-sac-siller-modelleri-04-300x300.jpg\",\n      \"caption\": \"Protez sa\u00e7 stilleri ve modelleri\",\n      \"author\": {\n        \"@type\": \"Person\",\n        \"name\": \"Onna Hair\"\n      },\n      \"width\": \"600\",\n      \"height\": \"600\"\n    }\n  ]\n}\n<\/script><\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-10128\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/protez-sac-siller-modelleri-01-300x300.jpg\" alt=\"Protez sa\u00e7 stilleri ve modelleri\" width=\"600\" height=\"600\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/protez-sac-siller-modelleri-01-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/protez-sac-siller-modelleri-01-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/protez-sac-siller-modelleri-01-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/protez-sac-siller-modelleri-01-400x400.jpg 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/protez-sac-siller-modelleri-01.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 600px) 100vw, 600px\" \/><\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-10129\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/protez-sac-siller-modelleri-02-300x300.jpg\" alt=\"Yepyeni protez sa\u00e7 stilleri ve modelleri\" width=\"600\" height=\"600\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/protez-sac-siller-modelleri-02-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/protez-sac-siller-modelleri-02-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/protez-sac-siller-modelleri-02-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/protez-sac-siller-modelleri-02-400x400.jpg 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/protez-sac-siller-modelleri-02.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 600px) 100vw, 600px\" \/><\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-10130\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/protez-sac-siller-modelleri-03-300x300.jpg\" alt=\"Protez sa\u00e7 stilleri ve modelleri\" width=\"600\" height=\"600\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/protez-sac-siller-modelleri-03-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/protez-sac-siller-modelleri-03-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/protez-sac-siller-modelleri-03-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/protez-sac-siller-modelleri-03-400x400.jpg 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/protez-sac-siller-modelleri-03.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 600px) 100vw, 600px\" \/><\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-10131\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/protez-sac-siller-modelleri-04-300x300.jpg\" alt=\"Protez sa\u00e7 stilleri ve modelleri\" width=\"600\" height=\"600\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/protez-sac-siller-modelleri-04-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/protez-sac-siller-modelleri-04-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/protez-sac-siller-modelleri-04-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/protez-sac-siller-modelleri-04-400x400.jpg 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/protez-sac-siller-modelleri-04.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 600px) 100vw, 600px\" \/><\/p>\n<h2><b><span data-contrast=\"auto\">Protez Sa\u00e7 Kolay \u015eekillendirilir Mi?<\/span><\/b><\/h2>\n<p><b><span data-contrast=\"auto\">Protez sa\u00e7 \u015fekillendirme <\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\">noktas\u0131nda herkes istedi\u011fi modeli rahatl\u0131kla uygulayabilmektedir. Ancak burada dikkat edilmesi gereken fakt\u00f6rler vard\u0131r. Protez sa\u00e7 sa\u00e7 uzunlu\u011funa, modeline, kalitesine ve di\u011fer fakt\u00f6rlere g\u00f6re kolayl\u0131kla \u015fekillendirilmektedir. <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/favori-protez-sac-kesim-ve-stilleri\/\">Protez sa\u00e7\u0131 \u015fekillendirirken dikkat edilecek fakt\u00f6rler<\/a> uzmanlar taraf\u0131ndan s\u0131k s\u0131k tekrarlan\u0131r. Bu fakt\u00f6rlere dikkat edildi\u011fi takdirde protez sa\u00e7 kolayl\u0131kla \u015fekillendirilebilir.<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Protez sa\u00e7 kolay \u015fekillendirilebilir olsa da ki\u015filerin mutlaka bu konuya hassasiyet g\u00f6stermesi gerekir. S\u0131k s\u0131k \u015fekillendirme yap\u0131lmamal\u0131 ve sa\u00e7a i\u015flem uygulanmamal\u0131d\u0131r. Protez sa\u00e7\u0131n dayan\u0131kl\u0131l\u0131\u011f\u0131n\u0131n azalmas\u0131n\u0131 istemeyen ki\u015filer sa\u00e7lar\u0131n\u0131 g\u00fcn a\u015f\u0131r\u0131 \u015fekillendirmekten ka\u00e7\u0131nmal\u0131d\u0131r. Protez sa\u00e7 kolayl\u0131kla \u015fekillendirilebilir ancak bu her g\u00fcn ve her an sa\u00e7a i\u015flem yap\u0131lmas\u0131 gerekti\u011fi anlam\u0131na gelmemektedir.<\/span><\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-9438 size-full\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/protez-sac-sekillendirmek.webp\" alt=\"Protez Sa\u00e7 Kesim ve Stilleri\" width=\"1024\" height=\"683\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/protez-sac-sekillendirmek.webp 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/protez-sac-sekillendirmek-300x200.webp 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/protez-sac-sekillendirmek-400x267.webp 400w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3><b><span data-contrast=\"auto\">Protez Sa\u00e7 Kesim ve Stilleri: Protez Sa\u00e7\u0131 \u015eekillendirmek Do\u011fru Mu?<\/span><\/b><\/h3>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Protez sa\u00e7a \u015fekil verilmesi<\/span><span data-contrast=\"auto\"> son derece kolayd\u0131r. <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\"><strong>Protez sa\u00e7<\/strong><\/a> kullanan ki\u015filer kendi zevklerine uygun olarak protez sa\u00e7lar\u0131n\u0131 \u015fekillendirebilir ancak \u015fekillendirme esnas\u0131nda kullan\u0131lan metotlar \u015fekillendirmenin do\u011fru olup olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 ortaya \u00e7\u0131kar\u0131r. \u00d6rne\u011fin y\u00fcksek \u0131s\u0131 kullan\u0131lan ya da hasar verecek farkl\u0131 i\u015flemler kullan\u0131l\u0131yor ise sa\u00e7\u0131 \u015fekillendirmek do\u011fru olmayacakt\u0131r. Protez sa\u00e7\u0131 \u015fekillendirmek isteyen ki\u015filer mutlaka uygun y\u00f6ntemleri kullanmal\u0131d\u0131r. Uygun y\u00f6ntemler kullan\u0131lmad\u0131\u011f\u0131 takdirde protez sa\u00e7\u0131n \u015fekillendirilmesi do\u011fru de\u011fildir.<\/span><\/p>\n<p><b><span data-contrast=\"auto\">Protez sa\u00e7 <\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\">\u015fekillendirirken en iyi ve ideal ad\u0131mlar kullan\u0131lmal\u0131, \u015fekillendirirken zarar vermekten ka\u00e7\u0131n\u0131lmal\u0131d\u0131r. Hassas davran\u0131ld\u0131\u011f\u0131 m\u00fcddet\u00e7e sa\u00e7\u0131 \u015fekillendirmek yanl\u0131\u015f olmayacakt\u0131r. Burada \u00f6nemli olan sa\u00e7a hassas davranmak ve sa\u00e7 bak\u0131m\u0131n\u0131 d\u00fczenli takip etmektir. Protez sa\u00e7 bu fakt\u00f6rlere dikkat edildi\u011finde hem kolayl\u0131kla \u015fekillendirilebilir. <\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;201341983&quot;:0,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:259}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<style>#sp-ea-10132 .spcollapsing { height: 0; overflow: hidden; transition-property: height;transition-duration: 300ms;}#sp-ea-10132.sp-easy-accordion>.sp-ea-single {margin-bottom: 10px; border: 1px solid #e2e2e2; }#sp-ea-10132.sp-easy-accordion>.sp-ea-single>.ea-header a {color: #444;}#sp-ea-10132.sp-easy-accordion>.sp-ea-single>.sp-collapse>.ea-body {background: #fff; color: #444;}#sp-ea-10132.sp-easy-accordion>.sp-ea-single {background: #eee;}#sp-ea-10132.sp-easy-accordion>.sp-ea-single>.ea-header a .ea-expand-icon { float: left; color: #444;font-size: 16px;}<\/style><div id=\"sp_easy_accordion-1740953339\">\n<div id=\"sp-ea-10132\" class=\"sp-ea-one sp-easy-accordion\" data-ea-active=\"ea-click\" data-ea-mode=\"vertical\" data-preloader=\"\" data-scroll-active-item=\"\" data-offset-to-scroll=\"0\">\n\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-101320\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse101320\" aria-controls=\"collapse101320\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> Protez Sa\u00e7 \u015eekillendirirken Nelere Dikkat Edilmeli?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse101320\" data-parent=\"#sp-ea-10132\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-101320\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p><b><span data-contrast=\"auto\">Protez sa\u00e7\u0131 \u015fekillendirirken dikkat edilecekler\u00a0<\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\">aras\u0131nda bir\u00e7ok fakt\u00f6r bulunur. Bu fakt\u00f6rlere dikkat edildi\u011fi m\u00fcddet\u00e7e sa\u00e7\u0131 \u015fekillendirmekte herhangi bir sak\u0131nca yoktur. Sa\u00e7\u0131n\u0131 s\u0131k s\u0131k i\u015flemden ge\u00e7iren ki\u015filer zaman i\u00e7erisinde y\u0131pranma ile kar\u015f\u0131la\u015fabilir. Bu y\u0131pranma ise sa\u00e7\u0131n daha k\u0131sa s\u00fcre kullan\u0131lmas\u0131na zemin haz\u0131rlar. Protez sa\u00e7 kullanan ki\u015filerin sa\u00e7lar\u0131n\u0131 \u015fekillendirirken dikkat etmesi gerekenler \u015funlard\u0131r:<\/span><\/p>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" data-aria-posinset=\"0\" data-aria-level=\"1\"><b><span data-contrast=\"auto\">Nazik Hareketler:\u00a0<\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\">Protez sa\u00e7a \u015fekil verirken nazik hareketler kullan\u0131lmal\u0131d\u0131r. Protez sa\u00e7\u0131n \u015fekillendirilmesi esnas\u0131nda sert ve bask\u0131 uygulayan hareketler yap\u0131l\u0131r ise bu durumda sa\u00e7 zarar g\u00f6recektir. Dolay\u0131s\u0131 ile nazik hareketler ile hareket etmek hem sa\u00e7 derisini korurken hem de sa\u00e7\u0131n daha iyi \u015fekillendirilmesi sa\u011flan\u0131r.<\/span><\/li>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" data-aria-posinset=\"0\" data-aria-level=\"1\"><b><span data-contrast=\"auto\">Profesyonel Destek:<\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\">\u00a0Sa\u00e7 \u015fekillendirme noktas\u0131nda zorluk ya\u015fan\u0131yor ise mutlaka profesyonel destek al\u0131nmal\u0131d\u0131r. Profesyonel destek al\u0131nd\u0131\u011f\u0131 takdirde sa\u00e7 \u015fekillendirme hem daha kolay olmaktad\u0131r hem de daha k\u0131sa s\u00fcrede tamamlanmaktad\u0131r. Protez sa\u00e7 i\u00e7in \u015fekillendirme uzmanlar taraf\u0131ndan yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda proteze uygun hareket edilmektedir. Bu durum ise protezin zarar g\u00f6rmesinin \u00f6n\u00fcne ge\u00e7er.<\/span><\/li>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" data-aria-posinset=\"0\" data-aria-level=\"1\"><b><span data-contrast=\"auto\">D\u00fc\u015f\u00fck Is\u0131:<\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\">\u00a0Profesyonel olsun olmas\u0131n t\u00fcm protez sa\u00e7 \u015fekillendirme i\u015flemlerinde d\u00fc\u015f\u00fck \u0131s\u0131 tercih edilmelidir. Y\u00fcksek yo\u011funlukta \u0131s\u0131 tercih etmek sa\u00e7\u0131n zarar g\u00f6rmesine neden olacakt\u0131r. Kafa derisi i\u00e7in de zararl\u0131 olan y\u00fcksek \u0131s\u0131 seviyesinin d\u00fc\u015f\u00fcr\u00fclmesi ve d\u00fc\u015f\u00fck \u0131s\u0131 kullan\u0131larak \u015fekil verilmesi \u00f6nemlidir.<\/span><\/li>\n<\/ul>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-101321\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse101321\" aria-controls=\"collapse101321\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> Sa\u00e7 rengine g\u00f6re protez sa\u00e7 numaralar var m\u0131d\u0131r?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse101321\" data-parent=\"#sp-ea-10132\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-101321\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p data-start=\"182\" data-end=\"283\">Protez sa\u00e7larda <strong data-start=\"198\" data-end=\"214\">renk kodlar\u0131<\/strong>, do\u011fal sa\u00e7 renkleriyle uyum sa\u011flamas\u0131 i\u00e7in standartla\u015ft\u0131r\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r:<\/p>\n<ul data-start=\"284\" data-end=\"583\">\n<li data-start=\"284\" data-end=\"330\"><strong data-start=\"286\" data-end=\"310\">1 Numara (Jet Black)<\/strong> \u2192 Saf, koyu siyah<\/li>\n<li data-start=\"331\" data-end=\"409\"><strong data-start=\"333\" data-end=\"355\">1B (Natural Black)<\/strong> \u2192 Do\u011fal siyah, hafif kahverengimsi tonlar\u0131 olabilir<\/li>\n<li data-start=\"410\" data-end=\"450\"><strong data-start=\"412\" data-end=\"430\">2 (Dark Brown)<\/strong> \u2192 Koyu kahverengi<\/li>\n<li data-start=\"451\" data-end=\"493\"><strong data-start=\"453\" data-end=\"473\">4 (Medium Brown)<\/strong> \u2192 Orta kahverengi<\/li>\n<li data-start=\"494\" data-end=\"541\"><strong data-start=\"496\" data-end=\"518\">6 (Chestnut Brown)<\/strong> \u2192 Kestane kahverengi<\/li>\n<li data-start=\"542\" data-end=\"583\"><strong data-start=\"544\" data-end=\"569\">613 (Platinum Blonde)<\/strong> \u2192 A\u00e7\u0131k sar\u0131<\/li>\n<\/ul>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-101322\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse101322\" aria-controls=\"collapse101322\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> Malzeme T\u00fcr\u00fcne G\u00f6re Protez Sa\u00e7 tipleri nelerdir?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse101322\" data-parent=\"#sp-ea-10132\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-101322\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<ul>\n<li data-start=\"697\" data-end=\"778\"><strong data-start=\"699\" data-end=\"720\">\u0130nsan Sa\u00e7\u0131 Protez<\/strong> \u2192 En do\u011fal g\u00f6r\u00fcn\u00fcm, boyanabilir ve \u015fekillendirilebilir.<\/li>\n<li data-start=\"779\" data-end=\"866\"><strong data-start=\"781\" data-end=\"804\">Sentetik Sa\u00e7 Protez<\/strong> \u2192 Daha uygun fiyatl\u0131d\u0131r, ancak do\u011fal sa\u00e7 gibi hissettirmez.<\/li>\n<li data-start=\"867\" data-end=\"982\"><strong data-start=\"869\" data-end=\"899\">Melez (Kar\u0131\u015f\u0131k) Protez Sa\u00e7<\/strong> \u2192 Hem insan sa\u00e7\u0131 hem de sentetik liflerden olu\u015fur, orta seviye bir kalite sunar.<\/li>\n<\/ul>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-101323\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse101323\" aria-controls=\"collapse101323\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> Taban Yap\u0131s\u0131na G\u00f6re Protez Sa\u00e7 \u00c7e\u015fitleri Nelerdir?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse101323\" data-parent=\"#sp-ea-10132\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-101323\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<ul>\n<li data-start=\"1038\" data-end=\"1131\"><strong data-start=\"1040\" data-end=\"1067\">Lace Tabanl\u0131 Protez Sa\u00e7<\/strong> \u2192 Do\u011fal sa\u00e7 derisi g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc sunar, hava alabilir ve hafiftir.<\/li>\n<li data-start=\"1132\" data-end=\"1231\"><strong data-start=\"1134\" data-end=\"1174\">Polyurethane (PU) Tabanl\u0131 Protez Sa\u00e7<\/strong> \u2192 Yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131c\u0131larla iyi uyum sa\u011flar, suya dayan\u0131kl\u0131d\u0131r.<\/li>\n<li data-start=\"1232\" data-end=\"1325\"><strong data-start=\"1234\" data-end=\"1269\">Monofilament Tabanl\u0131 Protez Sa\u00e7<\/strong> \u2192 Dayan\u0131kl\u0131d\u0131r ve sa\u00e7\u0131n do\u011fal b\u00fcy\u00fcmesini taklit eder.<\/li>\n<li data-start=\"1326\" data-end=\"1416\"><strong data-start=\"1328\" data-end=\"1357\">Hybrid Tabanl\u0131 Protez Sa\u00e7<\/strong> \u2192 Farkl\u0131 taban malzemelerinin kombinasyonu ile \u00fcretilir.<\/li>\n<\/ul>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<script type=\"application\/ld+json\">{ \"@context\": \"https:\/\/schema.org\", \"@type\": \"FAQPage\", \"mainEntity\": [{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Protez Sa\u00e7 \u015eekillendirirken Nelere Dikkat Edilmeli?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"<b>Protez sa\u00e7\u0131 \u015fekillendirirken dikkat edilecekler\u00a0<\/b>aras\u0131nda bir\u00e7ok fakt\u00f6r bulunur. Bu fakt\u00f6rlere dikkat edildi\u011fi m\u00fcddet\u00e7e sa\u00e7\u0131 \u015fekillendirmekte herhangi bir sak\u0131nca yoktur. Sa\u00e7\u0131n\u0131 s\u0131k s\u0131k i\u015flemden ge\u00e7iren ki\u015filer zaman i\u00e7erisinde y\u0131pranma ile kar\u015f\u0131la\u015fabilir. Bu y\u0131pranma ise sa\u00e7\u0131n daha k\u0131sa s\u00fcre kullan\u0131lmas\u0131na zemin haz\u0131rlar. Protez sa\u00e7 kullanan ki\u015filerin sa\u00e7lar\u0131n\u0131 \u015fekillendirirken dikkat etmesi gerekenler \u015funlard\u0131r:<ul><li><b>Nazik Hareketler:\u00a0<\/b>Protez sa\u00e7a \u015fekil verirken nazik hareketler kullan\u0131lmal\u0131d\u0131r. Protez sa\u00e7\u0131n \u015fekillendirilmesi esnas\u0131nda sert ve bask\u0131 uygulayan hareketler yap\u0131l\u0131r ise bu durumda sa\u00e7 zarar g\u00f6recektir. Dolay\u0131s\u0131 ile nazik hareketler ile hareket etmek hem sa\u00e7 derisini korurken hem de sa\u00e7\u0131n daha iyi \u015fekillendirilmesi sa\u011flan\u0131r.<\/li><li><b>Profesyonel Destek:<\/b>\u00a0Sa\u00e7 \u015fekillendirme noktas\u0131nda zorluk ya\u015fan\u0131yor ise mutlaka profesyonel destek al\u0131nmal\u0131d\u0131r. Profesyonel destek al\u0131nd\u0131\u011f\u0131 takdirde sa\u00e7 \u015fekillendirme hem daha kolay olmaktad\u0131r hem de daha k\u0131sa s\u00fcrede tamamlanmaktad\u0131r. Protez sa\u00e7 i\u00e7in \u015fekillendirme uzmanlar taraf\u0131ndan yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda proteze uygun hareket edilmektedir. Bu durum ise protezin zarar g\u00f6rmesinin \u00f6n\u00fcne ge\u00e7er.<\/li><li><b>D\u00fc\u015f\u00fck Is\u0131:<\/b>\u00a0Profesyonel olsun olmas\u0131n t\u00fcm protez sa\u00e7 \u015fekillendirme i\u015flemlerinde d\u00fc\u015f\u00fck \u0131s\u0131 tercih edilmelidir. Y\u00fcksek yo\u011funlukta \u0131s\u0131 tercih etmek sa\u00e7\u0131n zarar g\u00f6rmesine neden olacakt\u0131r. Kafa derisi i\u00e7in de zararl\u0131 olan y\u00fcksek \u0131s\u0131 seviyesinin d\u00fc\u015f\u00fcr\u00fclmesi ve d\u00fc\u015f\u00fck \u0131s\u0131 kullan\u0131larak \u015fekil verilmesi \u00f6nemlidir.<\/li><\/ul>\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Sa\u00e7 rengine g\u00f6re protez sa\u00e7 numaralar var m\u0131d\u0131r?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"<p>Protez sa\u00e7larda<strong>renk kodlar\u0131<\/strong>, do\u011fal sa\u00e7 renkleriyle uyum sa\u011flamas\u0131 i\u00e7in standartla\u015ft\u0131r\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r:<\/p><ul><li><strong>1 Numara (Jet Black)<\/strong>\u2192 Saf, koyu siyah<\/li><li><strong>1B (Natural Black)<\/strong>\u2192 Do\u011fal siyah, hafif kahverengimsi tonlar\u0131 olabilir<\/li><li><strong>2 (Dark Brown)<\/strong>\u2192 Koyu kahverengi<\/li><li><strong>4 (Medium Brown)<\/strong>\u2192 Orta kahverengi<\/li><li><strong>6 (Chestnut Brown)<\/strong>\u2192 Kestane kahverengi<\/li><li><strong>613 (Platinum Blonde)<\/strong>\u2192 A\u00e7\u0131k sar\u0131<\/li><\/ul>\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Malzeme T\u00fcr\u00fcne G\u00f6re Protez Sa\u00e7 tipleri nelerdir?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"<ul><li><strong>\u0130nsan Sa\u00e7\u0131 Protez<\/strong>\u2192 En do\u011fal g\u00f6r\u00fcn\u00fcm, boyanabilir ve \u015fekillendirilebilir.<\/li><li><strong>Sentetik Sa\u00e7 Protez<\/strong>\u2192 Daha uygun fiyatl\u0131d\u0131r, ancak do\u011fal sa\u00e7 gibi hissettirmez.<\/li><li><strong>Melez (Kar\u0131\u015f\u0131k) Protez Sa\u00e7<\/strong>\u2192 Hem insan sa\u00e7\u0131 hem de sentetik liflerden olu\u015fur, orta seviye bir kalite sunar.<\/li><\/ul>\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Taban Yap\u0131s\u0131na G\u00f6re Protez Sa\u00e7 \u00c7e\u015fitleri Nelerdir?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"<ul><li><strong>Lace Tabanl\u0131 Protez Sa\u00e7<\/strong>\u2192 Do\u011fal sa\u00e7 derisi g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc sunar, hava alabilir ve hafiftir.<\/li><li><strong>Polyurethane (PU) Tabanl\u0131 Protez Sa\u00e7<\/strong>\u2192 Yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131c\u0131larla iyi uyum sa\u011flar, suya dayan\u0131kl\u0131d\u0131r.<\/li><li><strong>Monofilament Tabanl\u0131 Protez Sa\u00e7<\/strong>\u2192 Dayan\u0131kl\u0131d\u0131r ve sa\u00e7\u0131n do\u011fal b\u00fcy\u00fcmesini taklit eder.<\/li><li><strong>Hybrid Tabanl\u0131 Protez Sa\u00e7<\/strong>\u2192 Farkl\u0131 taban malzemelerinin kombinasyonu ile \u00fcretilir.<\/li><\/ul>\" } }] }<\/script><\/div>\n<\/div>\n\n<h3><b><span data-contrast=\"auto\">Protez Sa\u00e7 i\u00e7in \u00d6rg\u00fc Stili<\/span><\/b><\/h3>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Protez sa\u00e7ta \u00f6rg\u00fc stili<\/span><span data-contrast=\"auto\"> \u00f6zellikle uzun modellerde s\u0131k tercih edilen bir stildir. Kullan\u0131m\u0131n\u0131n pratik olmas\u0131 ve sportif \u2013 \u015f\u0131k bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm sunmas\u0131 neden ile bir\u00e7ok ki\u015fi \u00f6rg\u00fc stili tercih eder. \u00d6zellikle kad\u0131nlar taraf\u0131ndan s\u0131k tercih edilen \u00f6rg\u00fc stilinde, sa\u00e7\u0131n uzunlu\u011fu \u00f6nemlidir. Sa\u00e7a \u015fekil verilebilmesi i\u00e7in sadece kalite, model ve aksesuarlar \u00f6nemli de\u011fildir. Ayn\u0131 zamanda sa\u00e7\u0131n uzunlu\u011fu da \u00f6nem ta\u015f\u0131r.<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Baz\u0131 protez sa\u00e7lar b\u00f6lgesel olup k\u00fc\u00e7\u00fck bir alanda uygulanmaktad\u0131r. Baz\u0131 protez sa\u00e7 modelleri ise ki\u015finin ihtiyac\u0131na ve sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi ya\u015fanan alan\u0131n geni\u015fli\u011fine g\u00f6re hem uzun olabilmekte hem de daha \u00e7ok alana uygulama yap\u0131labilmektedir. Protez sa\u00e7 modeli tercih ederken uzun sa\u00e7 stili tercih edilmi\u015f ise \u00f6rg\u00fc stili rahatl\u0131kla uygulanabilir. <\/span><b><span data-contrast=\"auto\">Protez sa\u00e7 kesim ve stilleri <\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\">aras\u0131nda bulunan \u00f6rg\u00fc stili i\u00e7in sa\u00e7\u0131n uzun olmas\u0131 gerekir.<\/span><\/p>\n<h3><b><span data-contrast=\"auto\">Protez Sa\u00e7 i\u00e7in K\u0131sa Sa\u00e7 Stili<\/span><\/b><\/h3>\n<p><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/favori-protez-sac-kesim-ve-stilleri\/\"><b><span data-contrast=\"auto\">K\u0131sa protez sa\u00e7 modeli <\/span><\/b><\/a><span data-contrast=\"auto\">\u00f6zellikle erkekler taraf\u0131ndan tercih edilen bir modeldir. Bu model genellikle daha b\u00f6lgesel bir sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi ya\u015fayan ve k\u00fc\u00e7\u00fck bir alana protez yapt\u0131ran ki\u015filerin tercihidir. Protez sa\u00e7 i\u00e7in k\u0131sa stilin hem temizlenmesi hem de uygulanabilmesi kolay oldu\u011fu i\u00e7in bir\u00e7ok kad\u0131n da k\u0131sa modeli tercih etmektedir.<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Cinsiyetlerden ba\u011f\u0131ms\u0131z olarak se\u00e7ilen sa\u00e7 stilleri ki\u015filerin tarzlar\u0131 ve kendi zevklerine ba\u011fl\u0131d\u0131r. Ayn\u0131 zamanda protez sa\u00e7\u0131n uzunlu\u011fu, rengi, modeli, tel kal\u0131nl\u0131\u011f\u0131, uygulanan b\u00f6lge gibi \u00f6zellikler de sa\u00e7 stilinin belirlenmesinde \u00f6nemli unsurlard\u0131r. Protez sa\u00e7 i\u00e7in k\u0131sa stiller tercih yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda hem \u015fekillendirmek hem de protezi konforlu kullanmak daha kolayd\u0131r.<\/span><\/p>\n<h3><b><span data-contrast=\"auto\">Protez Sa\u00e7ta Dalgal\u0131 Kesim<\/span><\/b><\/h3>\n<p><span data-contrast=\"auto\">En \u00e7ok merak edilen <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/favori-protez-sac-kesim-ve-stilleri\/\">protez sa\u00e7 kesim ve stilleri<\/a> d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcld\u00fc\u011f\u00fcnde biri de dalgal\u0131 modeldir. Protez sa\u00e7 i\u00e7in dalgal\u0131 modeller<\/span><span data-contrast=\"auto\"> genellikle sa\u00e7\u0131 daha uzun olan ki\u015filer taraf\u0131ndan tercih edilir. \u00c7o\u011funlukla da kad\u0131nlar taraf\u0131ndan tercih edilir. <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac-fiyatlari-ne-kadar\/\">Protez sa\u00e7 uygulamas\u0131<\/a> ki\u015fiden ki\u015fiye de\u011fi\u015fen a\u015famalardan olu\u015fur. Benzer ad\u0131mlar takip edilmesine kar\u015f\u0131n sa\u00e7\u0131m t\u00fcr\u00fc, sa\u00e7\u0131n kal\u0131nl\u0131\u011f\u0131 uzunlu\u011fu ve di\u011fer fakt\u00f6rleri ki\u015fiye g\u00f6re de\u011fi\u015fir. Dolay\u0131s\u0131yla her protez sa\u00e7 ki\u015fiye g\u00f6re \u00f6zelle\u015ftirilir ve titizlik ile haz\u0131rlan\u0131r.<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Bu nedenlerden dolay\u0131 da e\u011fer dalgal\u0131 kesin ihtiyac\u0131 hissediliyor ya da tercih ediliyor ise bu durumda uzmanlar dalgal\u0131 kesime sahip olan protez sa\u00e7 haz\u0131rlayabilir. Sa\u00e7\u0131 \u015fekillendirme noktas\u0131nda da \u00f6zellikle uzun modellerin dalgal\u0131 olmas\u0131 i\u00e7in profesyoneller daha iyi uygulamalar yapabilmektedir. Protez sa\u00e7 yapt\u0131ran ki\u015filer dalgal\u0131 kesim istiyorlar ise uzmanlar ile g\u00f6r\u00fc\u015ferek uzun ve dalgal\u0131 sa\u00e7 modelleri yapt\u0131rmak i\u00e7in fikir alabilir. Bu uygulamalar yapt\u0131r\u0131l\u0131rken sa\u00e7a zarar vermemek ve do\u011fru y\u00f6ntemler ile sa\u00e7\u0131 \u015fekillendirmek \u00f6nemlidir.<\/span><\/p>\n<h3><b><span data-contrast=\"auto\">Protez Sa\u00e7 i\u00e7in Uzun Kesim Modelleri<\/span><\/b><\/h3>\n<p><b><span data-contrast=\"auto\">Uzun protez sa\u00e7 stili <\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\">genellikle kad\u0131nlar taraf\u0131ndan tercih edilse de uzun sa\u00e7\u0131 tercih eden erkekler de vard\u0131r. Daha feminen bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm elde etmek isteyen ki\u015filer, \u00e7o\u011funlukla sa\u00e7lar\u0131n\u0131n uzun olmas\u0131n\u0131 isterler. \u00d6zellikle kad\u0131nlar sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi problemi ya\u015f\u0131yorlar ise belirli bir s\u00fcre peruk kullan\u0131r. Ard\u0131ndan sa\u00e7 ekimi ya da protez sa\u00e7 gibi y\u00f6ntemleri tercih ederler. <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac-yapim-asamalari\/\">Protez sa\u00e7 y\u00f6ntemi<\/a> tercih edildi\u011finde istenilen sa\u00e7 modelini uygulamak da m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr. Bir\u00e7ok ki\u015fi protez sa\u00e7a \u015fekil vermenin zor oldu\u011funu ve hatta imkans\u0131z oldu\u011funu d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcr.<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Ancak protez sa\u00e7a normal sa\u00e7m\u0131\u015f gibi davran\u0131larak \u015fekil verilmesi m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr. Burada \u00f6nemli olan unsur belirtilen fakt\u00f6rlere dikkat edilmesidir. Sa\u00e7 tellerine ve sa\u00e7 derisine zarar verilmedi\u011fi m\u00fcddet\u00e7e protez sa\u00e7a \u015fekil verilmesi son derece kolay olacakt\u0131r. <\/span><b><span data-contrast=\"auto\">Protez sa\u00e7 kesim ve stilleri <\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\">aras\u0131nda uzun kesimi \u00e7o\u011funlukla kad\u0131nlar kullanmaktad\u0131r.<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Protez sa\u00e7lar i\u00e7in stil \u00f6nerileri ki\u015fiden ki\u015fiye de\u011fi\u015febilir. Protez sa\u00e7 kullanan ki\u015filer i\u00e7in favori protez sa\u00e7 kesim ve stilleri farkl\u0131 olabilir. Bu durumun temel sebebi her insan\u0131n zevklerinin farkl\u0131 olmas\u0131 ve ayn\u0131 zamanda ihtiya\u00e7lar\u0131na g\u00f6re hareket edebilmelidir. Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi problemi ya\u015fayan ki\u015filer, protez sa\u00e7 yapt\u0131rmak istiyor ancak kesime ya da stile karar veremiyor ise mutlaka&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":9439,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-8609","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-bilgi"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8609","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8609"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8609\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9439"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8609"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8609"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8609"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}