{"id":9558,"date":"2024-06-14T22:26:45","date_gmt":"2024-06-14T19:26:45","guid":{"rendered":"https:\/\/www.onnahair.com\/?p=9558"},"modified":"2024-12-09T06:55:46","modified_gmt":"2024-12-09T03:55:46","slug":"gunluk-sac-bakimi-icin-yapilacaklar","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/gunluk-sac-bakimi-icin-yapilacaklar\/","title":{"rendered":"G\u00fcnl\u00fck Sa\u00e7 Bak\u0131m\u0131 i\u00e7in Yap\u0131lacaklar Listesi"},"content":{"rendered":"<p><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 bak\u0131m\u0131 i\u00e7in g\u00fcnl\u00fck ipu\u00e7lar\u0131<\/span><span data-contrast=\"auto\"> uyguland\u0131\u011f\u0131nda sa\u00e7tan daha \u00e7ok verim al\u0131n\u0131r. Sa\u00e7 bak\u0131m\u0131 i\u00e7in g\u00fcnl\u00fck ipu\u00e7lar\u0131 kullan\u0131lmal\u0131d\u0131r. Bu ipu\u00e7lar\u0131 kullan\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda sa\u00e7 bak\u0131m\u0131ma daha g\u00fcvenli \u015fekilde yap\u0131l\u0131r. G\u00fcnl\u00fck sa\u00e7 bak\u0131m\u0131n\u0131 aksatmadan yapan insanlar daha konforlu \u015fekilde sa\u00e7lar\u0131n\u0131 kullanabilir. G\u00fcnl\u00fck sa\u00e7 bak\u0131m\u0131 i\u00e7in \u00f6zellikle sa\u00e7lar\u0131n\u0131 daha iyi \u00e7ok korumak isteyenlere y\u00f6nelik ipu\u00e7lar\u0131 vard\u0131r.<\/span><\/p>\n<p><b><span data-contrast=\"auto\">G\u00fcnl\u00fck sa\u00e7 bak\u0131m\u0131<\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\"> yapan ki\u015filer sa\u00e7lar\u0131n\u0131 daha \u00e7ok koruyabilir, sa\u00e7lar\u0131n y\u0131pranmas\u0131n\u0131 \u00f6n\u00fcne ge\u00e7mek ad\u0131na g\u00fcnl\u00fck sa\u00e7 bak\u0131m\u0131 yap\u0131lmas\u0131 tavsiye edilir. Hem sa\u00e7lar\u0131n y\u0131pranmas\u0131 \u00f6nlenirken hem de sa\u00e7lar\u0131n daha g\u00fcr ve canl\u0131 g\u00f6r\u00fcnmesi sa\u011flan\u0131r. G\u00fcnl\u00fck sa\u00e7 bak\u0131m\u0131 i\u00e7in yap\u0131lacaklar aras\u0131nda birbirinden farkl\u0131 \u00f6neriler vard\u0131r. Bu \u00f6nerilere dikkat edildi\u011fi m\u00fcddet\u00e7e g\u00fcnl\u00fck sa\u00e7 bak\u0131m\u0131na hem kolayl\u0131kla yap\u0131l\u0131r hem de sa\u00e7 sa\u011fl\u0131kl\u0131 ve estetik g\u00f6z\u00fck\u00fcr.<\/span><\/p>\n<h2><b><span data-contrast=\"auto\">G\u00fcnl\u00fck Sa\u00e7 Bak\u0131m\u0131 \u0130\u00e7in Yap\u0131lacaklar Nelerdir?<\/span><\/b><\/h2>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-9559 size-full\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/gunluk-sac-bakimi-icin-yapilacaklar.webp\" alt=\"g\u00fcnl\u00fck sa\u00e7 bak\u0131m\u0131 i\u00e7in yap\u0131lacaklar listesi\" width=\"1024\" height=\"683\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/gunluk-sac-bakimi-icin-yapilacaklar.webp 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/gunluk-sac-bakimi-icin-yapilacaklar-300x200.webp 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/gunluk-sac-bakimi-icin-yapilacaklar-400x267.webp 400w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/p>\n<p><b><span data-contrast=\"auto\">G\u00fcnl\u00fck sa\u00e7 bak\u0131m\u0131 yapmak <\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\">i\u00e7in \u00f6ncelikle ki\u015filerin sa\u00e7lar\u0131n\u0131 iyi tan\u0131mas\u0131 gerekir. G\u00fcnl\u00fck sa\u00e7 bak\u0131m\u0131 yap\u0131l\u0131rken, sa\u00e7 modeli ve sa\u00e7\u0131n \u00f6zellikleri \u00f6nem ta\u015f\u0131r. Sa\u00e7 bak\u0131m\u0131 g\u00fcnl\u00fck olarak yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda sa\u00e7\u0131n daha sa\u011fl\u0131kl\u0131 olmas\u0131 sa\u011flan\u0131r ancak g\u00fcnl\u00fck sa\u00e7 bak\u0131m\u0131 yap\u0131l\u0131rken sa\u00e7lara \u00e7ok fazla i\u015flem yapmaktan ka\u00e7\u0131n\u0131lmas\u0131 gerekir. Do\u011fal sa\u00e7lar\u0131n \u00e7ok fazla i\u015fleme maruz kalmas\u0131, sa\u00e7 derisinde farkl\u0131 problemler ortaya \u00e7\u0131karacakt\u0131r. Bunun yan\u0131 s\u0131ra g\u00fcnl\u00fck olarak <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac-kafada-kac-gun-kalir\/\">protez sa\u00e7 bak\u0131m\u0131<\/a> yapt\u0131r\u0131lmas\u0131 da yine ayn\u0131 \u015fekilde protez sa\u00e7larda farkl\u0131 sorunlara sebep olabilir.<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Dolay\u0131s\u0131yla nas\u0131l bir bak\u0131m yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131 kadar bak\u0131m\u0131n s\u0131kl\u0131\u011f\u0131 da \u00f6nem ta\u015f\u0131r. G\u00fcnl\u00fck sa\u00e7 bak\u0131m \u00f6nerileri uygulan\u0131rken, ki\u015filer kendi sa\u00e7lar\u0131na g\u00f6re \u00f6nerileri de\u011fi\u015ftirebilir.<\/span><\/p>\n<h3><b><span data-contrast=\"auto\">G\u00fcnl\u00fck Sa\u00e7 Bak\u0131m\u0131 Yaparken Neye Dikkat Etmek Gerekir?<\/span><\/b><\/h3>\n<p><span data-contrast=\"auto\">G\u00fcnl\u00fck sa\u00e7 bak\u0131m\u0131 i\u00e7in yap\u0131lacaklar ve dikkat edilecekler<\/span><span data-contrast=\"auto\"> aras\u0131nda kesinlikle kimyasal \u00fcr\u00fcnler yer al\u0131r. G\u00fcnl\u00fck sa\u00e7 bak\u0131m\u0131 yapan ki\u015filerin mutlaka sa\u00e7lar\u0131n\u0131 d\u00fczenli olarak do\u011fal \u00fcr\u00fcnler ile bak\u0131m yapmal\u0131d\u0131r. D\u00fczenli olarak yap\u0131lan bu bak\u0131m \u00f6nerilerinde kimyasal \u00fcr\u00fcn kullan\u0131l\u0131r ise sa\u00e7 daha \u00e7ok zarar g\u00f6recektir. \u00d6zellikle y\u0131pranm\u0131\u015f sa\u00e7lar\u0131 ya da zarar g\u00f6rm\u00fc\u015f sa\u00e7lar\u0131 iyile\u015ftirmek i\u00e7in yap\u0131lan g\u00fcnl\u00fck sa\u00e7 bak\u0131m\u0131nda kimyasal \u00fcr\u00fcnlere yer vermek, sa\u00e7\u0131n daha fazla zarar g\u00f6rmesi i\u00e7in uygun alan\u0131 yarat\u0131r.<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">G\u00fcn\u00fcn\u00fcz sa\u00e7 bak\u0131m\u0131 yaparken kesinlikle kimyasal \u00fcr\u00fcnlerden ka\u00e7\u0131n\u0131lmal\u0131d\u0131r. \u00d6zellikle <\/span><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/\"><b><span data-contrast=\"auto\">protez<\/span><\/b> <b><span data-contrast=\"auto\">sa\u00e7<\/span><\/b><\/a><span data-contrast=\"auto\"> kullanan ki\u015filer kadar do\u011fal sa\u00e7a sahip olan ki\u015filer de bu \u00f6neriye dikkat etmelidir. Sa\u00e7a g\u00fcn a\u015f\u0131r\u0131 kimyasal madde uygulamak, sa\u00e7lar\u0131n daha \u00e7abuk y\u0131pranmas\u0131na neden olur. Sa\u00e7 \u015fekillendirmek i\u00e7in kullan\u0131lan kimyasallar genellikle uzun vadede sa\u00e7a zarar vermektedir. Sa\u00e7 tellerinin yap\u0131s\u0131 bozulur ve bir s\u00fcre sonra sa\u00e7larda d\u00f6k\u00fclmeler meydana gelir. Bu nedenlerden dolay\u0131 g\u00fcnl\u00fck sa\u00e7 bak\u0131m\u0131 yap\u0131l\u0131rken kimyasal olan se\u00e7eneklerden uzak durulmal\u0131d\u0131r.<\/span><\/p>\n<h3><b><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7lar Her G\u00fcn Y\u0131kan\u0131r M\u0131?<\/span><\/b><\/h3>\n<p><b><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 y\u0131kama s\u0131kl\u0131\u011f\u0131 <\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\">son derece \u00f6nemlidir. Sa\u00e7lar\u0131n\u0131 her g\u00fcn y\u0131kayan ki\u015filerin sa\u00e7lar\u0131 mineral ve vitamin kayb\u0131na u\u011frayacakt\u0131r. Hacim kayb\u0131 ya\u015fanmamas\u0131 ve vitamin ve mineral gibi de\u011ferli besin par\u00e7alar\u0131n\u0131n sa\u00e7ta kalmaya devam edebilmesi i\u00e7in sa\u00e7\u0131n her g\u00fcn y\u0131kanmamas\u0131 gerekir. Her g\u00fcn y\u0131kanan sa\u00e7larda farkl\u0131 problemlerle kar\u015f\u0131la\u015f\u0131lmas\u0131 m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr. Sa\u00e7lar d\u00fczenli olarak y\u0131kanmal\u0131 ancak her g\u00fcn \u015fampuan veya sabun ile temas\u0131n\u0131n \u00f6n\u00fcne ge\u00e7ilmelidir. Yoksa sa\u00e7lar zaman i\u00e7erisinde a\u015f\u0131nma ya\u015fayarak y\u0131pranabilir. Bu durum sa\u00e7larda d\u00f6k\u00fclme, kellik, \u00e7atalla\u015fma ve sa\u00e7 k\u00f6klerinde g\u00fc\u00e7 kayb\u0131n\u0131 ortaya \u00e7\u0131kar.<\/span><\/p>\n<h3><b><span data-contrast=\"auto\">Her G\u00fcn Sa\u00e7 Maskesi Yap\u0131l\u0131r M\u0131?<\/span><\/b><\/h3>\n<p><span data-contrast=\"auto\">G\u00fcnl\u00fck sa\u00e7 maskesi<\/span><span data-contrast=\"auto\"> \u00f6nerileri olsa dahi i\u00e7eri\u011fe g\u00f6re karar verilmelidir. G\u00fcnl\u00fck olarak kullan\u0131lmas\u0131 tavsiye edilen sa\u00e7 maskeleri vard\u0131r. Ancak bu sa\u00e7 maskelerinin i\u00e7eri\u011fine dikkat etmek gerekir. Alerjen reaksiyon uyar\u0131lar\u0131na ve bunun yan\u0131 s\u0131ra di\u011fer \u00f6zelliklere dikkat ederek <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/evde-yapilabilecek-sac-maskeleri\/\"><strong>sa\u00e7 maskesi<\/strong><\/a> yap\u0131lmal\u0131d\u0131r. Her g\u00fcn yap\u0131lmas\u0131 uygun g\u00f6r\u00fclmeyen sa\u00e7 maskerleri de vard\u0131r. \u00d6zellikle a\u011f\u0131r kimyasal malzemelerden olu\u015fan sa\u00e7 maskeleri her g\u00fcn yap\u0131lmamal\u0131d\u0131r. Sa\u00e7a zarar vermekten ka\u00e7\u0131n\u0131lmal\u0131 ve sa\u00e7 i\u00e7in en uygun olan sa\u00e7 maskeleri tercih edilmelidir.<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Her g\u00fcn sa\u00e7 maskesi yapmak yerine d\u00fczenli bir \u015fekilde bak\u0131m prati\u011finin i\u00e7erisine sa\u00e7 maskesini dahil etmek daha do\u011fru olacakt\u0131r. \u00d6zellikle sa\u00e7 diplerine ve sa\u00e7 k\u00f6k\u00fcne g\u00fcnl\u00fck olarak uygulanan sa\u00e7 maskesi, sa\u00e7larda hacim kayb\u0131na sebep olabilir. Sa\u00e7 derisinin kendi de\u011ferlerinin kar\u0131\u015ft\u0131r\u0131lmamas\u0131 ve farkl\u0131 fakt\u00f6rler ile bir araya getirilmemesi \u00f6nem ta\u015f\u0131r. Sa\u00e7\u0131n yap\u0131s\u0131n\u0131 bozmamak i\u00e7in do\u011fall\u0131\u011f\u0131n \u00f6n\u00fcne ge\u00e7ilmemelidir. <\/span><b><span data-contrast=\"auto\">G\u00fcnl\u00fck sa\u00e7 bak\u0131m\u0131 <\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\">i\u00e7in \u00f6nerilen maskelerin i\u00e7eri\u011fi daha su bazl\u0131 ve do\u011fald\u0131r.<\/span><\/p>\n<h2><b><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 Kremi ile Her G\u00fcn Bak\u0131m Yap\u0131l\u0131r M\u0131?<\/span><\/b><\/h2>\n<p><b><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 kremiyle g\u00fcnl\u00fck sa\u00e7 bak\u0131m\u0131 <\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\">yap\u0131labilmektedir. Ki\u015filer sa\u00e7 kremi ile yap\u0131lan bak\u0131mlarda her g\u00fcn d\u00fczenli olarak fayda g\u00f6rebilir. Ancak bu bak\u0131mlar yap\u0131l\u0131rken ki\u015filer haftada birka\u00e7 g\u00fcn boyunca bak\u0131m yapmaya ara vermelidir. Sa\u00e7a her g\u00fcn bak\u0131m yapmak ve sa\u00e7 ile her g\u00fcn oynamak sa\u00e7\u0131 y\u0131prat\u0131r. Beklenmeyen sonu\u00e7larla kar\u015f\u0131la\u015fmamak ad\u0131na sa\u00e7 kremini her g\u00fcn kullanmamak gerekir.<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Bu durum sadece sa\u00e7 kremi i\u00e7in ge\u00e7erli de\u011fildir. Baz\u0131 sa\u00e7 kremleri haftan\u0131n her g\u00fcn\u00fc \u00fcst \u00fcste kullan\u0131labilirken, baz\u0131 kremlerin \u00fcreticileri ise belirli g\u00fcnlerde bu kremlerin kullan\u0131lmas\u0131n\u0131 tavsiye eder. Dolay\u0131s\u0131 ile her sa\u00e7 bak\u0131m kremi her g\u00fcn kullan\u0131m\u0131 uygun de\u011fildir. Bu neden ile de sa\u00e7 kremi kullan\u0131rken mutlaka hem sa\u00e7 t\u00fcr\u00fcne uygun olan \u00fcr\u00fcnler tercih edilmeli hem de nas\u0131l kullan\u0131laca\u011f\u0131 uzmanlar e\u015fli\u011finde belirlenmelidir.<\/span><\/p>\n<h2><b><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 Bak\u0131m Rutini Nas\u0131l Olu\u015fturulur?<\/span><\/b><\/h2>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 bak\u0131m rutini<\/span><span data-contrast=\"auto\"> olu\u015fturmak i\u00e7in ki\u015filerin mutlaka sa\u00e7lar\u0131n\u0131 iyi tan\u0131mas\u0131 gerekir. Sa\u00e7 bak\u0131m rutini olu\u015fturulurken, ki\u015filerin kendi sa\u00e7lar\u0131na g\u00f6re hareket etmesi gerekir. Baz\u0131 sa\u00e7 bak\u0131m rutinleri ki\u015fiye \u00f6zeldir. Herkes rutinini kendisi belirleyebilir. Hem ev ortam\u0131nda hem de profesyonel ortamda sa\u00e7 bak\u0131m\u0131 i\u00e7in gerekli a\u015famalar\u0131 belirleyebilir.<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 bak\u0131m rutini olu\u015ftururken, \u00f6zellikle kad\u0131nlar taraf\u0131ndan yap\u0131lan baz\u0131 hatalar vard\u0131r. \u00c7ok fazla \u00fcr\u00fcn kullanmak, sa\u00e7a etki etmemekte ve sa\u00e7a zarar vermektedir. Dolay\u0131s\u0131yla bak\u0131m rutini olu\u015ftururken kullan\u0131lan \u00fcr\u00fcnlere dikkat edilmelidir. B\u00fct\u00fcn sa\u00e7 bak\u0131m \u00fcr\u00fcnleri s\u00fcrece dahil edilmemeli ve belirli \u00fcr\u00fcnler sa\u00e7 i\u00e7in kullan\u0131lmal\u0131d\u0131r. Sa\u00e7 bak\u0131m rutini olu\u015ftururken dikkat edilecekler \u015funlard\u0131r:<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;201341983&quot;:0,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:259}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"0\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Rutin i\u00e7erisine \u00e7ok fazla \u00fcr\u00fcn eklememek.<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"1\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7a uygun rutin belirlemek.<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"2\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7\u0131n ihtiya\u00e7lar\u0131n\u0131 iyi tan\u0131mak.<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"3\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7\u0131n spesifik \u00f6zellikleri (protez sa\u00e7, ya\u011fl\u0131 sa\u00e7, y\u0131pranm\u0131\u015f sa\u00e7 vb.) i\u00e7in iyi gelecek ve sa\u00e7\u0131 koruyacak rutin \u00f6nerilerine uymak.<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"4\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 temizli\u011fine ve hijyenine \u00f6zen g\u00f6stermek.<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"5\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Belirli aral\u0131klarda sa\u00e7 maskesi kullanmak.<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"6\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Tarama i\u00e7in belirli aksesuarlar\u0131 edinmek ve sa\u00e7a uygun tarama y\u00f6ntemlerini kullanmak.<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<h2><b><span data-contrast=\"auto\">G\u00fcnl\u00fck Sa\u00e7 Bak\u0131m\u0131n\u0131 Destekleyen Besinler Var M\u0131?<\/span><\/b><\/h2>\n<p><b><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 bak\u0131m\u0131n\u0131 destekleyen besinler <\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\">i\u00e7erisinde bol miktarda vitamin ve mineral dengesi bulunduran besinlerdir. G\u00fcnl\u00fck sa\u00e7 bak\u0131m\u0131n\u0131 desteklemek isteyenler mutlaka beslenme \u00f6zelliklerine de dikkat etmelidir. Beslenmeye dikkat edilmedi\u011fi m\u00fcddet\u00e7e sa\u00e7\u0131n ne kadar bak\u0131m ile kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131\u011f\u0131 \u00f6nem ta\u015f\u0131mamaktad\u0131r.<\/span><\/p>\n<p><b><span data-contrast=\"auto\">G\u00fcnl\u00fck sa\u00e7 bak\u0131m\u0131 <\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\">i\u00e7in belirlenecek olan a\u015famalar\u0131n i\u00e7erisine mutlaka sa\u011fl\u0131kl\u0131 ve dengeli beslenme de eklenmelidir. Ki\u015filer d\u00fczenli ve sa\u011fl\u0131kl\u0131 beslendikleri takdirde do\u011frudan sa\u00e7 derisi de bundan beslenecek ve sa\u00e7lar daha canl\u0131 ve sa\u011fl\u0131kl\u0131 olacakt\u0131r. Bu sebep ile beslenme, su t\u00fcketimi ve spor gibi fiziksel ve biyolojik ihtiya\u00e7lar da bak\u0131m rutinine eklenmelidir.<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Sa\u00e7 bak\u0131m\u0131 i\u00e7in g\u00fcnl\u00fck ipu\u00e7lar\u0131 uyguland\u0131\u011f\u0131nda sa\u00e7tan daha \u00e7ok verim al\u0131n\u0131r. Sa\u00e7 bak\u0131m\u0131 i\u00e7in g\u00fcnl\u00fck ipu\u00e7lar\u0131 kullan\u0131lmal\u0131d\u0131r. Bu ipu\u00e7lar\u0131 kullan\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda sa\u00e7 bak\u0131m\u0131ma daha g\u00fcvenli \u015fekilde yap\u0131l\u0131r. G\u00fcnl\u00fck sa\u00e7 bak\u0131m\u0131n\u0131 aksatmadan yapan insanlar daha konforlu \u015fekilde sa\u00e7lar\u0131n\u0131 kullanabilir. G\u00fcnl\u00fck sa\u00e7 bak\u0131m\u0131 i\u00e7in \u00f6zellikle sa\u00e7lar\u0131n\u0131 daha iyi \u00e7ok korumak isteyenlere y\u00f6nelik ipu\u00e7lar\u0131 vard\u0131r. G\u00fcnl\u00fck sa\u00e7 bak\u0131m\u0131 yapan&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":14,"featured_media":9560,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-9558","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-bilgi"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9558","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/14"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9558"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9558\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9560"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9558"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9558"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9558"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}