{"id":9579,"date":"2024-06-25T14:48:50","date_gmt":"2024-06-25T11:48:50","guid":{"rendered":"https:\/\/www.onnahair.com\/?p=9579"},"modified":"2024-12-09T06:46:57","modified_gmt":"2024-12-09T03:46:57","slug":"saglikli-saclar-icin-aliskanliklar","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/saglikli-saclar-icin-aliskanliklar\/","title":{"rendered":"Uzun ve G\u00fc\u00e7l\u00fc Sa\u00e7lar i\u00e7in Edinilmesi Gereken Al\u0131\u015fkanl\u0131klar"},"content":{"rendered":"<p><span data-contrast=\"auto\">\u00c7e\u015fitli fakt\u00f6rlere ra\u011fmen; genetik ya da \u00e7evresel, hala d\u00f6k\u00fclme ile kar\u015f\u0131la\u015fmayan ki\u015filerin mutlaka uzun ve g\u00fc\u00e7l\u00fc sa\u00e7lar i\u00e7in sa\u00e7 bak\u0131mlar\u0131na \u00f6zen g\u00f6stermeleri \u00f6nerilir. Sa\u011fl\u0131kl\u0131 olundu\u011fu takdirde hem sa\u00e7 derisi beslenecek hem de sa\u00e7lar daha canl\u0131 bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm elde edecektir. Dolay\u0131s\u0131 ile uzun ve g\u00fc\u00e7l\u00fc sa\u00e7lar\u0131 olan ki\u015filerin al\u0131\u015fkanl\u0131klar\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftirdikleri takdirde daha iyi ve canl\u0131 sa\u00e7lara sahip olmalar\u0131 m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr. <\/span><b><span data-contrast=\"auto\">Sa\u011fl\u0131kl\u0131 sa\u00e7lar i\u00e7in al\u0131\u015fkanl\u0131klar <\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\">edinmek ve k\u00f6t\u00fc al\u0131\u015fkanl\u0131klar\u0131 de\u011fi\u015ftirmek \u00f6nemlidir.<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Uzun ve g\u00fc\u00e7l\u00fc sa\u00e7lar i\u00e7in al\u0131\u015fkanl\u0131k \u00f6nerileri<\/span><span data-contrast=\"auto\">ne uyuldu\u011fu takdirde ki\u015filerin sa\u011fl\u0131kl\u0131 olma oranlar\u0131 da y\u00fckselecektir. Uzun ve g\u00fc\u00e7l\u00fc sa\u00e7lara ihtiya\u00e7 olan ki\u015filerin mutlaka bak\u0131m \u00f6nerilerine uymas\u0131 gerekir. Ancak bu bak\u0131m\u0131 \u00f6nerilerinin \u00f6zelle\u015ftirilmesi ve ki\u015fiye uygun hale getirilmesi \u00f6nem ta\u015f\u0131r. Uzun ve g\u00fc\u00e7l\u00fc sa\u00e7lar i\u00e7in \u00f6nerilen y\u00f6ntemler baz\u0131 ki\u015filer i\u00e7in uygun olmayabilir. \u00d6zellikle kal\u0131c\u0131 kellik gibi problemlerle u\u011fra\u015fan ki\u015filerin uzun ve g\u00fc\u00e7l\u00fc sa\u00e7lar elde edebilmesi i\u00e7in \u00e7\u00f6z\u00fcm \u00f6nerilerine y\u00f6nelmesi gerekir.\u20ba<\/span><\/p>\n<h2><b><span data-contrast=\"auto\">Sa\u011fl\u0131kl\u0131 Sa\u00e7lar \u0130\u00e7in Al\u0131\u015fkanl\u0131klar: Sa\u011fl\u0131kl\u0131 Beslenme<\/span><\/b><\/h2>\n<p><b><span data-contrast=\"auto\">Sa\u011fl\u0131kl\u0131 beslenerek canl\u0131 sa\u00e7lar elde etmek <\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\">m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr. Uzun ve g\u00fc\u00e7l\u00fc sa\u00e7lar elde etmek isteyen ki\u015filerin mutlaka \u00f6ncelikli olarak sa\u011fl\u0131kl\u0131 beslenmeye \u00f6zen g\u00f6stermesi gerekir. Sa\u011fl\u0131kl\u0131 beslendi\u011fi takdirde sa\u00e7 derisi beslenecektir. Sa\u00e7 derisinin beslenmesi ise sa\u00e7lar\u0131n daha g\u00fcr, daha canl\u0131 ve daha g\u00fc\u00e7l\u00fc olmas\u0131n\u0131 sa\u011flar. Dolay\u0131s\u0131 ile beslenme al\u0131\u015fkanl\u0131klar\u0131 k\u00f6t\u00fc olan ki\u015filerin mutlaka. D\u00fczenli bir beslenme al\u0131\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 elde etmesi ve ya\u011fs\u0131z daha sa\u011fl\u0131kl\u0131 g\u0131dalar\u0131 tercih etmesi gerekir.<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">\u00d6zellikle paketli g\u0131dalar ile veya d\u0131\u015far\u0131dan yemek yiyerek beslenen ki\u015filerin bu al\u0131\u015fkanl\u0131klar\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftirmesi ya da iyile\u015ftirilmesi \u00f6nem ta\u015f\u0131r. Sa\u011fl\u0131kl\u0131 beslenme al\u0131\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 elde ederken mutlaka bu \u00f6nerilere \u00f6nem g\u00f6sterilmelidir. Sa\u00e7lar\u0131n\u0131 uzatmakta zorlanan ki\u015filer, bu y\u00f6ntemleri kulland\u0131\u011f\u0131 takdirde hem daha sa\u011fl\u0131kl\u0131 bir v\u00fccuda sahip olurken, hem de sa\u00e7lar\u0131ndaki de\u011fi\u015fimi g\u00f6rd\u00fcklerinde \u015fa\u015f\u0131racaklard\u0131r. San\u0131lan\u0131n aksine t\u00fcketilen t\u00fcm yemekler ve olu\u015fturulan yeme al\u0131\u015fkanl\u0131klar\u0131 v\u00fccudun her yerini etkilemektedir. \u00d6zellikle sa\u00e7lar ve t\u0131rnaklar beslenmeden en \u00e7ok etkilenen b\u00f6lgeler aras\u0131nda bulunur.<\/span><\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-9581 size-full\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/uzun-ve-saglikli-saclar-icin-aliskanliklar.jpg\" alt=\"uzun ve sa\u011fl\u0131kl\u0131 sa\u00e7lar i\u00e7in al\u0131\u015fkanl\u0131klar\" width=\"1024\" height=\"683\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/uzun-ve-saglikli-saclar-icin-aliskanliklar.jpg 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/uzun-ve-saglikli-saclar-icin-aliskanliklar-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/uzun-ve-saglikli-saclar-icin-aliskanliklar-400x267.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/p>\n<h3><b><span data-contrast=\"auto\">Bol Su T\u00fcketme Al\u0131\u015fkanl\u0131\u011f\u0131<\/span><\/b><\/h3>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Bol su t\u00fcketerek sa\u00e7 uzatmak<\/span><span data-contrast=\"auto\"> m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr. Sa\u00e7\u0131n, sa\u00e7 derisinin ve sa\u00e7 k\u00f6klerinin ihtiyac\u0131 olan fakt\u00f6rler de\u011fi\u015fiklik g\u00f6sterse de hepsinin ortak noktas\u0131 sudur. Su i\u00e7me al\u0131\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 olmayan ki\u015filerin mutlaka su al\u0131\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 edinmesi gerekir. Bol su t\u00fcketmek sadece sa\u00e7 derisini, sa\u00e7 k\u00f6klerini ve sa\u00e7 tellerini etkilemez. V\u00fccudun genel sa\u011fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 olumlu y\u00f6nde etkiledi\u011fi i\u00e7in sa\u00e7lar da bundan fayda sa\u011flar.<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Daha iyi bir cilt g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fcn yan\u0131 s\u0131ra sa\u00e7 sa\u011fl\u0131\u011f\u0131 da elde etmek isteyenlerin g\u00fcn i\u00e7erisinde bol miktarda su i\u00e7me al\u0131\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 edinmesi gerekir. Bol su i\u00e7me \u00f6nerisi s\u0131k s\u0131k \u00f6nerilmesine kar\u015f\u0131n bu durum bir al\u0131\u015fkanl\u0131k haline getirilmemektedir. Al\u0131\u015fkanl\u0131k olarak benimsendi\u011fi takdirde etkileri g\u00f6r\u00fclmeye ba\u015flanacakt\u0131r. G\u00fcnl\u00fck yeterli miktarda su t\u00fcketimi yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131 takdirde sa\u00e7 derisi daha sa\u011fl\u0131kl\u0131 beslenecektir. B\u00f6ylelikle sa\u00e7lar nemli kalmaya devam ederek daha sa\u011fl\u0131kl\u0131 olacakt\u0131r.<\/span><\/p>\n<h2><b><span data-contrast=\"auto\">Do\u011fru Bak\u0131m \u00dcr\u00fcnlerini Kullanma Al\u0131\u015fkanl\u0131\u011f\u0131<\/span><\/b><\/h2>\n<p><b><span data-contrast=\"auto\">Do\u011fru bak\u0131m ile sa\u00e7lar\u0131 g\u00fc\u00e7lendirmek <\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\">m\u00fcmk\u00fcn olmas\u0131na kar\u015f\u0131n bir\u00e7ok ki\u015fi bu durumu bir al\u0131\u015fkanl\u0131k haline getirmemektedir. Bu sebep ile de do\u011fru bak\u0131m \u00f6nerilerine uyulmas\u0131 yeterli olmamaktad\u0131r. Do\u011fru bak\u0131m \u00f6nerilerine uyarken bir yandan da do\u011fru bak\u0131m \u00fcr\u00fcnlerini kullanmak gerekir. \u00dcr\u00fcnler tek seferlik kullan\u0131lmamal\u0131, uzun vadeli \u00e7\u00f6z\u00fcm \u00f6nerileri olarak d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fclmelidir.<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Ayn\u0131 zamanda al\u0131\u015fkanl\u0131k kazanmak \u00f6nem ta\u015f\u0131r. Do\u011fru bak\u0131m \u00fcr\u00fcnlerini kullanmaya al\u0131\u015fan ki\u015filer zaman i\u00e7erisinde daha sa\u011fl\u0131kl\u0131 ve g\u00fc\u00e7l\u00fc sa\u00e7lar\u0131n\u0131n oldu\u011funu fark edecektir. Do\u011fru \u015fampuanlar ve sa\u00e7 bak\u0131m \u00fcr\u00fcnleri ki\u015fiye \u00f6zel \u00fcretilebilece\u011fi gibi ayn\u0131 zamanda sa\u00e7 tipine \u00f6zel olanlar da tercih edilebilir. Sa\u00e7 tipine ve sa\u00e7 yap\u0131s\u0131na uygun olarak \u00fcretilen bak\u0131m \u00fcr\u00fcnleri tercih edildi\u011finde \u00fcr\u00fcnden daha y\u00fcksek verim elde edilir. B\u00f6ylelikle hem al\u0131\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 kazanmak hem de daha g\u00fc\u00e7l\u00fc ve uzun sa\u00e7lara sahip olmak m\u00fcmk\u00fcn olur.<\/span><\/p>\n<h3><b><span data-contrast=\"auto\">Bak\u0131m Rutini Olu\u015fturma ve Uygulama Al\u0131\u015fkanl\u0131\u011f\u0131<\/span><\/b><\/h3>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Bak\u0131m rutini olu\u015fturmak ve uygulamak<\/span><span data-contrast=\"auto\"> \u00e7o\u011fu zaman olduk\u00e7a zordur. \u00d6zellikle kad\u0131nlar belirli d\u00f6nemlerde farkl\u0131 <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/gunluk-sac-bakimi-icin-yapilacaklar\/\"><strong>sa\u00e7 bak\u0131m\u0131 rutinleri<\/strong><\/a> olu\u015fturabilirler ancak bunu s\u00fcrekli k\u0131l\u0131nmas\u0131 gerekir. Erkekler genellikle tek bir bak\u0131m \u00fcr\u00fcn\u00fcne y\u00f6nelir ve rutinleri sabit kal\u0131r. Fakat burada \u00f6nemli olan cinsiyet ayr\u0131mc\u0131l\u0131\u011f\u0131na dayal\u0131 metotlar\u0131 ortadan kald\u0131rmak ve ayn\u0131 zamanda bak\u0131m rutininin sadece cinsiyetle ilgili olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 belli etmektir.<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Sa\u011fl\u0131kl\u0131 sa\u00e7lar i\u00e7in edinilen b\u00fct\u00fcn al\u0131\u015fkanl\u0131klar ki\u015filerin daha sa\u011fl\u0131kl\u0131 bir v\u00fccuda sahip olmalar\u0131na neden olur. Dolay\u0131s\u0131yla cinsiyet fark etmeksizin sa\u00e7lar i\u00e7in bak\u0131m rutini olu\u015fturulmal\u0131d\u0131r. Ancak \u00f6nemli olan rutini olu\u015fturmak kadar rutini d\u00fczenli olarak uygulamakt\u0131r. <\/span><b><span data-contrast=\"auto\">Sa\u011fl\u0131kl\u0131 sa\u00e7lar i\u00e7in al\u0131\u015fkanl\u0131klar<\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\"> kazan\u0131ld\u0131\u011f\u0131 takdirde hem sa\u00e7lar daha g\u00fc\u00e7l\u00fc ve uzun olur hem de ki\u015filer kendilerini daha \u00f6zg\u00fcvenli hisseder. B\u00f6ylelikle ortaya \u00e7\u0131kabilecek d\u00f6k\u00fclme, kepek ve bunlara benzer sorunlar i\u00e7in de \u00f6nlem al\u0131nm\u0131\u015f olunur.<\/span><\/p>\n<h3><b><span data-contrast=\"auto\">D\u00fczenli Profesyonel Bak\u0131m Yapt\u0131rma Al\u0131\u015fkanl\u0131\u011f\u0131<\/span><\/b><\/h3>\n<p><b><span data-contrast=\"auto\">D\u00fczenli ve profesyonel bak\u0131m al\u0131\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 <\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\">sa\u00e7lar\u0131n ihtiyac\u0131 olan\u0131 sa\u011flamak i\u00e7in \u00f6nemlidir. Ki\u015filer, d\u00fczenli ve profesyonel bak\u0131m \u00f6nerilerine uymak ve bir yandan da bu deste\u011fi do\u011frudan kliniklerde almay\u0131 tercih edebilir. <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/evde-yapilabilecek-sac-maskeleri\/\"><strong>Evde yap\u0131lan bak\u0131m<\/strong><\/a> \u00fcr\u00fcnleri ve rutinleri her ne kadar etkili olsa da baz\u0131 d\u00f6nemlerde mutlaka profesyonellerden destek al\u0131nmas\u0131 gerekir.<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Profesyonellerden destek al\u0131nd\u0131\u011f\u0131 takdirde sa\u00e7lardaki y\u0131pranmalar daha d\u00fczenli \u015fekilde giderilir. Sa\u00e7lar\u0131n uzun ve g\u00fc\u00e7l\u00fc yap\u0131s\u0131 korunur. Ki\u015filer daha sa\u011fl\u0131kl\u0131 bir sa\u00e7a sahip olmak istiyorlar ise profesyonel bak\u0131m s\u00fcre\u00e7lerini aksatmamal\u0131d\u0131r. Ayda bir, iki ayda bir gibi farkl\u0131 rutinleri ve zaman aral\u0131klar\u0131nda profesyonel bak\u0131m yapt\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda sa\u00e7\u0131n temizlenmesi sa\u011flan\u0131rken bir yandan da y\u0131pranmalardan ar\u0131nmas\u0131na odaklan\u0131l\u0131r.<\/span><\/p>\n<h2><b><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 Derisi Temizli\u011fi<\/span><\/b><\/h2>\n<p><span data-contrast=\"auto\">G\u00fc\u00e7l\u00fc sa\u00e7lar i\u00e7in sa\u00e7 derisi temizli\u011fi<\/span><span data-contrast=\"auto\">ni al\u0131\u015fkanl\u0131k olarak benimsemek gerekir. Sa\u00e7 bak\u0131m rutini olu\u015fturulmas\u0131na kar\u015f\u0131n baz\u0131 zamanlarda sa\u00e7 derisinin temizli\u011fi daha zor olabilmektedir. Bu sebep ile de g\u00fc\u00e7l\u00fc ve uzun sa\u00e7lara sahip olmak isteyen ki\u015filerin mutlaka uzun s\u00fcrelerde sa\u00e7 derisine de dikkat etmeleri gerekir. Sa\u00e7 derisine dikkat edildi\u011fi m\u00fcddet\u00e7e hem d\u00fczenli olarak temizlik sa\u011flanacak hem de sa\u00e7 derisinde meydana gelebilecek mikrop ve enfeksiyonlar \u00f6\u011frenebilecektir.<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 derisindeki do\u011fal ya\u011flar sa\u00e7\u0131n beslenmesine, uzamas\u0131na ve sa\u011fl\u0131kl\u0131 g\u00f6r\u00fcnmesini destekler. Dolay\u0131s\u0131yla sa\u00e7 telleri uzarken \u00f6ncelikli olarak sa\u00e7 derisinden beslenir. Sa\u00e7 derisinden y\u00fcksek verim alamayan sa\u00e7 tellerinin uzamas\u0131, g\u00fc\u00e7l\u00fc olmas\u0131 ve sa\u011fl\u0131kl\u0131 g\u00f6r\u00fcnmesi zor olacakt\u0131r. Bu neden ile sa\u00e7 derisi temizli\u011fine bir rutin olarak yakla\u015fmak gerekir. Sa\u00e7 derisi y\u0131prat\u0131larak temizlenmemeli ve her insan kendi sa\u00e7 derisi \u00f6zelliklerine g\u00f6re bir al\u0131\u015fkanl\u0131k kazanmal\u0131d\u0131r.<\/span><\/p>\n<h2><b><span data-contrast=\"auto\">Uzun ve G\u00fc\u00e7l\u00fc Sa\u00e7lar i\u00e7in Stressiz Ya\u015fam<\/span><\/b><\/h2>\n<p>\u0130nsan\u0131n hayat\u0131nda stres olmad\u0131\u011f\u0131nda<span data-contrast=\"auto\">\u00a0ki\u015filer kendilerini daha sa\u011fl\u0131kl\u0131 hisseder. San\u0131lan\u0131n aksine stres \u00f6nemli ve b\u00fcy\u00fck \u00f6l\u00e7\u00fclerde v\u00fccuda zarar verebilen bir durumdur. Dolay\u0131s\u0131yla stres hormonu y\u00fckseldi\u011finde sa\u00e7lar, t\u0131rnaklar, cilt ve i\u00e7 organlar hasar g\u00f6rmeye ba\u015flar. Uzun vadede olumsuz etkiler yaratabilen stres, ayn\u0131 zamanda kalp ve damar problemleri i\u00e7in de zemin haz\u0131rlamaktad\u0131r.<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Stresi d\u00fc\u015f\u00fcrmek i\u00e7in mutlaka meditasyon gibi y\u00f6ntemleri kullanmak gerekir. Ki\u015filer hayatlar\u0131na daha sakin tuttuklar\u0131 m\u00fcddet\u00e7e stres seviyeleri d\u00fc\u015f\u00fck olacakt\u0131r. Ayr\u0131ca zaman y\u00f6netimi ve kayg\u0131 y\u00f6netimi gibi konulara y\u00f6nelmek de insanlar\u0131n ki\u015fisel geli\u015fimlerini destekler. Dolay\u0131s\u0131yla stresli anlarda stres seviyesini nas\u0131l d\u00fc\u015f\u00fcrece\u011fini \u00f6\u011frenmek ve bunu bir al\u0131\u015fkanl\u0131k haline getirmek insanlar\u0131n daha sa\u011fl\u0131kl\u0131 olmas\u0131n\u0131 ve <\/span><b><span data-contrast=\"auto\">sa\u011fl\u0131kl\u0131 sa\u00e7lar i\u00e7in al\u0131\u015fkanl\u0131klar <\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\">kazanmalar\u0131n\u0131 sa\u011flayacakt\u0131r.<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00c7e\u015fitli fakt\u00f6rlere ra\u011fmen; genetik ya da \u00e7evresel, hala d\u00f6k\u00fclme ile kar\u015f\u0131la\u015fmayan ki\u015filerin mutlaka uzun ve g\u00fc\u00e7l\u00fc sa\u00e7lar i\u00e7in sa\u00e7 bak\u0131mlar\u0131na \u00f6zen g\u00f6stermeleri \u00f6nerilir. Sa\u011fl\u0131kl\u0131 olundu\u011fu takdirde hem sa\u00e7 derisi beslenecek hem de sa\u00e7lar daha canl\u0131 bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm elde edecektir. Dolay\u0131s\u0131 ile uzun ve g\u00fc\u00e7l\u00fc sa\u00e7lar\u0131 olan ki\u015filerin al\u0131\u015fkanl\u0131klar\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftirdikleri takdirde daha iyi ve canl\u0131 sa\u00e7lara&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":14,"featured_media":9580,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-9579","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-bilgi"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9579","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/14"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9579"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9579\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9580"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9579"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9579"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9579"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}