{"id":9588,"date":"2024-06-30T00:00:49","date_gmt":"2024-06-29T21:00:49","guid":{"rendered":"https:\/\/www.onnahair.com\/?p=9588"},"modified":"2024-12-09T06:45:29","modified_gmt":"2024-12-09T03:45:29","slug":"protez-sac-uzun-sac-bakimi-nasil","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac-uzun-sac-bakimi-nasil\/","title":{"rendered":"Do\u011fal G\u00f6r\u00fcn\u00fcml\u00fc Uzun Sa\u00e7lar i\u00e7in G\u00fcnl\u00fck Sa\u00e7 Bak\u0131m\u0131 Rehberi"},"content":{"rendered":"<p><span data-contrast=\"auto\">Uzun protez sa\u00e7 bak\u0131m\u0131<\/span><span data-contrast=\"auto\"> yap\u0131l\u0131rken k\u0131sa sa\u00e7lara g\u00f6re farkl\u0131 bak\u0131m rutini olu\u015fturulmal\u0131d\u0131r. Uzun sa\u00e7a sahip olan ki\u015filer sa\u00e7lar\u0131n\u0131 d\u00fczenli olarak temizlemelidir. K\u0131sa sa\u00e7a sahip olan ki\u015filer sa\u00e7 derisini daha rahat temizler. Ancak uzun sa\u00e7\u0131 olan insanlar\u0131n \u00f6zellikle sa\u00e7 derisini temizlemesi daha zordur. Dolay\u0131s\u0131 ile do\u011fal g\u00f6r\u00fcn\u00fcml\u00fc uzun sa\u00e7lar isteyen ki\u015filer mutlaka bunun i\u00e7in bak\u0131m yapmal\u0131d\u0131r.<\/span><\/p>\n<p><b><span data-contrast=\"auto\">Uzun protez sa\u00e7 modelleri<\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\">nin temizli\u011fi i\u00e7in de ayn\u0131s\u0131 ge\u00e7erlidir. Protez sa\u00e7 sadece k\u0131sa sa\u00e7 t\u00fcrlerinden ve modellerinden olu\u015fmaz. Protez sa\u00e7 ayn\u0131 zamanda uzun sa\u00e7 modeline de sahiptir. Sa\u00e7 yapt\u0131rmak isteyen ki\u015fi kendi zevkine hitap edecek \u015fekilde sa\u00e7 tasar\u0131m\u0131n\u0131 ve stilini belirleyebilir. \u00d6zelikle uzun ve do\u011fal g\u00f6r\u00fcn\u00fcml\u00fc bir protez sa\u00e7a sahip olunmak isteniyor ise <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac-kafada-kac-gun-kalir\/\">protez sa\u00e7\u0131n bak\u0131m\u0131<\/a> do\u011fru yap\u0131lmal\u0131d\u0131r.<\/span><\/p>\n<h2><b><span data-contrast=\"auto\">Uzun Protez Sa\u00e7 Olur Mu?<\/span><\/b><\/h2>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-9590 size-full\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/kadinlar-icin-uzun-protez-sac-modelleri.webp\" alt=\"kad\u0131nlar i\u00e7in uzun protez sa\u00e7 modelleri\" width=\"1024\" height=\"683\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/kadinlar-icin-uzun-protez-sac-modelleri.webp 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/kadinlar-icin-uzun-protez-sac-modelleri-300x200.webp 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/kadinlar-icin-uzun-protez-sac-modelleri-400x267.webp 400w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/p>\n<p><b><span data-contrast=\"auto\">Uzun protez sa\u00e7 <\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\">modelleri hem erkekler hem de kad\u0131nlar i\u00e7in uygulanabilmektedir. \u00d6zellikle k\u0131sa sa\u00e7\u0131n mask\u00fclen ancak uzun sa\u00e7\u0131n feminen olarak yorumlanmas\u0131 sebebi ile kad\u0131nlar uzun <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/yuz-sekline-gore-protez-sac\/\">protez sa\u00e7 modeli<\/a>ni daha \u00e7ok tercih etmekte. Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi problemi ya\u015fayan kad\u0131nlar bu problemlerini giderebilmek i\u00e7in <\/span><b><span data-contrast=\"auto\">protez sa\u00e7 <\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\">uygulamas\u0131n\u0131 tercih edebilir.<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Bu noktada k\u0131sa sa\u00e7 istemiyor ve uzun sa\u00e7a sahip olunmak isteniyor ise uzman ile mutlaka g\u00f6r\u00fc\u015fme yap\u0131lmal\u0131d\u0131r. Protez i\u00e7in belirlenen her a\u015fama ki\u015fiye \u00f6zeldir. Herkes kendi zevkine uygun olarak protez sa\u00e7 yapt\u0131rabilir. Bu \u00f6zelle\u015ftirme i\u00e7erisinde sadece sa\u00e7\u0131n temel \u00f6zellikleri de\u011fil ayn\u0131 zamanda rengi, tel kal\u0131nl\u0131\u011f\u0131, s\u0131kl\u0131\u011f\u0131, uzunlu\u011fu da bulunur. Dolay\u0131s\u0131 ile profesyonel bir klinikte <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/\"><strong>protez sa\u00e7<\/strong><\/a> uygulamas\u0131 yapt\u0131r\u0131lmak istendi\u011finde uzun protez sa\u00e7 tercih edilebilir.<\/span><\/p>\n<h2><b><span data-contrast=\"auto\">Uzun Protez Sa\u00e7 Kullanman\u0131n Avantajlar\u0131 Nelerdir?<\/span><\/b><\/h2>\n<p><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac-uzun-sac-bakimi-nasil\/\"><span data-contrast=\"auto\">Uzun protez sa\u00e7 avantajlar\u0131<\/span><\/a><span data-contrast=\"auto\"> k\u0131sa sa\u00e7a g\u00f6re daha fazla olabilmektedir. \u00d6zellikle \u015fekillendirme noktas\u0131nda <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac\/\">uzun protez sa\u00e7<\/a>, k\u0131sa sa\u00e7a g\u00f6re daha avantajl\u0131d\u0131r. Ancak k\u0131sa protez sa\u00e7\u0131n da kendi modeline uygun olarak farkl\u0131 avantajlar\u0131 vard\u0131r. Dolay\u0131s\u0131yla ki\u015filer kendi stiline ve tarz\u0131na uygun olarak tercihte bulunabilir. Uzun protez sa\u00e7 kullanman\u0131n avantajlar\u0131 \u015fu \u015fekilde s\u0131ralanabilir:<\/span><\/p>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"0\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Do\u011fal g\u00f6r\u00fcn\u00fcm sa\u011flan\u0131r.<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"1\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">\u015eekil vermek kolayd\u0131r.<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"2\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Rahatl\u0131kla toplanabilir.<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"3\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Tarama ihtiyac\u0131 daha azd\u0131r.<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Uzun protez sa\u00e7 kullanan ki\u015filer sa\u00e7lar\u0131n\u0131 konforlu \u015fekilde kullanmaya devam edebilir. Bir\u00e7ok ki\u015fi uzun protez sa\u00e7\u0131n yap\u0131lamayaca\u011f\u0131n\u0131 ya da dezavantaj\u0131n\u0131n fazla oldu\u011funu d\u00fc\u015f\u00fcnse de <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac-nasil-takilir\/\">protez sa\u00e7\u0131n kullan\u0131m \u015fekli<\/a>ne, uzunlu\u011funa, kal\u0131nl\u0131\u011f\u0131na ve nerede hangi kalitede yapt\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131na ba\u011fl\u0131 olarak de\u011fi\u015fir.<\/span><\/p>\n<h2><b><span data-contrast=\"auto\">Protez Sa\u00e7a Do\u011fal G\u00f6r\u00fcn\u00fcm Nas\u0131l Verilir?<\/span><\/b><\/h2>\n<p><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sacta-dogal-gorunum-nasil-saglanir\/\"><b><span data-contrast=\"auto\">Do\u011fal protez sa\u00e7 g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc<\/span><\/b><\/a><span data-contrast=\"auto\">elde edilmesi i\u00e7in en \u00f6nemli unsur kaliteden \u00f6d\u00fcn vermemektir. G\u00fcn\u00fcm\u00fczde protez sa\u00e7 i\u00e7in yap\u0131lan geli\u015fmeler ile sa\u00e7lar daha do\u011fal g\u00f6r\u00fcnmeye ba\u015flam\u0131\u015ft\u0131r. Daha do\u011fal bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm elde etmek i\u00e7in mutlaka kaliteli ve profesyonel protez sa\u00e7 tercih edilmelidir. Protez sa\u00e7\u0131n kalitesi her zaman en \u00f6nemli fakt\u00f6rlerden biridir. Her ne kadar ekonomik unsurlar ve di\u011fer fakt\u00f6rler devreye girse de protez sa\u00e7 yapt\u0131racak olan ki\u015filerin do\u011fal g\u00f6r\u00fcn\u00fcme ve kaliteye de\u011fer vermesi gerekir.<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Aksi takdirde farkl\u0131 rahats\u0131zl\u0131klar ile kar\u015f\u0131la\u015f\u0131labilir ve ki\u015fi protez sa\u00e7\u0131na adapte olmakta zorlanabilir. Dolay\u0131s\u0131yla protez sa\u00e7\u0131na do\u011fal g\u00f6r\u00fcn\u00fcm vermek isteyen ki\u015filer \u00f6ncelikli olarak kaliteli protez sa\u00e7 tercih etmeli ve g\u00fcvenilir kliniklerde profesyonel i\u015flem yapt\u0131rmal\u0131d\u0131r. Bu alanlarda yapt\u0131r\u0131lan i\u015flemlerden elde edilen sonu\u00e7lar hem olduk\u00e7a do\u011fal bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm verirken hem de ki\u015fi kendisini daha iyi hisseder.<\/span><\/p>\n<h2><b><span data-contrast=\"auto\">Protez Sa\u00e7 Ger\u00e7ek Sa\u00e7tan Yap\u0131l\u0131r M\u0131?<\/span><\/b><\/h2>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Ger\u00e7ek protez sa\u00e7<\/span><span data-contrast=\"auto\"> uygulamas\u0131 g\u00fcn\u00fcm\u00fczde en \u00e7ok tercih edilen modellerden biridir. G\u00fcn\u00fcm\u00fczde bir\u00e7ok ki\u015fi avantajlar\u0131ndan dolay\u0131 protez sa\u00e7 tercihi yaparken hem kaliteli olan se\u00e7eneklere y\u00f6nelmekte hem de sentetik fakt\u00f6rlerden uzak durmaktad\u0131r. <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/sacin-dogal-mi-yoksa-sentetik-mi-oldugu-nasil-anlasilir\/\"><strong>Sentetik malzemeden \u00fcretilen protez sa\u00e7lar<\/strong><\/a> genellikle insan sa\u011fl\u0131\u011f\u0131na zarar verir. Bu sa\u00e7lar\u0131n kullan\u0131m s\u0131kl\u0131\u011f\u0131 ve kullan\u0131m s\u00fcresi de son derece \u00f6nemlidir.<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">K\u0131sa s\u00fcreli uygulamalarda protez sa\u00e7\u0131n sentetik malzemeden yap\u0131lmas\u0131 sorun te\u015fkil etmez ancak alerjik reaksiyon g\u00f6sterilmesi daha fazla olabilmektedir. Bu sebeple de hem sa\u00e7lar\u0131n\u0131n do\u011fal g\u00f6r\u00fcn\u00fcm kazanmas\u0131n\u0131 hem de alerjik fakt\u00f6rlerden uzak durulmas\u0131n\u0131 isteyen ki\u015filer do\u011fal protez sa\u00e7 tercih etmelidir. <\/span><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac\/\"><b><span data-contrast=\"auto\">Uzun protez sa\u00e7 modelleri <\/span><\/b><\/a><span data-contrast=\"auto\">i\u00e7in de ayn\u0131 durum ge\u00e7erlidir.<\/span><\/p>\n<h2><b><span data-contrast=\"auto\">Uzun Protez Sa\u00e7 Bak\u0131m \u00d6nerileri Nelerdir?<\/span><\/b><\/h2>\n<p><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac-uzun-sac-bakimi-nasil\/\"><b><span data-contrast=\"auto\">Uzun protez sa\u00e7 i\u00e7in \u00f6zel bak\u0131m \u00f6nerileri <\/span><\/b><\/a><span data-contrast=\"auto\">uzmanlar e\u015fli\u011finde belirlenmi\u015ftir. Uzun protez sa\u00e7a sahip olan ki\u015filer mutlaka bak\u0131m \u00f6nerilerine uymal\u0131d\u0131r. Kendi sa\u00e7lar\u0131n\u0131 ve sa\u00e7 \u00f6zelliklerini d\u00fc\u015f\u00fcnerek hareket etmeleri son derece normaldir. Dolay\u0131s\u0131 ile ki\u015filer \u00f6zellikle uzun protez sa\u00e7 tercih ettiklerinde bak\u0131m \u00f6nerilerine daha \u00e7ok uymal\u0131d\u0131r. Protez sa\u00e7 i\u00e7in belirlenen bak\u0131m \u00f6nerileri \u015funlard\u0131r:<\/span><\/p>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"4\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 bak\u0131m\u0131n\u0131 d\u00fczenli hale getirmek<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"5\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Profesyonel sa\u00e7 bak\u0131m\u0131n\u0131 aksatmamak<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"6\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7\u0131 y\u0131kad\u0131ktan sonra sa\u00e7 tellerine ve bantlara zarar vermeden kurulama y\u00f6ntemlerini uygulamak<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"7\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7a \u015fekil verirken y\u00fcksek \u0131s\u0131 i\u00e7eren ekipmanlar\u0131 kullanmamak<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"8\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7\u0131 do\u011fal y\u00f6ntemler ya da bir havlu yard\u0131m\u0131 ile kurutmak<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"9\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7\u0131 tararken dikkatli davranmak<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Uzun protez sa\u00e7 kullanan ki\u015filerin bak\u0131m esnas\u0131nda dikkat etmesi gereken unsurlard\u0131r. Bu unsurlara dikkat edilerek bak\u0131m rutini olu\u015fturulabilir.<\/span><\/p>\n<h2><b><span data-contrast=\"auto\">Protez Sa\u00e7\u0131n Do\u011fal G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc Nas\u0131l Korunur?<\/span><\/b><\/h2>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Protez sa\u00e7\u0131n do\u011fal yap\u0131s\u0131n\u0131 korumak<\/span><span data-contrast=\"auto\"> i\u00e7in mutlaka bak\u0131m s\u00fcrelerine ve detaylar\u0131na dikkat etmek gerekir. Protez sa\u00e7 do\u011fal ya\u011flardan ve sa\u00e7 derisinden beslenemez. Her ne kadar do\u011fal sa\u00e7lardan yap\u0131lm\u0131\u015f olsalar da kan ak\u0131\u015f\u0131n\u0131n devam etmemesi nedeni ile protez sa\u00e7lar\u0131n beslenmesi do\u011fal y\u00f6ntemler ile yap\u0131lamamaktad\u0131r.<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Protez sa\u00e7\u0131n do\u011fal g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc korumak i\u00e7in mutlaka uzman\u0131n ki\u015fiye \u00f6zel bulundu\u011fu tavsiyelere dikkat edilmelidir. <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sacta-dogal-gorunum-nasil-saglanir\/\"><strong>Protez sa\u00e7\u0131n do\u011fal g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc korumak<\/strong><\/a> i\u00e7in bak\u0131m s\u00fcrecini ideal tutmak gerekir. Bak\u0131m a\u015famas\u0131n\u0131 abartmamak bu neden ile elzemdir. Bu nedenle sa\u00e7 i\u00e7in \u00f6zel olarak bak\u0131m \u00fcr\u00fcnleri kullanmas\u0131 ve temizli\u011fine \u00f6zen g\u00f6stermesi gerekir.<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;201341983&quot;:0,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:259}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<h2><b><span data-contrast=\"auto\">Protez Sa\u00e7a Do\u011fal Stil Nas\u0131l Verilir?<\/span><\/b><\/h2>\n<p><b><span data-contrast=\"auto\">Protez sa\u00e7a do\u011fal g\u00f6r\u00fcn\u00fcm vermek <\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\">i\u00e7in bir\u00e7ok unsura dikkat edilir. Bunun i\u00e7in her ne kadar kalite, profesyonellik ve do\u011fal sa\u00e7 kullan\u0131m\u0131 \u00f6nemli olsa da bir yandan ki\u015filerin protez sa\u00e7 yapt\u0131rd\u0131ktan sonraki s\u00fcreci de \u00f6nemlidir. Protez sa\u00e7a do\u011fal stil vererek sa\u00e7\u0131n protez oldu\u011funun belli edilmemesi sa\u011flanabilir.<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Protez sa\u00e7a do\u011fal stil verirken y\u00fcz hatt\u0131na uygun model ve renk tercihi yap\u0131lmal\u0131d\u0131r. Bak\u0131m \u00f6nerilerine dikkat edilmesi de bu sebep ile s\u0131k s\u0131k \u00f6nerilir. Protez sa\u00e7\u0131n do\u011fal g\u00f6r\u00fcnmesini isteyenler sadece sa\u00e7 telinin do\u011fal g\u00f6r\u00fcnmesini de\u011fil genel olarak do\u011fal bir g\u00f6r\u00fcnt\u00fc ortaya \u00e7\u0131karmak istiyorlar ise tarzlar\u0131 ile uyumlu stilleri tercih etmelidir.<\/span><\/p>\n<h2><b><span data-contrast=\"auto\">Uzun Sa\u00e7lara G\u00fcnl\u00fck Bak\u0131m Yaparken Hangi Unsurlardan Uzak Durulmal\u0131?<\/span><\/b><\/h2>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Protez sa\u00e7a do\u011fal g\u00f6r\u00fcn\u00fcm sunan \u00f6neriler<\/span><span data-contrast=\"auto\"> aras\u0131nda bir\u00e7ok fakt\u00f6r olmas\u0131na kar\u015f\u0131n ki\u015filerin hangi konulardan ve bak\u0131m tavsiyelerinden uzak durmalar\u0131 gerekti\u011fini de bilmeleri gerekir. Uzun protez sa\u00e7\u0131 sahip olan ki\u015filer, \u00f6zellikle sa\u00e7 kurutma y\u00f6ntemlerine dikkat etmelidir. Y\u00fcksek s\u0131cakl\u0131klarda sa\u00e7 kurutma i\u015flemi yap\u0131lmamal\u0131d\u0131r.<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7lar\u0131n\u0131 kuruturken do\u011fal i\u015flemler tercih edilmelidir. K\u0131sa protez sa\u00e7a g\u00f6re, uzun protez sa\u00e7\u0131n kurutulmas\u0131 daha uzun s\u00fcrer. Do\u011fal y\u00f6ntemlerin kullan\u0131lmas\u0131 sebebiyle de sa\u00e7\u0131n kendili\u011finden korumas\u0131n\u0131 \u00f6ncelik verilebilir. Bu durum sa\u00e7\u0131n daha uzun bir s\u00fcrede kurumas\u0131 anlam\u0131na gelir. Ancak y\u00fcksek \u0131s\u0131 hem protezi hem de sa\u00e7\u0131n yap\u0131s\u0131na zarar verece\u011fi i\u00e7in uygulanmamal\u0131d\u0131r. <\/span><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac\/\"><b><span data-contrast=\"auto\">Uzun protez sa\u00e7 modelleri <\/span><\/b><\/a><span data-contrast=\"auto\">kullananlar sa\u00e7lar\u0131n\u0131 do\u011fal y\u00f6ntemler ile kurutmal\u0131d\u0131r.<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Uzun protez sa\u00e7 bak\u0131m\u0131 yap\u0131l\u0131rken k\u0131sa sa\u00e7lara g\u00f6re farkl\u0131 bak\u0131m rutini olu\u015fturulmal\u0131d\u0131r. Uzun sa\u00e7a sahip olan ki\u015filer sa\u00e7lar\u0131n\u0131 d\u00fczenli olarak temizlemelidir. K\u0131sa sa\u00e7a sahip olan ki\u015filer sa\u00e7 derisini daha rahat temizler. Ancak uzun sa\u00e7\u0131 olan insanlar\u0131n \u00f6zellikle sa\u00e7 derisini temizlemesi daha zordur. Dolay\u0131s\u0131 ile do\u011fal g\u00f6r\u00fcn\u00fcml\u00fc uzun sa\u00e7lar isteyen ki\u015filer mutlaka bunun i\u00e7in bak\u0131m yapmal\u0131d\u0131r&#8230;.<\/p>\n","protected":false},"author":14,"featured_media":9589,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-9588","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-bilgi"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9588","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/14"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9588"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9588\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9589"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9588"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9588"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9588"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}