{"id":9641,"date":"2024-07-29T00:34:25","date_gmt":"2024-07-28T21:34:25","guid":{"rendered":"https:\/\/www.onnahair.com\/?p=9641"},"modified":"2024-12-09T06:37:36","modified_gmt":"2024-12-09T03:37:36","slug":"protez-sacla-pratik-stil-tuyolari","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sacla-pratik-stil-tuyolari\/","title":{"rendered":"Protez Sa\u00e7la Pratik Stil T\u00fcyolar\u0131"},"content":{"rendered":"<p><span data-contrast=\"auto\">Protez sa\u00e7la pratik stil t\u00fcyolar\u0131 i\u00e7in \u00f6nemli baz\u0131 noktalar\u0131 vard\u0131r. <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/favori-protez-sac-kesim-ve-stilleri\/\">Protez sa\u00e7 kullanan ki\u015filer stilleri<\/a>ni nas\u0131l de\u011fi\u015ftireceklerini ya da kullanacaklar\u0131n\u0131 bilemedikleri takdirde farkl\u0131 y\u00f6ntemleri deneyebilirler. \u00d6rne\u011fin protez sa\u00e7 kullanan ki\u015filer sa\u00e7lar\u0131n\u0131 farkl\u0131 \u015fekillendirmeyi ya da farkl\u0131 bir renk kullanmay\u0131 tercih edebilir. \u015eekillendirme i\u00e7in bak\u0131m \u00f6nerilerine g\u00f6re hareket edilmelidir. Ancak yine de protez sa\u00e7 kullanan ki\u015filer, herhangi bir \u0131s\u0131ya maruz kalmadan da sa\u00e7lar\u0131n\u0131 \u015fekillendirebilece\u011fini bilmelidir.<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;201341983&quot;:0,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:259}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Topuz ve \u00f6rg\u00fc gibi \u0131s\u0131 istemeyen modeller kullan\u0131labilece\u011fi gibi sa\u00e7\u0131n kesimi de de\u011fi\u015ftirilebilir. <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\"><strong>Protez sa\u00e7<\/strong><\/a> kullanan ki\u015filer e\u011fer pratik bir stil \u00f6nerisi ar\u0131yor ise bu durumda genellikle g\u00fcnl\u00fck hayata uyarlanabilir modelleri tercih ederler. Bu modellerin hem rengi daha kullan\u0131\u015fl\u0131d\u0131r hem de modele daha kolay ve h\u0131zl\u0131 \u015fekil verilebilir. Dolay\u0131s\u0131yla g\u00fcnl\u00fck hayatta daha pratik bir <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac-kafada-kac-gun-kalir\/\">protez sa\u00e7 kullan\u0131m\u0131<\/a> ile kar\u015f\u0131la\u015fmak isteyenler sa\u00e7lar\u0131nda rahatl\u0131kla \u00f6zelle\u015ftirme yapabilmektedir. <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac-stil-onerileri\/\"><strong>Protez sa\u00e7la pratik stil t\u00fcyolar\u0131<\/strong><\/a><\/span><b><span data-contrast=\"auto\">\u00a0<\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\">ile ki\u015filer protez sa\u00e7lar\u0131n\u0131 en iyi haliyle kullanmaya devam edebilir.<\/span><\/p>\n<h2><b><span data-contrast=\"auto\">Protez Sa\u00e7a Nas\u0131l Pratik \u015eekil Verilir?<\/span><\/b><\/h2>\n<p><b><span data-contrast=\"auto\">Protez sa\u00e7a pratik \u015fekil vermek <\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\">i\u00e7in yap\u0131lmas\u0131 gerekenler son derece basittir. \u00d6zellikle uzun boylu protez sa\u00e7 tercih edilir ise \u015fekil vermek daha kolay olacakt\u0131r. Protez sa\u00e7\u0131n\u0131 daha kolay \u015fekillendirmek isteyenler bu neden ile uzun sa\u00e7l\u0131 modelleri tercih edebilir. Protez sa\u00e7\u0131n\u0131 daha pratik y\u00f6ntemleriyle kullanmak isteyenler k\u0131sa sa\u00e7 modellerine de y\u00f6nelebilir.<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 uzunluklar\u0131n\u0131n farkl\u0131 avantajlar\u0131 vard\u0131r. \u00d6rne\u011fin uzun sa\u00e7a \u015fekil vermek daha kolay olmas\u0131na kar\u015f\u0131n k\u0131sa sa\u00e7\u0131n ise bak\u0131m daha kolayd\u0131r. Bu sebeplerden dolay\u0131 protez sa\u00e7a basit ve pratik \u015fekilde adapte olmak isteyenler do\u011frudan kendi zevklerine g\u00f6re sa\u00e7 uzunlu\u011funa karar vermelidir.<\/span><\/p>\n<h2><b><span data-contrast=\"auto\">Protez Sa\u00e7\u0131 \u015eekillendirmek Do\u011fru Mu?<\/span><\/b><\/h2>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Protez sa\u00e7\u0131 \u015fekillendirmek<\/span><span data-contrast=\"auto\"> i\u00e7in kullan\u0131lan bir\u00e7ok y\u00f6ntem vard\u0131r. Bu y\u00f6ntemler kullan\u0131larak protez sa\u00e7 rahatl\u0131kla kullan\u0131labilir. <strong>Protez sa\u00e7\u0131 \u015fekillendirmek<\/strong> isteyen ki\u015filer her zaman do\u011fal y\u00f6ntemleri uygulamal\u0131d\u0131r. Ancak baz\u0131 zamanlarda istenilen sa\u00e7 modeline ba\u011fl\u0131 olarak do\u011fal y\u00f6ntemlerin kullan\u0131lmas\u0131 zor olabilmektedir. Bu sebeplerden dolay\u0131 ki\u015filer sa\u00e7lar\u0131n\u0131 \u015fekillendirirken, minimum zarar verecek y\u00f6ntemleri kullanmal\u0131.<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;201341983&quot;:0,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:259}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Protez sa\u00e7\u0131 \u015fekillendirmek yanl\u0131\u015f de\u011fildir ancak <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sacla-pratik-stil-tuyolari\/\">protez sa\u00e7\u0131 \u015fekillendirirken kullan\u0131lan y\u00f6ntemler<\/a> yanl\u0131\u015f olabilir. Burada \u00f6nemli olan unsur bu 2 fakt\u00f6r aras\u0131ndaki fark\u0131 g\u00f6rebilmektir. Protez sa\u00e7\u0131 \u015fekillendirirken sa\u00e7\u0131n yap\u0131s\u0131n\u0131 korumaya \u00f6zen g\u00f6stermek gerekir. Sa\u00e7 zarar g\u00f6rmeye ba\u015flad\u0131\u011f\u0131nda bak\u0131m tavsiyelerine uyulursa dahi sa\u00e7\u0131n geri d\u00f6nd\u00fcr\u00fclmesi zor olur. Bu sebeplerden dolay\u0131 sa\u00e7\u0131 \u015fekillendirirken daha organik y\u00f6ntemler ile hareket edilmelidir.<\/span><\/p>\n<h2><b><span data-contrast=\"auto\">Protez Sa\u00e7\u0131n Stilini Korumak i\u00e7in Ne Yap\u0131l\u0131r?<\/span><\/b><\/h2>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-9642 size-full\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/protez-sacin-stilini-korumak-icin-ne-yapilir.webp\" alt=\"protez sa\u00e7\u0131n stilini korumak i\u00e7in ne yap\u0131l\u0131r\" width=\"1024\" height=\"683\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/protez-sacin-stilini-korumak-icin-ne-yapilir.webp 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/protez-sacin-stilini-korumak-icin-ne-yapilir-300x200.webp 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/protez-sacin-stilini-korumak-icin-ne-yapilir-400x267.webp 400w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/p>\n<p><b><span data-contrast=\"auto\">Protez sa\u00e7\u0131n stilini korumak <\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\">i\u00e7in uygulanan bir\u00e7ok y\u00f6ntem vard\u0131r. Protez sa\u00e7\u0131n stilini korumak isteyen ki\u015filer, do\u011fal bak\u0131m \u00fcr\u00fcnleri kullanmal\u0131d\u0131r. Do\u011fal bak\u0131m \u00fcr\u00fcnleri tercih edildi\u011finde sa\u00e7tan maksimum verim elde edilir. B\u00f6ylelikle hem stil korunur hem de sa\u00e7\u0131n do\u011fal g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc kaybolmaz. <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sacla-pratik-stil-tuyolari\/\">Protez sa\u00e7\u0131 korumak isteyenler stilleri<\/a>ne uyumlu hareket etmelidir. Bunun i\u00e7in bak\u0131m rutinleri olu\u015fturulmal\u0131, \u00f6zel bak\u0131m \u00fcr\u00fcnleri kullan\u0131lmal\u0131 ve sa\u00e7a zarar verecek \u00f6gelerden ka\u00e7\u0131n\u0131lmal\u0131d\u0131r.<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Protez sa\u00e7\u0131n stilini korumak i\u00e7in yap\u0131labilecekler \u015funlard\u0131r:<\/span><\/p>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"0\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Do\u011fal bak\u0131m rutini olu\u015fturmak.<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"1\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 maskesi kullanmak.<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"2\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 derisinin hava almas\u0131n\u0131 sa\u011flamak.<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"3\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Do\u011fru rengi tercih etmek.<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"4\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Do\u011fru modeli tercih etmek.<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"5\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">G\u00fcnl\u00fck bak\u0131m yapmak.<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"6\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Haftal\u0131k ya da ayl\u0131k detayl\u0131 bak\u0131m yapmak.<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"7\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Profesyonel bak\u0131m s\u00fcrecini aksatmamak.<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"8\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 temizli\u011fine \u00f6nem vermek.<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"9\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 kesiminin pratik olmas\u0131n\u0131 sa\u011flamak.<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"10\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 kesiminin ve renginin g\u00fcnl\u00fck rahat kullan\u0131lmas\u0131na odaklanmak.<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"11\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7\u0131 \u015fekillendirirken organik se\u00e7enekleri de\u011ferlendirmek.<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Bu fakt\u00f6rler <\/span><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac-bakimi-yapmak-cok-kolay\/\"><b><span data-contrast=\"auto\">pratik protez sa\u00e7 t\u00fcyosu<\/span><\/b><\/a><b><span data-contrast=\"auto\"> <\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\">olarak kabul edilebilir. \u00d6neriler do\u011fru \u015fekilde uyguland\u0131\u011f\u0131nda hem sa\u00e7\u0131n yap\u0131s\u0131 hem de stil korunarak en iyi sonu\u00e7 elde edilir.<\/span><\/p>\n<h2><b><span data-contrast=\"auto\">Protez Sa\u00e7la Pratik Stil T\u00fcyolar\u0131: Protez Sa\u00e7 J\u00f6le ile \u015eekillendirilir Mi?<\/span><\/b><\/h2>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Protez sa\u00e7la pratik stil t\u00fcyolar\u0131 aras\u0131nda protezi j\u00f6leyle \u015fekillendirmek<\/span><span data-contrast=\"auto\"> i\u00e7in sa\u00e7\u0131n malzemesine bakmak gerekir. Do\u011fal malzemelerden yap\u0131lan bir protez sa\u00e7a, j\u00f6le ile \u015fekil verilebilir. Ancak bu noktada mutlaka j\u00f6le oran\u0131na dikkat edilmelidir. J\u00f6le y\u00fcksek oranda kullan\u0131lmamal\u0131 ve sadece sa\u00e7 \u015feklini korumak i\u00e7in tercih edilmelidir. Bol miktarda kimyasal \u00fcr\u00fcn kullan\u0131m\u0131 yap\u0131lmamal\u0131d\u0131r. Sa\u00e7\u0131n yap\u0131s\u0131n\u0131 koruyabilmek i\u00e7in \u00f6nemli uyar\u0131lardan biri de budur.<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Protez sa\u00e7 az miktarda j\u00f6le kullan\u0131larak \u015fekillendirilebilir. J\u00f6le yerine sprey uygulamas\u0131 da yap\u0131labilir. \u00d6zellikle sa\u00e7 \u015fekillendirme i\u00e7in kuaf\u00f6re gidilecek ise daha \u00f6nce protez sa\u00e7 ile \u00e7al\u0131\u015fm\u0131\u015f olan kuaf\u00f6rler tercih edilmeli. Bu kuaf\u00f6rler j\u00f6le ve sprey kullan\u0131m \u00f6l\u00e7\u00fclerine hakim olduklar\u0131 i\u00e7in sa\u00e7\u0131n zarar g\u00f6rmesini \u00f6nleyebilirler.<\/span><\/p>\n<h2><b><span data-contrast=\"auto\">Protez Sa\u00e7\u0131 G\u00fcne\u015ften Korumak Gerekir Mi?<\/span><\/b><\/h2>\n<p><b><span data-contrast=\"auto\">Protez sa\u00e7 ve g\u00fcne\u015f \u0131\u015f\u0131\u011f\u0131 <\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\">aras\u0131nda negatif bir ili\u015fki olabilmektedir. <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac-neyden-yapilir\/\">Protez sa\u00e7ta kullan\u0131lan sa\u00e7 telleri ne kadar do\u011fal<\/a> sa\u00e7lardan olu\u015fsa da g\u00fcne\u015f \u0131\u015f\u0131\u011f\u0131ndan korunmas\u0131 gerekir. Sa\u00e7 derisinden beslenemedi\u011fi i\u00e7in bu sa\u00e7 telleri daha k\u0131sa s\u00fcrede g\u00fcne\u015ften etkilenir. Dolay\u0131s\u0131 ile g\u00fcne\u015ften etkilenen sa\u00e7larda solma meydana gelir. Bu solmaz ile kar\u015f\u0131la\u015f\u0131lmamas\u0131 i\u00e7in g\u00fcne\u015ften korunulmas\u0131 tavsiye edilir.<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Protez sa\u00e7 kullanan ki\u015filer, \u00f6zellikle yaz aylar\u0131nda g\u00fcne\u015ften korunmak i\u00e7in uzmanlardan gelen tavsiyelere uymal\u0131d\u0131r. Uzman tavsiyelerine uyuldu\u011fu ve do\u011fru \u00fcr\u00fcnler kullan\u0131ld\u0131\u011f\u0131 m\u00fcddet\u00e7e ki\u015filer genellikle daha az zarar g\u00f6r\u00fcr. G\u00fcne\u015ften korunmak i\u00e7in \u00f6zel \u00fcr\u00fcnler de vard\u0131r. Protez sa\u00e7\u0131n korunabilmesi ve daha uzun s\u00fcreli kullan\u0131labilmesini sa\u011flayan \u00f6zel \u00fcr\u00fcnler ile g\u00fcne\u015fin etkileri azalt\u0131labilir.<\/span><\/p>\n<h2><b><span data-contrast=\"auto\">Erkekler i\u00e7in Protez Sa\u00e7 T\u00fcyolar\u0131 Nelerdir?<\/span><\/b><\/h2>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Erkekler i\u00e7in protez sa\u00e7 t\u00fcyolar\u0131<\/span><span data-contrast=\"auto\"> aras\u0131nda bir\u00e7ok etken bulunur. Erkekler genellikle b\u00f6lgesel d\u00f6k\u00fclmeleri i\u00e7in protez sa\u00e7 tercih eder. Tamamen kellik ile kar\u015f\u0131la\u015f\u0131ld\u0131\u011f\u0131 takdirde ise \u00e7o\u011funlukla <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/full-cap-protez-sac-nedir\/\"><strong>full cap protez sa\u00e7 uygulamas\u0131<\/strong><\/a> kullan\u0131lmaktad\u0131r. Erkekler e\u011fer protez sa\u00e7 kullanacaklar ise bu durumda sa\u00e7 \u00e7izgisine ve ten renklerine uyumlu modelleri tercih etmeleri gerekir. Sa\u00e7 \u00e7izgisiyle olan uyum sa\u00e7\u0131n daha iyi yerle\u015ftirilmesini sa\u011flarken, renk ise sa\u00e7\u0131n daha do\u011fal g\u00f6r\u00fcnmesine yard\u0131mc\u0131 olur.<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">\u00d6zellikle k\u00fc\u00e7\u00fck bir b\u00f6lge i\u00e7in protez sa\u00e7 kullan\u0131l\u0131yor ise mutlaka do\u011fal renk kullan\u0131lmal\u0131d\u0131r. Daha uygun fiyatl\u0131 oldu\u011fu i\u00e7in sentetik modelleri tercih etmek yerine do\u011fal modelleri tercih etmek gerekir. \u00d6zellikle erkekler maddi a\u00e7\u0131dan genellikle daha fiyat performans orant\u0131l\u0131 \u00fcr\u00fcnlere y\u00f6nelir. Ancak bu duruma y\u00f6nelmek yerine sa\u011fl\u0131k a\u00e7\u0131s\u0131ndan en kaliteli olan se\u00e7enek ne ise onun tercih edilmesi daha do\u011frudur. \u00d6zellikle alerjik reaksiyon g\u00f6sterme riski bulunan ki\u015filerin do\u011fal \u00fcr\u00fcnleri kullanmas\u0131 ve sa\u00e7 protezini <strong>profesyonel kliniklerde<\/strong> yapt\u0131rmas\u0131 \u00f6nerilir.<\/span><\/p>\n<h2><b><span data-contrast=\"auto\">Kad\u0131nlar i\u00e7in Protez Sa\u00e7 T\u00fcyolar\u0131 Nelerdir?<\/span><\/b><\/h2>\n<p><b><span data-contrast=\"auto\">Kad\u0131nlar i\u00e7in protez sa\u00e7 t\u00fcyosu <\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\">\u00e7o\u011funlukla bak\u0131m ve kesim \u00f6nerileri ile ilgilidir. Protez sa\u00e7\u0131 tercih eden kad\u0131nlar i\u00e7in \u00f6zel olarak bilgilendirmeler yap\u0131l\u0131r. Kad\u0131nlar\u0131n sa\u00e7lar\u0131 genellikle erkeklere oranla daha farkl\u0131 bir yap\u0131ya sahiptir ve genellikle daha uzun olur. Dolay\u0131s\u0131yla protez sa\u00e7 yapt\u0131r\u0131rken sa\u00e7 uzunlu\u011funa karar veremeyen ki\u015filer do\u011fal \u00f6zellikleri ne ise o modeli tercih edebilir.<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclme problemi \u00f6ncesindeki sa\u00e7 modeli tercih edilebilece\u011fi gibi yeni bir model kullan\u0131lmas\u0131 da m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr. Bu noktada sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi problemi ya\u015fayan kad\u0131nlar dilerlerse uzmanlar ile g\u00f6r\u00fc\u015ferek kendileri i\u00e7in en uygun olan sa\u00e7 modelini daha kolay belirleyebilir. <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/kadin-protez-sac\/\"><strong>Kad\u0131nlar i\u00e7in protez sa\u00e7<\/strong><\/a> st\u00fcdyolar\u0131ndan birisi de bak\u0131m \u00f6nerilerini i\u00e7ermektedir. <\/span><b><span data-contrast=\"auto\">Pratik protez<\/span><\/b> <b><span data-contrast=\"auto\">sa\u00e7<\/span><\/b> <b><span data-contrast=\"auto\">t\u00fcyosu <\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\">i\u00e7in yap\u0131lacak olan bak\u0131m \u00f6nerilerden biri de fazla kimyasal madde kullanmaktan ka\u00e7\u0131n\u0131lmas\u0131d\u0131r. Kimyasal madde kullan\u0131m\u0131 sa\u00e7lar\u0131n daha yo\u011fun zarar g\u00f6rmesini ve daha k\u0131sa s\u00fcre kullan\u0131lmas\u0131na sebep olur.<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Protez sa\u00e7la pratik stil t\u00fcyolar\u0131 i\u00e7in \u00f6nemli baz\u0131 noktalar\u0131 vard\u0131r. Protez sa\u00e7 kullanan ki\u015filer stillerini nas\u0131l de\u011fi\u015ftireceklerini ya da kullanacaklar\u0131n\u0131 bilemedikleri takdirde farkl\u0131 y\u00f6ntemleri deneyebilirler. \u00d6rne\u011fin protez sa\u00e7 kullanan ki\u015filer sa\u00e7lar\u0131n\u0131 farkl\u0131 \u015fekillendirmeyi ya da farkl\u0131 bir renk kullanmay\u0131 tercih edebilir. \u015eekillendirme i\u00e7in bak\u0131m \u00f6nerilerine g\u00f6re hareket edilmelidir. Ancak yine de protez sa\u00e7 kullanan ki\u015filer,&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":14,"featured_media":9643,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-9641","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-bilgi"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9641","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/14"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9641"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9641\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9643"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9641"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9641"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9641"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}