{"id":9692,"date":"2024-08-22T15:42:17","date_gmt":"2024-08-22T12:42:17","guid":{"rendered":"https:\/\/www.onnahair.com\/?p=9692"},"modified":"2024-12-09T06:32:23","modified_gmt":"2024-12-09T03:32:23","slug":"protez-sacla-ilgili-yanlis-bilinenler","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sacla-ilgili-yanlis-bilinenler\/","title":{"rendered":"Protez Sa\u00e7 Kullan\u0131m\u0131 ile \u0130lgili Yanl\u0131\u015f Bilinenler"},"content":{"rendered":"<p><span data-contrast=\"auto\">Protez sa\u00e7la ilgili yanl\u0131\u015f bilinenler<\/span><span data-contrast=\"auto\"> aras\u0131nda bir\u00e7ok konu yer al\u0131r. G\u00fcn\u00fcm\u00fczde protez sac kullan\u0131m\u0131 artm\u0131\u015f olmas\u0131na ve teknolojisinin ilerlemi\u015f olmas\u0131na kar\u015f\u0131n hala yanl\u0131\u015f bilinenler konular vard\u0131r. Bu konular\u0131n d\u00fczeltilmesi, ki\u015filer daha etkili bir \u015fekilde protez sa\u00e7 tercihi yapabilirler. T\u00fcketicilerin bu konuda bilin\u00e7lendirilmesi ve yanl\u0131\u015f fikirlerden uzakla\u015ft\u0131r\u0131lmas\u0131 son derece \u00f6nemlidir.<\/span><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sacla-ilgili-yanlis-bilinenler\/\"><b>Protez sa\u00e7 kullanan ki\u015filerin do\u011fru bildi\u011fi yanl\u0131\u015flar<\/b><\/a>\u0131n d\u00fczeltilmesi, protez sa\u00e7tan daha fazla fayda almalar\u0131na yard\u0131mc\u0131 olur. Dolay\u0131s\u0131yla protez sa\u00e7 kullanan ki\u015filer yanl\u0131\u015f bilinenleri d\u00fczelttikleri takdirde daha rahat edebilirler.\u00a0<a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\"><strong>Protez sa\u00e7<\/strong><\/a> kullanmak, al\u0131\u015ft\u0131ktan sonra tamamen pratiklik i\u015fidir. Ki\u015filer <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/soru-cevap\/6616-sac-dokulmesini-onlemek-icin-gunluk-hayatta-hangi-aliskanliklar-degistirilmelidir\/answer\/6622\/\">hayatlar\u0131n\u0131 kolayla\u015ft\u0131rmak ve g\u00fcnl\u00fck<\/a> hayattaki konforlar\u0131 y\u00fckseltmek istedikleri takdirde mutlaka kulland\u0131klar\u0131 protezle ilgili t\u00fcm bilgileri edinmelidir. Protez sa\u00e7la ilgili yanl\u0131\u015f bilinenler kulaktan kula\u011fa dola\u015fmaktad\u0131r. Biz de sizler i\u00e7in bu bilgilerin do\u011frusunu aktaraca\u011f\u0131z.<\/p>\n<h2><b><span data-contrast=\"auto\">Protez Sa\u00e7 Kullananlar\u0131n Kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131\u011f\u0131 Yanl\u0131\u015f Bilgiler Nelerdir?<\/span><\/b><\/h2>\n<p><b><span data-contrast=\"auto\">Protez sa\u00e7la ilgili do\u011fru san\u0131lan yanl\u0131\u015flar <\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\">aras\u0131nda bir\u00e7ok bilgi yer almaktad\u0131r. Bilgi kirlili\u011finin y\u00fcksek oldu\u011fu bu sekt\u00f6r i\u00e7erisinde istenmeyen bilgiler ile kar\u015f\u0131la\u015f\u0131lmas\u0131 ne yaz\u0131k ki \u00f6nlenemiyor. Dolay\u0131s\u0131yla protez sa\u00e7 yapt\u0131rmak isteyen ki\u015filer kendilerini protez sa\u00e7 yapt\u0131ran ald\u0131klar\u0131 bir d\u00f6ng\u00fcde buluyorlar.<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Bunun temel sebebi bilgilerin net bir \u015fekilde ara\u015ft\u0131r\u0131lmas\u0131 ve uzmanlar ile g\u00f6r\u00fc\u015f\u00fclmesi. Duyulan bilgilerin bir\u00e7o\u011funun yanl\u0131\u015f olmas\u0131 ve genellikle zararlara odaklanmas\u0131 gibi fakt\u00f6rlerden dolay\u0131 protez sa\u00e7 yapt\u0131rmak isteyen ki\u015filer yanl\u0131\u015f bilgileri do\u011fru olarak kabul etme e\u011filimi g\u00f6sterebilmektedir. En s\u0131k kar\u015f\u0131la\u015f\u0131lan ve do\u011fru san\u0131lan yanl\u0131\u015f bilgiler \u015funlard\u0131r:<\/span><\/p>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"2\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"0\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Protez sa\u00e7\u0131n ger\u00e7ek sa\u00e7 gibi g\u00f6r\u00fclmeyece\u011fi<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"2\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"1\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Protez sa\u00e7 kullan\u0131m\u0131n\u0131n zararl\u0131 oldu\u011fu<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"2\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"2\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Protez sa\u00e7 kullan\u0131m\u0131n\u0131n zor oldu\u011fu<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"2\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"3\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Protez sa\u00e7\u0131n\u0131 s\u00fcrekli ka\u015f\u0131nd\u0131 k\u0131rd\u0131\u011f\u0131<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"2\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"4\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Protez sa\u00e7\u0131n sadece ya\u015fl\u0131lar i\u00e7in uygun oldu\u011fu<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"2\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"5\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Protez sa\u00e7\u0131n gen\u00e7ler i\u00e7in uygun olmad\u0131\u011f\u0131<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"2\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"6\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Protez sa\u00e7\u0131n sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesine olumlu etkide bulundu\u011fu<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"2\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"7\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Protez sa\u00e7\u0131n sa\u00e7lar\u0131 d\u00f6kt\u00fc\u011f\u00fc<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"2\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"8\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Protez sa\u00e7 kullanman\u0131n sa\u00e7 derisini olumsuz etkiledi\u011fi<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"2\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"9\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Protez sa\u00e7\u0131n y\u0131kamad\u0131\u011f\u0131<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"2\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"10\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Protez sa\u00e7\u0131n uzun s\u00fcre kullan\u0131lmamas\u0131 gerekti\u011fi<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"2\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"11\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Protez sa\u00e7\u0131n sa\u011fl\u0131kl\u0131 olmad\u0131\u011f\u0131<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"2\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"12\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Protez sa\u00e7\u0131n alerji yapt\u0131\u011f\u0131<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<h2><b><span data-contrast=\"auto\">Protez Sa\u00e7 Ger\u00e7ek Sa\u00e7 Gibi G\u00f6r\u00fcn\u00fcr M\u00fc?<\/span><\/b><\/h2>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-9693 size-full\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/protez-sac-gercek-sac-gibi-gorunur-mu.webp\" alt=\"protez sa\u00e7 ger\u00e7ek sa\u00e7 gibi g\u00f6r\u00fcn\u00fcr m\u00fc\" width=\"1024\" height=\"683\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/protez-sac-gercek-sac-gibi-gorunur-mu.webp 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/protez-sac-gercek-sac-gibi-gorunur-mu-300x200.webp 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/protez-sac-gercek-sac-gibi-gorunur-mu-400x267.webp 400w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Protez sa\u00e7\u0131n do\u011fal g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc<\/span><span data-contrast=\"auto\"> m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr. Protez sa\u00e7 uygulamalar\u0131 g\u00fcn\u00fcm\u00fczde son nesil teknolojiyle yap\u0131lmaktad\u0131r. Bu sebeple de sekt\u00f6r kendisini g\u00fcn ge\u00e7tik\u00e7e geli\u015ftirmekti ve daha do\u011fal g\u00f6r\u00fcnen sa\u00e7lar haz\u0131rlanabilmektedir. Dolay\u0131s\u0131 ile protez sa\u00e7 kullanan ki\u015filer do\u011fal bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm istiyorlar ise do\u011fal g\u00f6r\u00fcn\u00fcm sunacak olan sa\u00e7 modellerine kolayl\u0131kla y\u00f6nelebilirler. Do\u011fru bilinen yanl\u0131\u015flar aras\u0131nda en \u00e7ok kar\u015f\u0131la\u015f\u0131lan fakt\u00f6rlerden birisi <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/soru-cevap\/9372-protez-sac-turlerine-gore-kullanim-farkliliklari-icerir-mi\/answer\/9380\/\">protez sa\u00e7\u0131n do\u011fal bir g\u00f6r<\/a>\u00fcn\u00fcm sunmad\u0131\u011f\u0131 ve yapay oldu\u011funun anla\u015f\u0131ld\u0131\u011f\u0131 y\u00f6n\u00fcndedir.<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Ancak protez sa\u00e7lar ger\u00e7ek sa\u00e7lardan yap\u0131labilen \u00f6zelliklere sahiptir. Modern uygulamalar i\u00e7erisinde yer alan protez sa\u00e7 uygulamas\u0131, sa\u00e7lar\u0131n do\u011fal g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc desteklemektedir. Dolay\u0131s\u0131yla protez sa\u00e7 yapt\u0131ran ki\u015filer ger\u00e7ek sa\u00e7 kullan\u0131yormu\u015f gibi hareket edebilir ve sa\u00e7lar\u0131n\u0131 kullanabilirler. Burada \u00f6nemli olan fakt\u00f6r, protez sa\u00e7 kullanan ki\u015filerin gerekli bak\u0131mlar\u0131 yap\u0131p yapmad\u0131\u011f\u0131d\u0131r. Protez sa\u00e7 kullanan ki\u015filer do\u011fru bak\u0131m y\u00f6ntemlerini uygulad\u0131klar\u0131 ve gereken hassasiyeti g\u00f6sterdikleri takdirde sa\u00e7lar\u0131 yapay bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm elde etmeyecektir.<\/span><\/p>\n<h2><b><span data-contrast=\"auto\">Protez Sa\u00e7 Kullanmas\u0131 Zor Mu?<\/span><\/b><\/h2>\n<p><b><span data-contrast=\"auto\">Protez sa\u00e7 kullanman\u0131n zor olmas\u0131 <\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\">da do\u011fru san\u0131lan bilgiler aras\u0131nda yer al\u0131r. Protez sa\u00e7 kullan\u0131m\u0131n\u0131n karma\u015f\u0131k, rahats\u0131z edici ve zor oldu\u011fu y\u00f6n\u00fcnde bir\u00e7ok s\u00f6ylenti vard\u0131r. Protez sa\u00e7 sekt\u00f6r\u00fc geli\u015fmeden \u00f6nce bu bilgiler do\u011fru olmas\u0131na kar\u015f\u0131n g\u00fcn\u00fcm\u00fczde herhangi bir ge\u00e7erlili\u011fi yoktur. Protez <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/soru-cevap\/9561-protez-sac-haftalik-bakim\/answer\/9564\/\">sa\u00e7 yapt\u0131ran ki\u015filerin yakla\u015f\u0131k 2 haftal\u0131k<\/a> al\u0131\u015fma s\u00fcreci vard\u0131r. Bu 2 haftal\u0131k s\u00fcrecin ard\u0131ndan ki\u015filer kolayl\u0131kla protez sa\u00e7\u0131n\u0131 kullanmaya ba\u015flayabilirler.<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Protez sa\u00e7lar uygun bir \u015fekilde haz\u0131rland\u0131\u011f\u0131 ve ki\u015fiye \u00f6zel tasar\u0131ma sahip oldu\u011fu i\u00e7in kullanmas\u0131 zor de\u011fildir. Pratik bir \u015fekilde kullan\u0131labilen ve g\u00fcnl\u00fck hayat\u0131 kolayla\u015ft\u0131ran bir\u00e7ok farkl\u0131 protez sa\u00e7 modeli bulunmaktad\u0131r. Ki\u015filer kendileri i\u00e7in uygun modelleri bulduklar\u0131 takdirde herhangi bir <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/soru-cevap\/8286-ilk-defa-protez-sac-yaptiran-gibi-ne-gibi-zorluklarla-karsilasabilir\/answer\/8305\/\">zorluk ile kar\u015f\u0131la\u015fmadan kolayl\u0131kla protez sa\u00e7<\/a>lar\u0131n\u0131 kullanabileceklerdir.<\/span><\/p>\n<h2><b><span data-contrast=\"auto\">Protez Sa\u00e7\u0131 Gen\u00e7ler De\u011fil Ya\u015fl\u0131lar M\u0131 Yapt\u0131r\u0131r?<\/span><\/b><\/h2>\n<p><span data-contrast=\"auto\">\u00a0Protez sa\u00e7la ilgili yanl\u0131\u015f bilinenler aras\u0131nda protez sa\u00e7\u0131n kimlere yap\u0131l\u0131p yap\u0131lamayaca\u011f\u0131d\u0131r<\/span><span data-contrast=\"auto\">. Protez sa\u00e7\u0131 gen\u00e7ler de ya\u015fl\u0131lar da yapt\u0131rabilmektedir. Protez sa\u00e7 y\u00f6ntemi herhangi bir cinsiyet ya da ya\u015f ile ilgili bir konu de\u011fildir. \u0130sterlerse kad\u0131nlar taraf\u0131ndan da protez sa\u00e7 yap\u0131labilmesi m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr. Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi, problemi cinsiyet ve ya\u015f ile ilgili de\u011fildir. Bu sebeple de cinsiyetten ve ya\u015ftan ba\u011f\u0131ms\u0131z olarak protez sa\u00e7 uygulamas\u0131 uygun olan herkese yap\u0131labilen bir i\u015flemdir.<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Gen\u00e7 ya\u015flardan itibaren sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesiyle kar\u015f\u0131la\u015fan ki\u015filer de bu problemin \u00f6n\u00fcne ge\u00e7mek ad\u0131na protez sa\u00e7\u0131 tercih edebilir. Hem kad\u0131nlar hem gen\u00e7ler hem de bu i\u015flem i\u00e7in uygun olan herkes protez sa\u00e7 yapt\u0131rabilmektedir. <\/span><b><span data-contrast=\"auto\">Protez sa\u00e7la ilgili do\u011fru bilgiler <\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\">aras\u0131nda uygun olan herkesin protez sa\u00e7 yapt\u0131rabilmesi yer al\u0131r.<\/span><\/p>\n<h2><b><span data-contrast=\"auto\">Protez Sa\u00e7, Sa\u00e7 Derisine Zarar Verir Mi?<\/span><\/b><\/h2>\n<p><b><span data-contrast=\"auto\">Protez sa\u00e7\u0131n sa\u00e7 derisine zarar vermesi <\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\">genellikle m\u00fcmk\u00fcn de\u011fildir. Protez <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/soru-cevap\/9386-protez-sac-yaptirmanin-bir-riski-var-mi\/answer\/9398\/\">sa\u00e7 do\u011fru \u015fekillerde kullan\u0131ld\u0131\u011f\u0131 takdirde herhangi bir<\/a> zarara sebep olmamaktad\u0131r. Bu sebeple de ki\u015filer do\u011fru bak\u0131m \u00f6nerilerine uyduklar\u0131 ve bak\u0131m rutinlerini aksatmad\u0131klar\u0131 m\u00fcddet\u00e7e herhangi bir sorun ile kar\u015f\u0131la\u015fmayacaklard\u0131r. Protez sa\u00e7\u0131n altta kalan sa\u00e7lar i\u00e7in d\u00f6k\u00fclmeyi artt\u0131rd\u0131\u011f\u0131; sa\u00e7lara zarar verdi\u011fi ve sa\u00e7 derisinde enfeksiyonlara sebep oldu\u011fu gibi sonu\u00e7lar do\u011fru de\u011fildir..<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Ancak bu bulgular bak\u0131m \u00f6nerilerine uymayan ve yanl\u0131\u015f uygulamalar yapan ki\u015filer i\u00e7in ge\u00e7erlidir. Protez sa\u00e7, sa\u00e7 derisine zarar vermemekte aksine do\u011fru bak\u0131m \u00f6nerileri kullan\u0131ld\u0131\u011f\u0131 takdirde sa\u00e7 derisini beslemektedir. Dolay\u0131s\u0131yla protez sa\u00e7 yapt\u0131rmak isteyen ki\u015filer do\u011fru ve g\u00fcvenilir platformlar\u0131 tercih ettikleri takdirde herhangi bir zarar ile kar\u015f\u0131la\u015fma ihtimallerini azaltacaklard\u0131r. <\/span><b><span data-contrast=\"auto\">Protez sa\u00e7 hakk\u0131na do\u011fru bilinen yanl\u0131\u015flar <\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\">aras\u0131nda bu bilgi de bulunmaktad\u0131r.<\/span><\/p>\n<h2><b><span data-contrast=\"auto\">Protez Sa\u00e7 Y\u0131kan\u0131r M\u0131?<\/span><\/b><\/h2>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Protez sa\u00e7\u0131 y\u0131kamak<\/span><span data-contrast=\"auto\"> hem m\u00fcmk\u00fcn hem de zorunludur. Protez sa\u00e7 kullanan ki\u015filerin ki\u015fisel hijyenine \u00f6zen g\u00f6stermesi gerekir. Ki\u015fisel hijyenin en \u00f6nemli noktalar\u0131ndan birisi ise protez sa\u00e7lar\u0131n temizli\u011fidir. <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac-ne-ile-yikanir\/\"><strong>Protez sa\u00e7\u0131n temizli\u011fi<\/strong><\/a>ni yapabilmek ad\u0131na kullan\u0131lan farkl\u0131 metotlar vard\u0131r. <strong><a href=\"https:\/\/shop.onnahair.com\/\">Protez sa\u00e7 i\u00e7in \u00f6zel olarak \u00fcretilmi\u015f losyonlar<\/a><\/strong>, \u015fampuanlar ve kremler mevcuttur. Ki\u015filer bu \u00fcr\u00fcnleri do\u011fru metotlar ve s\u0131kl\u0131k ile kullanarak sa\u00e7lar\u0131n\u0131 y\u0131kayabilirler. Protez sa\u00e7\u0131n y\u0131kanma ad\u0131na dair olu\u015fturulan \u00f6n yarg\u0131, yanl\u0131\u015f bir bilgiden ibarettir.<\/span><\/p>\n<h2><b><span data-contrast=\"auto\">Protez Sa\u00e7 Sa\u011fl\u0131ks\u0131z M\u0131d\u0131r?<\/span><\/b><\/h2>\n<p><b><span data-contrast=\"auto\">Protez sa\u00e7\u0131n sa\u011fl\u0131kl\u0131 olmamas\u0131 <\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\">gibi kal\u0131plar, \u00f6nyarg\u0131lara ve yanl\u0131\u015f bilgilere dayan\u0131r. Protez sa\u00e7\u0131n olumsuz etki b\u0131rakt\u0131\u011f\u0131 ve do\u011fal sa\u00e7lar kadar sa\u011fl\u0131kl\u0131 olamayaca\u011f\u0131 alg\u0131s\u0131 tamamen yanl\u0131\u015ft\u0131r. G\u00fcn\u00fcm\u00fczde geli\u015fen teknolojiyle birlikte protez sa\u00e7 da son derece geli\u015fmi\u015ftir. Kullan\u0131lan y\u00f6ntemler, teknikler ve \u00fcr\u00fcnlerin her biri geli\u015fim g\u00f6stermi\u015ftir.<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Dolay\u0131s\u0131yla protez sa\u00e7 da ger\u00e7ek sa\u00e7 kadar sa\u011fl\u0131kl\u0131 olabilmektedir. Bak\u0131m\u0131 yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131 takdirde ve kaliteli \u00fcr\u00fcnler tercih edildi\u011finde protez sa\u00e7, ger\u00e7ek sa\u00e7 kadar sa\u011fl\u0131kl\u0131 olabilmektedir. Protez sa\u00e7 kullanan ki\u015filer, kaliteli malzemeleri ve teknikleri tercih ettikleri takdirde herhangi bir sa\u011fl\u0131ks\u0131z unsur ile kar\u015f\u0131la\u015fmazlar.<\/span><\/p>\n<h2><b><span data-contrast=\"auto\">Protez Sa\u00e7 \u00c7ok Pahal\u0131 M\u0131?<\/span><\/b><\/h2>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Protez sa\u00e7 fiyatlar\u0131<\/span><span data-contrast=\"auto\"> ile ilgili en \u00e7ok bilinen yanl\u0131\u015flardan birisi de maliyetinin y\u00fcksek oldu\u011fu y\u00f6n\u00fcndeki bilgilerdir. <\/span><b><span data-contrast=\"auto\">Protez sa\u00e7la ilgili do\u011fru bilgiler<\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\"> aras\u0131nda <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac-fiyatlari-ne-kadar\/\"><strong>protez sa\u00e7\u0131n maliyeti<\/strong><\/a> de yer al\u0131r. Protez sa\u00e7 do\u011fru bir teknik ile haz\u0131rland\u0131\u011f\u0131nda ve kaliteli oldu\u011funda ortalama bir fiyat ile kar\u015f\u0131la\u015f\u0131r. Protez sa\u00e7\u0131n \u00f6zellikleri fiyat\u0131 belirleme noktas\u0131nda \u00f6nemli bir kriterdir. Dolay\u0131s\u0131yla <strong><em><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac-fiyatlari-ne-kadar\/\">protez sa\u00e7 fiyatlar\u0131<\/a><\/em><\/strong> herkes i\u00e7in y\u00fcksek fiyatlardan olu\u015fmayabilir.<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Protez sa\u00e7la ilgili yanl\u0131\u015f bilinenler aras\u0131nda bir\u00e7ok konu yer al\u0131r. G\u00fcn\u00fcm\u00fczde protez sac kullan\u0131m\u0131 artm\u0131\u015f olmas\u0131na ve teknolojisinin ilerlemi\u015f olmas\u0131na kar\u015f\u0131n hala yanl\u0131\u015f bilinenler konular vard\u0131r. Bu konular\u0131n d\u00fczeltilmesi, ki\u015filer daha etkili bir \u015fekilde protez sa\u00e7 tercihi yapabilirler. T\u00fcketicilerin bu konuda bilin\u00e7lendirilmesi ve yanl\u0131\u015f fikirlerden uzakla\u015ft\u0131r\u0131lmas\u0131 son derece \u00f6nemlidir. Protez sa\u00e7 kullanan ki\u015filerin do\u011fru bildi\u011fi&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":14,"featured_media":9694,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-9692","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-bilgi"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9692","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/14"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9692"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9692\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9694"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9692"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9692"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9692"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}