{"id":9700,"date":"2024-08-28T12:14:04","date_gmt":"2024-08-28T09:14:04","guid":{"rendered":"https:\/\/www.onnahair.com\/?p=9700"},"modified":"2024-12-16T08:25:39","modified_gmt":"2024-12-16T05:25:39","slug":"yuz-sekline-gore-protez-sac","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/yuz-sekline-gore-protez-sac\/","title":{"rendered":"Protez Sa\u00e7 ile Y\u00fcz \u015eekline Uygun Sa\u00e7 Modelleri Se\u00e7imi"},"content":{"rendered":"<p><span data-contrast=\"auto\">Y\u00fcz \u015fekline g\u00f6re protez sa\u00e7 modelinin se\u00e7imi<\/span><span data-contrast=\"auto\"> \u00f6nemsenmesi gereken konular aras\u0131nda bulunur. Protez sa\u00e7 kullanan ki\u015filer y\u00fcz hatlar\u0131na uygun bir modeli tercih ettikleri takdirde daha do\u011fal bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm ile kar\u015f\u0131la\u015facaklard\u0131r. Ancak kendilerine hi\u00e7 uymayan bir modeli kullanmalar\u0131 y\u00fcz hatlar\u0131n\u0131 do\u011fru \u015fekilde yans\u0131tamayacak, b\u00f6ylelikle ki\u015filer kendilerini iyi hissetmeyecek ve d\u0131\u015f g\u00f6r\u00fcnt\u00fclerini be\u011fenmeyeceklerdir. Estetik kayg\u0131 g\u00fcden ki\u015filerin \u00f6zellikle sa\u00e7 modellerine \u00f6zen g\u00f6stermesi gerekir.<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Protez sa\u00e7 uygulamas\u0131 herkes i\u00e7in \u00f6zel bir \u015fekilde yap\u0131lmaktad\u0131r. Bu sebepten dolay\u0131 da ki\u015filer kendi zevklerine, hassasiyetlerine ve y\u00fcz yap\u0131lar\u0131na uygun bir \u015fekilde <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/yuz-sekline-gore-protez-sac\/\"><strong>y\u00fcz \u015fekline g\u00f6re protez sa\u00e7 modeli<\/strong><\/a> tercih edebilirler. Protez sa\u00e7 kullanmak isteyen ki\u015filer kendilerine uygun bir model se\u00e7tikleri takdirde g\u00fcnl\u00fck hayatta daha rahat edeceklerdir. \u00d6zellikle <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\"><strong>protez sa\u00e7<\/strong><\/a> kulland\u0131\u011f\u0131n\u0131n anla\u015f\u0131lmas\u0131n\u0131 istemeyen ki\u015filerin bu konuya \u00f6zen g\u00f6stermeleri i\u015flem ba\u015flamadan \u00f6nce dikkat etmelidir.<\/span><\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-9701 size-full\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/protez-sac-ile-yuz-sekline-uygun-sac-modelleri.webp\" alt=\"protez sa\u00e7 ile y\u00fcz \u015fekline uygun sa\u00e7 modelleri\" width=\"1024\" height=\"683\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/protez-sac-ile-yuz-sekline-uygun-sac-modelleri.webp 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/protez-sac-ile-yuz-sekline-uygun-sac-modelleri-300x200.webp 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/protez-sac-ile-yuz-sekline-uygun-sac-modelleri-400x267.webp 400w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/p>\n<h2><b><span data-contrast=\"auto\">Yuvarlak Y\u00fcz \u015eekli i\u00e7in Protez Sa\u00e7 Modelleri<\/span><\/b><\/h2>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Yuvarlak y\u00fcz i\u00e7in protez sa\u00e7<\/span><span data-contrast=\"auto\"> modeli se\u00e7erken baz\u0131 \u00f6nerilere g\u00f6re hareket etmek gerekir. Yuvarlak y\u00fcze sahip olan ki\u015filer genellikle geni\u015f bir elmac\u0131k kemi\u011fe de sahiptir.. Y\u00fcz\u00fcn\u00fcn genel hatlar\u0131 yuvarlak olan elmac\u0131k kemikleri daha \u00e7ok d\u0131\u015far\u0131 do\u011fru olan ve \u00e7ene hatt\u0131nda yuvarlak bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm bulunan ki\u015filer kendileri i\u00e7in uygun modelleri tercih etmelidir.<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Bu uygun modeller aras\u0131nda <strong>uzun ve katl\u0131 kesimler<\/strong> en \u00e7ok tercih edilen modellerden biridir. Yuvarlak y\u00fcz \u015fekline sahip olan ki\u015filer, y\u00fcz \u015fekline g\u00f6re protez sa\u00e7 modeli se\u00e7erken uzun modelleri kullanabilir. Uzun ve katl\u0131 kesimler y\u00fcz\u00fcn\u00fc daha ince g\u00f6r\u00fcnmesine yard\u0131mc\u0131 olurken, katl\u0131 modeller ise hacim katar. K\u00f6\u015fe \u015feklindeki kesimler de yuvarlak y\u00fcz \u015fekline uyan kesimlerdir. Sa\u00e7 u\u00e7lar\u0131n\u0131n k\u00f6\u015feli bir \u015fekilde olmas\u0131, y\u00fcz\u00fcn daha ince ve uzun g\u00f6r\u00fcnmesine yard\u0131mc\u0131 olur.<\/span><\/p>\n<h2><b><span data-contrast=\"auto\">\u00dc\u00e7gen Y\u00fcz \u015eekli i\u00e7in Protez Sa\u00e7 Modelleri<\/span><\/b><\/h2>\n<p><b><span data-contrast=\"auto\">\u00dc\u00e7gen y\u00fcz tipi i\u00e7in protez sa\u00e7 se\u00e7imi <\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\">i\u00e7in \u00f6nerilen modeller vard\u0131r. \u00dc\u00e7gen y\u00fcz hatlar\u0131na sahip olan ki\u015filer genellikle dar bir al\u0131n \u00e7evresine sahiptir. \u00c7eneleri daha geni\u015f g\u00f6r\u00fcn\u00fcrken al\u0131nlar\u0131 daha dar bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm \u00e7izdi\u011fi i\u00e7in sa\u00e7lar\u0131n\u0131n bu modele uygun olmas\u0131 gerekir. \u00dc\u00e7gen y\u00fcz \u015fekline sahip olan ki\u015filer i\u00e7in genellikle <strong>hacimli ve katmanl\u0131 sa\u00e7 modelleri<\/strong> tavsiye edilir.<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Dolay\u0131s\u0131 ile ki\u015filer ba\u015flang\u0131\u00e7 a\u015famas\u0131nda nas\u0131l bir model istediklerini uzmanlara aktard\u0131\u011f\u0131 takdirde istedikleri protez sa\u00e7 modeline daha kolay eri\u015firler. Hacimli \u00fcst b\u00f6lgeler olabilece\u011fi gibi ki\u015filer k\u0131sa ve katmanl\u0131 kesimleri de tercih edebilir. \u00dc\u00e7gen y\u00fcz \u015fekli i\u00e7in hem k\u0131sa hem de uzun boy sa\u00e7lar \u00f6nerilir. <\/span><b><span data-contrast=\"auto\">Y\u00fcz \u015fekline g\u00f6re protez sa\u00e7 modeli nas\u0131l se\u00e7ilir <\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\">merak edenler mutlaka kendi estetik zevklerini ve g\u00f6r\u00fcn\u00fcm ihtiya\u00e7lar\u0131n\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcnmelidir.<\/span><\/p>\n<h2><b><span data-contrast=\"auto\">Kare Y\u00fcz \u015eekli i\u00e7in Uygun Protez Sa\u00e7 Modelleri<\/span><\/b><\/h2>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Kare y\u00fczler i\u00e7in protez sa\u00e7<\/span><span data-contrast=\"auto\"> modelleri \u00e7ok \u00e7e\u015fitlidir. Kare y\u00fcz hatlar\u0131na sahip olan ki\u015filer belirgin bir \u00e7ene hatt\u0131na sahiptir. Bu ki\u015filerin al\u0131nlar\u0131 daha geni\u015f olur ve genellikle \u00e7eneleri ve al\u0131nlar\u0131 ile dikkat \u00e7ekerler. Y\u00fcz hatlar\u0131n\u0131n k\u00f6\u015feli olmas\u0131 kare bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm sunar. Dolay\u0131s\u0131 ile bu y\u00fcz hatt\u0131na uygun olarak \u00f6nerilen baz\u0131 protez sa\u00e7 modelleri vard\u0131r. \u00d6zellikle ki\u015filer sa\u00e7lar\u0131n\u0131n do\u011fal g\u00f6r\u00fcnmesini istiyorlar ise kesinlikle sa\u00e7lar\u0131n\u0131 y\u00fcz tiplerine g\u00f6re belirlemelidir.<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Y\u00fcz hatt\u0131 kare bi\u00e7iminde olan ki\u015filere \u00f6nerilen modellerin en ba\u015f\u0131nda uzun sa\u00e7lar gelir. Uzun sa\u00e7lar y\u00fcz\u00fcn daha ince, zarif ve zay\u0131f g\u00f6r\u00fcnmesine yard\u0131mc\u0131 olur. B\u00f6ylelikle ki\u015filer hem \u00f6zg\u00fcvenleri \u00fczerinde olumsuz bir etki ile kar\u015f\u0131la\u015fmazlar hem de rahatl\u0131kla sa\u00e7lar\u0131n\u0131 kullanabilirler. Ki\u015filer <strong>y\u00fcz tiplerine uygun protez sa\u00e7 modelleri<\/strong>ni tercih ettikleri takdirde genellikle k\u0131sa s\u00fcre i\u00e7erisinde protez sa\u00e7a adapte olabilmektedir.<\/span><\/p>\n<h2><b><span data-contrast=\"auto\">Oval Y\u00fcz \u015eekli i\u00e7in Protez Sa\u00e7 Modelleri<\/span><\/b><\/h2>\n<p><b><span data-contrast=\"auto\">Oval y\u00fczler i\u00e7in protez sa\u00e7 tercihi <\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\">yap\u0131l\u0131rken y\u00fcz\u00fcn geneli g\u00f6z \u00f6n\u00fcnde bulundurulmal\u0131d\u0131r. Y\u00fcz hatlar\u0131 oval olan ki\u015filer genellikle orant\u0131l\u0131 bir ifadeye sahiptir. Hem ifadelerini korumalar\u0131 hem de y\u00fczlerinin daha net bir \u015fekilde belirgin hale gelmesini sa\u011flamalar\u0131 ad\u0131na k\u00e2k\u00fcll\u00fc modelleri kullanabilirler. Bu y\u00fcz hatt\u0131na sahip olan ki\u015filer i\u00e7in her t\u00fcr model uygundur. Ancak ki\u015filer bu noktada kendi zevklerine g\u00f6re hareket etmelidir.<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">\u00d6rne\u011fin ki\u015filer e\u011fer sa\u00e7lar\u0131n\u0131n uzun olmas\u0131n\u0131 istiyorlarsa ki per\u00e7em ilave edebilirler. Per\u00e7emin yan\u0131 s\u0131ra k\u00e2k\u00fcll\u00fc modeller de vard\u0131r. Oval y\u00fcz \u015fekline sahip olan ki\u015filer kendi \u00f6zelliklerine ve estetik zevklerine uyum sa\u011flayacak modelleri daha rahat bir \u015fekilde tercih edebilir. Y\u00fcz \u015fekline g\u00f6re protez sa\u00e7 modeli<\/span><b><span data-contrast=\"auto\">\u00a0<\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\">tercih edilirken y\u00fcz hatlar\u0131, kafa \u00f6l\u00e7\u00fcleri ve estetik zevke g\u00f6re hareket etmek s\u00fcreci kolayla\u015ft\u0131r\u0131r.<\/span><\/p>\n<h2><b><span data-contrast=\"auto\">Kalp Y\u00fcz \u015eekli i\u00e7in Protez Sa\u00e7 Modelleri<\/span><\/b><\/h2>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Kalp y\u00fcz \u015fekli i\u00e7in uygun protez sa\u00e7 modelleri<\/span><span data-contrast=\"auto\"> aras\u0131nda bir\u00e7ok \u00f6neri bulunur. Y\u00fcz\u00fcn\u00fcn genel yap\u0131s\u0131 kalbe benzeyen ki\u015filer d\u00fc\u015f\u00fck topuzlar\u0131 tercih edebilir, daha k\u0131sa sa\u00e7 modelleri ve topuz yap\u0131labilecek uzunluklar bu y\u00fcz \u015fekline sahip olan ki\u015filer i\u00e7in daha uygundur. K\u00e2k\u00fcller yandan ayr\u0131labilir ya da yumu\u015fak dalgas\u0131 olan sa\u00e7 modelleri tercih edilebilir.\u00a0Kalp y\u00fcz \u015feklinin en \u00f6nemli \u00f6zelli\u011fi al\u0131n\u0131n daha geni\u015f bir yap\u0131ya sahip olmas\u0131d\u0131r. Bu sebepten dolay\u0131 ki\u015filer al\u0131n yap\u0131lar\u0131n\u0131 gizlemek istiyorlarsa k\u00e2k\u00fcll\u00fc modelleri tercih etmelidir.<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Protez sa\u00e7 kullanmaya yeni ba\u015flayan ki\u015filer tercihlerini do\u011fru yapt\u0131klar\u0131 m\u00fcddet\u00e7e hem s\u00fcre\u00e7ten keyif alacaklar hem de istedikleri g\u00f6r\u00fcn\u00fcme daha kolay ula\u015facaklard\u0131r. Bu sebepten dolay\u0131 <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac-kimlere-uygulanmaz\/\">protez sa\u00e7 kullanacak ki\u015filer<\/a>in t\u00fcm isteklerini ve beklentilerini uzmanlara do\u011fru ve net bir \u015fekilde aktarmas\u0131 gerekir.<\/span><\/p>\n<h2><b><span data-contrast=\"auto\">K\u0131sa Protez Sa\u00e7 Modelleri<\/span><\/b><\/h2>\n<p><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/favori-protez-sac-kesim-ve-stilleri\/\"><b><span data-contrast=\"auto\">Protez sa\u00e7ta k\u0131sa modeller <\/span><\/b><\/a><span data-contrast=\"auto\">her y\u00fcz hatt\u0131na uyarlanabilir. Protez sa\u00e7 yapt\u0131r\u0131rken en \u00f6nemli konu ki\u015filerin kendi isteklerine ve arzular\u0131na uygun bir model ortaya \u00e7\u0131karmal\u0131d\u0131r. Dolay\u0131s\u0131 ile y\u00fcz hatlar\u0131 uygun olmasa dahi ki\u015filer k\u0131sa sa\u00e7 kullanmak istiyorlarsa kullanacaklar\u0131 protez sa\u00e7\u0131n modelinin k\u0131sa olmas\u0131n\u0131 isteyebilirler. Burada \u00f6nemli olan unsur ki\u015finin bu sa\u00e7\u0131 ile kendisini daha iyi hissetmesi ve g\u00fcnl\u00fck hayata adapte olabilmesidir.<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">\u00d6zellikle b\u00f6lgesel sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi problemi ile kar\u015f\u0131la\u015fan ki\u015filerde psikolojik olarak olumsuz sonu\u00e7lar ortaya \u00e7\u0131kabilir. Ki\u015filerin kendisini daha iyi hissetmesi ve \u00f6zg\u00fcvenlerini kaybetmemeleri ad\u0131na istedikleri modeli tercih etmeleri elzemdir.<\/span><\/p>\n<h2><b><span data-contrast=\"auto\">Uzun Protez Sa\u00e7 Modelleri<\/span><\/b><\/h2>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Uzun protez sa\u00e7<\/span><span data-contrast=\"auto\"> genellikle <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac\/\">d\u00fcz protez sa\u00e7<\/a> ya da <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac-stil-onerileri\/\">k\u0131v\u0131rc\u0131k sa\u00e7 protezi<\/a> olarak iki gruba ayr\u0131l\u0131r. \u00d6zellikle ilk kez protez sa\u00e7 kullanacak olan ki\u015filer kendi zevklerine g\u00f6re tercih yapmal\u0131d\u0131r. Dalgal\u0131 ve uzun sa\u00e7lar ya da d\u00fcz ve uzun sa\u00e7lar en kolay yap\u0131lan protez sa\u00e7 modelleri aras\u0131ndad\u0131r. Ger\u00e7ek sa\u00e7 telleri kullan\u0131ld\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in ki\u015filer kendi y\u00fcz hatlar\u0131na uygun uzun sa\u00e7 modellerini kolayl\u0131kla kullanabilir. <strong><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac-uzun-sac-bakimi-nasil\/\">Uzun protez sa\u00e7<\/a> kullanmak<\/strong>, <strong>k\u0131sa protez sa\u00e7 kullanmak<\/strong> kadar pratiktir. Hem istenilen \u015fekil verilebilir hem de ki\u015filer do\u011fal sa\u00e7lar\u0131n\u0131 kullan\u0131yor gibi hissedebilir.<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Uzun sa\u00e7 modellerini tercih eden ki\u015filer katl\u0131 modelleri de kullanabilir. Uzmanlar taraf\u0131ndan tasarlanacak olan protez sa\u00e7\u0131n tasar\u0131m\u0131 esnas\u0131nda t\u00fcm beklentilerin ve isteklerin iletilmesi gerekmektedir. Protez sa\u00e7 ki\u015fiye \u00f6zel haz\u0131rland\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in ki\u015fisel zevkler \u00f6n planda tutulabilir.\u00a0Y\u00fcz \u015fekline g\u00f6re <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/yuz-sekline-gore-protez-sac\/\">protez sa\u00e7 modeli<\/a> herkesin kendi zevkine ve iste\u011fine g\u00f6re belirlenebilir ve uygulama a\u015famas\u0131na ge\u00e7ilebilir.<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Y\u00fcz \u015fekline g\u00f6re protez sa\u00e7 modelinin se\u00e7imi \u00f6nemsenmesi gereken konular aras\u0131nda bulunur. Protez sa\u00e7 kullanan ki\u015filer y\u00fcz hatlar\u0131na uygun bir modeli tercih ettikleri takdirde daha do\u011fal bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm ile kar\u015f\u0131la\u015facaklard\u0131r. Ancak kendilerine hi\u00e7 uymayan bir modeli kullanmalar\u0131 y\u00fcz hatlar\u0131n\u0131 do\u011fru \u015fekilde yans\u0131tamayacak, b\u00f6ylelikle ki\u015filer kendilerini iyi hissetmeyecek ve d\u0131\u015f g\u00f6r\u00fcnt\u00fclerini be\u011fenmeyeceklerdir. Estetik kayg\u0131 g\u00fcden ki\u015filerin&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":14,"featured_media":9702,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-9700","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-bilgi"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9700","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/14"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9700"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9700\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9702"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9700"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9700"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9700"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}