{"id":9814,"date":"2024-11-03T18:25:59","date_gmt":"2024-11-03T15:25:59","guid":{"rendered":"https:\/\/www.onnahair.com\/?p=9814"},"modified":"2024-12-08T00:52:52","modified_gmt":"2024-12-07T21:52:52","slug":"kuru-sac-derisinin-bakimi","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/kuru-sac-derisinin-bakimi\/","title":{"rendered":"Kuru Sa\u00e7 Derisi i\u00e7in Do\u011fal Bak\u0131m \u00d6nerileri"},"content":{"rendered":"<p><span data-contrast=\"auto\">Kuru sa\u00e7 derisinin bak\u0131m\u0131<\/span><span data-contrast=\"auto\"> yap\u0131l\u0131rken bir\u00e7ok fakt\u00f6re dikkat edilmelidir. Kuru sa\u00e7 problemi olan ki\u015filer sa\u00e7lar\u0131 i\u00e7in en uygun y\u00f6ntemleri tercih etmelidir. Her bak\u0131m \u00f6nerisi her sa\u00e7 i\u00e7in uygun olmayabilir. Dolay\u0131s\u0131yla ki\u015filer \u00f6ncelikli olarak kendi sa\u00e7 tiplerine y\u00f6nelik \u00e7\u00f6z\u00fcm \u00f6nerilerine uygulamal\u0131d\u0131r. Kuru sa\u00e7a sahip olan ki\u015filerin sa\u00e7 derisinde belirli rahats\u0131zl\u0131klar ortaya \u00e7\u0131kabilir. Bu rahats\u0131zl\u0131klar i\u00e7erisinde genellikle ka\u015f\u0131nt\u0131, pullanma, kepek ve sa\u00e7 derisi enfeksiyonu gibi rahats\u0131zl\u0131klar bulunur.<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 derisi enfeksiyonu mantar enfeksiyonu olarak da bilinmektedir. Dolay\u0131s\u0131yla kuru sa\u00e7a sahip olan ki\u015filerin \u00f6nemli \u00f6l\u00e7\u00fcde nem oran\u0131na sahip olan \u00fcr\u00fcnleri kullanmas\u0131 gerekir. Kuru sa\u00e7 derisi hem kuru bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm ortaya \u00e7\u0131kar\u0131rken hem de sa\u00e7lar\u0131n daha kolay d\u00f6k\u00fclmesine zemin haz\u0131rlar. Bu durum ise kal\u0131c\u0131 sa\u00e7 kayb\u0131na sebep olabilmektedir. Dolay\u0131s\u0131yla ki\u015filer kuru sa\u00e7 derisini korumak i\u00e7in sunulan bak\u0131m \u00f6nerilerine uymal\u0131d\u0131r. <\/span><b><span data-contrast=\"auto\">Kuru sa\u00e7 derisinin bak\u0131m\u0131 <\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\">hassasiyet gerektirmektedir.<\/span><\/p>\n<h2><b><span data-contrast=\"auto\">Kuru Sa\u00e7 Derisinin Sebebi Nedir?<\/span><\/b><\/h2>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-9815 size-full\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/11\/kuru-sac-derisinin-bakimi.webp\" alt=\"Kuru sa\u00e7 derisinin bak\u0131m\u0131\" width=\"1024\" height=\"683\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/11\/kuru-sac-derisinin-bakimi.webp 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/11\/kuru-sac-derisinin-bakimi-300x200.webp 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/11\/kuru-sac-derisinin-bakimi-400x267.webp 400w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/p>\n<p><b><span data-contrast=\"auto\">Kuru sa\u00e7 derisinin nedenleri <\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\">aras\u0131nda bir\u00e7ok fakt\u00f6r yer alabilmektedir. Sa\u00e7 derisinin kurumas\u0131na neden olan birbirinden farkl\u0131 etkenler vard\u0131r. \u00d6rne\u011fin hava ko\u015fullar\u0131, \u015fampuan kullan\u0131m\u0131, cilt d\u00fczeyine sert darbe al\u0131nmas\u0131 ve cilt sorunlar\u0131 gibi fakt\u00f6rler kuru sa\u00e7 derisine sebep olabilmektedir. Kurumas\u0131na sebep olan birbirinden farkl\u0131 fakt\u00f6rler aras\u0131nda \u00e7e\u015fitlilik son derece fazlad\u0131r.<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7 tiplerine kurulmas\u0131na sebep olan fakt\u00f6rlerden en \u00f6nemlisi cilt sorunlar\u0131d\u0131r. Cilt y\u00fczeyinde meydana gelen egzama, sedef hastal\u0131\u011f\u0131, sivilce, akne ve bunlara benzer t\u00fcm problemler kuru sa\u00e7 derisine neden olmaktad\u0131r. Dolay\u0131s\u0131yla ki\u015filer sa\u00e7 derisinde yeterince ya\u011f \u00fcretememesi sebebi ile bir d\u00f6ng\u00fcye girmektedir. Bu d\u00f6ng\u00fc sonucunda ise <a href='https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/soru-cevap\/7195-sac-dokulmesine-sebep-olan-faktorler-sac-beyazlamasina-sebep-olur-mu\/answer\/7201\/'>sa\u00e7 derisinin kurumas\u0131na neden olan fakt\u00f6rler<\/a> artmakta ve ki\u015filer uzun bir s\u00fcre iyile\u015fmeye \u00e7al\u0131\u015fmaktad\u0131r.<\/span><\/p>\n<h2><b><span data-contrast=\"auto\">Kuru Sa\u00e7 Derisi i\u00e7in Bak\u0131m \u00d6nerileri Nelerdir?<\/span><\/b><\/h2>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Kuru sa\u00e7 derisi i\u00e7in bak\u0131m<\/span><span data-contrast=\"auto\"> \u00f6nerilerine uymak gerekir. Kuru sa\u00e7 derisi problemiyle kar\u015f\u0131la\u015fan ki\u015filer, sa\u00e7 derisi problemlerini iyile\u015ftirmek ad\u0131na do\u011fru bak\u0131m \u00f6nerileriyle ile ilgilenmelidir.<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Ancak bu problemin \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fcn\u00fcn en \u00f6nemli kaynaklar\u0131ndan birisi do\u011fal ya\u011flard\u0131r. Do\u011fal ya\u011flar\u0131n do\u011fru bir metot ile kullan\u0131lmas\u0131 kuru sa\u00e7 derisi rahats\u0131zl\u0131klar\u0131n\u0131n \u00f6n\u00fcne ge\u00e7ilmesine yard\u0131mc\u0131 olur. Bu konu i\u00e7in en \u00e7ok \u00f6nerilen <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/gunluk-sac-bakimi-icin-yapilacaklar\/\"><strong>g\u00fcnl\u00fck sa\u00e7 bak\u0131m\u0131 i\u00e7in y\u00f6ntemler<\/strong><\/a> \u015funlard\u0131r:<\/span><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"0\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Zeytinya\u011f\u0131 kullanmak<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"1\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Hindistancevizi kullanmak<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"2\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7lar\u0131 d\u00fczenli nemlendirmek<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"3\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Aloe vera kullanmak<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"4\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Elma sirkesi ile du\u015f almak<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"5\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Bal ve yo\u011furt ile maske yapmak<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"6\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Do\u011fal ya\u011flar\u0131 tercih etmek<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"7\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Yulaf ezmesi ile maske yapmak<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"8\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7lar\u0131 do\u011fru taramak<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-list-defn-props=\"{&quot;335551671&quot;:0,&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"9\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Sa\u00e7lar\u0131 s\u0131cak su ile y\u0131kamamak<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<h2><b><span data-contrast=\"auto\">Kuru Sa\u00e7 Derisi i\u00e7in Zeytinya\u011f\u0131 ve Argan Ya\u011f\u0131<\/span><\/b><\/h2>\n<p><b><span data-contrast=\"auto\">Kuru sa\u00e7 derisi sorunu i\u00e7in zeytinya\u011f\u0131 kullan\u0131lmas\u0131 <\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\">\u00f6nerilmektedir. Zeytinya\u011f\u0131n\u0131n bir s\u00fcre boyunca d\u00fczenli kullan\u0131lmas\u0131 sa\u00e7 derisinin nemlenmesine sebep olaca\u011f\u0131 i\u00e7in sa\u00e7 derisi daha iyi \u015fekilde beslenmeye ba\u015flayacakt\u0131r. Sa\u00e7 derisinin beslenmesi ise sa\u00e7 derisinin do\u011fal yap\u0131s\u0131na ula\u015fmas\u0131n\u0131 sa\u011flar. Kuru sa\u00e7lar i\u00e7in \u00f6nerilen zeytinya\u011f\u0131 farkl\u0131 form\u00fcller ile bir araya getirilebilece\u011fi gibi sadece ya\u011f olarak da kullan\u0131labilir. Zeytinya\u011f\u0131 sa\u00e7 derisine uyguland\u0131ktan 30 dakika sonra temizlenmesi gerekir.<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Argan ya\u011f\u0131yla kuru sa\u00e7 derisinin bak\u0131m\u0131 yap\u0131lmas\u0131 m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr. Argan ya\u011f\u0131 bir\u00e7ok vitamin ve minerale sahiptir. Bile\u015fenleri sayesinde <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/saglikli-saclar-icin-aliskanliklar\/\"><strong>sa\u00e7 derisinin beslenmesi<\/strong><\/a>ne yard\u0131mc\u0131 olur. B\u00f6ylelikle kuru sa\u00e7 problemi giderilir ve sa\u00e7lar daha bak\u0131ml\u0131, hacimli ve g\u00fcr bir hale gelir. Sa\u00e7 sa\u011fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 iyile\u015ftirmek ve s\u00fcrd\u00fcr\u00fclebilir k\u0131lmak isteyenler kuru sa\u00e7 derisi problemi i\u00e7in argan ya\u011f\u0131n\u0131 tercih etmelidir.<\/span><\/p>\n<h2><b><span data-contrast=\"auto\">Hindistan Cevizi Ya\u011f\u0131 ile Kuru Sa\u00e7 Derisi Bak\u0131m\u0131<\/span><\/b><\/h2>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Kuru sa\u00e7 derisi i\u00e7in hindistan cevizi<\/span><span data-contrast=\"auto\"> sa\u00e7 derisi bak\u0131m\u0131 i\u00e7in en \u00e7ok tercih edilen y\u00f6ntemlerden biridir. Kuru sa\u00e7 derisi problemi olan ki\u015filer hindistan cevizi ya\u011f\u0131 kullanarak sa\u00e7 derisinin nem ihtiyac\u0131n\u0131 kar\u015f\u0131layabilir. Bu ihtiyac\u0131n kar\u015f\u0131lanmas\u0131 kuru sa\u00e7 derisinin neden olaca\u011f\u0131 rahats\u0131zl\u0131klar\u0131n \u00f6n\u00fcne ge\u00e7me noktas\u0131nda i\u015fe yaratacakt\u0131r.<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Uyumadan \u00f6nce sa\u00e7a uygulanacak olan hindistan cevizi ya\u011f\u0131, sabah uyand\u0131ktan sonra temizlenmelidir. Hindistan cevizi ya\u011f\u0131 kullan\u0131rken dikkat edilmesi gereken en \u00f6nemli fakt\u00f6rlerden birisi kullan\u0131m miktar\u0131d\u0131r. Hindistan cevizi ya\u011f\u0131 belirli oranlar ile kullan\u0131lmal\u0131 ve a\u015f\u0131r\u0131ya ka\u00e7\u0131lmas\u0131n\u0131n \u00f6n\u00fcne ge\u00e7ilmelidir.<\/span><\/p>\n<h2><b><span data-contrast=\"auto\">Aloe Vera ile Kuru Sa\u00e7 Derisi Sorununu \u00c7\u00f6zmek<\/span><\/b><\/h2>\n<p><b><span data-contrast=\"auto\">Aloe vera kullanarak kuru sa\u00e7 derisini iyile\u015ftirmek <\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\">m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr. Sa\u00e7 derisinin nem ihtiyac\u0131n\u0131 gidermek ad\u0131na do\u011fal \u00fcr\u00fcnlerin kullan\u0131lmas\u0131 her zaman daha yararl\u0131d\u0131r. Bu sebeple de sa\u00e7 derisindeki kurulu\u011fun ard\u0131ndan ortaya \u00e7\u0131kacak olan ka\u015f\u0131nt\u0131 ve tahri\u015fi azalmas\u0131 ad\u0131na aloevera kullan\u0131lmas\u0131 tavsiye edilirim sa\u00e7 k\u00f6klerinin g\u00fc\u00e7lenmesi ve sa\u00e7 derisinin oksijen ihtiyac\u0131n\u0131n giderilmesi gibi fakt\u00f6rlere iyi geldi\u011fi i\u00e7in aloe vera bir yat\u0131\u015ft\u0131r\u0131c\u0131 olarak da d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fclebilir. Nem ihtiyac\u0131n\u0131 giderir, sa\u00e7lar\u0131n sa\u011fl\u0131kl\u0131 olmas\u0131n\u0131 sa\u011flar ve uzama h\u0131z\u0131n\u0131 artt\u0131r\u0131r. <\/span><b><span data-contrast=\"auto\">Kuru sa\u00e7 derisinin bak\u0131m\u0131 <\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\">i\u00e7in kullan\u0131lacak en de\u011ferli \u00e7\u00f6z\u00fcm \u00f6nerileri aras\u0131nda aloe vera yer al\u0131r.<\/span><\/p>\n<h2><b><span data-contrast=\"auto\">Kuru Sa\u00e7 Derisi i\u00e7in Elma Sirkesi Kullan\u0131lmas\u0131<\/span><\/b><\/h2>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Kuru sa\u00e7 derisi i\u00e7in elma sirkesi<\/span><span data-contrast=\"auto\"> kullan\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda pH dengelenmeye ba\u015flan\u0131r. Elma sirkesinin kullan\u0131lmas\u0131, antibakteriyel \u00f6zelliklerinden dolay\u0131 sa\u00e7 derisinin daha iyi temizlenmesine sebep olacakt\u0131r. Bu temizlik ise sa\u00e7ta ortaya \u00e7\u0131kan kullanma, kepek gibi problemlerin \u00f6n\u00fcne ge\u00e7er. Ayn\u0131 zamanda sa\u00e7\u0131n do\u011fal yap\u0131s\u0131n\u0131 kuraca\u011f\u0131 i\u00e7in sa\u00e7lar\u0131nda kuruma problemi olan ki\u015filer elma sirkesini kullanmal\u0131d\u0131r. Elma sirkesi bir kere kullan\u0131ld\u0131\u011f\u0131 takdirde i\u015fe yaramayacakt\u0131r. Bu sebeple de ki\u015filer d\u00fczenli \u015fekilde elma sirkesini \u015fampuanlar\u0131na ekleyerek ya da du\u015f rutinlerine dahil ederek kullanmal\u0131d\u0131r.<\/span><\/p>\n<h2><b><span data-contrast=\"auto\">Bal ve Yo\u011furt ile Sa\u00e7 Bak\u0131m\u0131<\/span><\/b><\/h2>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Bal ve yo\u011furtla sa\u00e7 bak\u0131m\u0131<\/span><span data-contrast=\"auto\"> yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131 takdirde sa\u00e7lar hacim kazanacakt\u0131r. E\u015fit miktarda kullan\u0131lacak olan bal\u0131\u011f\u0131 birbiriyle kar\u0131\u015ft\u0131r\u0131ld\u0131ktan sonra sa\u00e7 y\u00fczeyine uygulanmal\u0131d\u0131r. Sa\u00e7 y\u00fczeyine uygulanmas\u0131n\u0131n ard\u0131ndan yakla\u015f\u0131k 30 ila 40 dakika boyunca bekletilmesi yeterli olacakt\u0131r. Su ile durulanmas\u0131, kurutulmas\u0131 ve ard\u0131ndan taranmas\u0131 gerekir. Bal ve yo\u011furt kar\u0131\u015f\u0131m\u0131n\u0131 birka\u00e7 kere tekrar etmek, sa\u00e7lar\u0131n hacim kazanmas\u0131na ve kuruluk probleminin giderilmesine yard\u0131mc\u0131 olur.<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Bu kar\u0131\u015f\u0131m\u0131n kullan\u0131lmas\u0131 nem dengesinin yeniden olu\u015fmas\u0131n\u0131 sa\u011flarken sa\u00e7\u0131m\u0131 PH de\u011ferinde korumaya devam eder. B\u00f6ylelikle sa\u00e7 derisinin hem kurumas\u0131 \u00f6nlenirken hem de daha iyi bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm kazan\u0131r. Kuru sa\u00e7 derisi problemi ya\u015fayanlar do\u011fal maddeleri kullanarak istedikleri sonu\u00e7lar\u0131 daha rahat alabilmektedir. <\/span><b><span data-contrast=\"auto\">Kuru sa\u00e7 derisi bak\u0131m \u00f6nerileri <\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\">aras\u0131nda yer alan bal ve yo\u011furt ile sa\u00e7lar daha sa\u011fl\u0131kl\u0131 olur.<\/span><\/p>\n<h2><b><span data-contrast=\"auto\">Kuru Sa\u00e7 Derisi Problemi Tekrarlar M\u0131?<\/span><\/b><\/h2>\n<p><b><span data-contrast=\"auto\">Tekrarlayan sa\u00e7 derisi kurulu\u011fu <\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\">ile kar\u015f\u0131la\u015f\u0131l\u0131yor ise ki\u015filer kulland\u0131klar\u0131 y\u00f6ntemleri s\u00fcrd\u00fcr\u00fclebilir k\u0131lmal\u0131d\u0131r. Hi\u00e7 kuru sa\u00e7 derisi problemi olan ki\u015filer tekrarlama, altyap\u0131 sorunlar\u0131yla kar\u015f\u0131la\u015fmamak ad\u0131na do\u011frudan belirli periyotlar ile sa\u00e7lar\u0131na bak\u0131m yapmal\u0131d\u0131r. Do\u011fal malzemelerin kullan\u0131lmas\u0131 ve kimyasal maddelerden uzak durulmas\u0131, kuru sa\u00e7 derisi probleminin giderilmesini sa\u011flar.<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Bunun yan\u0131 s\u0131ra beslenme d\u00fczeni olu\u015fturulmas\u0131 ve kurulu\u011fa sebep olan etkenlerin ortaya \u00e7\u0131kar\u0131lmas\u0131 da son derece m\u00fchimdir. \u00c7ok k\u00f6t\u00fc, s\u0131k s\u0131k tekrarlayan sa\u00e7lar\u0131 s\u0131k problemleri i\u00e7in mutlaka dermatolog ile g\u00f6r\u00fc\u015f\u00fclmesi gerekir. Ki\u015filerin \u00f6zellikle kan rahats\u0131zl\u0131klar\u0131 var ise yan\u0131na beslenmeye ba\u011fl\u0131 problemler ile kar\u015f\u0131la\u015f\u0131l\u0131rsa sa\u00e7lar\u0131 s\u0131k\u0131yor, eklemleri ortaya \u00e7\u0131kabilmektedir. Sa\u00e7 derisinin ihtiyac\u0131 olan vitamin, mineral ve do\u011fal ya\u011flar\u0131n beslenme sistemlerine entegre edilmesi ve buna y\u00f6nelik men\u00fcler olu\u015fturulmas\u0131 gerekebilir. <\/span><b><span data-contrast=\"auto\">Kuru sa\u00e7 derisinin bak\u0131m\u0131 <\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\">i\u00e7in mutlaka uzmanlar ile de g\u00f6r\u00fc\u015fmek gerekir.<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Kuru sa\u00e7 derisinin bak\u0131m\u0131 yap\u0131l\u0131rken bir\u00e7ok fakt\u00f6re dikkat edilmelidir. Kuru sa\u00e7 problemi olan ki\u015filer sa\u00e7lar\u0131 i\u00e7in en uygun y\u00f6ntemleri tercih etmelidir. Her bak\u0131m \u00f6nerisi her sa\u00e7 i\u00e7in uygun olmayabilir. Dolay\u0131s\u0131yla ki\u015filer \u00f6ncelikli olarak kendi sa\u00e7 tiplerine y\u00f6nelik \u00e7\u00f6z\u00fcm \u00f6nerilerine uygulamal\u0131d\u0131r. Kuru sa\u00e7a sahip olan ki\u015filerin sa\u00e7 derisinde belirli rahats\u0131zl\u0131klar ortaya \u00e7\u0131kabilir. Bu rahats\u0131zl\u0131klar i\u00e7erisinde genellikle&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":14,"featured_media":9816,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-9814","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-bilgi"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9814","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/14"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9814"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9814\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9816"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9814"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9814"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9814"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}