{"id":9913,"date":"2024-12-13T12:19:58","date_gmt":"2024-12-13T09:19:58","guid":{"rendered":"https:\/\/www.onnahair.com\/?p=9913"},"modified":"2024-12-16T08:10:57","modified_gmt":"2024-12-16T05:10:57","slug":"haberler-com-protez-saclar-sac-dokulme-sorununa-dogal-ve-pratik-cozum-sunuyor","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/haberler-com-protez-saclar-sac-dokulme-sorununa-dogal-ve-pratik-cozum-sunuyor\/","title":{"rendered":"Haberler.com &#8211; &#8220;Protez Sa\u00e7lar, Sa\u00e7 D\u00f6k\u00fclme Sorununa Do\u011fal ve Pratik \u00c7\u00f6z\u00fcm Sunuyor&#8221;"},"content":{"rendered":"<p>Onna Hair&#8217;in M\u00fcd\u00fcr\u00fc Melike Pehlivan, protez sa\u00e7lar\u0131n, do\u011fru bak\u0131m ve kaliteli malzemelerle uzun s\u00fcre dayan\u0131kl\u0131l\u0131k g\u00f6sterdi\u011fini ve yo\u011fun d\u00f6k\u00fclme ya\u015fayanlara do\u011fal g\u00f6r\u00fcn\u00fcml\u00fc ve pratik bir alternatif sundu\u011funu belirtti. Pehlivan, protez sa\u00e7lar\u0131n ki\u015fiye \u00f6zel olarak tasarland\u0131\u011f\u0131n\u0131 ve bu alanda yetkin merkezlerin sekt\u00f6re y\u00f6n verdi\u011fini ifade etti. Ayr\u0131ca, protez sa\u00e7lar\u0131n a\u011fr\u0131s\u0131z ve konforlu bir y\u00f6ntem oldu\u011funu ve sa\u00e7 kayb\u0131 ya\u015fayan herkes i\u00e7in ideal bir \u00e7\u00f6z\u00fcm oldu\u011funu vurgulad\u0131.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Onna Hair&#8217;in M\u00fcd\u00fcr\u00fc Melike Pehlivan, protez sa\u00e7lar\u0131n, do\u011fru bak\u0131m ve kaliteli malzemelerle uzun s\u00fcre dayan\u0131kl\u0131l\u0131k g\u00f6sterdi\u011fini ve yo\u011fun d\u00f6k\u00fclme ya\u015fayanlara do\u011fal g\u00f6r\u00fcn\u00fcml\u00fc ve pratik bir alternatif sundu\u011funu belirtti. Pehlivan, protez sa\u00e7lar\u0131n ki\u015fiye \u00f6zel olarak tasarland\u0131\u011f\u0131n\u0131 ve bu alanda yetkin merkezlerin sekt\u00f6re y\u00f6n verdi\u011fini ifade etti. Ayr\u0131ca, protez sa\u00e7lar\u0131n a\u011fr\u0131s\u0131z ve konforlu bir y\u00f6ntem oldu\u011funu ve&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":9950,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[338],"tags":[],"class_list":["post-9913","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-basinda-biz"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9913","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9913"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9913\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9950"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9913"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9913"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9913"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}