{"id":9933,"date":"2024-12-13T12:16:57","date_gmt":"2024-12-13T09:16:57","guid":{"rendered":"https:\/\/www.onnahair.com\/?p=9933"},"modified":"2024-12-16T08:16:20","modified_gmt":"2024-12-16T05:16:20","slug":"gazete-duvar-protez-sac-yaptiracaklar-nelere-dikkat-etmeli","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/gazete-duvar-protez-sac-yaptiracaklar-nelere-dikkat-etmeli\/","title":{"rendered":"Gazete Duvar &#8211; Protez sa\u00e7 yapt\u0131racaklar nelere dikkat etmeli?"},"content":{"rendered":"<p>Onna Hair\u2019in M\u00fcd\u00fcr\u00fc Melike Pehlivan, sa\u00e7 protezi konusundaki merak edilenleri yan\u0131tlad\u0131.<\/p>\n<p>DUVAR &#8211; Estetik uygulamalar\u0131n yaln\u0131zca y\u00fcz i\u00e7in oldu\u011funu sananlar yan\u0131l\u0131yor, protez sa\u00e7lar yo\u011fun d\u00f6k\u00fclme ya\u015fayanlara do\u011fal g\u00f6r\u00fcn\u00fcml\u00fc ve pratik bir alternatif sunuyor. Sa\u00e7 protezleri, ki\u015finin y\u00fcz hatlar\u0131na, sa\u00e7 rengine ve ya\u015fam tarz\u0131na g\u00f6re tasarlanarak do\u011fal bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm kazand\u0131r\u0131rken bu alandaki yetkin merkezler, sekt\u00f6re y\u00f6n veriyor. Do\u011fru bak\u0131m ve kaliteli malzemelerle protez sa\u00e7lar\u0131n uzun s\u00fcre dayan\u0131kl\u0131l\u0131k g\u00f6sterdi\u011fini ifade eden Onna Hair\u2019in M\u00fcd\u00fcr\u00fc Melike Pehlivan, sa\u00e7 protezi konusundaki merak edilenleri yan\u0131tlad\u0131.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Onna Hair\u2019in M\u00fcd\u00fcr\u00fc Melike Pehlivan, sa\u00e7 protezi konusundaki merak edilenleri yan\u0131tlad\u0131. DUVAR &#8211; Estetik uygulamalar\u0131n yaln\u0131zca y\u00fcz i\u00e7in oldu\u011funu sananlar yan\u0131l\u0131yor, protez sa\u00e7lar yo\u011fun d\u00f6k\u00fclme ya\u015fayanlara do\u011fal g\u00f6r\u00fcn\u00fcml\u00fc ve pratik bir alternatif sunuyor. Sa\u00e7 protezleri, ki\u015finin y\u00fcz hatlar\u0131na, sa\u00e7 rengine ve ya\u015fam tarz\u0131na g\u00f6re tasarlanarak do\u011fal bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm kazand\u0131r\u0131rken bu alandaki yetkin merkezler, sekt\u00f6re y\u00f6n&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":9950,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[338],"tags":[],"class_list":["post-9933","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-basinda-biz"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9933","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9933"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9933\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9950"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9933"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9933"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9933"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}