{"id":9968,"date":"2024-12-13T12:17:50","date_gmt":"2024-12-13T09:17:50","guid":{"rendered":"https:\/\/www.onnahair.com\/?p=9968"},"modified":"2024-12-16T08:13:51","modified_gmt":"2024-12-16T05:13:51","slug":"akit-tv-sac-protez-merkezi-protez-sac-hakkinda-merak-edilenleri-anlatti","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/akit-tv-sac-protez-merkezi-protez-sac-hakkinda-merak-edilenleri-anlatti\/","title":{"rendered":"Akit TV &#8211; Sa\u00e7 protez merkezi, protez sa\u00e7 hakk\u0131nda merak edilenleri anlatt\u0131."},"content":{"rendered":"<p>Estetik uygulamalar\u0131n yaln\u0131zca y\u00fcz i\u00e7in oldu\u011funu sananlar yan\u0131l\u0131yor, protez sa\u00e7lar yo\u011fun d\u00f6k\u00fclme ya\u015fayanlara do\u011fal g\u00f6r\u00fcn\u00fcml\u00fc ve pratik bir alternatif sunuyor. Bu i\u015flem, ki\u015finin sa\u00e7 yap\u0131s\u0131na ve ihtiya\u00e7lar\u0131na g\u00f6re \u00f6zel olarak tasarlanm\u0131\u015f protezlerle do\u011fal bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm elde etmesini sa\u011flarken sekt\u00f6r\u00fcn \u00f6nemli oyuncular\u0131, do\u011fru bak\u0131m ve kaliteli malzemelerle protezlerin uzun s\u00fcre dayan\u0131kl\u0131l\u0131k g\u00f6sterdi\u011fini ifade ediyor.<\/p>\n<p>Estetik uygulamalar\u0131n yaln\u0131zca y\u00fcz i\u00e7in oldu\u011funu sananlar yan\u0131l\u0131yor, protez sa\u00e7lar yo\u011fun d\u00f6k\u00fclme ya\u015fayanlara do\u011fal g\u00f6r\u00fcn\u00fcml\u00fc ve pratik bir alternatif sunuyor. Sa\u00e7 protezleri, ki\u015finin y\u00fcz hatlar\u0131na, sa\u00e7 rengine ve ya\u015fam tarz\u0131na g\u00f6re tasarlanarak do\u011fal bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm kazand\u0131r\u0131rken bu alandaki yetkin merkezler, sekt\u00f6re y\u00f6n veriyor. Do\u011fru bak\u0131m ve kaliteli malzemelerle protez sa\u00e7lar\u0131n uzun s\u00fcre dayan\u0131kl\u0131l\u0131k g\u00f6sterdi\u011fini ifade eden Onna Hair\u2019in M\u00fcd\u00fcr\u00fc Melike Pehlivan, sa\u00e7 protezi konusundaki merak edilenleri yan\u0131tlad\u0131.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Estetik uygulamalar\u0131n yaln\u0131zca y\u00fcz i\u00e7in oldu\u011funu sananlar yan\u0131l\u0131yor, protez sa\u00e7lar yo\u011fun d\u00f6k\u00fclme ya\u015fayanlara do\u011fal g\u00f6r\u00fcn\u00fcml\u00fc ve pratik bir alternatif sunuyor. Bu i\u015flem, ki\u015finin sa\u00e7 yap\u0131s\u0131na ve ihtiya\u00e7lar\u0131na g\u00f6re \u00f6zel olarak tasarlanm\u0131\u015f protezlerle do\u011fal bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm elde etmesini sa\u011flarken sekt\u00f6r\u00fcn \u00f6nemli oyuncular\u0131, do\u011fru bak\u0131m ve kaliteli malzemelerle protezlerin uzun s\u00fcre dayan\u0131kl\u0131l\u0131k g\u00f6sterdi\u011fini ifade ediyor. Estetik uygulamalar\u0131n&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":10,"featured_media":9950,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[338],"tags":[],"class_list":["post-9968","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-basinda-biz"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9968","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/10"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9968"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9968\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9950"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9968"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9968"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9968"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}