{"id":10014,"date":"2025-02-07T17:57:05","date_gmt":"2025-02-07T14:57:05","guid":{"rendered":"https:\/\/www.onnahair.com\/?page_id=10014"},"modified":"2025-02-09T09:18:34","modified_gmt":"2025-02-09T06:18:34","slug":"kvkk","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/kvkk\/","title":{"rendered":"KVKK Ayd\u0131nlatma Metni"},"content":{"rendered":"<h2>K\u0130\u015e\u0130SEL VER\u0130LER\u0130N \u0130\u015eLENMES\u0130NE \u0130L\u0130\u015eK\u0130N AYDINLATMA METN\u0130<\/h2>\n<h3>Veri Sorumlusunun:<\/h3>\n<ul>\n<li><strong>Ticaret Unvan\u0131 \/ Ad\u0131 ve Soyad\u0131:<\/strong> Onna Sa\u00e7 Sistemleri San. ve Tic. Ltd. \u015eti<\/li>\n<li><strong>Adresi:<\/strong> Esentepe Mah. Kore \u015eehitleri Cad., No:9 Kat:2 \u015ei\u015fli\/\u0130STANBUL<\/li>\n<li><strong>Telefonu:<\/strong> +90 (212) 255 44 44<\/li>\n<li><strong>E-posta bilgileri:<\/strong> info@onnahair.com<\/li>\n<\/ul>\n<p>6698 say\u0131l\u0131 Ki\u015fisel Verilerin Korunmas\u0131 Kanunu (\u201cKVKK\u201d) ve ilgili mevzuat kapsam\u0131nda ki\u015fisel verilerinizin i\u015flenmesi, saklanmas\u0131 ve aktar\u0131lmas\u0131 ile ilgili sizi ayd\u0131nlatmak amac\u0131yla i\u015fbu ayd\u0131nlatma metnini haz\u0131rlad\u0131k.<\/p>\n<h3>Hangi Ki\u015fisel Verileriniz \u0130\u015flenmekte ve Ki\u015fisel Verilerinizin \u0130\u015flenme Ama\u00e7lar\u0131 Nelerdir?<\/h3>\n<p>Faaliyetlerimiz ve FSEK\u2019ten kaynaklanan ticari ili\u015fkimizin y\u00fcr\u00fct\u00fclebilmesi kapsam\u0131nda a\u015fa\u011f\u0131da yer alan verilerinizi toplamaktay\u0131z.<\/p>\n<h2>Hangi Ki\u015fisel Verileriniz \u0130\u015flenmekte ve Ki\u015fisel Verilerinizin \u0130\u015flenme Ama\u00e7lar\u0131 Nelerdir?<\/h2>\n<p>Faaliyetlerimiz ve FSEK\u2019ten kaynaklanan ticari ili\u015fkimizin y\u00fcr\u00fct\u00fclebilmesi kapsam\u0131nda a\u015fa\u011f\u0131da yer alan verilerinizi toplamaktay\u0131z.<\/p>\n<p><strong>Kimlik Bilgileri ve \u0130leti\u015fim Bilgileri<\/strong>: Ad ve Soyad\u0131, T.C. Kimlik Numaras\u0131, \u0130mza, Vergi Kimlik Numaras\u0131, \u0130leti\u015fim Bilgileri, Adres<br \/>\n<strong>Foto\u011fraf:<\/strong> Bilgi g\u00fcvenli\u011fi s\u00fcre\u00e7lerinin y\u00fcr\u00fct\u00fclmesi, i\u015flem \u00f6ncesi ve sonras\u0131 foto\u011fraflar\u0131 ile tan\u0131t\u0131m faaliyetlerinin y\u00fcr\u00fct\u00fclmesi  <\/p>\n<h2>Ki\u015fisel Veri \u0130\u015fleme Ama\u00e7lar\u0131<\/h2>\n<p>Bilgi G\u00fcvenli\u011fi S\u00fcre\u00e7lerinin Y\u00fcr\u00fct\u00fclmesi, Faaliyetlerin Mevzuata Uygun Y\u00fcr\u00fct\u00fclmesi, Finans ve Muhasebe \u0130\u015flerinin Y\u00fcr\u00fct\u00fclmesi, Hukuk \u0130\u015flerinin Takibi ve Y\u00fcr\u00fct\u00fclmesi, \u0130leti\u015fim Faaliyetlerinin Y\u00fcr\u00fct\u00fclmesi, \u0130\u015f Faaliyetlerinin Y\u00fcr\u00fct\u00fclmesi \/ Denetimi, Organizasyon ve Etkinlik Y\u00f6netimi, S\u00f6zle\u015fme S\u00fcre\u00e7lerinin Y\u00fcr\u00fct\u00fclmesi, Ta\u015f\u0131n\u0131r Mal ve Kaynaklar\u0131n G\u00fcvenli\u011finin Temini, Yetkili Ki\u015fi, Kurum ve Kurulu\u015flara Bilgi Verilmesi, Veri Sorumlusu Operasyonlar\u0131n\u0131n G\u00fcvenli\u011finin Temini, Y\u00f6netim Faaliyetlerinin Y\u00fcr\u00fct\u00fclmesi, Denetim\/Etik Faaliyetlerin Y\u00fcr\u00fct\u00fclmesi, Mal ve\/veya Hizmet Sat\u0131n Al\u0131m S\u00fcre\u00e7lerinin Y\u00fcr\u00fct\u00fclmesi, Lojistik Faaliyetlerin Y\u00fcr\u00fct\u00fclmesi, Mal\/ Hizmet Sat\u0131\u015f S\u00fcre\u00e7lerinin y\u00fcr\u00fct\u00fclmesi,<\/p>\n<h2>Ki\u015fisel Verilerin \u0130\u015flenmesinin Hukuki Sebepleri<\/h2>\n<p>Ki\u015fisel verileriniz, Veri Sorumlusu taraf\u0131ndan yukar\u0131da say\u0131lan ama\u00e7lar\u0131n ger\u00e7ekle\u015ftirilmesi do\u011frultusunda, ilgili mevzuat ve KVKK\u2019n\u0131n 5\u2019inci maddesinde belirtilen;<\/p>\n<ul>\n<li>Kanunlarda a\u00e7\u0131k\u00e7a \u00f6ng\u00f6r\u00fclmesi,<\/li>\n<li>Bir s\u00f6zle\u015fmenin kurulmas\u0131 veya ifas\u0131yla do\u011frudan do\u011fruya ilgili olmas\u0131 kayd\u0131yla, s\u00f6zle\u015fmenin taraflar\u0131na ait ki\u015fisel verilerin i\u015flenmesinin    gerekli olmas\u0131,<\/li>\n<li>Veri sorumlusunun hukuki y\u00fck\u00fcml\u00fcl\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc yerine getirebilmesi i\u00e7in zorunlu olmas\u0131,<\/li>\n<li>Bir hakk\u0131n tesisi, kullan\u0131lmas\u0131 veya korunmas\u0131 i\u00e7in veri i\u015flemenin zorunlu olmas\u0131 ve ilgili ki\u015finin temel hak ve \u00f6zg\u00fcrl\u00fcklerine zarar vermemek kayd\u0131yla, veri sorumlusunun me\u015fru menfaatleri i\u00e7in veri i\u015flenmesinin zorunlu olmas\u0131 hukuki sebeplerine dayan\u0131larak i\u015flenmektedir.<\/li>\n<\/ul>\n<h2>Ki\u015fisel Verileri Toplama Y\u00f6ntemleri<\/h2>\n<p>Yukar\u0131da kategoriler halinde belirtilen ki\u015fisel verileriniz; \u00f6zge\u00e7mi\u015finiz, s\u00f6zle\u015fmeler, beyannameler, cep telefonu ile taraf\u0131m\u0131za beyan etti\u011finiz bilgi ve belgeleriniz arac\u0131l\u0131\u011f\u0131 ile toplanmaktad\u0131r.<\/p>\n<h2>Ki\u015fisel Verilerinizi \u00dc\u00e7\u00fcnc\u00fc Bir Ki\u015fiye Aktar\u0131yor muyuz?<\/h2>\n<ul>\n<li>Ki\u015fisel verileriniz, yasal d\u00fczenlemeler ve tabi oldu\u011fumuz mevzuat gere\u011fi ba\u015fta Radyo ve Televizyon \u00dcst Kurulu olmak \u00fczere mevzuatta a\u00e7\u0131k\u00e7a yetkilendirilmi\u015f ki\u015filerle payla\u015f\u0131l\u0131r. Ayr\u0131ca, ki\u015fisel verileriniz, bir mahkeme karar\u0131 veya yetkili k\u0131l\u0131nm\u0131\u015f idari mercilerin talebi \u00fczerine, yetkili ki\u015fi veya kurumlarla payla\u015f\u0131l\u0131r.<\/li>\n<li>Ki\u015fisel verileriniz, aram\u0131zdaki FSEK kaynakl\u0131 hak devir s\u00f6zle\u015fmesi kapsam\u0131ndaki y\u00fck\u00fcml\u00fcl\u00fcklerin  yerine getirilmesi amac\u0131yla verileri i\u015fleyen \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc ki\u015filer ile payla\u015f\u0131lacakt\u0131r.<\/li>\n<\/ul>\n<h2>Veri Sahibi Olarak Haklar\u0131n\u0131z Nelerdir?<\/h2>\n<p>KVKK ve ilgili mevzuat kapsam\u0131nda ki\u015fisel verilerinize ili\u015fkin olarak;<\/p>\n<ul>\n<li>Ki\u015fisel verilerinizin i\u015flenip i\u015flenmedi\u011fini \u00f6\u011frenme,<\/li>\n<li>Ki\u015fisel verileriniz i\u015flenmi\u015fse buna ili\u015fkin bilgi talep etme,<\/li>\n<li>Ki\u015fisel verilerin i\u015flenme amac\u0131n\u0131 ve bunlar\u0131n amac\u0131na uygun kullan\u0131l\u0131p kullan\u0131lmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 \u00f6\u011frenme,<\/li>\n<li>Yurt i\u00e7inde veya yurt d\u0131\u015f\u0131nda ki\u015fisel verilerinizin aktar\u0131ld\u0131\u011f\u0131 \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc ki\u015fileri bilme,<\/li>\n<li>Ki\u015fisel verilerinizin eksik veya yanl\u0131\u015f i\u015flenmi\u015f olmas\u0131 halinde bunlar\u0131n d\u00fczeltilmesini isteme,<\/li>\n<li>KVKK mevzuat\u0131nda \u00f6ng\u00f6r\u00fclen \u015fartlar \u00e7er\u00e7evesinde ki\u015fisel verilerinizin silinmesini veya yok edilmesini isteme,<\/li>\n<li>Eksik veya yanl\u0131\u015f verilerin d\u00fczeltilmesi ile ki\u015fisel verilerinizin silinmesi veya yok edilmesini talep etti\u011finizde, bu durumun ki\u015fisel verilerinizi aktard\u0131\u011f\u0131m\u0131z \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc ki\u015filere bildirilmesini isteme,<\/li>\n<li>\u0130\u015flenen verilerin m\u00fcnhas\u0131ran otomatik sistemler vas\u0131tas\u0131yla analiz edilmesi suretiyle  ki\u015finin kendisi aleyhine bir sonucun ortaya \u00e7\u0131kmas\u0131na itiraz etme, ve,<\/li>\n<li>Ki\u015fisel verilerin kanuna ayk\u0131r\u0131 olarak i\u015flenmesi sebebiyle zarara u\u011framan\u0131z halinde bu zarar\u0131n giderilmesini talep etme, haklar\u0131na sahipsiniz.<\/li>\n<\/ul>\n<h2>Haklar\u0131n\u0131z\u0131 Nas\u0131l Kullanabilirsiniz?<\/h2>\n<p>Yukar\u0131da say\u0131lan haklar\u0131n\u0131z\u0131 kullanmak i\u00e7in yaz\u0131l\u0131 ve \u0131slak imzal\u0131 bir dilek\u00e7e ile Veri Sorumlusunun yukar\u0131daki i\u015f adresine ba\u015fvurabilirsiniz. Yukar\u0131da belirtilen haklar\u0131 kullanmak i\u00e7in yapaca\u011f\u0131n\u0131z ba\u015fvuruda kullanmay\u0131 talep etti\u011finiz hakka ili\u015fkin a\u00e7\u0131klamalar a\u00e7\u0131k ve anla\u015f\u0131l\u0131r \u015fekilde belirtilmelidir. Ba\u015fvuruya ili\u015fkin bilgi ve belgelerin ba\u015fvuruya eklenmesi gerekmektedir.<\/p>\n<h2>Ki\u015fisel Verilerinizin \u0130\u015flenmesine \u0130li\u015fkin Talepleriniz Ne Kadar S\u00fcrede Cevaplan\u0131r?<\/h2>\n<p>Ki\u015fisel verilerinize ili\u015fkin hak talepleriniz de\u011ferlendirilerek, ilgili departmana ula\u015ft\u0131\u011f\u0131 tarihten itibaren en ge\u00e7 30 g\u00fcn i\u00e7erisinde cevaplan\u0131r. Ba\u015fvurunuzun olumsuz de\u011ferlendirilmesi halinde, gerek\u00e7eli ret sebepleri ba\u015fvuruda belirtti\u011finiz adrese elektronik posta veya posta yolu ba\u015fta olmak \u00fczere e\u011fer m\u00fcmk\u00fcnse talebin yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131 usul vas\u0131tas\u0131yla taraf\u0131n\u0131za iletilir.<\/p>\n<h2>VER\u0130 SAH\u0130B\u0130N\u0130N A\u00c7IK RIZA BEYAN FORMU<\/h2>\n<p>6698 say\u0131l\u0131 \u201cKi\u015fisel Verilerin Korunmas\u0131 Kanunu\u201d gere\u011fince, ki\u015fisel verilerimin, \u00f6zel nitelikli ki\u015fisel verilerimin, ileti\u015fim bilgilerimin i\u015flenmesine, taraf\u0131mca s\u00f6zl\u00fc\/yaz\u0131l\u0131 ve\/veya elektronik ortamda verilen kimli\u011fimi ve ileti\u015fim bilgilerimi belirleyen veya belirlemeye yarayanlar da dahil olmak \u00fczere her t\u00fcrl\u00fc ki\u015fisel verimin, Onna Sa\u00e7 Sistemleri San. ve Tic. Ltd. \u015eti taraf\u0131ndan i\u015flenmesine, ilgili mevzuatlar kapsam\u0131nda payla\u015f\u0131m gerektiren sponsor \u015firketler ile ticari ama\u00e7la payla\u015f\u0131lmas\u0131na; ki\u015fisel veriler ve ileti\u015fim bilgilerinin 6698 say\u0131l\u0131 \u201cKi\u015fisel Verilerin Korunmas\u0131 Kanunu\u201dnda tan\u0131mlanan kapsamda a\u015fa\u011f\u0131da detaylar\u0131 verilen ki\u015fisel ve ileti\u015fim verilerinin i\u015flenmesine muvafakat etti\u011fimi kabul, beyan ve taahh\u00fct ederim.<\/p>\n<ul>\n<li>Kimli\u011fi belirli veya belirlenebilir bir ger\u00e7ek ki\u015fiye ait oldu\u011fu a\u00e7\u0131k olan; k\u0131smen veya tamamen otomatik \u015fekilde veya veri kay\u0131t sisteminin bir par\u00e7as\u0131 olarak otomatik olmayan \u015fekilde i\u015flenen; ki\u015finin kimli\u011fine dair bilgilerin bulundu\u011fu verilerdir.; ad ve soyad\u0131, bilgisi<\/li>\n<li>Kimli\u011fi belirli veya belirlenebilir bir ger\u00e7ek ki\u015fiye ait oldu\u011fu a\u00e7\u0131k olan; k\u0131smen veya tamamen otomatik \u015fekilde veya veri kay\u0131t sisteminin bir par\u00e7as\u0131 olarak otomatik olmayan \u015fekilde i\u015flenen; telefon numaras\u0131, adres, e-mail adresi, faks numaras\u0131, IP adresi gibi bilgiler<\/li>\n<li>Kimli\u011fi belirli veya belirlenebilir bir ger\u00e7ek ki\u015fiye ait oldu\u011fu a\u00e7\u0131k olan; k\u0131smen veya tamamen otomatik \u015fekilde veya veri kay\u0131t sisteminin bir par\u00e7as\u0131 olarak otomatik olmayan \u015fekilde i\u015flenen; fiziksel mekana giri\u015fte, fiziksel mekan\u0131n i\u00e7erisinde kal\u0131\u015f s\u0131ras\u0131nda al\u0131nan kay\u0131tlar ve belgelere ili\u015fkin ki\u015fisel veriler; kamera ve ses kay\u0131tlar\u0131, foto\u011fraflar <\/li>\n<li>Kimli\u011fi belirli veya belirlenebilir bir ger\u00e7ek ki\u015fiye ait oldu\u011fu a\u00e7\u0131k olan; foto\u011fraf, ses ve kamera kay\u0131tlar\u0131, ki\u015fisel veri i\u00e7eren belgelerin kopyas\u0131 niteli\u011findeki belgelerde yer alan veriler<\/li>\n<li>KVK Kanunu\u2019nda tan\u0131mlanan \u00f6zel nitelikli ki\u015fisel verilerim de dahil olmak \u00fczere ilgili ki\u015fisel verilerimin i\u015flenmesine, ilgili s\u00fcre\u00e7 kapsam\u0131nda i\u015flenme amac\u0131 ile s\u0131n\u0131rl\u0131 olmak \u00fczere kullan\u0131lmas\u0131na ve payla\u015f\u0131lmas\u0131na, gereken s\u00fcre zarf\u0131nda saklanmas\u0131na a\u00e7\u0131k r\u0131zam oldu\u011funu ve bu hususta taraf\u0131ma gerekli ayd\u0131nlatman\u0131n yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131; i\u015fbu metni ve Ayd\u0131nlatma Metnini okudu\u011fumu ve anlad\u0131\u011f\u0131m\u0131 Kabul Ediyorum<\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>K\u0130\u015e\u0130SEL VER\u0130LER\u0130N \u0130\u015eLENMES\u0130NE \u0130L\u0130\u015eK\u0130N AYDINLATMA METN\u0130 Veri Sorumlusunun: Ticaret Unvan\u0131 \/ Ad\u0131 ve Soyad\u0131: Onna Sa\u00e7 Sistemleri San. ve Tic. Ltd. \u015eti Adresi: Esentepe Mah. Kore \u015eehitleri Cad., No:9 Kat:2 \u015ei\u015fli\/\u0130STANBUL Telefonu: +90 (212) 255 44 44 E-posta bilgileri: info@onnahair.com 6698 say\u0131l\u0131 Ki\u015fisel Verilerin Korunmas\u0131 Kanunu (\u201cKVKK\u201d) ve ilgili mevzuat kapsam\u0131nda ki\u015fisel verilerinizin i\u015flenmesi, saklanmas\u0131&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":10,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"class_list":["post-10014","page","type-page","status-publish","hentry"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/10014","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/10"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10014"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/10014\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10014"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}