{"id":11,"date":"2020-06-09T03:28:24","date_gmt":"2020-06-09T03:28:24","guid":{"rendered":"http:\/\/sw-themes.com\/porto_dummy\/?page_id=11"},"modified":"2024-04-04T11:06:25","modified_gmt":"2024-04-04T08:06:25","slug":"hakkimizda","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/hakkimizda\/","title":{"rendered":"Hakk\u0131m\u0131zda"},"content":{"rendered":"<section class=\"l-section wpb_row us_custom_c70c97eb height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><section class=\"l-section wpb_row us_custom_c46d089f height_auto\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-text us_custom_444995a4\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">Onna Hair<\/span><\/span><\/div><h1 class=\"w-post-elm post_title entry-title color_link_inherit\">Hakk\u0131m\u0131zda<\/h1><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row us_custom_4c77c721 row-align-items-center height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_2 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_middle type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container us_custom_a640122a us_animate_this\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-image border-radius-1 gole-1 align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"1200\" height=\"800\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-20.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"protez sa\u00e7\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-20.webp 1200w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-20-300x200.webp 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-20-1024x683.webp 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-20-400x267.webp 400w\" sizes=\"auto, (max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container us_custom_d628d18a us_animate_this\"><div class=\"vc_column-inner\"><h2 class=\"w-text\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">Biz Kimiz?<\/span><\/span><\/h2><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p><strong>ONNA HAIR ( Onna Sa\u00e7 Sistemleri Sanayi ve Ticaret Ltd. \u015eti )<\/strong><\/p>\n<p>ONNA \u015firketler grubuna ba\u011fl\u0131 firmalardan bir tanesidir. Onna Grubu y\u0131llard\u0131r E-Ticaret, \u0130n\u015faat, Perakende Alt\u0131n ve D\u0131\u015f Ticaret gibi farkl\u0131 sekt\u00f6rlere yat\u0131r\u0131m yapm\u0131\u015ft\u0131r.<\/p>\n<p><strong>Protez Sa\u00e7 sekt\u00f6r\u00fcnde 19 y\u0131l\u0131 a\u015fan bir tecr\u00fcbeye sahibiz.<\/strong><\/p>\n<p>Siz m\u00fc\u015fterilerimize en do\u011fal, en estetik ve fark edilmesi m\u00fcmk\u00fcn olmayan protez sa\u00e7lar\u0131, en uygun fiyatlarla ve rahat ortamda, \u00f6zel odalarda, mahremiyetinize de en y\u00fcksek \u00f6zeni g\u00f6stererek sunmak i\u00e7in azim ve istekle yola \u00e7\u0131kt\u0131k.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row us_custom_887a049b height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-gallery us_custom_a518f36e us_animate_this fit_cover type_grid action_popup_image ratio_1x1 count_12\" style=\"--columns:6;--items-gap:10px;\"><div class=\"w-gallery-list\"><div class=\"w-gallery-item\"><div class=\"w-gallery-item-img\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"267\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-01-400x267.webp\" class=\"attachment-us_400_0 size-us_400_0\" alt=\"Hakk\u0131m\u0131zda\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-01-400x267.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-01-300x200.webp 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-01-1024x683.webp 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-01.webp 1200w\" sizes=\"(max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/div><a class=\"w-gallery-item-link\" aria-label=\"Hakk\u0131m\u0131zda\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-01.webp\"><\/a><\/div><div class=\"w-gallery-item\"><div class=\"w-gallery-item-img\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"267\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-02-400x267.webp\" class=\"attachment-us_400_0 size-us_400_0\" alt=\"Hakk\u0131m\u0131zda\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-02-400x267.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-02-300x200.webp 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-02-1024x683.webp 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-02.webp 1200w\" sizes=\"(max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/div><a class=\"w-gallery-item-link\" aria-label=\"Hakk\u0131m\u0131zda\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-02.webp\"><\/a><\/div><div class=\"w-gallery-item\"><div class=\"w-gallery-item-img\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"267\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-20-400x267.webp\" class=\"attachment-us_400_0 size-us_400_0\" alt=\"protez sa\u00e7\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-20-400x267.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-20-300x200.webp 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-20-1024x683.webp 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-20.webp 1200w\" sizes=\"(max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/div><a class=\"w-gallery-item-link\" aria-label=\"protez sa\u00e7\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-20.webp\"><\/a><\/div><div class=\"w-gallery-item\"><div class=\"w-gallery-item-img\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"533\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-03-400x533.webp\" class=\"attachment-us_400_0 size-us_400_0\" alt=\"Hakk\u0131m\u0131zda\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-03-400x533.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-03-225x300.webp 225w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-03-768x1024.webp 768w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-03.webp 1024w\" sizes=\"(max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/div><a class=\"w-gallery-item-link\" aria-label=\"Hakk\u0131m\u0131zda\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-03.webp\"><\/a><\/div><div class=\"w-gallery-item\"><div class=\"w-gallery-item-img\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"267\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-04-400x267.webp\" class=\"attachment-us_400_0 size-us_400_0\" alt=\"Hakk\u0131m\u0131zda\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-04-400x267.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-04-300x200.webp 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-04-1024x683.webp 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-04.webp 1200w\" sizes=\"(max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/div><a class=\"w-gallery-item-link\" aria-label=\"Hakk\u0131m\u0131zda\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-04.webp\"><\/a><\/div><div class=\"w-gallery-item\"><div class=\"w-gallery-item-img\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"533\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-05-400x533.webp\" class=\"attachment-us_400_0 size-us_400_0\" alt=\"Hakk\u0131m\u0131zda\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-05-400x533.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-05-225x300.webp 225w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-05-768x1024.webp 768w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-05.webp 1024w\" sizes=\"(max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/div><a class=\"w-gallery-item-link\" aria-label=\"Hakk\u0131m\u0131zda\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-05.webp\"><\/a><\/div><div class=\"w-gallery-item\"><div class=\"w-gallery-item-img\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"267\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-08-400x267.webp\" class=\"attachment-us_400_0 size-us_400_0\" alt=\"Hakk\u0131m\u0131zda\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-08-400x267.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-08-300x200.webp 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-08-1024x683.webp 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-08.webp 1200w\" sizes=\"(max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/div><a class=\"w-gallery-item-link\" aria-label=\"Hakk\u0131m\u0131zda\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-08.webp\"><\/a><\/div><div class=\"w-gallery-item\"><div class=\"w-gallery-item-img\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"267\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-09-400x267.webp\" class=\"attachment-us_400_0 size-us_400_0\" alt=\"Hakk\u0131m\u0131zda\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-09-400x267.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-09-300x200.webp 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-09-1024x683.webp 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-09.webp 1200w\" sizes=\"(max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/div><a class=\"w-gallery-item-link\" aria-label=\"Hakk\u0131m\u0131zda\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-09.webp\"><\/a><\/div><div class=\"w-gallery-item\"><div class=\"w-gallery-item-img\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"267\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-10-400x267.webp\" class=\"attachment-us_400_0 size-us_400_0\" alt=\"Hakk\u0131m\u0131zda\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-10-400x267.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-10-300x200.webp 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-10-1024x683.webp 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-10.webp 1200w\" sizes=\"(max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/div><a class=\"w-gallery-item-link\" aria-label=\"Hakk\u0131m\u0131zda\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-10.webp\"><\/a><\/div><div class=\"w-gallery-item\"><div class=\"w-gallery-item-img\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"267\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-11-400x267.webp\" class=\"attachment-us_400_0 size-us_400_0\" alt=\"Hakk\u0131m\u0131zda\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-11-400x267.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-11-300x200.webp 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-11-1024x683.webp 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-11.webp 1200w\" sizes=\"(max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/div><a class=\"w-gallery-item-link\" aria-label=\"Hakk\u0131m\u0131zda\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-11.webp\"><\/a><\/div><div class=\"w-gallery-item\"><div class=\"w-gallery-item-img\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"267\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-12-400x267.webp\" class=\"attachment-us_400_0 size-us_400_0\" alt=\"Hakk\u0131m\u0131zda\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-12-400x267.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-12-300x200.webp 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-12-1024x683.webp 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-12.webp 1200w\" sizes=\"(max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/div><a class=\"w-gallery-item-link\" aria-label=\"Hakk\u0131m\u0131zda\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-12.webp\"><\/a><\/div><div class=\"w-gallery-item\"><div class=\"w-gallery-item-img\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"267\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-21-400x267.webp\" class=\"attachment-us_400_0 size-us_400_0\" alt=\"Hakk\u0131m\u0131zda\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-21-400x267.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-21-300x200.webp 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-21-1024x683.webp 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-21.webp 1200w\" sizes=\"(max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/div><a class=\"w-gallery-item-link\" aria-label=\"Hakk\u0131m\u0131zda\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-21.webp\"><\/a><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"g-cols wpb_row via_grid cols_1-2 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\" style=\"--gap:3rem;\"><div class=\"wpb_column vc_column_container us_custom_a640122a us_animate_this\"><div class=\"vc_column-inner\"><h2 class=\"w-text us_custom_c43ec827 baslik-1 us_animate_this\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">Vizyonumuz<\/span><\/span><\/h2><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container us_custom_845aee40 us_animate_this\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>Ara\u015ft\u0131rma ve teknoloji odakl\u0131y\u0131z. Yenilikleri takip etmek ve en yeni teknolojilerle siz m\u00fc\u015fterilerimizi bulu\u015fturmak en b\u00fcy\u00fck tutkumuz.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"g-cols wpb_row via_grid cols_1-2 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\" style=\"--gap:3rem;\"><div class=\"wpb_column vc_column_container us_custom_a640122a us_animate_this\"><div class=\"vc_column-inner\"><h2 class=\"w-text us_custom_c43ec827 baslik-1 us_animate_this\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">Misyonumuz<\/span><\/span><\/h2><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container us_custom_845aee40 us_animate_this\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>Kalite vazge\u00e7ilmezimiz. \u00dcst seviyede bir hizmet kalitesini her m\u00fc\u015fterimizin hak etti\u011fini d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyor ve kadromuzu buna g\u00f6re e\u011fitiyoruz. Kadromuzda yer alan her personelin g\u00f6revini en iyi \u015fekilde yerine getirebilmesi i\u00e7in yeterli e\u011fitim ve tecr\u00fcbeye sahip olmas\u0131na \u00f6zellikle dikkat ediyoruz.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row us_custom_1fc0bb3f anasayfa height_medium\" id=\"anasayfa-4\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><h2 class=\"w-text us_custom_4f960dca has_text_color us_animate_this\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">Kurucu Notu<\/span><\/span><\/h2><div class=\"wpb_text_column us_custom_38c9771f has_text_color us_animate_this\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>\u00c7ok k\u0131sa s\u00fcrede \u201cOnna\u201d markas\u0131n\u0131 T\u00fcrkiye\u2019nin sekt\u00f6r\u00fcndeki en iyi firmas\u0131 haline getirdik. <br class=\"hide_on_tablets hide_on_mobiles\" \/>Yenilik\u00e7i ve kaliteli hizmet sunmak i\u00e7in 7\/24 i\u015f ba\u015f\u0131nday\u0131z.<\/p>\n<\/div><\/div><div class=\"wpb_text_column us_custom_b8ca6949 has_text_color us_animate_this\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>ONNA GRUP<\/p>\n<\/div><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"g-cols wpb_row us_custom_15a2201b us_animate_this via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\" style=\"--gap:3rem;\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><section class=\"l-section wpb_row us_custom_b6a72ce1 sayilar-logolar height_auto\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\" style=\"--gap:calc(3rem + 0.5rem);\"><div class=\"wpb_column vc_column_container us_custom_a518f36e icerik-ortala-2 us_animate_this\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"g-cols wpb_row laptop-2-kolon tablet-2-kolon mobil-2-kolon calisma-sureci via_grid cols_4 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\" style=\"--gap:2rem;\"><div class=\"wpb_column vc_column_container sol\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-vwrapper box-1 align_center valign_top\"><div class=\"w-image hover-1 align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-turkiyenin-en-iyisi-ikon-01.svg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_custom\" style=\"height:0.5rem\"><\/div><div class=\"w-text us_custom_da5bf5e3 baslik-1\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">1+<\/span><\/span><\/div><div class=\"wpb_text_column us_custom_267c23d8\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>T\u00fcrkiye\u2019nin En \u0130yisi<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container sol\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-vwrapper box-1 align_center valign_top\"><div class=\"w-image hover-1 align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-mutlu-musteriler-ikon-02.svg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_custom\" style=\"height:0.5rem\"><\/div><div class=\"w-text us_custom_da5bf5e3 baslik-1\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">7522+<\/span><\/span><\/div><div class=\"wpb_text_column us_custom_267c23d8\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>Mutlu M\u00fc\u015fteri<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container sol\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-vwrapper box-1 align_center valign_top\"><div class=\"w-image hover-1 align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-uzman-kadro-ikon-01.svg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_custom\" style=\"height:0.5rem\"><\/div><div class=\"w-text us_custom_da5bf5e3 baslik-1\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">37<\/span><\/span><\/div><div class=\"wpb_text_column us_custom_267c23d8\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>Uzman Kadro<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container sol\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-vwrapper box-1 align_center valign_top\"><div class=\"w-image hover-1 align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-deneyim-ikon-01.svg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_custom\" style=\"height:0.5rem\"><\/div><div class=\"w-text us_custom_da5bf5e3 baslik-1\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">19+<\/span><\/span><\/div><div class=\"wpb_text_column us_custom_267c23d8\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>Y\u0131ll\u0131k Deneyim<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"w-hwrapper us_custom_60e9caca logolar us_animate_this hide_on_tablets hide_on_mobiles valign_middle align_justify\" style=\"--hwrapper-gap:3rem\"><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"140\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-logo-01.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-logo-01.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-logo-01-300x105.webp 300w\" sizes=\"auto, (max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"288\" height=\"925\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-pro-logo-01.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-pro-logo-01.webp 288w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-pro-logo-01-93x300.webp 93w\" sizes=\"auto, (max-width: 288px) 100vw, 288px\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"72\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/breathtec-logo-02.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/breathtec-logo-02.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/breathtec-logo-02-300x54.webp 300w\" sizes=\"auto, (max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"184\" height=\"52\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/ellen-wille-logo-01.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"67\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/walker-tape-logo-01.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/walker-tape-logo-01.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/walker-tape-logo-01-300x50.webp 300w\" sizes=\"auto, (max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/div><\/div><\/div><div class=\"g-cols wpb_row us_custom_99c31f7a logolar hide_on_default hide_on_laptops via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\" style=\"--gap:3rem;\"><div class=\"wpb_column vc_column_container us_custom_60e9caca us_animate_this\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-separator size_small\"><\/div><div class=\"w-hwrapper valign_middle align_justify\" style=\"--hwrapper-gap:1rem\"><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"140\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-logo-01.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-logo-01.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-logo-01-300x105.webp 300w\" sizes=\"auto, (max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"72\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/breathtec-logo-02.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/breathtec-logo-02.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/breathtec-logo-02-300x54.webp 300w\" sizes=\"auto, (max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_small\"><\/div><div class=\"w-hwrapper valign_middle align_justify\" style=\"--hwrapper-gap:1rem\"><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"184\" height=\"52\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/ellen-wille-logo-01.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"67\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/walker-tape-logo-01.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/walker-tape-logo-01.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/walker-tape-logo-01-300x50.webp 300w\" sizes=\"auto, (max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_small\"><\/div><div class=\"w-hwrapper valign_middle align_center\" style=\"--hwrapper-gap:1rem\"><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"288\" height=\"925\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-pro-logo-01.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-pro-logo-01.webp 288w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-pro-logo-01-93x300.webp 93w\" sizes=\"auto, (max-width: 288px) 100vw, 288px\" \/><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_small\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row us_custom_887a049b anasayfa height_medium width_full\" id=\"anasayfa-6\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_middle type_boxes reversed stacking_default\" style=\"--gap:0rem;\"><div class=\"wpb_column vc_column_container us_custom_b6a72ce1\"><div class=\"vc_column-inner\"><section class=\"l-section wpb_row us_custom_2dcc0bf6 height_auto\" id=\"iletisim-blok-1\"><div class=\"l-section-overlay\" style=\"background:rgba(255,255,255,0.95)\"><\/div><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><h3 class=\"w-text us_custom_a6ead41b us_animate_this\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">Bize Ula\u015f\u0131n<\/span><\/span><\/h3><div class=\"w-separator size_small\"><\/div><div class=\"g-cols wpb_row tablet-bosluk-1 via_grid cols_2 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_middle type_default stacking_default\" style=\"--gap:3rem;\"><div class=\"wpb_column vc_column_container us_custom_a640122a box-1 us_animate_this\"><div class=\"vc_column-inner\"><h3 class=\"w-text us_custom_8e059376\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">Sizi Arayal\u0131m<\/span><\/span><\/h3><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>Uzman ile g\u00f6r\u00fc\u015fmek i\u00e7in hemen formu doldurun. <br class=\"hide_on_tablets hide_on_mobiles\" \/>En k\u0131sa s\u00fcrede sizi arayal\u0131m.<\/p>\n<\/div><\/div><div class=\"w-separator size_small\"><\/div><div class=\"w-vwrapper us_custom_96eeeff4 align_none valign_top\" style=\"--vwrapper-gap:1rem\"><div class=\"w-text\"><a title=\"onna hair ileti\u015fim telefon\" href=\"tel:+90 (212) 255 44 44\" class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">+90 (212) 255 44 44<\/span><\/a><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_small\"><\/div><div class=\"w-hwrapper valign_top stack_on_mobiles align_none\"><div class=\"w-btn-wrapper align_none\"><a class=\"w-btn us-btn-style_5\" title=\"onna hair ileti\u015fim bilgileri\" href=\"https:\/\/onnahair.com\/iletisim\/\"><span class=\"w-btn-label\">\u0130leti\u015fim Bilgilerimiz<\/span><\/a><\/div><div class=\"w-btn-wrapper align_none\"><a class=\"w-btn us-btn-style_1 buton-ihover icon_atright\" title=\"onna hair randevu formu\" href=\"https:\/\/onnahair.com\/randevu-talebi\/\"><span class=\"w-btn-label\">Randevu Al\u0131n<\/span><i class=\"fas fa-arrow-right\"><\/i><\/a><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container us_custom_d628d18a box-1 us_animate_this\"><div class=\"vc_column-inner\"><h3 class=\"w-text us_custom_53d8bd23\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">Talep Formu<\/span><\/span><\/h3><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\">\n<div class=\"wpcf7 no-js\" id=\"wpcf7-f7662-o1\" lang=\"tr-TR\" dir=\"ltr\" data-wpcf7-id=\"7662\">\n<div class=\"screen-reader-response\"><p role=\"status\" aria-live=\"polite\" aria-atomic=\"true\"><\/p> <ul><\/ul><\/div>\n<form action=\"\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/11#wpcf7-f7662-o1\" method=\"post\" class=\"wpcf7-form init\" aria-label=\"\u0130leti\u015fim Formu\" novalidate=\"novalidate\" data-status=\"init\">\n<div style=\"display: none;\">\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7\" value=\"7662\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_version\" value=\"6.0.5\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_locale\" value=\"tr_TR\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_unit_tag\" value=\"wpcf7-f7662-o1\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_container_post\" value=\"0\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_posted_data_hash\" value=\"\" \/>\n<\/div>\n<div class=\"form\">\n\t<p><input name=\"formId\" type=\"hidden\" value=\"124\" \/>\n\t<\/p>\n\t<p><input name=\"Subject\" type=\"hidden\" value=\"Beni Ara Formu\" \/>\n\t<\/p>\n\t<p><span class=\"wpcf7-form-control-wrap\" data-name=\"leadPhone\"><input size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-phonetext wpcf7-validates-as-required wpcf7-text wpcf7-validates-as-phonetext\" data-numberonly=\"true\" aria-required=\"true\" aria-invalid=\"false\" value=\"\" type=\"text\" name=\"leadPhone\" \/><input type=\"hidden\" name=\"leadPhone-country-code\" class=\"wpcf7-phonetext-country-code\" \/><\/span>\n\t<\/p>\n\t<p><span class=\"wpcf7-form-control-wrap\" data-name=\"leadName\"><input size=\"40\" maxlength=\"400\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text wpcf7-validates-as-required\" autocomplete=\"name\" aria-required=\"true\" aria-invalid=\"false\" placeholder=\"Ad Soyad\" value=\"\" type=\"text\" name=\"leadName\" \/><\/span>\n\t<\/p>\n\t<p><span class=\"wpcf7-form-control-wrap\" data-name=\"Message\"><input size=\"40\" maxlength=\"400\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text wpcf7-validates-as-required\" aria-required=\"true\" aria-invalid=\"false\" placeholder=\"Mesaj\" value=\"\" type=\"text\" name=\"Message\" \/><\/span>\n\t<\/p>\n\t<div class=\"buton-ortala\">\n\t\t<p><input class=\"wpcf7-form-control wpcf7-submit has-spinner\" type=\"submit\" value=\"Beni Aray\u0131n\" \/>\n\t\t<\/p>\n\t<\/div>\n<\/div><div class=\"wpcf7-response-output\" aria-hidden=\"true\"><\/div>\n<\/form>\n<\/div>\n\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"g-cols wpb_row tablet-bosluk-1 via_grid cols_2 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_middle type_default stacking_default\" style=\"--gap:3rem;\"><div class=\"wpb_column vc_column_container us_custom_85afcc9e box-1 us_animate_this has_bg_color\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p><iframe style=\"border: 0;\" src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3007.906311700753!2d29.011431076375835!3d41.07104051555748!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x14cab74fef0333bb%3A0x650ae3bba0f75031!2sOnna%20Hair%20Protez%20Sa%C3%A7%20Sistemleri!5e0!3m2!1str!2str!4v1719594755719!5m2!1str!2str\" width=\"600\" height=\"300\" allowfullscreen=\"allowfullscreen\"><\/iframe><\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container us_custom_7dd173db has_text_color us_animate_this has_bg_color\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-iconbox us_custom_30639205 iconpos_top style_default color_primary align_center icontype_img\"><div class=\"w-iconbox-icon\" style=\"font-size:3rem;\"><?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-8\"?>\n<!-- Generator: Adobe Illustrator 28.2.0, SVG Export Plug-In . SVG Version: 6.00 Build 0)  -->\n<svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" xmlns:xlink=\"http:\/\/www.w3.org\/1999\/xlink\" version=\"1.1\" id=\"Layer_1\" x=\"0px\" y=\"0px\" viewBox=\"0 0 512 512\" style=\"enable-background:new 0 0 512 512;\" xml:space=\"preserve\">\n<style type=\"text\/css\">\n\t.st0{fill:#000411;}\n\t.st1{fill:#FFFFFF;}\n<\/style>\n<g id=\"Layer_2_00000117668769393167783830000003651702282091554946_\">\n\t<g id=\"Social_Icon\">\n\t\t<g id=\"Location\">\n\t\t\t<path id=\"Location-2\" class=\"st0\" d=\"M258,5.4c-103.8,0-188,84.2-188,188S258,512,258,512s188-214.8,188-318.6S361.8,5.4,258,5.4     z\"><\/path>\n\t\t<\/g>\n\t<\/g>\n\t<g id=\"Layer_1_00000031208532803232128150000013506097308233892517_\">\n\t\t<g>\n\t\t\t<path class=\"st1\" d=\"M129.9,235.9c4.1-36.6,13.4-66.1,25.7-89.9c0.3-0.6,0.6-1.2,0.9-1.8c-14.5,15.9-25.6,35.3-31.5,57.5     c-6.3,23.3-6.3,46.8-1,68.7c0.1-0.5,0.2-1,0.4-1.5C126.7,259.6,128.5,248.6,129.9,235.9L129.9,235.9z\"><\/path>\n\t\t\t<path class=\"st1\" d=\"M274.3,68.3c-18.6,6.6-37.7,17.8-54,36.3c-0.2,0.2-0.4,0.4-0.6,0.6c-18,20.9-32.4,50.9-38.2,94     c-2.3,16.9-3.3,35.7-2.6,56.9c1.3,45.4-3.7,71.9-10.2,87.4c10.8,9.3,23.3,17,37,22.7c2.9-5.4,5.1-12.5,6.5-21.7     c1.6-10,2.1-22.4,1.4-37.8c-0.7-14.9-2.6-32.6-5.9-53.5c-5.5-34.5-4.6-62.7,0.7-85.9c6.8-30.2,21-51.7,38-67.2     c0.2-0.2,0.3-0.3,0.5-0.5c15-13.6,32.2-22.4,48.3-28.1c0.8-0.3,1.6-0.6,2.5-0.9c30.1-10.2,55.8-9.6,55.8-9.6s-35.2-6.6-74,5.6     C277.8,67.2,276,67.7,274.3,68.3L274.3,68.3z\"><\/path>\n\t\t\t<path class=\"st1\" d=\"M165.1,238.8c0-38.5,3.4-80.8,35.4-126.2c0.1-0.3,0.3-0.5,0.5-0.7c3-4.2,6.1-8.4,9.6-12.6     c-0.9,0.6-65.4,21.6-79,191c0,0.5-0.2,2.2-0.2,2.2c0.2,0.7,0.5,1.3,0.5,1.3c5.9,13.5,14,26,23.8,37     C167.7,303.5,165.1,272.6,165.1,238.8z\"><\/path>\n\t\t\t<path class=\"st1\" d=\"M266.3,94c-4.6,5.3-29,31-39.7,63c-12.5,37.4-5.2,75.3,0.3,112.6c3.3,22.8,6.2,44.6,4.3,64.2     c-1.5,15.5-4.1,27.9-8.2,37.5c-0.1,0.2-0.2,0.5-0.3,0.7c0.1,0,0.1,0.1,0.3,0.1c10.1,2.7,20.3,4.3,30.3,4.7     c5.6,0.2,11.1,0.1,16.5-0.3c57-4.4,107.7-44,123.4-102.3c20-74-23.8-150.3-97.9-170.3c-7.9-2.1-11.9-3.1-17.9-3.6     c-0.2,0.1-16.4,52.1-16.4,52.1c8.2-0.8,15.1-0.5,22.7,1.4c5.9,1.5,11.4,4.1,16.7,7c6.7,3.6,12.9,8,18.6,13.2     c5.5,4.9,9.8,10.9,13.9,16.9c11.4,18.2,16,40.8,12,62c-0.1,1-0.3,2.1-0.4,3.1c-3.7,15.3-9.3,31.5-21.8,41.1     c-72.4,55.5-119.3-89.2-64.4-189.9C260.7,102.7,262.6,100,266.3,94L266.3,94z\"><\/path>\n\t\t<\/g>\n\t<\/g>\n<\/g>\n<\/svg>\n<\/div><div class=\"w-iconbox-meta\"><div class=\"w-iconbox-title\" style=\"font-size:1.2rem;\">Onna Hair Adres<\/div><div class=\"w-iconbox-text\"><p>Esentepe Mah. Kore \u015eehitleri Cad. No:11\/A \u015ei\u015fli &#8211; 34394 &#8211; \u0130stanbul \/ T\u00fcrkiye<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_small\"><\/div><div class=\"w-btn-wrapper align_center\"><a class=\"w-btn us-btn-style_7 buton-ihover icon_atright\" target=\"_blank\" title=\"onna hair harita yol tarifi\" href=\"https:\/\/maps.app.goo.gl\/n2bbGFawAMFd7EEB7\"><span class=\"w-btn-label\">Yol Tarifi Al\u0131n<\/span><i class=\"fas fa-map\"><\/i><\/a><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/section>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"Onna HairHakk\u0131m\u0131zda Biz Kimiz?ONNA HAIR ( Onna Sa\u00e7 Sistemleri Sanayi ve Ticaret Ltd. \u015eti ) ONNA \u015firketler grubuna ba\u011fl\u0131 firmalardan bir tanesidir. Onna Grubu y\u0131llard\u0131r E-Ticaret, \u0130n\u015faat, Perakende Alt\u0131n ve D\u0131\u015f Ticaret gibi farkl\u0131 sekt\u00f6rlere yat\u0131r\u0131m yapm\u0131\u015ft\u0131r. Protez Sa\u00e7 sekt\u00f6r\u00fcnde 19 y\u0131l\u0131 a\u015fan bir tecr\u00fcbeye sahibiz. Siz m\u00fc\u015fterilerimize en do\u011fal, en estetik ve fark edilmesi...","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"class_list":["post-11","page","type-page","status-publish","hentry"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/11","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/11\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}