{"id":1352,"date":"2021-10-21T16:55:47","date_gmt":"2021-10-21T16:55:47","guid":{"rendered":"http:\/\/www.onnahair.com\/?page_id=1352"},"modified":"2024-12-12T21:54:54","modified_gmt":"2024-12-12T18:54:54","slug":"blog","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/blog\/","title":{"rendered":"Blog"},"content":{"rendered":"<section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-overlay\" style=\"background:var(--color-content-bg-alt)\"><\/div><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-text us_custom_f2fbcb04 us_animate_this\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">Onna Hair<\/span><\/span><\/div><h1 class=\"w-text us_custom_60d41d4e us_animate_this\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">Blog<\/span><\/span><\/h1><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-grid type_grid layout_8825 cols_2 pagination_regular with_css_animation\" id=\"us_grid_1\" style=\"--gap:1.5rem;\" data-filterable=\"true\"><style>@media (max-width:600px){#us_grid_1 .w-grid-list{margin:0}#us_grid_1 .w-grid-item{width:100%;padding:0;margin-bottom:var(--gap,0px)}}.layout_8825 .w-grid-item-h{}.layout_8825 .usg_post_image_1{transition-duration:0.3s;transform-origin:50% 50%;transform:scale(1) translate(0%,0%)}.layout_8825 .w-grid-item-h:hover .usg_post_image_1{transform:scale(1) translate(0%,3%);opacity:1}.layout_8825 .usg_post_title_1{transition-duration:0.1s;transform-origin:50% 50%;transform:scale(1) translate(0%,0%)}.layout_8825 .w-grid-item-h:hover .usg_post_title_1{transform:scale(1) translate(0%,0%);opacity:1;color:var(--color-content-primary)!important}.layout_8825 .usg_post_image_1{width:30%!important;margin-left:0!important;margin-right:5%!important}.layout_8825 .usg_vwrapper_1{text-align:inherit!important;width:65%!important}.layout_8825 .usg_post_title_1{font-size:1.4rem!important;line-height:1.7!important}.layout_8825 .usg_hwrapper_2{color:var(--color-content-faded)!important;font-size:0.9rem!important}@media (min-width:1025px) and (max-width:1280px){.layout_8825 .usg_vwrapper_1{text-align:inherit!important}}@media (min-width:601px) and (max-width:1024px){.layout_8825 .usg_vwrapper_1{text-align:inherit!important}}@media (max-width:600px){.layout_8825 .usg_post_image_1{width:50%!important;margin-left:auto!important;margin-bottom:5%!important;margin-right:auto!important}.layout_8825 .usg_vwrapper_1{text-align:center!important;width:100%!important}}<\/style><div class=\"w-grid-list\">\t<article class=\"w-grid-item us_animate_fade size_1x1 post-10312 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-bilgi\" data-id=\"10312\" style=\"animation-delay:0s\">\r\n\t\t<div class=\"w-grid-item-h\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/dogal-icerikli-sac-bakim-yagi-yapimi-tarifi\/\" class=\"w-grid-item-anchor\" aria-label=\"Do\u011fal i\u00e7erikli sa\u00e7 bak\u0131m ya\u011f\u0131 Yap\u0131m\u0131 tarifi\"><\/a>\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"w-hwrapper usg_hwrapper_1 align_none valign_top wrap\"><div class=\"w-post-elm post_image usg_post_image_1 as_circle has_width has_ratio\"><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/dogal-icerikli-sac-bakim-yagi-yapimi-tarifi\/\" aria-label=\"Do\u011fal i\u00e7erikli sa\u00e7 bak\u0131m ya\u011f\u0131 Yap\u0131m\u0131 tarifi\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"240\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/04\/evde-dogal-icerikli-sac-bakim-yagi-400x240.jpg\" class=\"attachment-us_400_0 size-us_400_0 wp-post-image\" alt=\"evde do\u011fal i\u00e7erikli sa\u00e7 bak\u0131m ya\u011f\u0131\" \/><\/a><div style=\"padding-bottom:100%\"><\/div><\/div><div class=\"w-vwrapper usg_vwrapper_1 align_none valign_top\"><h2 class=\"w-post-elm post_title usg_post_title_1 entry-title color_link_inherit\"><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/dogal-icerikli-sac-bakim-yagi-yapimi-tarifi\/\">Do\u011fal i\u00e7erikli sa\u00e7 bak\u0131m ya\u011f\u0131 Yap\u0131m\u0131 tarifi<\/a><\/h2><div class=\"w-hwrapper usg_hwrapper_2 has_text_color align_none valign_top wrap\"><time class=\"w-post-elm post_date usg_post_date_1 entry-date published\" datetime=\"2025-04-05T22:24:06+03:00\" title=\"5 Nisan 2025, 22:24:06 +03:00\">11 saat \u00f6nce<\/time><div class=\"w-post-elm post_comments usg_post_comments_1 layout_amount color_link_inherit with_word\"><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/dogal-icerikli-sac-bakim-yagi-yapimi-tarifi\/#respond\" class=\"smooth-scroll\">Yorum yap\u0131lmam\u0131\u015f<\/a><\/div><\/div><div class=\"w-post-elm post_content usg_post_content_1\">Sa\u00e7 bak\u0131m\u0131 i\u00e7in kimyasal \u00fcr\u00fcnler yerine do\u011fal ya\u011flarla haz\u0131rlanm\u0131\u015f bir kar\u0131\u015f\u0131m kullanmak, sa\u00e7lar\u0131n\u0131z\u0131n daha sa\u011fl\u0131kl\u0131 ve parlak g\u00f6r\u00fcnmesini sa\u011flayabilir. Bu \u00f6zel form\u00fcl, sa\u00e7 k\u00f6klerini besler, kepe\u011fi \u00f6nler ve sa\u00e7 uzamas\u0131n\u0131&hellip;<\/div><\/div><\/div>\t\t<\/div>\r\n\t\t\t<\/article>\r\n\t<article class=\"w-grid-item us_animate_fade size_1x1 post-10303 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-bilgi\" data-id=\"10303\" style=\"animation-delay:0.1s\">\r\n\t\t<div class=\"w-grid-item-h\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/2-kez-sac-ekimi-ve-alternatifleri\/\" class=\"w-grid-item-anchor\" aria-label=\"2. Kez Sa\u00e7 Ekimi ve Alternatifleri\"><\/a>\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"w-hwrapper usg_hwrapper_1 align_none valign_top wrap\"><div class=\"w-post-elm post_image usg_post_image_1 as_circle has_width has_ratio\"><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/2-kez-sac-ekimi-ve-alternatifleri\/\" aria-label=\"2. Kez Sa\u00e7 Ekimi ve Alternatifleri\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"240\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/04\/2-sac-ekimi-alternatifleri-400x240.jpg\" class=\"attachment-us_400_0 size-us_400_0 wp-post-image\" alt=\"2. Kez Sa\u00e7 Ekimi Alternatifleri\" \/><\/a><div style=\"padding-bottom:100%\"><\/div><\/div><div class=\"w-vwrapper usg_vwrapper_1 align_none valign_top\"><h2 class=\"w-post-elm post_title usg_post_title_1 entry-title color_link_inherit\"><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/2-kez-sac-ekimi-ve-alternatifleri\/\">2. Kez Sa\u00e7 Ekimi ve Alternatifleri<\/a><\/h2><div class=\"w-hwrapper usg_hwrapper_2 has_text_color align_none valign_top wrap\"><time class=\"w-post-elm post_date usg_post_date_1 entry-date published\" datetime=\"2025-04-02T15:47:48+03:00\" title=\"2 Nisan 2025, 15:47:48 +03:00\">4 g\u00fcn \u00f6nce<\/time><div class=\"w-post-elm post_comments usg_post_comments_1 layout_amount color_link_inherit with_word\"><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/2-kez-sac-ekimi-ve-alternatifleri\/#respond\" class=\"smooth-scroll\">Yorum yap\u0131lmam\u0131\u015f<\/a><\/div><\/div><div class=\"w-post-elm post_content usg_post_content_1\">Sa\u00e7 Ekiminin Ba\u015far\u0131s\u0131z Olma Nedenleri 1. Cerrahi Hatalar Deneyimsiz Cerrah Yeteneksiz bir cerrah, greftleri yanl\u0131\u015f yerle\u015ftirebilir. Bu durum, do\u011fal olmayan sa\u00e7 \u00e7izgilerine ve zay\u0131f yo\u011funlu\u011fa neden olabilir. 2. Hasta Uygunlu\u011fu&hellip;<\/div><\/div><\/div>\t\t<\/div>\r\n\t\t\t<\/article>\r\n\t<article class=\"w-grid-item us_animate_fade size_1x1 post-10291 post type-post status-publish format-standard hentry category-bilgi\" data-id=\"10291\" style=\"animation-delay:0.2s\">\r\n\t\t<div class=\"w-grid-item-h\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac-oncesi-hamilton-norwood-olcegi\/\" class=\"w-grid-item-anchor\" aria-label=\"Protez Sa\u00e7 \u00f6ncesi Hamilton &#8211; Norwood \u00d6l\u00e7e\u011fi Bilmesi\"><\/a>\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"w-hwrapper usg_hwrapper_1 align_none valign_top wrap\"><div class=\"w-post-elm post_image usg_post_image_1 as_circle has_width has_ratio with_placeholder\"><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac-oncesi-hamilton-norwood-olcegi\/\" aria-label=\"Protez Sa\u00e7 \u00f6ncesi Hamilton &#8211; Norwood \u00d6l\u00e7e\u011fi Bilmesi\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"267\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-kapak-01-400x267.webp\" class=\"g-placeholder\" alt=\"onna-kapak-01\" \/><\/a><div style=\"padding-bottom:100%\"><\/div><\/div><div class=\"w-vwrapper usg_vwrapper_1 align_none valign_top\"><h2 class=\"w-post-elm post_title usg_post_title_1 entry-title color_link_inherit\"><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac-oncesi-hamilton-norwood-olcegi\/\">Protez Sa\u00e7 \u00f6ncesi Hamilton &#8211; Norwood \u00d6l\u00e7e\u011fi Bilmesi<\/a><\/h2><div class=\"w-hwrapper usg_hwrapper_2 has_text_color align_none valign_top wrap\"><time class=\"w-post-elm post_date usg_post_date_1 entry-date published\" datetime=\"2025-03-29T01:35:20+03:00\" title=\"29 Mart 2025, 01:35:20 +03:00\">1 hafta \u00f6nce<\/time><div class=\"w-post-elm post_comments usg_post_comments_1 layout_amount color_link_inherit with_word\"><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac-oncesi-hamilton-norwood-olcegi\/#respond\" class=\"smooth-scroll\">Yorum yap\u0131lmam\u0131\u015f<\/a><\/div><\/div><div class=\"w-post-elm post_content usg_post_content_1\">Hamilton &#8211; Norwood \u00d6l\u00e7e\u011fi Nedir? Hamilton &#8211; Norwood \u00d6l\u00e7e\u011fi, erkek tipi sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesini s\u0131n\u0131fland\u0131rmak i\u00e7in kullan\u0131lan bir sistemdir. 1950&#8217;lerde Dr. James Hamilton taraf\u0131ndan geli\u015ftirilmi\u015f ve 1970&#8217;lerde Dr. O&#8217;Tar Norwood taraf\u0131ndan&hellip;<\/div><\/div><\/div>\t\t<\/div>\r\n\t\t\t<\/article>\r\n\t<article class=\"w-grid-item us_animate_fade size_1x1 post-10265 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-bilgi\" data-id=\"10265\" style=\"animation-delay:0.3s\">\r\n\t\t<div class=\"w-grid-item-h\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/cocuk-protez-sac\/\" class=\"w-grid-item-anchor\" aria-label=\"\u00c7ocuk Protez Sa\u00e7\"><\/a>\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"w-hwrapper usg_hwrapper_1 align_none valign_top wrap\"><div class=\"w-post-elm post_image usg_post_image_1 as_circle has_width has_ratio\"><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/cocuk-protez-sac\/\" aria-label=\"\u00c7ocuk Protez Sa\u00e7\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"240\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/cocuk-protez-sac-400x240.jpg\" class=\"attachment-us_400_0 size-us_400_0 wp-post-image\" alt=\"\u00c7ocuk Protez Sa\u00e7\" \/><\/a><div style=\"padding-bottom:100%\"><\/div><\/div><div class=\"w-vwrapper usg_vwrapper_1 align_none valign_top\"><h2 class=\"w-post-elm post_title usg_post_title_1 entry-title color_link_inherit\"><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/cocuk-protez-sac\/\">\u00c7ocuk Protez Sa\u00e7<\/a><\/h2><div class=\"w-hwrapper usg_hwrapper_2 has_text_color align_none valign_top wrap\"><time class=\"w-post-elm post_date usg_post_date_1 entry-date published\" datetime=\"2025-03-19T01:31:06+03:00\" title=\"19 Mart 2025, 01:31:06 +03:00\">3 hafta \u00f6nce<\/time><div class=\"w-post-elm post_comments usg_post_comments_1 layout_amount color_link_inherit with_word\"><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/cocuk-protez-sac\/#respond\" class=\"smooth-scroll\">Yorum yap\u0131lmam\u0131\u015f<\/a><\/div><\/div><div class=\"w-post-elm post_content usg_post_content_1\">\u00c7ocuk Protez Sa\u00e7\u0131 Nedir? \u00c7ocuk protez sa\u00e7\u0131, alopesi, kanser tedavileri, yan\u0131klar veya genetik bozukluklar gibi t\u0131bbi durumlar nedeniyle sa\u00e7 kayb\u0131 ya\u015fayan \u00e7ocuklar i\u00e7in tasarlanm\u0131\u015f cerrahi olmayan bir sa\u00e7 de\u011fi\u015ftirme \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fcd\u00fcr.&hellip;<\/div><\/div><\/div>\t\t<\/div>\r\n\t\t\t<\/article>\r\n\t<article class=\"w-grid-item us_animate_fade size_1x1 post-10247 post type-post status-publish format-standard hentry category-bilgi\" data-id=\"10247\" style=\"animation-delay:0s\">\r\n\t\t<div class=\"w-grid-item-h\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/beyaz-protez-sac\/\" class=\"w-grid-item-anchor\" aria-label=\"Beyaz Protez Sa\u00e7\"><\/a>\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"w-hwrapper usg_hwrapper_1 align_none valign_top wrap\"><div class=\"w-post-elm post_image usg_post_image_1 as_circle has_width has_ratio with_placeholder\"><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/beyaz-protez-sac\/\" aria-label=\"Beyaz Protez Sa\u00e7\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"267\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-kapak-01-400x267.webp\" class=\"g-placeholder\" alt=\"onna-kapak-01\" \/><\/a><div style=\"padding-bottom:100%\"><\/div><\/div><div class=\"w-vwrapper usg_vwrapper_1 align_none valign_top\"><h2 class=\"w-post-elm post_title usg_post_title_1 entry-title color_link_inherit\"><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/beyaz-protez-sac\/\">Beyaz Protez Sa\u00e7<\/a><\/h2><div class=\"w-hwrapper usg_hwrapper_2 has_text_color align_none valign_top wrap\"><time class=\"w-post-elm post_date usg_post_date_1 entry-date published\" datetime=\"2025-03-16T01:22:32+03:00\" title=\"16 Mart 2025, 01:22:32 +03:00\">3 hafta \u00f6nce<\/time><div class=\"w-post-elm post_comments usg_post_comments_1 layout_amount color_link_inherit with_word\"><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/beyaz-protez-sac\/#respond\" class=\"smooth-scroll\">Yorum yap\u0131lmam\u0131\u015f<\/a><\/div><\/div><div class=\"w-post-elm post_content usg_post_content_1\">Beyaz Protez Sa\u00e7 Tercihi Beyaz Protez Sa\u00e7, Alopesi, kemoterapi veya kafa derisi travmas\u0131 gibi durumlar nedeniyle sa\u00e7 kayb\u0131 ya\u015fayan bireyler i\u00e7in tasarlanm\u0131\u015f cerrahi olmayan bir sa\u00e7 de\u011fi\u015ftirme \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fcd\u00fcr. Geleneksel peruklar\u0131n&hellip;<\/div><\/div><\/div>\t\t<\/div>\r\n\t\t\t<\/article>\r\n\t<article class=\"w-grid-item us_animate_fade size_1x1 post-7873 post type-post status-publish format-standard hentry category-bilgi category-hizmetlerimiz tag-protez-sac tag-protez-sac-modelleri\" data-id=\"7873\" style=\"animation-delay:0.1s\">\r\n\t\t<div class=\"w-grid-item-h\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac\/\" class=\"w-grid-item-anchor\" aria-label=\"Protez Sa\u00e7\"><\/a>\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"w-hwrapper usg_hwrapper_1 align_none valign_top wrap\"><div class=\"w-post-elm post_image usg_post_image_1 as_circle has_width has_ratio with_placeholder\"><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac\/\" aria-label=\"Protez Sa\u00e7\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"267\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-kapak-01-400x267.webp\" class=\"g-placeholder\" alt=\"onna-kapak-01\" \/><\/a><div style=\"padding-bottom:100%\"><\/div><\/div><div class=\"w-vwrapper usg_vwrapper_1 align_none valign_top\"><h2 class=\"w-post-elm post_title usg_post_title_1 entry-title color_link_inherit\"><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac\/\">Protez Sa\u00e7<\/a><\/h2><div class=\"w-hwrapper usg_hwrapper_2 has_text_color align_none valign_top wrap\"><time class=\"w-post-elm post_date usg_post_date_1 entry-date published\" datetime=\"2025-03-13T23:43:19+03:00\" title=\"13 Mart 2025, 23:43:19 +03:00\">3 hafta \u00f6nce<\/time><div class=\"w-post-elm post_comments usg_post_comments_1 layout_amount color_link_inherit with_word\"><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac\/#comments\" class=\"smooth-scroll\">50 <span class=\"screen-reader-text\">Yorum<\/span><\/a><\/div><\/div><div class=\"w-post-elm post_content usg_post_content_1\">Protez Sa\u00e7 Nedir? Protez sa\u00e7, sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi veya seyrelmesi ya\u015fayan bireyler i\u00e7in tasarlanm\u0131\u015f cerrahi olmayan bir sa\u00e7 de\u011fi\u015ftirme \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fcd\u00fcr. Bazen yapay g\u00f6r\u00fcnebilen veya s\u0131k s\u0131k ayarlama gerektiren geleneksel peruklar\u0131n aksine,&hellip;<\/div><\/div><\/div>\t\t<\/div>\r\n\t\t\t<\/article>\r\n\t<article class=\"w-grid-item us_animate_fade size_1x1 post-10219 post type-post status-publish format-standard hentry category-bilgi\" data-id=\"10219\" style=\"animation-delay:0.2s\">\r\n\t\t<div class=\"w-grid-item-h\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/sarisin-protez-sac\/\" class=\"w-grid-item-anchor\" aria-label=\"Sar\u0131\u015f\u0131n Protez Sa\u00e7\"><\/a>\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"w-hwrapper usg_hwrapper_1 align_none valign_top wrap\"><div class=\"w-post-elm post_image usg_post_image_1 as_circle has_width has_ratio with_placeholder\"><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/sarisin-protez-sac\/\" aria-label=\"Sar\u0131\u015f\u0131n Protez Sa\u00e7\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"267\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-kapak-01-400x267.webp\" class=\"g-placeholder\" alt=\"onna-kapak-01\" \/><\/a><div style=\"padding-bottom:100%\"><\/div><\/div><div class=\"w-vwrapper usg_vwrapper_1 align_none valign_top\"><h2 class=\"w-post-elm post_title usg_post_title_1 entry-title color_link_inherit\"><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/sarisin-protez-sac\/\">Sar\u0131\u015f\u0131n Protez Sa\u00e7<\/a><\/h2><div class=\"w-hwrapper usg_hwrapper_2 has_text_color align_none valign_top wrap\"><time class=\"w-post-elm post_date usg_post_date_1 entry-date published\" datetime=\"2025-03-13T17:18:01+03:00\" title=\"13 Mart 2025, 17:18:01 +03:00\">3 hafta \u00f6nce<\/time><div class=\"w-post-elm post_comments usg_post_comments_1 layout_amount color_link_inherit with_word\"><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/sarisin-protez-sac\/#respond\" class=\"smooth-scroll\">Yorum yap\u0131lmam\u0131\u015f<\/a><\/div><\/div><div class=\"w-post-elm post_content usg_post_content_1\">Sar\u0131\u015f\u0131n Protez Sa\u00e7 Nedir? Sar\u0131 protez sa\u00e7, do\u011fal sar\u0131 sa\u00e7\u0131n g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc ve dokusunu taklit etmek i\u00e7in tasarlanm\u0131\u015f sa\u00e7 de\u011fi\u015ftirme sistemlerini ifade eder. Bu sa\u00e7 par\u00e7alar\u0131 genellikle sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi ya\u015fayan veya&hellip;<\/div><\/div><\/div>\t\t<\/div>\r\n\t\t\t<\/article>\r\n\t<article class=\"w-grid-item us_animate_fade size_1x1 post-10201 post type-post status-publish format-standard hentry category-bilgi\" data-id=\"10201\" style=\"animation-delay:0.3s\">\r\n\t\t<div class=\"w-grid-item-h\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/kivircik-protez-sac\/\" class=\"w-grid-item-anchor\" aria-label=\"K\u0131v\u0131rc\u0131k Protez Sa\u00e7\"><\/a>\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"w-hwrapper usg_hwrapper_1 align_none valign_top wrap\"><div class=\"w-post-elm post_image usg_post_image_1 as_circle has_width has_ratio with_placeholder\"><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/kivircik-protez-sac\/\" aria-label=\"K\u0131v\u0131rc\u0131k Protez Sa\u00e7\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"267\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-kapak-01-400x267.webp\" class=\"g-placeholder\" alt=\"onna-kapak-01\" \/><\/a><div style=\"padding-bottom:100%\"><\/div><\/div><div class=\"w-vwrapper usg_vwrapper_1 align_none valign_top\"><h2 class=\"w-post-elm post_title usg_post_title_1 entry-title color_link_inherit\"><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/kivircik-protez-sac\/\">K\u0131v\u0131rc\u0131k Protez Sa\u00e7<\/a><\/h2><div class=\"w-hwrapper usg_hwrapper_2 has_text_color align_none valign_top wrap\"><time class=\"w-post-elm post_date usg_post_date_1 entry-date published\" datetime=\"2025-03-12T12:27:53+03:00\" title=\"12 Mart 2025, 12:27:53 +03:00\">4 hafta \u00f6nce<\/time><div class=\"w-post-elm post_comments usg_post_comments_1 layout_amount color_link_inherit with_word\"><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/kivircik-protez-sac\/#respond\" class=\"smooth-scroll\">Yorum yap\u0131lmam\u0131\u015f<\/a><\/div><\/div><div class=\"w-post-elm post_content usg_post_content_1\">K\u0131v\u0131rc\u0131k Protez Sa\u00e7 Nedir? K\u0131v\u0131rc\u0131k protez sa\u00e7, k\u0131v\u0131rc\u0131k sa\u00e7\u0131n do\u011fal dokusunu taklit etmek i\u00e7in tasarlanm\u0131\u015f bir t\u00fcr sa\u00e7 de\u011fi\u015ftirme sistemidir. Genellikle t\u0131bbi durumlar, ya\u015flanma veya genetik fakt\u00f6rler nedeniyle sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi&hellip;<\/div><\/div><\/div>\t\t<\/div>\r\n\t\t\t<\/article>\r\n\t<article class=\"w-grid-item us_animate_fade size_1x1 post-10149 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-bilgi\" data-id=\"10149\" style=\"animation-delay:0s\">\r\n\t\t<div class=\"w-grid-item-h\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/sac-dokulmesi-rehberi-onemli-ipuclari\/\" class=\"w-grid-item-anchor\" aria-label=\"Sa\u00e7 D\u00f6k\u00fclmesi Rehberi &#8211; \u00d6nemli \u0130pu\u00e7lar\u0131\"><\/a>\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"w-hwrapper usg_hwrapper_1 align_none valign_top wrap\"><div class=\"w-post-elm post_image usg_post_image_1 as_circle has_width has_ratio\"><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/sac-dokulmesi-rehberi-onemli-ipuclari\/\" aria-label=\"Sa\u00e7 D\u00f6k\u00fclmesi Rehberi &#8211; \u00d6nemli \u0130pu\u00e7lar\u0131\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"400\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/sac-dokulmesi-rehberi-400x400.jpg\" class=\"attachment-us_400_0 size-us_400_0 wp-post-image\" alt=\"Sa\u00e7 D\u00f6k\u00fclmesi Rehberi\" \/><\/a><div style=\"padding-bottom:100%\"><\/div><\/div><div class=\"w-vwrapper usg_vwrapper_1 align_none valign_top\"><h2 class=\"w-post-elm post_title usg_post_title_1 entry-title color_link_inherit\"><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/sac-dokulmesi-rehberi-onemli-ipuclari\/\">Sa\u00e7 D\u00f6k\u00fclmesi Rehberi &#8211; \u00d6nemli \u0130pu\u00e7lar\u0131<\/a><\/h2><div class=\"w-hwrapper usg_hwrapper_2 has_text_color align_none valign_top wrap\"><time class=\"w-post-elm post_date usg_post_date_1 entry-date published\" datetime=\"2025-03-06T16:06:37+03:00\" title=\"6 Mart 2025, 16:06:37 +03:00\">1 ay \u00f6nce<\/time><div class=\"w-post-elm post_comments usg_post_comments_1 layout_amount color_link_inherit with_word\"><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/sac-dokulmesi-rehberi-onemli-ipuclari\/#respond\" class=\"smooth-scroll\">Yorum yap\u0131lmam\u0131\u015f<\/a><\/div><\/div><div class=\"w-post-elm post_content usg_post_content_1\">Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesinin \u00e7e\u015fitleri vard\u0131r ve d\u00f6k\u00fclmeler bu \u00e7e\u015fitlere g\u00f6re s\u0131n\u0131fland\u0131r\u0131l\u0131r. Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi genellikle tek bir tipe sahipmi\u015f gibi bir alg\u0131 bulunur. Yap\u0131lan bilimsel ara\u015ft\u0131rma ve \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n sonucunda sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesinin farkl\u0131&hellip;<\/div><\/div><\/div>\t\t<\/div>\r\n\t\t\t<\/article>\r\n\t<article class=\"w-grid-item us_animate_fade size_1x1 post-10124 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-bilgi tag-istanbul-protez-sac tag-onnahair tag-sac-protezi\" data-id=\"10124\" style=\"animation-delay:0.1s\">\r\n\t\t<div class=\"w-grid-item-h\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/sac-icin-besin-takviyesi\/\" class=\"w-grid-item-anchor\" aria-label=\"Sa\u00e7 Sa\u011fl\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in En \u0130yi Besin Takviyeleri\"><\/a>\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"w-hwrapper usg_hwrapper_1 align_none valign_top wrap\"><div class=\"w-post-elm post_image usg_post_image_1 as_circle has_width has_ratio\"><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/sac-icin-besin-takviyesi\/\" aria-label=\"Sa\u00e7 Sa\u011fl\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in En \u0130yi Besin Takviyeleri\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"267\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/sac-icin-besin-takviyesi-400x267.webp\" class=\"attachment-us_400_0 size-us_400_0 wp-post-image\" alt=\"sa\u00e7 i\u00e7in besin takviyesi\" \/><\/a><div style=\"padding-bottom:100%\"><\/div><\/div><div class=\"w-vwrapper usg_vwrapper_1 align_none valign_top\"><h2 class=\"w-post-elm post_title usg_post_title_1 entry-title color_link_inherit\"><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/sac-icin-besin-takviyesi\/\">Sa\u00e7 Sa\u011fl\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in En \u0130yi Besin Takviyeleri<\/a><\/h2><div class=\"w-hwrapper usg_hwrapper_2 has_text_color align_none valign_top wrap\"><time class=\"w-post-elm post_date usg_post_date_1 entry-date published\" datetime=\"2025-03-04T00:00:32+03:00\" title=\"4 Mart 2025, 00:00:32 +03:00\">1 ay \u00f6nce<\/time><div class=\"w-post-elm post_comments usg_post_comments_1 layout_amount color_link_inherit with_word\"><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/sac-icin-besin-takviyesi\/#respond\" class=\"smooth-scroll\">Yorum yap\u0131lmam\u0131\u015f<\/a><\/div><\/div><div class=\"w-post-elm post_content usg_post_content_1\">Sa\u00e7 i\u00e7in besin takviyesi, sa\u011fl\u0131kl\u0131 ve g\u00fc\u00e7l\u00fc sa\u00e7lara sahip olman\u0131n anahtarlar\u0131ndan biridir. do\u011fru vitamin ve minerallerle sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesini \u00f6nleyebilir ve parlakl\u0131k kazand\u0131rabilirsiniz. Sa\u00e7 sa\u011fl\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in takviye kullan\u0131lmas\u0131 baz\u0131 durumlarda elzem&hellip;<\/div><\/div><\/div>\t\t<\/div>\r\n\t\t\t<\/article>\r\n\t<article class=\"w-grid-item us_animate_fade size_1x1 post-4132 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-bilgi tag-onnahair tag-protez-sac tag-sac-protezi\" data-id=\"4132\" style=\"animation-delay:0.2s\">\r\n\t\t<div class=\"w-grid-item-h\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac-olculeri-nasil-hesaplanir\/\" class=\"w-grid-item-anchor\" aria-label=\"Protez Sa\u00e7 \u00d6l\u00e7\u00fcleri Nas\u0131l Hesaplan\u0131r?\"><\/a>\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"w-hwrapper usg_hwrapper_1 align_none valign_top wrap\"><div class=\"w-post-elm post_image usg_post_image_1 as_circle has_width has_ratio\"><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac-olculeri-nasil-hesaplanir\/\" aria-label=\"Protez Sa\u00e7 \u00d6l\u00e7\u00fcleri Nas\u0131l Hesaplan\u0131r?\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"400\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/protez-sac-olcusu-nasil-hesaplanir-400x400.jpg\" class=\"attachment-us_400_0 size-us_400_0 wp-post-image\" alt=\"Protez sa\u00e7 \u00d6l\u00e7\u00fcs\u00fc nas\u0131l al\u0131n\u0131r\" \/><\/a><div style=\"padding-bottom:100%\"><\/div><\/div><div class=\"w-vwrapper usg_vwrapper_1 align_none valign_top\"><h2 class=\"w-post-elm post_title usg_post_title_1 entry-title color_link_inherit\"><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac-olculeri-nasil-hesaplanir\/\">Protez Sa\u00e7 \u00d6l\u00e7\u00fcleri Nas\u0131l Hesaplan\u0131r?<\/a><\/h2><div class=\"w-hwrapper usg_hwrapper_2 has_text_color align_none valign_top wrap\"><time class=\"w-post-elm post_date usg_post_date_1 entry-date published\" datetime=\"2025-03-03T18:52:02+03:00\" title=\"3 Mart 2025, 18:52:02 +03:00\">1 ay \u00f6nce<\/time><div class=\"w-post-elm post_comments usg_post_comments_1 layout_amount color_link_inherit with_word\"><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac-olculeri-nasil-hesaplanir\/#comments\" class=\"smooth-scroll\">10 <span class=\"screen-reader-text\">Yorum<\/span><\/a><\/div><\/div><div class=\"w-post-elm post_content usg_post_content_1\">Protez Sa\u00e7 \u00d6l\u00e7\u00fcleri Nas\u0131l Hesaplan\u0131r? Protez sa\u00e7 kafa \u00f6l\u00e7\u00fcleri hesaplamas\u0131, bu alanda uzman ki\u015filer taraf\u0131ndan \u00e7ok k\u0131sa s\u00fcre i\u00e7inde yap\u0131labilir. Sadece T\u00fcrkiye\u2019de de\u011fil d\u00fcnya \u00e7ap\u0131nda da b\u00fct\u00fcn \u00fclkelerde protez sa\u00e7&hellip;<\/div><\/div><\/div>\t\t<\/div>\r\n\t\t\t<\/article>\r\n\t<article class=\"w-grid-item us_animate_fade size_1x1 post-10121 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-bilgi tag-ankara-protez-sac tag-mersin-protez-sac tag-onnahair\" data-id=\"10121\" style=\"animation-delay:0.3s\">\r\n\t\t<div class=\"w-grid-item-h\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/sac-derisi-masaji\/\" class=\"w-grid-item-anchor\" aria-label=\"Sa\u00e7 Derisi Masaj\u0131n\u0131n Sa\u00e7 Sa\u011fl\u0131\u011f\u0131na Faydalar\u0131\u00a0\"><\/a>\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"w-hwrapper usg_hwrapper_1 align_none valign_top wrap\"><div class=\"w-post-elm post_image usg_post_image_1 as_circle has_width has_ratio\"><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/sac-derisi-masaji\/\" aria-label=\"Sa\u00e7 Derisi Masaj\u0131n\u0131n Sa\u00e7 Sa\u011fl\u0131\u011f\u0131na Faydalar\u0131\u00a0\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"267\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/sac-derisi-masaji-400x267.webp\" class=\"attachment-us_400_0 size-us_400_0 wp-post-image\" alt=\"sa\u00e7 derisi masaj\u0131\" \/><\/a><div style=\"padding-bottom:100%\"><\/div><\/div><div class=\"w-vwrapper usg_vwrapper_1 align_none valign_top\"><h2 class=\"w-post-elm post_title usg_post_title_1 entry-title color_link_inherit\"><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/sac-derisi-masaji\/\">Sa\u00e7 Derisi Masaj\u0131n\u0131n Sa\u00e7 Sa\u011fl\u0131\u011f\u0131na Faydalar\u0131\u00a0<\/a><\/h2><div class=\"w-hwrapper usg_hwrapper_2 has_text_color align_none valign_top wrap\"><time class=\"w-post-elm post_date usg_post_date_1 entry-date published\" datetime=\"2025-03-02T00:00:34+03:00\" title=\"2 Mart 2025, 00:00:34 +03:00\">1 ay \u00f6nce<\/time><div class=\"w-post-elm post_comments usg_post_comments_1 layout_amount color_link_inherit with_word\"><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/sac-derisi-masaji\/#respond\" class=\"smooth-scroll\">Yorum yap\u0131lmam\u0131\u015f<\/a><\/div><\/div><div class=\"w-post-elm post_content usg_post_content_1\">Sa\u00e7 derisine masaj yap\u0131lmas\u0131 kan dola\u015f\u0131m\u0131n\u0131 olumlu etkilemektedir. Kafa derisini rahatlatmak, sa\u00e7 k\u00f6klerinin \u00fczerindeki bask\u0131y\u0131 azaltmak ve kan ak\u0131\u015f\u0131n\u0131n d\u00fczenli olmas\u0131n\u0131 sa\u011flamak i\u00e7in sa\u00e7 derisine masaj yap\u0131lmal\u0131d\u0131r. Sa\u00e7lar\u0131 sinema sac\u0131&hellip;<\/div><\/div><\/div>\t\t<\/div>\r\n\t\t\t<\/article>\r\n<\/div><div class=\"w-grid-preloader\">\t<div class=\"g-preloader type_1\">\r\n\t\t<div><\/div>\r\n\t<\/div>\r\n\t<\/div>\t\t\t<nav class=\"pagination navigation\" role=\"navigation\">\r\n\t\t\t\t<div class=\"nav-links\">\r\n\t\t\t\t\t<span aria-current=\"page\" class=\"page-numbers current\"><span>1<\/span><\/span>\n<a class=\"page-numbers\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1352\/page\/2\/\"><span>2<\/span><\/a>\n<a class=\"page-numbers\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1352\/page\/3\/\"><span>3<\/span><\/a>\n<a class=\"page-numbers\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1352\/page\/4\/\"><span>4<\/span><\/a>\n<span class=\"page-numbers dots\">&hellip;<\/span>\n<a class=\"page-numbers\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1352\/page\/23\/\"><span>23<\/span><\/a>\n<a class=\"next page-numbers\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1352\/page\/2\/\"><span>Sonraki<\/span><\/a>\t\t\t\t<\/div>\r\n\t\t\t<\/nav>\r\n\t\t\t\t<div class=\"w-grid-json hidden\" onclick='return {&quot;action&quot;:&quot;us_ajax_grid&quot;,&quot;infinite_scroll&quot;:0,&quot;max_num_pages&quot;:23,&quot;pagination&quot;:&quot;regular&quot;,&quot;template_vars&quot;:{&quot;columns&quot;:&quot;2&quot;,&quot;exclude_items&quot;:&quot;none&quot;,&quot;img_size&quot;:&quot;default&quot;,&quot;ignore_items_size&quot;:0,&quot;items_layout&quot;:&quot;8825&quot;,&quot;items_offset&quot;:&quot;1&quot;,&quot;load_animation&quot;:&quot;fade&quot;,&quot;overriding_link&quot;:&quot;%7B%22type%22%3A%22post%22%7D&quot;,&quot;post_id&quot;:0,&quot;query_args&quot;:{&quot;post_type&quot;:[&quot;post&quot;],&quot;tax_query&quot;:[{&quot;taxonomy&quot;:&quot;category&quot;,&quot;field&quot;:&quot;slug&quot;,&quot;terms&quot;:[&quot;bilgi&quot;]}],&quot;post_status&quot;:[&quot;publish&quot;,&quot;acf-disabled&quot;,&quot;moderate&quot;,&quot;private_post&quot;],&quot;posts_per_page&quot;:&quot;12&quot;},&quot;orderby_query_args&quot;:{&quot;orderby&quot;:{&quot;date&quot;:&quot;DESC&quot;}},&quot;type&quot;:&quot;grid&quot;,&quot;us_grid_post_type&quot;:&quot;post&quot;,&quot;us_grid_ajax_index&quot;:1,&quot;us_grid_filter_query_string&quot;:null,&quot;us_grid_index&quot;:1,&quot;page_args&quot;:[]}}'><\/div>\r\n\t<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"Sa\u00e7 derisine masaj yap\u0131lmas\u0131 kan dola\u015f\u0131m\u0131n\u0131 olumlu etkilemektedir. Kafa derisini rahatlatmak, sa\u00e7 k\u00f6klerinin \u00fczerindeki bask\u0131y\u0131 azaltmak ve kan ak\u0131\u015f\u0131n\u0131n d\u00fczenli olmas\u0131n\u0131 sa\u011flamak i\u00e7in sa\u00e7 derisine masaj yap\u0131lmal\u0131d\u0131r. Sa\u00e7lar\u0131 sinema sac\u0131 kurmas\u0131 hem sa\u00e7 derisini kan dola\u015f\u0131m\u0131n\u0131n daha d\u00fczenli olmas\u0131na yard\u0131mc\u0131 olaca\u011f\u0131 i\u00e7in stresi de otomatik olarak azalt\u0131r. \u00d6zellikle strese ba\u011fl\u0131 sa\u00e7 derisi problemleri ile kar\u015f\u0131la\u015fan...","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"class_list":["post-1352","page","type-page","status-publish","hentry"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1352","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1352"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1352\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1352"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}