{"id":156,"date":"2020-06-10T03:51:09","date_gmt":"2020-06-10T03:51:09","guid":{"rendered":"http:\/\/sw-themes.com\/porto_dummy\/?page_id=156"},"modified":"2024-09-17T17:10:54","modified_gmt":"2024-09-17T14:10:54","slug":"kadin","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/kadin\/","title":{"rendered":"Kad\u0131n"},"content":{"rendered":"<section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p><strong>Kad\u0131n tipi sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi veya androgenetik alopesi, kad\u0131nlarda en s\u0131k sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclme sebebidir ve genelde tahmin edildi\u011finden daha yayg\u0131nd\u0131r.<\/strong>\u00a035-40 ya\u015flar\u0131ndaki kad\u0131nlar\u0131n %25\u2019inde, 40 ya\u015f \u00fczerinde ise %50 \u2018sinde sa\u00e7larda d\u00f6k\u00fclme g\u00f6r\u00fcl\u00fcr. Sa\u00e7lar\u0131 d\u00f6k\u00fclen kad\u0131nlar\u0131n %20 sinde pozitif aile hikayesi yer al\u0131r. Genetik tipteki sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesinde, kad\u0131n genlerini baba ya da anne taraf\u0131ndan alm\u0131\u015f olabilir. Bu genetik k\u00f6kenli d\u00f6k\u00fclmelerde aromataz enzimi ve 5 alfa red\u00fcktaz enzimleri \u00f6nemli role sahiptir.<\/p>\n<p><strong>Erkeklerdeki d\u00f6k\u00fclmenin bir numaral\u0131 sorumlusu olan 5 alfa red\u00fcktaz enzimi kad\u0131nlarda daha az miktarlarda bulunur.<\/strong>\u00a0Aromataz enzimi kad\u0131nl\u0131k hormonlar\u0131 olan estron ve estradiol yap\u0131m\u0131nda yer al\u0131r ve DHT miktar\u0131n\u0131 azalt\u0131r. Aromataz enzim aktivitesi nedeniyle kad\u0131nlarda erkek sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesinden farkl\u0131 olarak \u00f6n sa\u00e7 \u00e7izgisinde d\u00f6k\u00fclme olmaz.<\/p>\n<\/div><\/div><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p><strong>Toplumda kad\u0131nlarda sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesinin nadir oldu\u011fu d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fclse de %30 kad\u0131nda ya\u015fam\u0131 boyunca en az bir kez sa\u00e7 tellerinde incelme g\u00f6zlenmektedir.<\/strong>\u00a0Kad\u0131nlarda bu durum yayg\u0131n olarak t\u00fcm sa\u00e7larda g\u00f6r\u00fcld\u00fc\u011f\u00fcnden ve erkeklerde oldu\u011fu gibi tam kellik yaratmad\u0131\u011f\u0131ndan \u00f6n sa\u00e7 \u00e7izgisi genellikle korunur; bundan dolay\u0131 kad\u0131n tipi d\u00f6k\u00fclme (incelme ve seyrelme ) nadir olarak alg\u0131lan\u0131r. Bu nadir oldu\u011fu d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fclen ama kad\u0131nlar\u0131n 1\/3 \u00fcn\u00fc etkileyen durum, kad\u0131nlar\u0131n istemedi\u011fi ve korkulan tam kelli\u011fin sosyal \u00e7evre taraf\u0131ndan kabul edilemez olmas\u0131, genellikle sa\u00e7taki incelmenin ilk safhalar\u0131nda dahi kad\u0131nda b\u00fcy\u00fck moral \u00e7\u00f6k\u00fcnt\u00fc olu\u015fturabilir. Kad\u0131nlar genellikle d\u00f6k\u00fclen ve incelen sa\u00e7lar\u0131n\u0131 \u00f6rtmek, saklamak isterler; hatta hemcinsleri ile problemlerini payla\u015fmaz, saklarlar. T\u00fcm bu yanl\u0131\u015f anlay\u0131\u015f ve davran\u0131\u015f \u015fekilleri, kad\u0131n tipi d\u00f6k\u00fclmeleri daha zor vakalar haline getirir.<\/p>\n<p><strong>Kad\u0131nlarda sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclme sebepleri aras\u0131nda androgenetik kad\u0131n tipi sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi ilk s\u0131rada yer al\u0131r.<\/strong>\u00a0Bunun d\u0131\u015f\u0131nda s\u0131k rastlanan sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclme sebepleri \u015funlard\u0131r: Hipo ve hipertroidism (sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi tiroid disfonksiyonunun erken belirtilerinden birisi olabilir ve tedavi sonras\u0131nda sa\u00e7larda d\u00f6k\u00fclme durur); polikistik over sendromu (kad\u0131nlar\u0131n \u00fcreme \u00e7a\u011f\u0131nda yakla\u015f\u0131k %10 unda g\u00f6r\u00fclebilen kal\u0131t\u0131msal bir yumurtal\u0131k hastal\u0131\u011f\u0131); hamileli\u011fe ba\u011fl\u0131 hormonal de\u011fi\u015fiklikler (hamilelik s\u0131ras\u0131nda ge\u00e7ici olan sa\u00e7 kayb\u0131, sonras\u0131nda d\u00fczelir); menopoza ba\u011fl\u0131 hormonal de\u011fi\u015fikliler (menapozun ba\u015flamas\u0131yla sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmeleri g\u00f6r\u00fclebilir ve menapoz sendromlar\u0131n\u0131 d\u00fczelten ila\u00e7 tedavileriyle d\u00f6k\u00fclmeler de azal\u0131r ve yok olur). Menopoza giren kad\u0131nlar\u0131n yakla\u015f\u0131k %80\u2019inde sa\u00e7larda incelme g\u00f6r\u00fclebilir.<\/p>\n<p><strong>Kad\u0131nlarda sa\u00e7 k\u0131r\u0131lmalar\u0131, sa\u00e7larda incelme ya da d\u00f6k\u00fclme olarak yanl\u0131\u015f anla\u015f\u0131labilir.<\/strong>\u00a0K\u0131r\u0131lman\u0131n sebepleri, sa\u00e7 d\u00fczle\u015ftiriciler, sa\u00e7 yumu\u015fat\u0131c\u0131lar, s\u0131k sa\u00e7 boyanmas\u0131 ve kal\u0131c\u0131 f\u00f6nler (brezilya f\u00f6n\u00fc vs gibi d\u00fczle\u015ftirici ya dalgaland\u0131r\u0131c\u0131) olabilir. Ayr\u0131ca sa\u00e7lar\u0131 \u00e7ok s\u0131k\u0131 olarak ba\u011flamak, \u00f6rg\u00fc yapmak, m\u0131s\u0131r \u00f6rg\u00fcs\u00fc \u015feklinde s\u0131k\u0131ca \u015fekillendirmek ve gererek arkadan ba\u011flamak da \u00e7ekmeye ba\u011fl\u0131 olarak sa\u00e7 folik\u00fcllerini kal\u0131c\u0131 harap eder ve sa\u00e7 kayb\u0131na neden olur (traction alopecia). Bu t\u00fcr sa\u00e7\u0131n \u00fczerinde stres yaratarak zarar veren sa\u00e7 modellerinden ka\u00e7\u0131nmak gerekir.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-9799 size-full\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/kadinlarda-sac-dokulmesine-sebep-olabilen-ilaclar.webp\" alt=\"kadinlarda sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesine sebep olabilen ila\u00e7lar\" width=\"1024\" height=\"683\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/kadinlarda-sac-dokulmesine-sebep-olabilen-ilaclar.webp 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/kadinlarda-sac-dokulmesine-sebep-olabilen-ilaclar-300x200.webp 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/kadinlarda-sac-dokulmesine-sebep-olabilen-ilaclar-400x267.webp 400w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p><strong>Kad\u0131nlarda sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesinin nadir oldu\u011fu d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fclse de %30 kad\u0131nda ya\u015fam\u0131 boyunca en az bir kez sa\u00e7 tellerinde incelme g\u00f6zlenmekte.<\/strong>\u00a0Kad\u0131nlarda d\u00f6k\u00fclme yayg\u0131n olarak t\u00fcm sa\u00e7larda g\u00f6r\u00fcld\u00fc\u011f\u00fcnden ve \u00f6n sa\u00e7 \u00e7izgisi genellikle iyi korundu\u011fundan, d\u00f6k\u00fclme, incelme ve seyrelme ge\u00e7 d\u00f6nemde alg\u0131lan\u0131r. D\u00f6k\u00fclme \u015fekli kad\u0131nlar\u0131n %90\u2019\u0131nda yayg\u0131n olup t\u00fcm sa\u00e7 tellerinde g\u00f6r\u00fcl\u00fcrken; %10\u2019unda erkeklerde oldu\u011fu gibi yanlarda a\u00e7\u0131lma olabilir; fakat erkeklerde oldu\u011fu gibi tam kellik yaratmaz.<\/p>\n<p><strong>Daha \u00f6nce a\u00e7\u0131klad\u0131\u011f\u0131m\u0131z gibi kad\u0131nlarda 3 tip d\u00f6k\u00fclme \u015fekli olabilir:<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li><strong>Diff\u00fcz (yayg\u0131n), t\u00fcm sa\u00e7l\u0131 deride g\u00f6r\u00fclebilen \u00e7am a\u011fac\u0131 benzeri;<\/strong><\/li>\n<li><strong>Lokalize, yer yer sa\u00e7larda incelme \u015feklinde;<\/strong><\/li>\n<li><strong>Nadir olarak paternli (erkek tipi) sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclme \u015fekli.<\/strong><\/li>\n<\/ul>\n<p>Genetik sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesinde en s\u0131k g\u00f6r\u00fclen yayg\u0131n tip d\u00f6k\u00fclmelerde sa\u00e7\u0131n d\u00f6k\u00fclme miktar\u0131na ba\u011fl\u0131 olarak yap\u0131lan \u201dLudwig\u201d klasifikasyonu \u015f\u00f6yledir:<\/p>\n<\/div><\/div><div class=\"g-cols wpb_row py-5 align-items-center via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\" style=\"--gap:3rem;\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>Erken d\u00f6nem d\u00f6k\u00fclmedir. \u0130yi bir tarama ile rahatl\u0131kla sa\u00e7 kayb\u0131 kamufle edilebilir. Cerrahi m\u00fcdahaleye gerek yoktur. \u00d6n sa\u00e7 \u00e7izgisi korunmu\u015ftur.<\/p>\n<p>Orta k\u0131s\u0131mda ciddi a\u00e7\u0131lma ve sa\u00e7 hacminde azalma mevcuttur. \u00d6n sa\u00e7 \u00e7izgisi korunmu\u015ftur. Yine de g\u00f6r\u00fcnt\u00fc ki\u015fiyi son derece rahats\u0131z eder ve durumu d\u00fczeltecek alternatifler aramaya ba\u015flan\u0131r. \u0130\u015fte bu alternatiflerden biri ve en tatmin edici sonu\u00e7lar\u0131n al\u0131nd\u0131\u011f\u0131 uygulamalardan biri de sa\u00e7 protezidir.<\/p>\n<p>Tepe k\u0131sm\u0131na bak\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda deri g\u00f6r\u00fcn\u00fcr haldedir ve \u00f6n sa\u00e7 \u00e7izgisi de sa\u00e7 kayb\u0131ndan etkilenmi\u015ftir. Sa\u00e7lardaki incelme had safhada ve yayg\u0131nd\u0131r. Bu durumda da ki\u015finin sosyal \u00f6zg\u00fcveni b\u00fcy\u00fck oranda sars\u0131lm\u0131\u015f, psikolojisi olumsuz y\u00f6nde etkilenmi\u015ftir. Protez sa\u00e7 uygulamalar\u0131 tart\u0131\u015fmas\u0131z bu sorunlar\u0131n ortadan kald\u0131r\u0131lmas\u0131nda da en do\u011fal ve estetik sonucu verecektir.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"g-cols wpb_row py-5 align-items-center via_grid cols_2 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\" style=\"--gap:3rem;\"><div class=\"wpb_column vc_column_container pb-4 pb-lg-0\"><div class=\"vc_column-inner\">[vc_single_image image=&#8221;522&#8243; img_size=&#8221;full&#8221; animation_delay=&#8221;400&#8243; el_class=&#8221;mb-0 p-3 box-shadow-1 img-full&#8221; animation_type=&#8221;fadeInUp&#8221;]<\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p><strong>Kad\u0131nlarda g\u00f6r\u00fclen sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclme tiplerindeki bir di\u011fer klasifikasyon da Savin s\u0131n\u0131flamas\u0131d\u0131r:<\/strong>\u00a0Burada sa\u00e7larda g\u00f6r\u00fclen total incelme g\u00f6z \u00f6n\u00fcne al\u0131n\u0131r ve daha detayl\u0131 bir s\u0131n\u0131flamad\u0131r. \u0130lk 8 \u015femada sa\u00e7larda incelme ve a\u00e7\u0131lma azdan \u00e7o\u011fa do\u011fru s\u0131n\u0131flanm\u0131\u015ft\u0131r. 9. resimde g\u00f6r\u00fclen erkek tipi \u015fakaklarda a\u00e7\u0131lma ve 8. resimde g\u00f6r\u00fclen yayg\u0131n d\u00f6k\u00fclme\/\u00fcst tarafta a\u00e7\u0131lma \u00e7ok nadir g\u00f6r\u00fclen sa\u00e7 kay\u0131p tipleridir.<\/p>\n<p><strong>Sa\u00e7 genellikle ayda 1 santimetre uzar ve bu 2-6 y\u0131l aras\u0131 devam eder,<\/strong>\u00a0ard\u0131ndan sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmeden \u00f6nce dinlenme faz\u0131na girer. K\u0131sa s\u00fcre sonra bo\u015f alandan yeni bir sa\u00e7 teli \u00e7\u0131kar. Normal bir kafada sa\u00e7lar\u0131n y\u00fczde 85\u2032i b\u00fcy\u00fcme evresindeyken y\u00fczde 15\u2032i dinlenme evresindedir. D\u00f6k\u00fclen sa\u00e7\u0131n yerine yenisi \u00e7\u0131kmad\u0131\u011f\u0131nda kellik ortaya \u00e7\u0131kar.<\/p>\n<p><strong>Kad\u0131n tipi sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesinin ortalama g\u00f6r\u00fclme s\u0131kl\u0131\u011f\u0131 erkeklere g\u00f6re daha azd\u0131r.<\/strong>\u00a0Yine de erkek tipi d\u00f6k\u00fclme ile benzerlikler ta\u015f\u0131mas\u0131na kar\u015f\u0131n bir\u00e7ok y\u00f6n\u00fcyle de farkl\u0131d\u0131r. Asl\u0131nda erkeklerinki gibi tamamen a\u00e7\u0131lma ender oldu\u011fundan \u00f6t\u00fcr\u00fc d\u00f6k\u00fclmeden \u00e7ok seyrekle\u015fme demek daha do\u011fru olacakt\u0131r. Her ne kadar kad\u0131n tipi sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi de hormonlarla ili\u015fkiliyse de erkelerdeki gibi ergenlikle birlikte hemen ba\u015flamaz. A\u00e7\u0131lma erkeklere g\u00f6re biraz daha ge\u00e7 ya\u015flara denk d\u00fc\u015fer. Menopoz d\u00f6k\u00fclmenin yo\u011fun ya\u015fand\u0131\u011f\u0131 bir d\u00f6nemdir. \u0130la\u00e7 kullan\u0131m\u0131 ve gebelik erken d\u00f6nem d\u00f6k\u00fclmelerinin temel iki haz\u0131rlay\u0131c\u0131 sebebidir. Do\u011fumun kad\u0131nlarda sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesini artt\u0131ran \u00f6nemli bir d\u00f6nem oldu\u011funu belirtmekte fayda vard\u0131r.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>Kad\u0131n tipi sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesinde aln\u0131n a\u00e7\u0131lmas\u0131 \u00e7ok ender rastlanan bir durumdur.<\/p>\n<p><strong>S\u0131n\u0131fland\u0131rma \u00e7o\u011funlukla 3 ( Ludwig S\u0131n\u0131flamas\u0131 ) bazen de 5 evre \u00fczerinden yap\u0131l\u0131r.<\/strong><\/p>\n<p><strong>Evre 1:<\/strong>\u00a0D\u00f6k\u00fclme yeni ba\u015flam\u0131\u015f ve hasta hen\u00fcz d\u00f6k\u00fclmenin geri d\u00f6n\u00fc\u015fl\u00fc veya kal\u0131c\u0131 olup olmad\u0131\u011f\u0131 hakk\u0131nda bir fikre sahip de\u011fildir. Kad\u0131nlar doktorlara daha erken ba\u015fvurdu\u011fundan \u00f6t\u00fcr\u00fc daha bu d\u00f6nemde sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi i\u00e7in tedavi almaya ba\u015flarlar. \u00c7o\u011funlukla bu tedaviler \u015fampuanlar ve ev bak\u0131m k\u00fcrleridir.<\/p>\n<p><strong>Evre 2:<\/strong>\u00a0A\u00e7\u0131kl\u0131k ilerlemi\u015ftir. Yanlara ve geriye do\u011fru ilerleme erkek tipi d\u00f6k\u00fclmeye nazaran pek beklenmez. T\u0131bbi klinik uygulamalar\u0131n en s\u0131k kullan\u0131ld\u0131\u011f\u0131 d\u00f6nemdir. Hastalar ev bak\u0131m k\u00fcrlerinden fayda g\u00f6rmemi\u015flerse klinik uygulamalar\u0131 yapt\u0131rmay\u0131 daha fazla tercih edebilirler.<\/p>\n<p><strong>Evre 3:<\/strong>\u00a0Menopoz d\u00f6nemi d\u00f6k\u00fclmeler bu tip d\u00f6k\u00fclmelerdir. Ba\u015f\u00f6rt\u00fcs\u00fc takan bayanlarda g\u00f6r\u00fclme s\u0131kl\u0131\u011f\u0131 veya sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesinin bu evreye gelme olas\u0131l\u0131\u011f\u0131 daha y\u00fcksektir. Klinik uygulamalarla elde edilecek sa\u00e7 tellerinin hacminde ve cm2 deki tel say\u0131s\u0131ndaki art\u0131\u015f yetersiz kalmaktad\u0131r.<\/p>\n<p><strong>Evre 4:<\/strong>\u00a0ilerleyici tipte kad\u0131n sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesinin ilk evresi kabul edilir. \u00c7\u00fcnk\u00fc bir\u00e7ok kad\u0131nda sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi 3. evrede kal\u0131r. Baz\u0131 hastalarda 4. evreye ge\u00e7er. Bu evrede sa\u00e7 protezi en do\u011fal ve estetik sonucu verecek uygulamad\u0131r. Kolayd\u0131r. Kullan\u0131\u015fl\u0131d\u0131r.<\/p>\n<p><strong>Evre 5:<\/strong>\u00a0Diff\u00fcz ( ilerleyici ) sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesinin son evresidir. T\u0131bbi tedavilerden \u00e7ok kozmetik tedbirlerin ( protez) daha uygun se\u00e7enek oldu\u011fu bu evrede hasta da tedavi se\u00e7eneklerinin s\u0131n\u0131rl\u0131 oldu\u011funu bilir.<\/p>\n<p>Bizleri\u00a0<a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/onnahair\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Instagram,\u00a0<\/a><a href=\"https:\/\/twitter.com\/OnnaHair\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Twitter<\/a>\u00a0ve\u00a0<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/onnahairTR\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Facebook<\/a>\u00a0hesaplar\u0131m\u0131z \u00fczerinden takip edebilirsiniz.\u00a0<a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/blog-old\/\">Di\u011fer i\u00e7eriklerimize<\/a>\u00a0de g\u00f6z atmay\u0131 unutmay\u0131n!<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>[vc_empty_space]<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"Kad\u0131n tipi sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi veya androgenetik alopesi, kad\u0131nlarda en s\u0131k sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclme sebebidir ve genelde tahmin edildi\u011finden daha yayg\u0131nd\u0131r.\u00a035-40 ya\u015flar\u0131ndaki kad\u0131nlar\u0131n %25\u2019inde, 40 ya\u015f \u00fczerinde ise %50 \u2018sinde sa\u00e7larda d\u00f6k\u00fclme g\u00f6r\u00fcl\u00fcr. Sa\u00e7lar\u0131 d\u00f6k\u00fclen kad\u0131nlar\u0131n %20 sinde pozitif aile hikayesi yer al\u0131r. Genetik tipteki sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesinde, kad\u0131n genlerini baba ya da anne taraf\u0131ndan alm\u0131\u015f olabilir. Bu...","protected":false},"author":1,"featured_media":1368,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"class_list":["post-156","page","type-page","status-publish","has-post-thumbnail","hentry"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/156","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=156"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/156\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1368"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=156"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}