{"id":1647,"date":"2021-12-09T20:02:19","date_gmt":"2021-12-09T20:02:19","guid":{"rendered":"http:\/\/www.onnahair.com\/?page_id=1647"},"modified":"2024-04-08T12:05:11","modified_gmt":"2024-04-08T09:05:11","slug":"alopecia-haarbrecher","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/de\/alopecia-haarbrecher\/","title":{"rendered":"ALOPECIA (Haarbrecher)"},"content":{"rendered":"<section class=\"l-section wpb_row us_custom_c70c97eb height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><section class=\"l-section wpb_row us_custom_c46d089f height_auto\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-text us_custom_444995a4\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">Onna Hair<\/span><\/span><\/div><h1 class=\"w-post-elm post_title entry-title color_link_inherit\">ALOPECIA (Haarbrecher)<\/h1><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_text_column us_custom_eb849559\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p><strong><span style=\"color: red;\">breat<span style=\"color: black;\">\u24d7<\/span>tec<span style=\"color: black;\">\u2122<\/span><\/span><\/strong>, Haarsystem bietet L\u00f6sungen f\u00fcr alle Arten von Haarproblemen, vom teilweisen bis zum vollst\u00e4ndigen Haarausfall. Unser Personal hilft Ihnen gerne, Ihre M\u00f6glichkeiten zu erl\u00e4utern und eine L\u00f6sung zu finden, die wirklich zu Ihrem Haarproblem passt.<\/p>\n<p>Alopecia Rufen Sie unser Onna Hair Center f\u00fcr Alopezie L\u00f6sungen an und um die beste Anwendung f\u00fcr Sie zu finden, beraten wir Sie kostenlos.<\/p>\n<\/div><\/div><div class=\"w-separator ayirici-1 size_custom\" style=\"height:\"><\/div><h2 class=\"w-text us_custom_eb849559\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">Was ist Alopezie (Haarausfall)?<\/span><\/span><\/h2><div class=\"w-separator size_small\"><\/div><div class=\"g-cols wpb_row via_grid cols_2 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\" style=\"--gap:3rem;\"><div class=\"wpb_column vc_column_container box-1\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p><strong>ALOPECIA (Haarbrecher),\u00a0<\/strong>Je nach einem Defekt des Immunsystems werden k\u00f6rpereigene Haarfollikel durch Sch\u00e4digung der Kopfhaut in Form von M\u00fcnzen versch\u00fcttet.<\/p>\n<p>Kopf, Bart, Schnurrbart und Wimpern. Es ist auch bekannt als Alopeciaareata, Pellet oder Ginkle. Es ist nicht ansteckend. Die Gr\u00fcnde der Haar Brecher ist unklar. Es ist jedoch bekannt, dass Stress und neuronale Faktoren bei seiner Entstehung wichtig sind. Es ist eine der Autoimmunerkrankungen, die durch eine Sch\u00e4digung des Immunsystems verursacht werden.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container type_sticky\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-image border-radius-05 golge-1 align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"800\" height=\"400\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/alopecia-sac-kiran-01.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Alopecia (Sa\u00e7 K\u0131ran)\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/alopecia-sac-kiran-01.webp 800w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/alopecia-sac-kiran-01-300x150.webp 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/alopecia-sac-kiran-01-400x200.webp 400w\" sizes=\"auto, (max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"wpb_text_column us_custom_df0d72f0 border-radius-1 golge-1\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p><strong>Halblosigkeit ist kein Schicksal mehr, es ist eine Wahl. <span style=\"color: red;\">breat<span style=\"color: black;\">\u24d7<\/span>tec<span style=\"color: black;\">\u2122<\/span><\/span> Sie Es verbindet es mit Ihrem Haar.<\/strong><\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row us_custom_c70c97eb height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"g-cols wpb_row via_grid cols_2 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\" style=\"--gap:3rem;\"><div class=\"wpb_column vc_column_container us_custom_4fb9e5a3 box-1 has_bg_color\"><div class=\"vc_column-inner\"><h3 class=\"w-text\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">Warum passiert es?<\/span><\/span><\/h3><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p><strong>Stress, Traurigkeit, Angst, Furcht:\u00a0<\/strong>Der wichtigste Faktor ist Stress, der Haarbruchprobleme verursacht. Je nach Alter der Person kann es die Angst und Furcht sein. Da dieses Problem bei 3-4-j\u00e4hrigen Kindern auftritt, ist es nicht sinnvoll zu behaupten, jeder sei stressinduziert.<strong>Aber Stress ist einer der wichtigsten Faktoren.<\/strong><\/p>\n<p>Das Immunsystem \u00f6ffnet den Krieg gegen die Haarwurzeln: Die Probleme, die wir im t\u00e4glichen Leben haben, k\u00f6nnen zu einer Verschlechterung des Immunsystems f\u00fchren. In diesem Fall sieht der K\u00f6rper sein eigenes Gewebe als Fremdk\u00f6rper und bezahlt sie. Der Verlust von Haaren oder anderen Haaren in unserem K\u00f6rper ist auf die Sekretion von Zytokinen (fl\u00fcssigen Substanzen) zur\u00fcckzuf\u00fchren, die als Lymphozyten bezeichnet werden.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container us_custom_4fb9e5a3 box-1 has_bg_color type_sticky\"><div class=\"vc_column-inner\"><h3 class=\"w-text\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">Was Typen von Haarbrecher gibt es?<\/span><\/span><\/h3><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>Sieht ihn nicht als seinen einzigen Namen in der Gesellschaft an.\u00a0<strong>Es wird in der medizinischen Literatur mit 3 verschiedenen Namen bezeichnet.<\/strong>\u00a0Es wird zusammengefasst, wo das Problem auftritt.<strong>Alopecia Areata\u00a0<\/strong>ist das h\u00e4ufigste Wort, dem Sie begegnen werden, und seine Beschreibung bedeutet, dass sich ein oder mehrere Teile des Haares abl\u00f6sen.\u00a0<strong>AlopeciTotalis ist der Zustand,<\/strong>\u00a0in dem das Haar vollst\u00e4ndig geschuppt ist und die Kopfhaut gl\u00e4nzend ist. AlopeciaUniversalis hingegen verursacht Haarausfall am ganzen K\u00f6rper, ohne auf Haare beschr\u00e4nkt zu sein. Nat\u00fcrlich ziehen Arme, Beine nicht allzu viel Aufmerksamkeit auf sich, k\u00f6nnen oft ohne Verst\u00e4ndnis vergehen.<\/p>\n<p>Folgen Sie uns auf <strong><a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/onnahair\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Instagram<\/a><\/strong>, <strong><a href=\"https:\/\/twitter.com\/onnahair\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Twitter<\/a><\/strong> und <strong><a href=\"https:\/\/www.facebook.com \/onnahairTR Sie k\u00f6nnen uns \u00fcber unsere \u201e target=\" rel=\"noopener\">Facebook<\/a><\/strong>-Konten folgen. Vergessen Sie nicht, sich unsere anderen Inhalte anzusehen!<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row us_custom_c70c97eb height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><section class=\"l-section wpb_row us_custom_b6a72ce1 sayilar-logolar height_auto\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\" style=\"--gap:calc(3rem + 0.5rem);\"><div class=\"wpb_column vc_column_container us_custom_a518f36e icerik-ortala-2 us_animate_this\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"g-cols wpb_row laptop-2-kolon tablet-2-kolon mobil-2-kolon calisma-sureci via_grid cols_4 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\" style=\"--gap:2rem;\"><div class=\"wpb_column vc_column_container sol\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-vwrapper box-1 align_center valign_top\"><div class=\"w-image hover-1 align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-turkiyenin-en-iyisi-ikon-01.svg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_custom\" style=\"height:0.5rem\"><\/div><div class=\"w-text us_custom_da5bf5e3 baslik-1\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">1+<\/span><\/span><\/div><div class=\"wpb_text_column us_custom_267c23d8\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>T\u00fcrkiye\u2019nin En \u0130yisi<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container sol\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-vwrapper box-1 align_center valign_top\"><div class=\"w-image hover-1 align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-mutlu-musteriler-ikon-02.svg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_custom\" style=\"height:0.5rem\"><\/div><div class=\"w-text us_custom_da5bf5e3 baslik-1\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">7522+<\/span><\/span><\/div><div class=\"wpb_text_column us_custom_267c23d8\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>Mutlu M\u00fc\u015fteri<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container sol\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-vwrapper box-1 align_center valign_top\"><div class=\"w-image hover-1 align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-uzman-kadro-ikon-01.svg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_custom\" style=\"height:0.5rem\"><\/div><div class=\"w-text us_custom_da5bf5e3 baslik-1\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">37<\/span><\/span><\/div><div class=\"wpb_text_column us_custom_267c23d8\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>Uzman Kadro<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container sol\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-vwrapper box-1 align_center valign_top\"><div class=\"w-image hover-1 align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-deneyim-ikon-01.svg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_custom\" style=\"height:0.5rem\"><\/div><div class=\"w-text us_custom_da5bf5e3 baslik-1\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">19+<\/span><\/span><\/div><div class=\"wpb_text_column us_custom_267c23d8\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>Y\u0131ll\u0131k Deneyim<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"w-hwrapper us_custom_60e9caca logolar us_animate_this hide_on_tablets hide_on_mobiles valign_middle align_justify\" style=\"--hwrapper-gap:3rem\"><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"140\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-logo-01.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-logo-01.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-logo-01-300x105.webp 300w\" sizes=\"auto, (max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"288\" height=\"925\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-pro-logo-01.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-pro-logo-01.webp 288w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-pro-logo-01-93x300.webp 93w\" sizes=\"auto, (max-width: 288px) 100vw, 288px\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"72\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/breathtec-logo-02.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/breathtec-logo-02.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/breathtec-logo-02-300x54.webp 300w\" sizes=\"auto, (max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"184\" height=\"52\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/ellen-wille-logo-01.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"67\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/walker-tape-logo-01.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/walker-tape-logo-01.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/walker-tape-logo-01-300x50.webp 300w\" sizes=\"auto, (max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/div><\/div><\/div><div class=\"g-cols wpb_row us_custom_99c31f7a logolar hide_on_default hide_on_laptops via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\" style=\"--gap:3rem;\"><div class=\"wpb_column vc_column_container us_custom_60e9caca us_animate_this\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-separator size_small\"><\/div><div class=\"w-hwrapper valign_middle align_justify\" style=\"--hwrapper-gap:1rem\"><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"140\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-logo-01.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-logo-01.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-logo-01-300x105.webp 300w\" sizes=\"auto, (max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"72\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/breathtec-logo-02.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/breathtec-logo-02.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/breathtec-logo-02-300x54.webp 300w\" sizes=\"auto, (max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_small\"><\/div><div class=\"w-hwrapper valign_middle align_justify\" style=\"--hwrapper-gap:1rem\"><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"184\" height=\"52\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/ellen-wille-logo-01.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"67\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/walker-tape-logo-01.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/walker-tape-logo-01.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/walker-tape-logo-01-300x50.webp 300w\" sizes=\"auto, (max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_small\"><\/div><div class=\"w-hwrapper valign_middle align_center\" style=\"--hwrapper-gap:1rem\"><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"288\" height=\"925\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-pro-logo-01.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-pro-logo-01.webp 288w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-pro-logo-01-93x300.webp 93w\" sizes=\"auto, (max-width: 288px) 100vw, 288px\" \/><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_small\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/section>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"Onna HairALOPECIA (Haarbrecher) breat\u24d7tec\u2122, Haarsystem bietet L\u00f6sungen f\u00fcr alle Arten von Haarproblemen, vom teilweisen bis zum vollst\u00e4ndigen Haarausfall. Unser Personal hilft Ihnen gerne, Ihre M\u00f6glichkeiten zu erl\u00e4utern und eine L\u00f6sung zu finden, die wirklich zu Ihrem Haarproblem passt. Alopecia Rufen Sie unser Onna Hair Center f\u00fcr Alopezie L\u00f6sungen an und um die beste Anwendung f\u00fcr...","protected":false},"author":1,"featured_media":565,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"class_list":["post-1647","page","type-page","status-publish","has-post-thumbnail","hentry"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1647","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1647"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1647\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/565"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1647"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}