{"id":1673,"date":"2021-12-12T22:14:10","date_gmt":"2021-12-12T22:14:10","guid":{"rendered":"http:\/\/www.onnahair.com\/?page_id=1673"},"modified":"2021-12-20T07:51:52","modified_gmt":"2021-12-20T07:51:52","slug":"einige-innere-krankheiten-und-drogenkonsum","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/de\/einige-innere-krankheiten-und-drogenkonsum\/","title":{"rendered":"Einige innere Krankheiten und Drogenkonsum"},"content":{"rendered":"<section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_2-1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>Einige innere Krankheiten und Arzneimittel;&nbsp;<strong>Schilddr\u00fcsenerkrankungen&nbsp;<\/strong>oder Medikamente, die gegen diese Krankheiten eingesetzt werden, rheumatische Erkrankungen, Hormone, Schlankheitspillen, Nebennierenerkrankungen, Insulinresistenz, Diabetes, Antibabypillen und manchmal das Absetzen dieser Antibabypillen sind andere Gr\u00fcnde f\u00fcr den Haarausfall. Wenn ein pl\u00f6tzlicher Haarausfall aufgetreten ist, k\u00f6nnen die letzten drei Monate der Operation, fieberhafte Erkrankungen, Arzneimittelvergiftungen, Blutverlustund schwere Traumata Gr\u00fcnde sein, die in Betracht gezogen werden m\u00fcssen.<\/p>\n<\/div><\/div><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>Wir bieten Ihnen einen professionellen Ansatz f\u00fcr Ihre&nbsp;<strong>Haarprobleme, w\u00e4hrend Sie diese Prozesse mit unserem Expertenteam \u00fcberwinden.<\/strong><\/p>\n<div id=\"pagepost\" class=\"col-lg-9 col-xs-12 col-sm-8 col-md-8\">\n<div id=\"post-133\" class=\"content\">\n<div class=\"content-two\">\n<p>Solange Sie \u00fcber&nbsp;<strong><span class=\"breathtecText\">breat\u24d7tec\u2122<\/span>&nbsp;und von ONNA HAIR&nbsp;<\/strong>verf\u00fcgen, brauchen Sie sich keine Sorgen zu machen. Rufen Sie einfach an und vereinbaren sie ein Termin.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"col-lg-3 col-xs-12 col-sm-4 col-md-4\">\n<div class=\"sidebar\">&nbsp;<\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[porto_image_frame image_size=&#8221;full&#8221; image_id=&#8221;598&#8243;][\/porto_image_frame]<\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[vc_empty_space]<\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_3 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[porto_stat_counter icon_type=&#8221;simpleline&#8221; icon_size=&#8221;32&#8243; icon_color=&#8221;#000000&#8243; counter_title=&#8221;Jahre Erfahrung&#8221; counter_value=&#8221;19&#8243; speed=&#8221;3&#8243; counter_color_txt=&#8221;#000000&#8243; icon_simpleline=&#8221;Simple-Line-Icons-check&#8221; desc_font_color=&#8221;#000000&#8243; suf_pref_font_color=&#8221;#000000&#8243;]<\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[porto_stat_counter icon_type=&#8221;simpleline&#8221; icon_size=&#8221;32&#8243; icon_color=&#8221;#000000&#8243; counter_title=&#8221;Zufriedene Kunden&#8221; counter_value=&#8221;6721&#8243; speed=&#8221;3&#8243; counter_color_txt=&#8221;#000000&#8243; icon_simpleline=&#8221;Simple-Line-Icons-emotsmile&#8221; desc_font_color=&#8221;#000000&#8243; suf_pref_font_color=&#8221;#000000&#8243;]<\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[porto_stat_counter icon_type=&#8221;simpleline&#8221; icon_size=&#8221;32&#8243; icon_color=&#8221;#000000&#8243; counter_title=&#8221;Fachpersonal&#8221; counter_value=&#8221;37&#8243; speed=&#8221;3&#8243; counter_color_txt=&#8221;#000000&#8243; icon_simpleline=&#8221;Simple-Line-Icons-user&#8221; desc_font_color=&#8221;#000000&#8243; suf_pref_font_color=&#8221;#000000&#8243;]<\/div><\/div><\/div><\/div><\/section>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"Einige innere Krankheiten und Arzneimittel;&nbsp;Schilddr\u00fcsenerkrankungen&nbsp;oder Medikamente, die gegen diese Krankheiten eingesetzt werden, rheumatische Erkrankungen, Hormone, Schlankheitspillen, Nebennierenerkrankungen, Insulinresistenz, Diabetes, Antibabypillen und manchmal das Absetzen dieser Antibabypillen sind andere Gr\u00fcnde f\u00fcr den Haarausfall. Wenn ein pl\u00f6tzlicher Haarausfall aufgetreten ist, k\u00f6nnen die letzten drei Monate der Operation, fieberhafte Erkrankungen, Arzneimittelvergiftungen, Blutverlustund schwere Traumata Gr\u00fcnde sein, die in...","protected":false},"author":1,"featured_media":598,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"class_list":["post-1673","page","type-page","status-publish","has-post-thumbnail","hentry"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1673","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1673"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1673\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/598"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1673"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}