{"id":1684,"date":"2021-12-12T22:22:41","date_gmt":"2021-12-12T22:22:41","guid":{"rendered":"http:\/\/www.onnahair.com\/?page_id=1684"},"modified":"2023-05-13T13:19:01","modified_gmt":"2023-05-13T10:19:01","slug":"ernaehrungsstoerungen","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/de\/ernaehrungsstoerungen\/","title":{"rendered":"Ern\u00e4hrungsst\u00f6rungen"},"content":{"rendered":"<section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[porto_carousel stage_padding=&#8221;0&#8243; margin=&#8221;0&#8243; autoplay=&#8221;yes&#8221; autoplay_timeout=&#8221;3000&#8243; show_dots=&#8221;yes&#8221; loop=&#8221;yes&#8221; items=&#8221;1&#8243; items_lg=&#8221;1&#8243; items_md=&#8221;1&#8243; items_sm=&#8221;1&#8243; items_xs=&#8221;1&#8243; animate_out=&#8221;fadeOut&#8221; el_class=&#8221;m-b-xl&#8221;][vc_single_image image=&#8221;604&#8243; img_size=&#8221;full&#8221; alignment=&#8221;center&#8221;][\/porto_carousel][vc_separator color=&#8221;custom&#8221; gap=&#8221;tall&#8221; gradient=&#8221;yes&#8221;]<\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_7-5 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[vc_custom_heading text=&#8221;Ursache der Ern\u00e4hrungsst\u00f6rung&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221; el_class=&#8221;m-b-md&#8221;]<div class=\"wpb_text_column lead\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>Haarausfall aufgrund ern\u00e4hrungsbedingte Gr\u00fcndungen ist ein weiterer h\u00e4ufiger Faktor. Infolgedessen ist das Haar ein lebendes Organ und es muss gef\u00fcttert und geblutet werden. Regelm\u00e4\u00dfige und ausgewogene Ern\u00e4hrung, langfristiger Hunger, gleichm\u00e4\u00dfige Ern\u00e4hrung und hoher Kohlenhydratgehalt, um Lebensmittel zu konsumieren, beeintr\u00e4chtigen und schuppen letztendlich die Haare.<\/p>\n<p>Obwohl es keine Ern\u00e4hrungsprobleme gibt, ist der Mangel an Vitaminen und Mineralien im Blut ein weiterer Grund, der die Haare abwirft. Wenn Vitamine und Mineralien wie B12, Vitamin D, Fols\u00e4ure, Biotin, Zink und Eisen niedrig sind, k\u00f6nnen die Haare nicht gef\u00fcttert und abgesto\u00dfen werden.<\/p>\n<\/div><\/div>[vc_separator color=&#8221;custom&#8221; gap=&#8221;tall&#8221;]<\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[vc_empty_space][vc_progress_bar values=&#8221;%5B%7B%22label%22%3A%22Kundenzufriedenheit%22%2C%22value%22%3A%22100%22%2C%22color%22%3A%22bar_grey%22%7D%2C%7B%22label%22%3A%22Erfahrung%22%2C%22value%22%3A%22100%22%7D%2C%7B%22label%22%3A%22Sachverstand%22%2C%22value%22%3A%22100%22%7D%5D&#8221; bgcolor=&#8221;black&#8221; options=&#8221;animated&#8221; css_animation=&#8221;bounceIn&#8221; title=&#8221;Onna Hair&#8221; units=&#8221;%&#8221;]<\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[vc_empty_space]<\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_3 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[porto_stat_counter icon_type=&#8221;simpleline&#8221; icon_size=&#8221;32&#8243; icon_color=&#8221;#000000&#8243; counter_title=&#8221;Jahre Erfahrung&#8221; counter_value=&#8221;19&#8243; speed=&#8221;3&#8243; counter_color_txt=&#8221;#000000&#8243; icon_simpleline=&#8221;Simple-Line-Icons-check&#8221; desc_font_color=&#8221;#000000&#8243; suf_pref_font_color=&#8221;#000000&#8243;]<\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[porto_stat_counter icon_type=&#8221;simpleline&#8221; icon_size=&#8221;32&#8243; icon_color=&#8221;#000000&#8243; counter_title=&#8221;Zufriedene Kunden&#8221; counter_value=&#8221;6721&#8243; speed=&#8221;3&#8243; counter_color_txt=&#8221;#000000&#8243; icon_simpleline=&#8221;Simple-Line-Icons-emotsmile&#8221; desc_font_color=&#8221;#000000&#8243; suf_pref_font_color=&#8221;#000000&#8243;]<\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[porto_stat_counter icon_type=&#8221;simpleline&#8221; icon_size=&#8221;32&#8243; icon_color=&#8221;#000000&#8243; counter_title=&#8221;Fachpersonal&#8221; counter_value=&#8221;37&#8243; speed=&#8221;3&#8243; counter_color_txt=&#8221;#000000&#8243; icon_simpleline=&#8221;Simple-Line-Icons-user&#8221; desc_font_color=&#8221;#000000&#8243; suf_pref_font_color=&#8221;#000000&#8243;]<\/div><\/div><\/div><\/div><\/section>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"[porto_carousel stage_padding=\"0\" margin=\"0\" autoplay=\"yes\" autoplay_timeout=\"3000\" show_dots=\"yes\" loop=\"yes\" items=\"1\" items_lg=\"1\" items_md=\"1\" items_sm=\"1\" items_xs=\"1\" animate_out=\"fadeOut\" el_class=\"m-b-xl\"][vc_single_image image=\"604\" img_size=\"full\" alignment=\"center\"][\/porto_carousel][vc_separator color=\"custom\" gap=\"tall\" gradient=\"yes\"][vc_custom_heading text=\"Ursache der Ern\u00e4hrungsst\u00f6rung\" use_theme_fonts=\"yes\" el_class=\"m-b-md\"]Haarausfall aufgrund ern\u00e4hrungsbedingte Gr\u00fcndungen ist ein weiterer h\u00e4ufiger Faktor. Infolgedessen ist das Haar ein lebendes Organ und es muss gef\u00fcttert und geblutet werden. Regelm\u00e4\u00dfige und ausgewogene Ern\u00e4hrung, langfristiger Hunger, gleichm\u00e4\u00dfige Ern\u00e4hrung...","protected":false},"author":1,"featured_media":604,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"class_list":["post-1684","page","type-page","status-publish","has-post-thumbnail","hentry"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1684","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1684"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1684\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/604"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1684"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}