{"id":1697,"date":"2021-12-12T22:27:56","date_gmt":"2021-12-12T22:27:56","guid":{"rendered":"http:\/\/www.onnahair.com\/?page_id=1697"},"modified":"2022-05-13T13:01:42","modified_gmt":"2022-05-13T10:01:42","slug":"breathtec-3","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/de\/breathtec-3\/","title":{"rendered":"Breathtec Breathable Hair Tecnology."},"content":{"rendered":"<section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_text_column lead\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p class=\"breathtecTextHead\"><strong>New Generation, Breathable Hair Tecnology.<\/strong><\/p>\n<p><span class=\"breathtecText\">breat\u24d7tec\u2122<\/span>Diese neue Generation ist eine atmungsvolleHaarprothesentechnologie.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[vc_separator color=&#8221;custom&#8221; gap=&#8221;tall&#8221; gradient=&#8221;yes&#8221;]<\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"g-cols wpb_row align-items-center via_grid cols_1-2 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\" style=\"--gap:3rem;\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[vc_single_image image=&#8221;441&#8243; img_size=&#8221;full&#8221; el_class=&#8221;mt-4&#8243;]<\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[porto_ultimate_heading main_heading=&#8221;New Generation Breathable Hair Tecnology&#8221; enable_typewriter=&#8221;yes&#8221; alignment=&#8221;left&#8221; main_heading_font_size=&#8221;25&#8243; sub_heading_font_size=&#8221;16.8&#8243; main_heading_margin_bottom=&#8221;20&#8243; sub_heading_line_height=&#8221;26&#8243;]<strong>Nach 16 Jahren Berufserfahrung,<\/strong>&nbsp;Leidenschaft f\u00fcr das Beste und jahrelanger Forschung haben wir die Qualit\u00e4t der&nbsp;<span class=\"breathtecText\">breat\u24d7tec\u2122<\/span>&nbsp;-Produkte mit dem Know-how von&nbsp;<strong>ONNA HAIR<\/strong>kombiniert.[\/porto_ultimate_heading]<\/div><\/div><\/div>[vc_separator color=&#8221;custom&#8221; gap=&#8221;tall&#8221; gradient=&#8221;yes&#8221;]<div class=\"g-cols wpb_row align-items-center via_grid cols_1-2 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\" style=\"--gap:3rem;\"><div class=\"wpb_column vc_column_container order-md-2\"><div class=\"vc_column-inner\">[vc_single_image image=&#8221;446&#8243; img_size=&#8221;full&#8221; el_class=&#8221;mt-4&#8243;]<\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[porto_ultimate_heading main_heading=&#8221;Breathtec ist f\u00fcr Sie!&#8221; enable_typewriter=&#8221;yes&#8221; alignment=&#8221;left&#8221; main_heading_font_size=&#8221;25&#8243; sub_heading_font_size=&#8221;16.8&#8243; main_heading_margin_bottom=&#8221;20&#8243; sub_heading_line_height=&#8221;26&#8243;]Wir laden Sie ein, die Qualit\u00e4t von&nbsp;<span class=\"breathtecText\">breat\u24d7tec\u2122<\/span>&nbsp;kennenzulernen, die dem Nutzer eine langfristige Nutzung bieten.Lernen sie die Innovationen von&nbsp;<span class=\"breathtecText\">breat\u24d7tec\u2122<\/span>&nbsp;kennen, die eine neue Generation von Haarprothesen sind.&nbsp;<span class=\"breathtecText\">breat\u24d7tec\u2122<\/span>&nbsp;ist f\u00fcr Sie geeignet! Die Herstellung wird nach Ihren pers\u00f6nlichen Merkmalen und Ma\u00dfen gemacht.<\/p>\n<p>Sie werden \u00e4u\u00dferst nat\u00fcrlich aussehen, da es einzigartige Strukturen enth\u00e4lt. Es bietet eine l\u00e4ngere Lebensdauer, im Vergleich zu \u00e4hnlichen Produkten. Besser gesagt, es ist einzigartig! Es verursacht keine Symptome wie Reizungen (Allergien) auf der Kopfhaut, rutscht nicht runter und kommt nicht heraus. Sie k\u00f6nnen Sport treiben, schwimmen gehen, duschen und sozialisieren ohne das Sie die&nbsp;<span class=\"breathtecText\">breat\u24d7tec\u2122<\/span>&nbsp;f\u00fchlen.Er tut seine Pflicht und Sie passen sich dem Gl\u00fcck an.[\/porto_ultimate_heading]<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[vc_empty_space]<\/div><\/div><\/div><\/div><\/section>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"New Generation, Breathable Hair Tecnology. breat\u24d7tec\u2122Diese neue Generation ist eine atmungsvolleHaarprothesentechnologie. [vc_separator color=\"custom\" gap=\"tall\" gradient=\"yes\"][vc_single_image image=\"441\" img_size=\"full\" el_class=\"mt-4\"][porto_ultimate_heading main_heading=\"New Generation Breathable Hair Tecnology\" enable_typewriter=\"yes\" alignment=\"left\" main_heading_font_size=\"25\" sub_heading_font_size=\"16.8\" main_heading_margin_bottom=\"20\" sub_heading_line_height=\"26\"]Nach 16 Jahren Berufserfahrung,&nbsp;Leidenschaft f\u00fcr das Beste und jahrelanger Forschung haben wir die Qualit\u00e4t der&nbsp;breat\u24d7tec\u2122&nbsp;-Produkte mit dem Know-how von&nbsp;ONNA HAIRkombiniert.[\/porto_ultimate_heading][vc_separator color=\"custom\" gap=\"tall\" gradient=\"yes\"][vc_single_image image=\"446\" img_size=\"full\" el_class=\"mt-4\"][porto_ultimate_heading main_heading=\"Breathtec...","protected":false},"author":1,"featured_media":389,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"class_list":["post-1697","page","type-page","status-publish","has-post-thumbnail","hentry"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1697","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1697"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1697\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/389"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1697"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}