{"id":1718,"date":"2021-12-12T22:53:21","date_gmt":"2021-12-12T22:53:21","guid":{"rendered":"http:\/\/www.onnahair.com\/?page_id=1718"},"modified":"2024-04-05T18:43:22","modified_gmt":"2024-04-05T15:43:22","slug":"mann","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/de\/mann\/","title":{"rendered":"Mann"},"content":{"rendered":"<section class=\"l-section wpb_row us_custom_c70c97eb height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><section class=\"l-section wpb_row us_custom_c46d089f height_auto\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-text us_custom_444995a4\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">Onna Hair<\/span><\/span><\/div><h1 class=\"w-post-elm post_title entry-title color_link_inherit\">Mann<\/h1><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_text_column us_custom_58b1af09\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p><strong><span style=\"color: red;\">breat<span style=\"color: black;\">\u24d7<\/span>tec<span style=\"color: black;\">\u2122<\/span><\/span> ist eine Haarprothese, das man sehr einfach anwenden kann und die Ihre Haut zum Atmen bringt.<\/strong><\/p>\n<\/div><\/div><div class=\"w-separator ayirici-1 size_custom\" style=\"height:\"><\/div><h2 class=\"w-text us_custom_eb849559\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">Kuriosit\u00e4ten \u00fcber m\u00e4nnliche Haarprothesen<\/span><\/span><\/h2><div class=\"w-separator size_small\"><\/div><div class=\"g-cols wpb_row via_grid cols_2 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\" style=\"--gap:3rem;\"><div class=\"wpb_column vc_column_container box-1\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p><strong>Heutzutage sind Haarprothesen einer der effizientesten Methoden f\u00fcr alle Probleme die mit dem Haarausfall zu tun haben.<\/strong> Dank seiner unmittelbaren Wirkung, seiner \u00e4sthetischen Haltung und Nat\u00fcrlichkeit, seiner langfristigen Ergebnisse und seiner kosteng\u00fcnstigeren Eingriffe ist es eine ausgew\u00e4hlte Methode der Kunden. Es gibt eine betr\u00e4chtliche Anzahl m\u00e4nnlicher und weiblicher Benutzer von Haarprothesen, die ein nat\u00fcrliches und \u00e4sthetisches Aussehen bieten.<\/p>\n<p><strong>Damit Sie detaillierte Informationen \u00fcber die Methode bekommen, haben wir die wichtigsten Fragen zusammengestellt.<\/strong> Sie k\u00f6nnen selbst entscheiden, ob dies die beste L\u00f6sung f\u00fcr Ihre Situation ist.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container type_sticky\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-gallery fit_cover type_grid action_popup_image ratio_1x1 count_2\" style=\"--columns:2;--items-gap:10px;\"><div class=\"w-gallery-list\"><div class=\"w-gallery-item\"><div class=\"w-gallery-item-img\"><img decoding=\"async\" width=\"1080\" height=\"1080\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-erkek-protez-sac-01.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Erkek Protez Sa\u00e7\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-erkek-protez-sac-01.webp 1080w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-erkek-protez-sac-01-300x300.webp 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-erkek-protez-sac-01-1024x1024.webp 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-erkek-protez-sac-01-150x150.webp 150w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-erkek-protez-sac-01-400x400.webp 400w\" sizes=\"(max-width: 1080px) 100vw, 1080px\" \/><\/div><a class=\"w-gallery-item-link\" aria-label=\"erkek protez sa\u00e7\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-erkek-protez-sac-01.webp\"><\/a><\/div><div class=\"w-gallery-item\"><div class=\"w-gallery-item-img\"><img decoding=\"async\" width=\"1080\" height=\"1080\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-erkek-protez-sac-02.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Erkek Protez Sa\u00e7\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-erkek-protez-sac-02.webp 1080w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-erkek-protez-sac-02-300x300.webp 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-erkek-protez-sac-02-1024x1024.webp 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-erkek-protez-sac-02-150x150.webp 150w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-erkek-protez-sac-02-400x400.webp 400w\" sizes=\"(max-width: 1080px) 100vw, 1080px\" \/><\/div><a class=\"w-gallery-item-link\" aria-label=\"Erkek Protez Sa\u00e7\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-erkek-protez-sac-02.webp\"><\/a><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"wpb_text_column us_custom_df0d72f0 border-radius-1 golge-1\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p><strong>Halblosigkeit ist kein Schicksal mehr, es ist eine Wahl. <span style=\"color: red;\">breat<span style=\"color: black;\">\u24d7<\/span>tec<span style=\"color: black;\">\u2122<\/span><\/span> Sie Es verbindet es mit Ihrem Haar.<\/strong><\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row us_custom_c70c97eb height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><h2 class=\"w-text us_custom_eb849559\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">Was ist diese Haarprothese?<\/span><\/span><\/h2><div class=\"wpb_text_column us_custom_eb849559\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>Eine kurze und praktische Beschreibung f\u00fcr die Haarprothese ist: Es handelt sich um einen Teil, der die Haarstr\u00e4hne ersetzt oder den Bereich abdeckt, in dem das Haar versch\u00fcttet oder weniger dicht ist.<\/p>\n<\/div><\/div><div class=\"w-separator ayirici-1 size_custom\" style=\"height:\"><\/div><h2 class=\"w-text us_custom_eb849559\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">Was ist der Unterschied zwischen Haarprothesen und Per\u00fccken?<\/span><\/span><\/h2><div class=\"w-separator size_small\"><\/div><div class=\"g-cols wpb_row via_grid cols_2 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\" style=\"--gap:3rem;\"><div class=\"wpb_column vc_column_container us_custom_4fb9e5a3 box-1 has_bg_color\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p><strong>\u201cHaarprothese\u201d ist der Vorgang, bei dem Menschen mit einer Krankheit, teilweisem oder vollst\u00e4ndigem Haarausfall, Verletzungen oder Haarausfall als Folge der Behandlung einen neuen und harmonischen Teil auf die Probleme auftragen.<\/strong><\/p>\n<p><strong>Die Haarprothese wird mit fl\u00fcssigen Klebstoffen oder Klebeb\u00e4ndern auf der Kopfhaut fixiert.<\/strong> Die Per\u00fccke kann man nicht aufkleben. Es wird mit Haarspangen oder Gummib\u00e4ndern am Kopf befestigt.<\/p>\n<p><strong>Haarprothesen werden passend zur Kopfgr\u00f6\u00dfe des Menschen hergestellt<\/strong>, da es das wichtigste Element ist, um eine vollst\u00e4ndige Harmonie und Nat\u00fcrlichkeit zu erreichen.<\/p>\n<p><strong>Mit Ihrer Haarprothese k\u00f6nnen Sie schwimmen, duschen, Sport treiben, laufen und f\u00f6hnen.<\/strong> Da es fixiert ist, brauchen Sie keine Angst haben, dass es Ihren Kopf verl\u00e4sst. Diese Situation ist keine Garantie f\u00fcr die Per\u00fccken. Es kann w\u00e4hrend des Schwimmens runterfallen, w\u00e4hrend des Duschens m\u00fcssen Sie es ausziehen und Sie m\u00fcssen es f\u00f6hnen. Es besteht immer die M\u00f6glichkeit \u00fcberall auszurutschen.<\/p>\n<p><strong>Die Haarprothese muss man nicht w\u00e4hrend des Schlafens ausziehen.<\/strong> Es wird nicht runterfallen oder ausrutschen. Jedoch muss der Per\u00fcckenbenutzer seine Per\u00fccke entfernen, wenn er das Bett betritt.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container type_sticky\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-gallery fit_cover type_grid action_popup_image ratio_1x1 count_2\" style=\"--columns:2;--items-gap:10px;\"><div class=\"w-gallery-list\"><div class=\"w-gallery-item\"><div class=\"w-gallery-item-img\"><img decoding=\"async\" width=\"1080\" height=\"1080\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-erkek-protez-sac-03.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Erkek Protez Sa\u00e7\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-erkek-protez-sac-03.webp 1080w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-erkek-protez-sac-03-300x300.webp 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-erkek-protez-sac-03-1024x1024.webp 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-erkek-protez-sac-03-150x150.webp 150w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-erkek-protez-sac-03-400x400.webp 400w\" sizes=\"(max-width: 1080px) 100vw, 1080px\" \/><\/div><a class=\"w-gallery-item-link\" aria-label=\"erkek protez sa\u00e7 2\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-erkek-protez-sac-03.webp\"><\/a><\/div><div class=\"w-gallery-item\"><div class=\"w-gallery-item-img\"><img decoding=\"async\" width=\"1080\" height=\"1080\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-erkek-protez-sac-04.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Erkek Protez Sa\u00e7\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-erkek-protez-sac-04.webp 1080w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-erkek-protez-sac-04-300x300.webp 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-erkek-protez-sac-04-1024x1024.webp 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-erkek-protez-sac-04-150x150.webp 150w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-erkek-protez-sac-04-400x400.webp 400w\" sizes=\"(max-width: 1080px) 100vw, 1080px\" \/><\/div><a class=\"w-gallery-item-link\" aria-label=\"Erkek Protez Sa\u00e7\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-erkek-protez-sac-04.webp\"><\/a><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"g-cols wpb_row via_grid cols_2 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\" style=\"--gap:3rem;\"><div class=\"wpb_column vc_column_container box-1 type_sticky\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p><strong> VORTEILE:<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Mittel- und langfristig f\u00fcr alle F\u00e4lle von definitiver Kahlheit geeignet (z. B. Androgenicalopecia, Areataalopecia, Cicatricelalopecia, Telogeneffluvium, Trichotillomania und Patienten, die eine Chemotherapie erhalten);<\/li>\n<li>Sie erhalten sofortige Ergebnisse;<\/li>\n<li>Der Preis ist niedriger im Vergleich zu anderen Anwendungen;<\/li>\n<li>Es ist eine langfristige L\u00f6sung;<\/li>\n<li>Erm\u00f6glicht dem Benutzer, alle Aktivit\u00e4ten im t\u00e4glichen Leben ohne Einschr\u00e4nkungen auszuf\u00fchren (wie z. B. Sport, Schwimmen, Duschen, Schlafen);<\/li>\n<li>Es handelt sich nicht um eine chirurgische Intervention;<\/li>\n<li>Wenn das Ergebnis nicht zufriedenstellend ist, kann der Prozess von Anfang an vollst\u00e4ndig gestartet und ein anderes Projekt durchgef\u00fchrt werden, bis Sie das Haar gefunden haben, das am besten zu Ihnen passt. Oder Sie k\u00f6nnen damit aufh\u00f6ren und auf die alte Art weitermachen. Chirurgische Interventionen haben diese Chance jedoch nicht;<\/li>\n<li>Keine Kontraindikationen (die meisten Prothesen und Pflegeprodukte sind hypoallergen, mit Ausnahme derjenigen, die gegen eines der verwendeten Materialien allergisch sind);<\/li>\n<\/ul>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container box-1 type_sticky\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p><strong> NACHTEILE:<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Erfordert regelm\u00e4\u00dfige Pflege;<\/li>\n<li>Einige Modelle, mit denen eine h\u00f6here Qualit\u00e4t und nat\u00fcrlichere Ergebnisse erzielt werden sollen, sind h\u00e4ufig teurer.<\/li>\n<\/ul>\n<\/div><\/div><div class=\"w-separator ayirici-1 size_custom\" style=\"height:\"><\/div><div class=\"w-gallery fit_cover type_grid action_popup_image ratio_1x1 count_2\" style=\"--columns:2;--items-gap:10px;\"><div class=\"w-gallery-list\"><div class=\"w-gallery-item\"><div class=\"w-gallery-item-img\"><img decoding=\"async\" width=\"1080\" height=\"1080\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-erkek-protez-sac-05.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Erkek Protez Sa\u00e7\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-erkek-protez-sac-05.webp 1080w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-erkek-protez-sac-05-300x300.webp 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-erkek-protez-sac-05-1024x1024.webp 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-erkek-protez-sac-05-150x150.webp 150w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-erkek-protez-sac-05-400x400.webp 400w\" sizes=\"(max-width: 1080px) 100vw, 1080px\" \/><\/div><a class=\"w-gallery-item-link\" aria-label=\"erkek protez sa\u00e7 3\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-erkek-protez-sac-05.webp\"><\/a><\/div><div class=\"w-gallery-item\"><div class=\"w-gallery-item-img\"><img decoding=\"async\" width=\"1080\" height=\"1080\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-erkek-protez-sac-06.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Erkek Protez Sa\u00e7\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-erkek-protez-sac-06.webp 1080w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-erkek-protez-sac-06-300x300.webp 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-erkek-protez-sac-06-1024x1024.webp 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-erkek-protez-sac-06-150x150.webp 150w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-erkek-protez-sac-06-400x400.webp 400w\" sizes=\"(max-width: 1080px) 100vw, 1080px\" \/><\/div><a class=\"w-gallery-item-link\" aria-label=\"Erkek Protez Sa\u00e7\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-erkek-protez-sac-06.webp\"><\/a><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row us_custom_c70c97eb height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><section class=\"l-section wpb_row us_custom_b6a72ce1 sayilar-logolar height_auto\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\" style=\"--gap:calc(3rem + 0.5rem);\"><div class=\"wpb_column vc_column_container us_custom_a518f36e icerik-ortala-2 us_animate_this\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"g-cols wpb_row laptop-2-kolon tablet-2-kolon mobil-2-kolon calisma-sureci via_grid cols_4 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\" style=\"--gap:2rem;\"><div class=\"wpb_column vc_column_container sol\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-vwrapper box-1 align_center valign_top\"><div class=\"w-image hover-1 align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-turkiyenin-en-iyisi-ikon-01.svg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_custom\" style=\"height:0.5rem\"><\/div><div class=\"w-text us_custom_da5bf5e3 baslik-1\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">1+<\/span><\/span><\/div><div class=\"wpb_text_column us_custom_267c23d8\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>T\u00fcrkiye\u2019nin En \u0130yisi<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container sol\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-vwrapper box-1 align_center valign_top\"><div class=\"w-image hover-1 align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-mutlu-musteriler-ikon-02.svg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_custom\" style=\"height:0.5rem\"><\/div><div class=\"w-text us_custom_da5bf5e3 baslik-1\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">7522+<\/span><\/span><\/div><div class=\"wpb_text_column us_custom_267c23d8\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>Mutlu M\u00fc\u015fteri<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container sol\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-vwrapper box-1 align_center valign_top\"><div class=\"w-image hover-1 align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-uzman-kadro-ikon-01.svg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_custom\" style=\"height:0.5rem\"><\/div><div class=\"w-text us_custom_da5bf5e3 baslik-1\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">37<\/span><\/span><\/div><div class=\"wpb_text_column us_custom_267c23d8\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>Uzman Kadro<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container sol\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-vwrapper box-1 align_center valign_top\"><div class=\"w-image hover-1 align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-deneyim-ikon-01.svg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_custom\" style=\"height:0.5rem\"><\/div><div class=\"w-text us_custom_da5bf5e3 baslik-1\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">19+<\/span><\/span><\/div><div class=\"wpb_text_column us_custom_267c23d8\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>Y\u0131ll\u0131k Deneyim<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"w-hwrapper us_custom_60e9caca logolar us_animate_this hide_on_tablets hide_on_mobiles valign_middle align_justify\" style=\"--hwrapper-gap:3rem\"><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"140\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-logo-01.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-logo-01.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-logo-01-300x105.webp 300w\" sizes=\"auto, (max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"288\" height=\"925\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-pro-logo-01.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-pro-logo-01.webp 288w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-pro-logo-01-93x300.webp 93w\" sizes=\"auto, (max-width: 288px) 100vw, 288px\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"72\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/breathtec-logo-02.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/breathtec-logo-02.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/breathtec-logo-02-300x54.webp 300w\" sizes=\"auto, (max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"184\" height=\"52\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/ellen-wille-logo-01.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"67\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/walker-tape-logo-01.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/walker-tape-logo-01.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/walker-tape-logo-01-300x50.webp 300w\" sizes=\"auto, (max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/div><\/div><\/div><div class=\"g-cols wpb_row us_custom_99c31f7a logolar hide_on_default hide_on_laptops via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\" style=\"--gap:3rem;\"><div class=\"wpb_column vc_column_container us_custom_60e9caca us_animate_this\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-separator size_small\"><\/div><div class=\"w-hwrapper valign_middle align_justify\" style=\"--hwrapper-gap:1rem\"><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"140\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-logo-01.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-logo-01.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-logo-01-300x105.webp 300w\" sizes=\"auto, (max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"72\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/breathtec-logo-02.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/breathtec-logo-02.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/breathtec-logo-02-300x54.webp 300w\" sizes=\"auto, (max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_small\"><\/div><div class=\"w-hwrapper valign_middle align_justify\" style=\"--hwrapper-gap:1rem\"><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"184\" height=\"52\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/ellen-wille-logo-01.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"67\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/walker-tape-logo-01.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/walker-tape-logo-01.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/walker-tape-logo-01-300x50.webp 300w\" sizes=\"auto, (max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_small\"><\/div><div class=\"w-hwrapper valign_middle align_center\" style=\"--hwrapper-gap:1rem\"><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"288\" height=\"925\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-pro-logo-01.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-pro-logo-01.webp 288w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-pro-logo-01-93x300.webp 93w\" sizes=\"auto, (max-width: 288px) 100vw, 288px\" \/><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_small\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/section>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"Onna HairMann breat\u24d7tec\u2122 ist eine Haarprothese, das man sehr einfach anwenden kann und die Ihre Haut zum Atmen bringt. Kuriosit\u00e4ten \u00fcber m\u00e4nnliche HaarprothesenHeutzutage sind Haarprothesen einer der effizientesten Methoden f\u00fcr alle Probleme die mit dem Haarausfall zu tun haben. Dank seiner unmittelbaren Wirkung, seiner \u00e4sthetischen Haltung und Nat\u00fcrlichkeit, seiner langfristigen Ergebnisse und seiner kosteng\u00fcnstigeren Eingriffe...","protected":false},"author":1,"featured_media":429,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"class_list":["post-1718","page","type-page","status-publish","has-post-thumbnail","hentry"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1718","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1718"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1718\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/429"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1718"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}