{"id":1747,"date":"2021-12-12T23:29:44","date_gmt":"2021-12-12T23:29:44","guid":{"rendered":"http:\/\/www.onnahair.com\/?page_id=1747"},"modified":"2023-05-13T13:40:25","modified_gmt":"2023-05-13T10:40:25","slug":"genetische-faktoren","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/de\/genetische-faktoren\/","title":{"rendered":"Genetische Faktoren"},"content":{"rendered":"<section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_5-7 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container order-md-2\"><div class=\"vc_column-inner\">[vc_single_image image=&#8221;616&#8243; img_size=&#8221;full&#8221; animation_delay=&#8221;100&#8243; animation_type=&#8221;fadeInRight&#8221; el_class=&#8221;mb-4&#8243;]<\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>Haarausfall bei M\u00e4nnern ist normalerweise ein hormonsensitiver Haarausfall vom m\u00e4nnlichen Typ, der genetisch bedingt ist und bei mehr als 50% der Bev\u00f6lkerung auftritt. Dieser Haarausfall wird als chronisch bezeichnet. Die Kahlheit entwickelt sich mit dem Alter. Mesotherapie und PRP-Therapie, die in einem fr\u00fchen Alter begonnen werden, k\u00f6nnen die Abgangsrate verlangsamen und die Zeit bis zur Kahlheit verl\u00e4ngern. Jedoch kann man keine zufriedenstellende Behandlung erreichen. Haarlos zu sein, ist unvermeidlich.<\/p>\n<p><strong>Diese Art von Haarausfall kann man auch bei Frauen sehen.&nbsp;<\/strong>Vor allem die Personen, die eine genetische Kahlheit in Ihrer Familie haben, k\u00f6nnen mehr Haarausfall haben.<\/p>\n<p>Heutzutage hat der Haarausfall die man bei den M\u00e4nnern zwischen&nbsp;<strong>16 und 18 Jahren&nbsp;<\/strong>, sehen kann, bei jungen M\u00e4dchen zugenommen. Die Gr\u00fcnde, warum diese Situation h\u00e4ufiger ist als in den Vorjahren, sind&nbsp;<strong>\u00fcberm\u00e4\u00dfiger Stress, unausgewogene Ern\u00e4hrung, langfristiger Hunger und hormonelle Probleme.<\/strong><\/p>\n<p>Das&nbsp;<strong><span class=\"breathtecText\">breat\u24d7tec\u2122<\/span>&nbsp;<\/strong>Haarsystembietet die nat\u00fcrliche, unmerkliche und einfache L\u00f6sung f\u00fcr Situationen, in denen Haarausfall aus irgendeinem Grund nicht verhindert werden kann.<\/p>\n<\/div><\/div>[vc_separator color=&#8221;custom&#8221; css_animation=&#8221;fadeInUp&#8221; style=&#8221;solid&#8221; gap=&#8221;tall&#8221; accent_color=&#8221;rgba(0,0,0,0.06)&#8221;]<\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[vc_empty_space]<\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_3 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[porto_stat_counter icon_type=&#8221;simpleline&#8221; icon_size=&#8221;32&#8243; icon_color=&#8221;#000000&#8243; counter_title=&#8221;Jahre Erfahrung&#8221; counter_value=&#8221;19&#8243; speed=&#8221;3&#8243; counter_color_txt=&#8221;#000000&#8243; icon_simpleline=&#8221;Simple-Line-Icons-check&#8221; desc_font_color=&#8221;#000000&#8243; suf_pref_font_color=&#8221;#000000&#8243;]<\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[porto_stat_counter icon_type=&#8221;simpleline&#8221; icon_size=&#8221;32&#8243; icon_color=&#8221;#000000&#8243; counter_title=&#8221;Zufriedene Kunden&#8221; counter_value=&#8221;6721&#8243; speed=&#8221;3&#8243; counter_color_txt=&#8221;#000000&#8243; icon_simpleline=&#8221;Simple-Line-Icons-emotsmile&#8221; desc_font_color=&#8221;#000000&#8243; suf_pref_font_color=&#8221;#000000&#8243;]<\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[porto_stat_counter icon_type=&#8221;simpleline&#8221; icon_size=&#8221;32&#8243; icon_color=&#8221;#000000&#8243; counter_title=&#8221;Fachpersonal&#8221; counter_value=&#8221;37&#8243; speed=&#8221;3&#8243; counter_color_txt=&#8221;#000000&#8243; icon_simpleline=&#8221;Simple-Line-Icons-user&#8221; desc_font_color=&#8221;#000000&#8243; suf_pref_font_color=&#8221;#000000&#8243;]<\/div><\/div><\/div><\/div><\/section>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"[vc_single_image image=\"616\" img_size=\"full\" animation_delay=\"100\" animation_type=\"fadeInRight\" el_class=\"mb-4\"]Haarausfall bei M\u00e4nnern ist normalerweise ein hormonsensitiver Haarausfall vom m\u00e4nnlichen Typ, der genetisch bedingt ist und bei mehr als 50% der Bev\u00f6lkerung auftritt. Dieser Haarausfall wird als chronisch bezeichnet. Die Kahlheit entwickelt sich mit dem Alter. Mesotherapie und PRP-Therapie, die in einem fr\u00fchen Alter begonnen werden, k\u00f6nnen die Abgangsrate verlangsamen...","protected":false},"author":1,"featured_media":616,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"class_list":["post-1747","page","type-page","status-publish","has-post-thumbnail","hentry"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1747","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1747"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1747\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/616"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1747"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}