{"id":1757,"date":"2021-12-12T23:33:45","date_gmt":"2021-12-12T23:33:45","guid":{"rendered":"http:\/\/www.onnahair.com\/?page_id=1757"},"modified":"2024-04-08T12:24:09","modified_gmt":"2024-04-08T09:24:09","slug":"about-us","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/en\/about-us\/","title":{"rendered":"About Us"},"content":{"rendered":"<section class=\"l-section wpb_row us_custom_c70c97eb height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><section class=\"l-section wpb_row us_custom_c46d089f height_auto\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-text us_custom_444995a4\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">Onna Hair<\/span><\/span><\/div><h1 class=\"w-post-elm post_title entry-title color_link_inherit\">About Us<\/h1><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row us_custom_4c77c721 row-align-items-center height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_2 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_middle type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container us_custom_a640122a us_animate_this\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-image border-radius-1 gole-1 align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"1200\" height=\"800\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-20.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"protez sa\u00e7\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-20.webp 1200w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-20-300x200.webp 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-20-1024x683.webp 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-20-400x267.webp 400w\" sizes=\"auto, (max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container us_custom_d628d18a us_animate_this\"><div class=\"vc_column-inner\"><h2 class=\"w-text\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">Who are we?<\/span><\/span><\/h2><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p><strong>ONNA HAIR (Onna Hair Systems Industry and Trade Ltd. Co.)<\/strong>\u00a0is one of included companies to ONNA corporate group. For years it has been investing in various sectors such as e-Commerce, Architecture, Retail Gold and Foreign Trade.<\/p>\n<p><strong>We have more than19 years of experience in Hair Prosthesis sector.\u00a0<\/strong>We set out with determination and desire to offer you our customers the most natural, most aesthetic and unnoticeable prosthetic hair, at the most reasonable prices and in a comfortable environment, in special rooms, with the utmost care to your privacy. We are focused on research and technology. Pursuing innovations and bringing the newest technologies to you our dear customers, are our biggest passion.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row us_custom_887a049b height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-gallery us_custom_a518f36e us_animate_this fit_cover type_grid action_popup_image ratio_1x1 count_12\" style=\"--columns:6;--items-gap:10px;\"><div class=\"w-gallery-list\"><div class=\"w-gallery-item\"><div class=\"w-gallery-item-img\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"267\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-01-400x267.webp\" class=\"attachment-us_400_0 size-us_400_0\" alt=\"Hakk\u0131m\u0131zda\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-01-400x267.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-01-300x200.webp 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-01-1024x683.webp 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-01.webp 1200w\" sizes=\"(max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/div><a class=\"w-gallery-item-link\" aria-label=\"Hakk\u0131m\u0131zda\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-01.webp\"><\/a><\/div><div class=\"w-gallery-item\"><div class=\"w-gallery-item-img\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"267\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-02-400x267.webp\" class=\"attachment-us_400_0 size-us_400_0\" alt=\"Hakk\u0131m\u0131zda\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-02-400x267.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-02-300x200.webp 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-02-1024x683.webp 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-02.webp 1200w\" sizes=\"(max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/div><a class=\"w-gallery-item-link\" aria-label=\"Hakk\u0131m\u0131zda\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-02.webp\"><\/a><\/div><div class=\"w-gallery-item\"><div class=\"w-gallery-item-img\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"267\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-20-400x267.webp\" class=\"attachment-us_400_0 size-us_400_0\" alt=\"protez sa\u00e7\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-20-400x267.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-20-300x200.webp 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-20-1024x683.webp 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-20.webp 1200w\" sizes=\"(max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/div><a class=\"w-gallery-item-link\" aria-label=\"protez sa\u00e7\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-20.webp\"><\/a><\/div><div class=\"w-gallery-item\"><div class=\"w-gallery-item-img\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"533\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-03-400x533.webp\" class=\"attachment-us_400_0 size-us_400_0\" alt=\"Hakk\u0131m\u0131zda\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-03-400x533.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-03-225x300.webp 225w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-03-768x1024.webp 768w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-03.webp 1024w\" sizes=\"(max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/div><a class=\"w-gallery-item-link\" aria-label=\"Hakk\u0131m\u0131zda\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-03.webp\"><\/a><\/div><div class=\"w-gallery-item\"><div class=\"w-gallery-item-img\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"267\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-04-400x267.webp\" class=\"attachment-us_400_0 size-us_400_0\" alt=\"Hakk\u0131m\u0131zda\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-04-400x267.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-04-300x200.webp 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-04-1024x683.webp 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-04.webp 1200w\" sizes=\"(max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/div><a class=\"w-gallery-item-link\" aria-label=\"Hakk\u0131m\u0131zda\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-04.webp\"><\/a><\/div><div class=\"w-gallery-item\"><div class=\"w-gallery-item-img\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"533\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-05-400x533.webp\" class=\"attachment-us_400_0 size-us_400_0\" alt=\"Hakk\u0131m\u0131zda\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-05-400x533.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-05-225x300.webp 225w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-05-768x1024.webp 768w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-05.webp 1024w\" sizes=\"(max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/div><a class=\"w-gallery-item-link\" aria-label=\"Hakk\u0131m\u0131zda\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-05.webp\"><\/a><\/div><div class=\"w-gallery-item\"><div class=\"w-gallery-item-img\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"267\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-08-400x267.webp\" class=\"attachment-us_400_0 size-us_400_0\" alt=\"Hakk\u0131m\u0131zda\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-08-400x267.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-08-300x200.webp 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-08-1024x683.webp 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-08.webp 1200w\" sizes=\"(max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/div><a class=\"w-gallery-item-link\" aria-label=\"Hakk\u0131m\u0131zda\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-08.webp\"><\/a><\/div><div class=\"w-gallery-item\"><div class=\"w-gallery-item-img\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"267\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-09-400x267.webp\" class=\"attachment-us_400_0 size-us_400_0\" alt=\"Hakk\u0131m\u0131zda\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-09-400x267.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-09-300x200.webp 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-09-1024x683.webp 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-09.webp 1200w\" sizes=\"(max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/div><a class=\"w-gallery-item-link\" aria-label=\"Hakk\u0131m\u0131zda\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-09.webp\"><\/a><\/div><div class=\"w-gallery-item\"><div class=\"w-gallery-item-img\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"267\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-10-400x267.webp\" class=\"attachment-us_400_0 size-us_400_0\" alt=\"Hakk\u0131m\u0131zda\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-10-400x267.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-10-300x200.webp 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-10-1024x683.webp 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-10.webp 1200w\" sizes=\"(max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/div><a class=\"w-gallery-item-link\" aria-label=\"Hakk\u0131m\u0131zda\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-10.webp\"><\/a><\/div><div class=\"w-gallery-item\"><div class=\"w-gallery-item-img\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"267\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-11-400x267.webp\" class=\"attachment-us_400_0 size-us_400_0\" alt=\"Hakk\u0131m\u0131zda\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-11-400x267.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-11-300x200.webp 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-11-1024x683.webp 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-11.webp 1200w\" sizes=\"(max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/div><a class=\"w-gallery-item-link\" aria-label=\"Hakk\u0131m\u0131zda\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-11.webp\"><\/a><\/div><div class=\"w-gallery-item\"><div class=\"w-gallery-item-img\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"267\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-12-400x267.webp\" class=\"attachment-us_400_0 size-us_400_0\" alt=\"Hakk\u0131m\u0131zda\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-12-400x267.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-12-300x200.webp 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-12-1024x683.webp 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-12.webp 1200w\" sizes=\"(max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/div><a class=\"w-gallery-item-link\" aria-label=\"Hakk\u0131m\u0131zda\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-12.webp\"><\/a><\/div><div class=\"w-gallery-item\"><div class=\"w-gallery-item-img\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"267\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-21-400x267.webp\" class=\"attachment-us_400_0 size-us_400_0\" alt=\"Hakk\u0131m\u0131zda\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-21-400x267.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-21-300x200.webp 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-21-1024x683.webp 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-21.webp 1200w\" sizes=\"(max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/div><a class=\"w-gallery-item-link\" aria-label=\"Hakk\u0131m\u0131zda\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-21.webp\"><\/a><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"g-cols wpb_row via_grid cols_1-2 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\" style=\"--gap:3rem;\"><div class=\"wpb_column vc_column_container us_custom_a640122a us_animate_this\"><div class=\"vc_column-inner\"><h2 class=\"w-text us_custom_c43ec827 baslik-1 us_animate_this\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">Our Vision<\/span><\/span><\/h2><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container us_custom_845aee40 us_animate_this\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>Quality is essential of us.\u00a0We believe that our customers deserve a high quality service and train our staff accordingly.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"g-cols wpb_row via_grid cols_1-2 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\" style=\"--gap:3rem;\"><div class=\"wpb_column vc_column_container us_custom_a640122a us_animate_this\"><div class=\"vc_column-inner\"><h2 class=\"w-text us_custom_c43ec827 baslik-1 us_animate_this\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">Our Mission<\/span><\/span><\/h2><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container us_custom_845aee40 us_animate_this\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>We pay great attention to our serving staff to have adequate training and experience, in order to serve in the most proper way. We strengthen our place in the sector with the quality of\u00a0<span class=\"breathtecText\">breat\u24d7tec\u2122<\/span>\u00a0products and the specialty of ONNA HAIR.\u00a0<strong>To many happy customers!<\/strong><\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row us_custom_1fc0bb3f anasayfa height_medium\" id=\"anasayfa-4\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><h2 class=\"w-text us_custom_4f960dca has_text_color us_animate_this\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">Founder&#8217;s Note<\/span><\/span><\/h2><div class=\"wpb_text_column us_custom_38c9771f has_text_color us_animate_this\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>In a very short time, we have made &#8220;Onna&#8221; brand the best company in the sector in Turkey. <br class=\"hide_on_tablets hide_on_mobiles\" \/>We are at work 24\/7 to provide innovative and quality service.<\/p>\n<\/div><\/div><div class=\"wpb_text_column us_custom_b8ca6949 has_text_color us_animate_this\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>ONNA GROUP<\/p>\n<\/div><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"g-cols wpb_row us_custom_15a2201b us_animate_this via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\" style=\"--gap:3rem;\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><section class=\"l-section wpb_row us_custom_b6a72ce1 sayilar-logolar height_auto\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\" style=\"--gap:calc(3rem + 0.5rem);\"><div class=\"wpb_column vc_column_container us_custom_a518f36e icerik-ortala-2 us_animate_this\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"g-cols wpb_row laptop-2-kolon tablet-2-kolon mobil-2-kolon calisma-sureci via_grid cols_4 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\" style=\"--gap:2rem;\"><div class=\"wpb_column vc_column_container sol\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-vwrapper box-1 align_center valign_top\"><div class=\"w-image hover-1 align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-turkiyenin-en-iyisi-ikon-01.svg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_custom\" style=\"height:0.5rem\"><\/div><div class=\"w-text us_custom_da5bf5e3 baslik-1\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">1+<\/span><\/span><\/div><div class=\"wpb_text_column us_custom_267c23d8\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>T\u00fcrkiye\u2019nin En \u0130yisi<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container sol\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-vwrapper box-1 align_center valign_top\"><div class=\"w-image hover-1 align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-mutlu-musteriler-ikon-02.svg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_custom\" style=\"height:0.5rem\"><\/div><div class=\"w-text us_custom_da5bf5e3 baslik-1\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">7522+<\/span><\/span><\/div><div class=\"wpb_text_column us_custom_267c23d8\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>Mutlu M\u00fc\u015fteri<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container sol\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-vwrapper box-1 align_center valign_top\"><div class=\"w-image hover-1 align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-uzman-kadro-ikon-01.svg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_custom\" style=\"height:0.5rem\"><\/div><div class=\"w-text us_custom_da5bf5e3 baslik-1\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">37<\/span><\/span><\/div><div class=\"wpb_text_column us_custom_267c23d8\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>Uzman Kadro<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container sol\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-vwrapper box-1 align_center valign_top\"><div class=\"w-image hover-1 align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-deneyim-ikon-01.svg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_custom\" style=\"height:0.5rem\"><\/div><div class=\"w-text us_custom_da5bf5e3 baslik-1\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">19+<\/span><\/span><\/div><div class=\"wpb_text_column us_custom_267c23d8\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>Y\u0131ll\u0131k Deneyim<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"w-hwrapper us_custom_60e9caca logolar us_animate_this hide_on_tablets hide_on_mobiles valign_middle align_justify\" style=\"--hwrapper-gap:3rem\"><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"140\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-logo-01.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-logo-01.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-logo-01-300x105.webp 300w\" sizes=\"auto, (max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"288\" height=\"925\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-pro-logo-01.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-pro-logo-01.webp 288w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-pro-logo-01-93x300.webp 93w\" sizes=\"auto, (max-width: 288px) 100vw, 288px\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"72\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/breathtec-logo-02.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/breathtec-logo-02.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/breathtec-logo-02-300x54.webp 300w\" sizes=\"auto, (max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"184\" height=\"52\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/ellen-wille-logo-01.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"67\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/walker-tape-logo-01.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/walker-tape-logo-01.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/walker-tape-logo-01-300x50.webp 300w\" sizes=\"auto, (max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/div><\/div><\/div><div class=\"g-cols wpb_row us_custom_99c31f7a logolar hide_on_default hide_on_laptops via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\" style=\"--gap:3rem;\"><div class=\"wpb_column vc_column_container us_custom_60e9caca us_animate_this\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-separator size_small\"><\/div><div class=\"w-hwrapper valign_middle align_justify\" style=\"--hwrapper-gap:1rem\"><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"140\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-logo-01.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-logo-01.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-logo-01-300x105.webp 300w\" sizes=\"auto, (max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"72\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/breathtec-logo-02.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/breathtec-logo-02.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/breathtec-logo-02-300x54.webp 300w\" sizes=\"auto, (max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_small\"><\/div><div class=\"w-hwrapper valign_middle align_justify\" style=\"--hwrapper-gap:1rem\"><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"184\" height=\"52\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/ellen-wille-logo-01.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"67\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/walker-tape-logo-01.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/walker-tape-logo-01.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/walker-tape-logo-01-300x50.webp 300w\" sizes=\"auto, (max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_small\"><\/div><div class=\"w-hwrapper valign_middle align_center\" style=\"--hwrapper-gap:1rem\"><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"288\" height=\"925\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-pro-logo-01.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-pro-logo-01.webp 288w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-pro-logo-01-93x300.webp 93w\" sizes=\"auto, (max-width: 288px) 100vw, 288px\" \/><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_small\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row us_custom_887a049b anasayfa height_medium width_full\" id=\"anasayfa-6\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_middle type_boxes reversed stacking_default\" style=\"--gap:0rem;\"><div class=\"wpb_column vc_column_container us_custom_b6a72ce1\"><div class=\"vc_column-inner\"><section class=\"l-section wpb_row us_custom_2dcc0bf6 height_auto\" id=\"iletisim-blok-1\"><div class=\"l-section-overlay\" style=\"background:rgba(255,255,255,0.95)\"><\/div><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><h3 class=\"w-text us_custom_a6ead41b us_animate_this\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">Bize Ula\u015f\u0131n<\/span><\/span><\/h3><div class=\"w-separator size_small\"><\/div><div class=\"g-cols wpb_row tablet-bosluk-1 via_grid cols_2 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_middle type_default stacking_default\" style=\"--gap:3rem;\"><div class=\"wpb_column vc_column_container us_custom_a640122a box-1 us_animate_this\"><div class=\"vc_column-inner\"><h3 class=\"w-text us_custom_8e059376\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">Sizi Arayal\u0131m<\/span><\/span><\/h3><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>Uzman ile g\u00f6r\u00fc\u015fmek i\u00e7in hemen formu doldurun. <br class=\"hide_on_tablets hide_on_mobiles\" \/>En k\u0131sa s\u00fcrede sizi arayal\u0131m.<\/p>\n<\/div><\/div><div class=\"w-separator size_small\"><\/div><div class=\"w-vwrapper us_custom_96eeeff4 align_none valign_top\" style=\"--vwrapper-gap:1rem\"><div class=\"w-text\"><a title=\"onna hair ileti\u015fim telefon\" href=\"tel:+90 (212) 255 44 44\" class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">+90 (212) 255 44 44<\/span><\/a><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_small\"><\/div><div class=\"w-hwrapper valign_top stack_on_mobiles align_none\"><div class=\"w-btn-wrapper align_none\"><a class=\"w-btn us-btn-style_5\" title=\"onna hair ileti\u015fim bilgileri\" href=\"https:\/\/onnahair.com\/iletisim\/\"><span class=\"w-btn-label\">\u0130leti\u015fim Bilgilerimiz<\/span><\/a><\/div><div class=\"w-btn-wrapper align_none\"><a class=\"w-btn us-btn-style_1 buton-ihover icon_atright\" title=\"onna hair randevu formu\" href=\"https:\/\/onnahair.com\/randevu-talebi\/\"><span class=\"w-btn-label\">Randevu Al\u0131n<\/span><i class=\"fas fa-arrow-right\"><\/i><\/a><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container us_custom_d628d18a box-1 us_animate_this\"><div class=\"vc_column-inner\"><h3 class=\"w-text us_custom_53d8bd23\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">Talep Formu<\/span><\/span><\/h3><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\">\n<div class=\"wpcf7 no-js\" id=\"wpcf7-f7662-o1\" lang=\"tr-TR\" dir=\"ltr\" data-wpcf7-id=\"7662\">\n<div class=\"screen-reader-response\"><p role=\"status\" aria-live=\"polite\" aria-atomic=\"true\"><\/p> <ul><\/ul><\/div>\n<form action=\"\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1757#wpcf7-f7662-o1\" method=\"post\" class=\"wpcf7-form init\" aria-label=\"\u0130leti\u015fim Formu\" novalidate=\"novalidate\" data-status=\"init\">\n<div style=\"display: none;\">\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7\" value=\"7662\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_version\" value=\"6.0.5\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_locale\" value=\"tr_TR\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_unit_tag\" value=\"wpcf7-f7662-o1\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_container_post\" value=\"0\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_posted_data_hash\" value=\"\" \/>\n<\/div>\n<div class=\"form\">\n\t<p><input name=\"formId\" type=\"hidden\" value=\"124\" \/>\n\t<\/p>\n\t<p><input name=\"Subject\" type=\"hidden\" value=\"Beni Ara Formu\" \/>\n\t<\/p>\n\t<p><span class=\"wpcf7-form-control-wrap\" data-name=\"leadPhone\"><input size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-phonetext wpcf7-validates-as-required wpcf7-text wpcf7-validates-as-phonetext\" data-numberonly=\"true\" aria-required=\"true\" aria-invalid=\"false\" value=\"\" type=\"text\" name=\"leadPhone\" \/><input type=\"hidden\" name=\"leadPhone-country-code\" class=\"wpcf7-phonetext-country-code\" \/><\/span>\n\t<\/p>\n\t<p><span class=\"wpcf7-form-control-wrap\" data-name=\"leadName\"><input size=\"40\" maxlength=\"400\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text wpcf7-validates-as-required\" autocomplete=\"name\" aria-required=\"true\" aria-invalid=\"false\" placeholder=\"Ad Soyad\" value=\"\" type=\"text\" name=\"leadName\" \/><\/span>\n\t<\/p>\n\t<p><span class=\"wpcf7-form-control-wrap\" data-name=\"Message\"><input size=\"40\" maxlength=\"400\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text wpcf7-validates-as-required\" aria-required=\"true\" aria-invalid=\"false\" placeholder=\"Mesaj\" value=\"\" type=\"text\" name=\"Message\" \/><\/span>\n\t<\/p>\n\t<div class=\"buton-ortala\">\n\t\t<p><input class=\"wpcf7-form-control wpcf7-submit has-spinner\" type=\"submit\" value=\"Beni Aray\u0131n\" \/>\n\t\t<\/p>\n\t<\/div>\n<\/div><div class=\"wpcf7-response-output\" aria-hidden=\"true\"><\/div>\n<\/form>\n<\/div>\n\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"g-cols wpb_row tablet-bosluk-1 via_grid cols_2 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_middle type_default stacking_default\" style=\"--gap:3rem;\"><div class=\"wpb_column vc_column_container us_custom_85afcc9e box-1 us_animate_this has_bg_color\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p><iframe style=\"border: 0;\" src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3007.906311700753!2d29.011431076375835!3d41.07104051555748!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x14cab74fef0333bb%3A0x650ae3bba0f75031!2sOnna%20Hair%20Protez%20Sa%C3%A7%20Sistemleri!5e0!3m2!1str!2str!4v1719594755719!5m2!1str!2str\" width=\"600\" height=\"300\" allowfullscreen=\"allowfullscreen\"><\/iframe><\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container us_custom_7dd173db has_text_color us_animate_this has_bg_color\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-iconbox us_custom_30639205 iconpos_top style_default color_primary align_center icontype_img\"><div class=\"w-iconbox-icon\" style=\"font-size:3rem;\"><?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-8\"?>\n<!-- Generator: Adobe Illustrator 28.2.0, SVG Export Plug-In . SVG Version: 6.00 Build 0)  -->\n<svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" xmlns:xlink=\"http:\/\/www.w3.org\/1999\/xlink\" version=\"1.1\" id=\"Layer_1\" x=\"0px\" y=\"0px\" viewBox=\"0 0 512 512\" style=\"enable-background:new 0 0 512 512;\" xml:space=\"preserve\">\n<style type=\"text\/css\">\n\t.st0{fill:#000411;}\n\t.st1{fill:#FFFFFF;}\n<\/style>\n<g id=\"Layer_2_00000117668769393167783830000003651702282091554946_\">\n\t<g id=\"Social_Icon\">\n\t\t<g id=\"Location\">\n\t\t\t<path id=\"Location-2\" class=\"st0\" d=\"M258,5.4c-103.8,0-188,84.2-188,188S258,512,258,512s188-214.8,188-318.6S361.8,5.4,258,5.4     z\"><\/path>\n\t\t<\/g>\n\t<\/g>\n\t<g id=\"Layer_1_00000031208532803232128150000013506097308233892517_\">\n\t\t<g>\n\t\t\t<path class=\"st1\" d=\"M129.9,235.9c4.1-36.6,13.4-66.1,25.7-89.9c0.3-0.6,0.6-1.2,0.9-1.8c-14.5,15.9-25.6,35.3-31.5,57.5     c-6.3,23.3-6.3,46.8-1,68.7c0.1-0.5,0.2-1,0.4-1.5C126.7,259.6,128.5,248.6,129.9,235.9L129.9,235.9z\"><\/path>\n\t\t\t<path class=\"st1\" d=\"M274.3,68.3c-18.6,6.6-37.7,17.8-54,36.3c-0.2,0.2-0.4,0.4-0.6,0.6c-18,20.9-32.4,50.9-38.2,94     c-2.3,16.9-3.3,35.7-2.6,56.9c1.3,45.4-3.7,71.9-10.2,87.4c10.8,9.3,23.3,17,37,22.7c2.9-5.4,5.1-12.5,6.5-21.7     c1.6-10,2.1-22.4,1.4-37.8c-0.7-14.9-2.6-32.6-5.9-53.5c-5.5-34.5-4.6-62.7,0.7-85.9c6.8-30.2,21-51.7,38-67.2     c0.2-0.2,0.3-0.3,0.5-0.5c15-13.6,32.2-22.4,48.3-28.1c0.8-0.3,1.6-0.6,2.5-0.9c30.1-10.2,55.8-9.6,55.8-9.6s-35.2-6.6-74,5.6     C277.8,67.2,276,67.7,274.3,68.3L274.3,68.3z\"><\/path>\n\t\t\t<path class=\"st1\" d=\"M165.1,238.8c0-38.5,3.4-80.8,35.4-126.2c0.1-0.3,0.3-0.5,0.5-0.7c3-4.2,6.1-8.4,9.6-12.6     c-0.9,0.6-65.4,21.6-79,191c0,0.5-0.2,2.2-0.2,2.2c0.2,0.7,0.5,1.3,0.5,1.3c5.9,13.5,14,26,23.8,37     C167.7,303.5,165.1,272.6,165.1,238.8z\"><\/path>\n\t\t\t<path class=\"st1\" d=\"M266.3,94c-4.6,5.3-29,31-39.7,63c-12.5,37.4-5.2,75.3,0.3,112.6c3.3,22.8,6.2,44.6,4.3,64.2     c-1.5,15.5-4.1,27.9-8.2,37.5c-0.1,0.2-0.2,0.5-0.3,0.7c0.1,0,0.1,0.1,0.3,0.1c10.1,2.7,20.3,4.3,30.3,4.7     c5.6,0.2,11.1,0.1,16.5-0.3c57-4.4,107.7-44,123.4-102.3c20-74-23.8-150.3-97.9-170.3c-7.9-2.1-11.9-3.1-17.9-3.6     c-0.2,0.1-16.4,52.1-16.4,52.1c8.2-0.8,15.1-0.5,22.7,1.4c5.9,1.5,11.4,4.1,16.7,7c6.7,3.6,12.9,8,18.6,13.2     c5.5,4.9,9.8,10.9,13.9,16.9c11.4,18.2,16,40.8,12,62c-0.1,1-0.3,2.1-0.4,3.1c-3.7,15.3-9.3,31.5-21.8,41.1     c-72.4,55.5-119.3-89.2-64.4-189.9C260.7,102.7,262.6,100,266.3,94L266.3,94z\"><\/path>\n\t\t<\/g>\n\t<\/g>\n<\/g>\n<\/svg>\n<\/div><div class=\"w-iconbox-meta\"><div class=\"w-iconbox-title\" style=\"font-size:1.2rem;\">Onna Hair Adres<\/div><div class=\"w-iconbox-text\"><p>Esentepe Mah. Kore \u015eehitleri Cad. No:11\/A \u015ei\u015fli &#8211; 34394 &#8211; \u0130stanbul \/ T\u00fcrkiye<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_small\"><\/div><div class=\"w-btn-wrapper align_center\"><a class=\"w-btn us-btn-style_7 buton-ihover icon_atright\" target=\"_blank\" title=\"onna hair harita yol tarifi\" href=\"https:\/\/maps.app.goo.gl\/n2bbGFawAMFd7EEB7\"><span class=\"w-btn-label\">Yol Tarifi Al\u0131n<\/span><i class=\"fas fa-map\"><\/i><\/a><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/section>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"Onna HairAbout Us Who are we?ONNA HAIR (Onna Hair Systems Industry and Trade Ltd. Co.)\u00a0is one of included companies to ONNA corporate group. For years it has been investing in various sectors such as e-Commerce, Architecture, Retail Gold and Foreign Trade. We have more than19 years of experience in Hair Prosthesis sector.\u00a0We set out with...","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"class_list":["post-1757","page","type-page","status-publish","hentry"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1757","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1757"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1757\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1757"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}