{"id":1789,"date":"2021-12-12T23:58:20","date_gmt":"2021-12-12T23:58:20","guid":{"rendered":"http:\/\/www.onnahair.com\/?page_id=1789"},"modified":"2023-04-03T02:16:20","modified_gmt":"2023-04-02T23:16:20","slug":"frau","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/de\/frau\/","title":{"rendered":"Frau"},"content":{"rendered":"<section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[porto_ultimate_heading main_heading=&#8221;Haarausfall bei Frauen und die Gr\u00fcnde&#8221;][\/porto_ultimate_heading]<div class=\"g-cols wpb_row py-5 align-items-center via_grid cols_2 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\" style=\"--gap:3rem;\"><div class=\"wpb_column vc_column_container pb-4 pb-lg-0\"><div class=\"vc_column-inner\">[vc_single_image image=&#8221;507&#8243; img_size=&#8221;full&#8221; animation_delay=&#8221;400&#8243; el_class=&#8221;mb-0 p-3 box-shadow-1 img-full&#8221; animation_type=&#8221;fadeInUp&#8221;]<\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p><strong>Haarausfall bei Frauen oder androgenetische Topezie sind die h\u00e4ufigsten Gr\u00fcnde f\u00fcr Haarausfall bei Frauen und treten h\u00e4ufiger auf.&nbsp;<\/strong>Haarausfall tritt bei 25% der Frauen im Alter von 35 bis 40 Jahren und bei 50% der Frauen \u00fcber 40 Jahren auf. 20% der Frauen, die ihre Haare verloren haben, haben eine positive Familiengeschichte. Bei der genetischen Form des Haarausfalls hat die Frau m\u00f6glicherweise die Gene vom Vater oder von der Mutter geerbt. Die Enzyme Aromatazenzym und 5-Alpha-Reduktase spielen bei diesen genetischen Ausscheidungen eine wichtige Rolle.<\/p>\n<p><strong>Das 5-Alpha-Reduktase-Enzym, das die Hauptursache f\u00fcr den Verlust bei M\u00e4nnern ist, kommt bei Frauen in geringeren Mengen vor.&nbsp;<\/strong>Das Enzym Aromatase ist an der Produktion der weiblichen Hormone \u00d6stron und \u00d6stradiol beteiligt und reduziert die Menge an DHT. Aufgrund der Aromataseenzymaktivit\u00e4t kommt es im Gegensatz zu M\u00e4nnerhaarausfall bei Frauen nicht zu einem Haarausfall in der vorderen Haarlinie.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p><strong>Obwohl der Haarausfall bei Frauen als selten gilt, haben 30% der Frauen im Laufe ihres Lebens mindestens einmal sch\u00fctteres Haar.&nbsp;<\/strong>Dieser Zustand tritt h\u00e4ufig bei allen Haaren der Frauen auf und verursacht keine vollst\u00e4ndige Glatze wie bei M\u00e4nnern. Daher kommt es selten vor, dass sich weibliche Muster l\u00f6sen (Ausd\u00fcnnen). Dies wird als selten angesehen, betrifft jedoch 1\/3 der Frauen. Die ungewollte und bef\u00fcrchtete vollst\u00e4ndige Kahlheit ist f\u00fcr das soziale Umfeld nicht akzeptabel und kann h\u00e4ufig zu einer schwerwiegenden St\u00f6rung der Moral f\u00fchren, selbst in den fr\u00fchen Stadien des Haarausfalls. Frauen m\u00f6chten h\u00e4ufig ihr Haar bedecken und verstecken, das versch\u00fcttet und verj\u00fcngt ist; Sie teilen ihre Probleme nicht einmal mit ihren Mitmenschen. All diese Missverst\u00e4ndnisse und Verhaltensweisen erschweren das Auslaufen von Frauen.<\/p>\n<p><strong>Unter den Gr\u00fcnden f\u00fcr den Haarausfall bei Frauen steht der androgenetische Haarausfall an erster Stelle.&nbsp;<\/strong>Andere h\u00e4ufige Gr\u00fcnde f\u00fcr das Haarausfall sind: Hypo und Hyperthyreose (Das Haarausfall kann eines der ersten Anzeichen f\u00fcr eine Funktionsst\u00f6rung der Schilddr\u00fcse sein und Haarausfall h\u00f6rt nach der Behandlung auf); Polycysticover-Syndrom (eine erbliche Ovarialerkrankung, die bei etwa 10% der Frauen im geb\u00e4rf\u00e4higen Alter auftritt); hormonelle Ver\u00e4nderungen aufgrund der Schwangerschaft (vor\u00fcbergehender Haarausfall w\u00e4hrend der Schwangerschaft, dann bessert sich); Hormonelle Ver\u00e4nderungen in den Wechseljahren (Haarausfall kann zu Beginn der Wechseljahre auftreten, und die Haarausfallrate nimmt ab und verschwindet mit Medikamenten, die das Wechseljahres-Syndrom korrigieren). Ungef\u00e4hr 80% der Frauen in den Wechseljahren haben m\u00f6glicherweise sch\u00fctteres Haar.<\/p>\n<p><strong>Haarfrakturen bei Frauen k\u00f6nnen als Ausd\u00fcnnung oder Haarausfall missverstanden werden.&nbsp;<\/strong>Die Gr\u00fcnde f\u00fcr Br\u00fcche k\u00f6nnen Gl\u00e4tteisen, Weichsp\u00fcler, h\u00e4ufiges F\u00e4rben der Haare und permanente F\u00f6hns (wie z. B. brasilianische Gebl\u00e4se usw.) sein. Dar\u00fcber hinaus zu fest das Haar zu binden, Flechten, eng in Form von Maisk\u00f6rnern und Dehnung der R\u00fcckseite der Haarfollikel aufgrund dauerhafter Ruinen ziehen verursacht den Haarausfall (Tractionalopecia). Diese Art von Haar sollte vermieden werden.<\/p>\n<\/div><\/div>[vc_separator color=&#8221;custom&#8221; style=&#8221;solid&#8221; el_class=&#8221;my-5&#8243;]<\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[porto_ultimate_heading main_heading=&#8221;Die Arzneimittel die bei Frauen den Haarausfall verursachen k\u00f6nnen&#8221; enable_typewriter=&#8221;yes&#8221;][\/porto_ultimate_heading][vc_separator color=&#8221;black&#8221;][vc_single_image image=&#8221;515&#8243; img_size=&#8221;full&#8221; alignment=&#8221;center&#8221; animation_type=&#8221;bounceIn&#8221;]<\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_2 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"g-cols wpb_row py-5 align-items-center via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\" style=\"--gap:3rem;\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[porto_animation animation_delay=&#8221;200&#8243; animation_type=&#8221;fadeInUp&#8221;][porto_info_box icon=&#8221;fas fa-check&#8221; icon_size=&#8221;11.2&#8243; icon_style=&#8221;advanced&#8221; icon_border_style=&#8221;solid&#8221; icon_color_border=&#8221;#e7e7e7&#8243; icon_border_size=&#8221;1&#8243; icon_border_radius=&#8221;20&#8243; icon_border_spacing=&#8221;38&#8243; title=&#8221;Blutverd\u00fcnner wie Warfarin und Heparin&#8221; heading_tag=&#8221;h5&#8243; icon_color=&#8221;#222529&#8243; el_class=&#8221;mb-2&#8243; title_font_letter_spacing=&#8221;0&#8243;][\/porto_info_box][\/porto_animation][porto_animation animation_delay=&#8221;200&#8243; animation_type=&#8221;fadeInUp&#8221;][porto_info_box icon=&#8221;fas fa-check&#8221; icon_size=&#8221;11.2&#8243; icon_style=&#8221;advanced&#8221; icon_border_style=&#8221;solid&#8221; icon_color_border=&#8221;#e7e7e7&#8243; icon_border_size=&#8221;1&#8243; icon_border_radius=&#8221;20&#8243; icon_border_spacing=&#8221;38&#8243; title=&#8221;Epilepsiemittel, insbesondere Dilantin&#8221; heading_tag=&#8221;h5&#8243; icon_color=&#8221;#222529&#8243; el_class=&#8221;mb-2&#8243; title_font_letter_spacing=&#8221;0&#8243;][\/porto_info_box][\/porto_animation][porto_animation animation_delay=&#8221;200&#8243; animation_type=&#8221;fadeInUp&#8221;][porto_info_box icon=&#8221;fas fa-check&#8221; icon_size=&#8221;11.2&#8243; icon_style=&#8221;advanced&#8221; icon_border_style=&#8221;solid&#8221; icon_color_border=&#8221;#e7e7e7&#8243; icon_border_size=&#8221;1&#8243; icon_border_radius=&#8221;20&#8243; icon_border_spacing=&#8221;38&#8243; title=&#8221;Gichtmedikamente, Allopurinol und Colchicin&#8221; heading_tag=&#8221;h5&#8243; icon_color=&#8221;#222529&#8243; el_class=&#8221;mb-2&#8243; title_font_letter_spacing=&#8221;0&#8243;][\/porto_info_box][\/porto_animation][porto_animation animation_delay=&#8221;300&#8243; animation_type=&#8221;fadeInUp&#8221;][porto_info_box icon=&#8221;fas fa-check&#8221; icon_size=&#8221;11.2&#8243; icon_style=&#8221;advanced&#8221; icon_border_style=&#8221;solid&#8221; icon_color_border=&#8221;#e7e7e7&#8243; icon_border_size=&#8221;1&#8243; icon_border_radius=&#8221;20&#8243; icon_border_spacing=&#8221;38&#8243; title=&#8221;Antihypertonika, Diuretika, Betablocker&#8221; heading_tag=&#8221;h5&#8243; icon_color=&#8221;#222529&#8243; el_class=&#8221;mb-2&#8243; title_font_letter_spacing=&#8221;0&#8243;][\/porto_info_box][\/porto_animation][porto_animation animation_delay=&#8221;400&#8243; animation_type=&#8221;fadeInUp&#8221;][porto_info_box icon=&#8221;fas fa-check&#8221; icon_size=&#8221;11.2&#8243; icon_style=&#8221;advanced&#8221; icon_border_style=&#8221;solid&#8221; icon_color_border=&#8221;#e7e7e7&#8243; icon_border_size=&#8221;1&#8243; icon_border_radius=&#8221;20&#8243; icon_border_spacing=&#8221;38&#8243; title=&#8221;Entz\u00fcndungshemmende Mittel, insbesondere Prednison&#8221; heading_tag=&#8221;h5&#8243; icon_color=&#8221;#222529&#8243; el_class=&#8221;mb-2&#8243; title_font_letter_spacing=&#8221;0&#8243;][\/porto_info_box][\/porto_animation][porto_animation animation_delay=&#8221;600&#8243; animation_type=&#8221;fadeInUp&#8221;][porto_info_box icon=&#8221;fas fa-check&#8221; icon_size=&#8221;11.2&#8243; icon_style=&#8221;advanced&#8221; icon_border_style=&#8221;solid&#8221; icon_color_border=&#8221;#e7e7e7&#8243; icon_border_size=&#8221;1&#8243; icon_border_radius=&#8221;20&#8243; icon_border_spacing=&#8221;38&#8243; title=&#8221;Cholesterin- und Lipidsenker&#8221; heading_tag=&#8221;h5&#8243; icon_color=&#8221;#222529&#8243; el_class=&#8221;mb-2&#8243; title_font_letter_spacing=&#8221;0&#8243;][\/porto_info_box][\/porto_animation]<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"g-cols wpb_row py-5 align-items-center via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\" style=\"--gap:3rem;\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[porto_animation animation_delay=&#8221;200&#8243; animation_type=&#8221;fadeInUp&#8221;][porto_info_box icon=&#8221;fas fa-check&#8221; icon_size=&#8221;11.2&#8243; icon_style=&#8221;advanced&#8221; icon_border_style=&#8221;solid&#8221; icon_color_border=&#8221;#e7e7e7&#8243; icon_border_size=&#8221;1&#8243; icon_border_radius=&#8221;20&#8243; icon_border_spacing=&#8221;38&#8243; title=&#8221;Stimmungsver\u00e4ndernde Medikamente wie Prozac, Lithium, Tricyclicantidepressiva&#8221; heading_tag=&#8221;h5&#8243; icon_color=&#8221;#222529&#8243; el_class=&#8221;mb-2&#8243; title_font_letter_spacing=&#8221;0&#8243;][\/porto_info_box][\/porto_animation][porto_animation animation_delay=&#8221;200&#8243; animation_type=&#8221;fadeInUp&#8221;][porto_info_box icon=&#8221;fas fa-check&#8221; icon_size=&#8221;11.2&#8243; icon_style=&#8221;advanced&#8221; icon_border_style=&#8221;solid&#8221; icon_color_border=&#8221;#e7e7e7&#8243; icon_border_size=&#8221;1&#8243; icon_border_radius=&#8221;20&#8243; icon_border_spacing=&#8221;38&#8243; title=&#8221;Chemotherapie&#8221; heading_tag=&#8221;h5&#8243; icon_color=&#8221;#222529&#8243; el_class=&#8221;mb-2&#8243; title_font_letter_spacing=&#8221;0&#8243;][\/porto_info_box][\/porto_animation][porto_animation animation_delay=&#8221;200&#8243; animation_type=&#8221;fadeInUp&#8221;][porto_info_box icon=&#8221;fas fa-check&#8221; icon_size=&#8221;11.2&#8243; icon_style=&#8221;advanced&#8221; icon_border_style=&#8221;solid&#8221; icon_color_border=&#8221;#e7e7e7&#8243; icon_border_size=&#8221;1&#8243; icon_border_radius=&#8221;20&#8243; icon_border_spacing=&#8221;38&#8243; title=&#8221;Schilddr\u00fcsenpr\u00e4parate&#8221; heading_tag=&#8221;h5&#8243; icon_color=&#8221;#222529&#8243; el_class=&#8221;mb-2&#8243; title_font_letter_spacing=&#8221;0&#8243;][\/porto_info_box][\/porto_animation][porto_animation animation_delay=&#8221;300&#8243; animation_type=&#8221;fadeInUp&#8221;][porto_info_box icon=&#8221;fas fa-check&#8221; icon_size=&#8221;11.2&#8243; icon_style=&#8221;advanced&#8221; icon_border_style=&#8221;solid&#8221; icon_color_border=&#8221;#e7e7e7&#8243; icon_border_size=&#8221;1&#8243; icon_border_radius=&#8221;20&#8243; icon_border_spacing=&#8221;38&#8243; title=&#8221;Orale Kontrazeptiva, insbesondere solche mit hohem Gestagenspiegel&#8221; heading_tag=&#8221;h5&#8243; icon_color=&#8221;#222529&#8243; el_class=&#8221;mb-2&#8243; title_font_letter_spacing=&#8221;0&#8243;][\/porto_info_box][\/porto_animation][porto_animation animation_delay=&#8221;400&#8243; animation_type=&#8221;fadeInUp&#8221;][porto_info_box icon=&#8221;fas fa-check&#8221; icon_size=&#8221;11.2&#8243; icon_style=&#8221;advanced&#8221; icon_border_style=&#8221;solid&#8221; icon_color_border=&#8221;#e7e7e7&#8243; icon_border_size=&#8221;1&#8243; icon_border_radius=&#8221;20&#8243; icon_border_spacing=&#8221;38&#8243; title=&#8221;Di\u00e4tpillen, Stra\u00dfendrogen wie Kokain, hochdosierte Vitamin-A-Zufuhr&#8221; heading_tag=&#8221;h5&#8243; icon_color=&#8221;#222529&#8243; el_class=&#8221;mb-2&#8243; title_font_letter_spacing=&#8221;0&#8243;][\/porto_info_box][\/porto_animation][porto_animation animation_delay=&#8221;600&#8243; animation_type=&#8221;fadeInUp&#8221;][porto_info_box icon=&#8221;fas fa-check&#8221; icon_size=&#8221;11.2&#8243; icon_style=&#8221;advanced&#8221; icon_border_style=&#8221;solid&#8221; icon_color_border=&#8221;#e7e7e7&#8243; icon_border_size=&#8221;1&#8243; icon_border_radius=&#8221;20&#8243; icon_border_spacing=&#8221;38&#8243; title=&#8221;Diyet haplar\u0131, kokain gibi sokak uyu\u015fturucular\u0131, y\u00fcksek dozda vitamin A al\u0131m\u0131&#8221; heading_tag=&#8221;h5&#8243; icon_color=&#8221;#222529&#8243; el_class=&#8221;mb-2&#8243; title_font_letter_spacing=&#8221;0&#8243;][\/porto_info_box][\/porto_animation]<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[porto_ultimate_heading main_heading=&#8221;Haarausfall Typen bei Frauen&#8221; enable_typewriter=&#8221;yes&#8221;][\/porto_ultimate_heading][vc_separator color=&#8221;black&#8221;][vc_single_image image=&#8221;519&#8243; img_size=&#8221;full&#8221; alignment=&#8221;center&#8221; animation_type=&#8221;bounceIn&#8221;]<div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p><strong>Obwohl Haarausfall bei Frauen als selten angesehen wird, wird bei 30% der Frauen im Laufe ihres Lebens mindestens einmal das Haarausfall beobachtet.&nbsp;<\/strong>Schuppen und Ausd\u00fcnnen werden in der sp\u00e4ten Phase wahrgenommen, da Schuppen bei allen Haaren h\u00e4ufiger vorkommt und der vordere Haaransatz bei Frauen im Allgemeinen gut erhalten bleibt. Haarausfall kommt bei 90% der Frauen h\u00e4ufiger vor und tritt bei allen Haarstr\u00e4hnen auf. 10% haben m\u00f6glicherweise eine seitliche \u00d6ffnung wie bei M\u00e4nnern; aber es erzeugt keine vollst\u00e4ndige Kahlheit wie bei M\u00e4nnern.<\/p>\n<p><strong>Wie wir es vorher erl\u00e4utert haben, kommen drei Arten des Haarausfalls bei Frauen vor;<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li><strong>Diffuse, kiefern\u00e4hnliche Aussicht auf der gesamten Kopfhaut;<\/strong><\/li>\n<li><strong>Lokalisierte, manchmal d\u00fcnner werdende Haare;<\/strong><\/li>\n<li><strong>Selten gemusterter (m\u00e4nnlicherer) Haarausfall.<\/strong><\/li>\n<\/ul>\n<p>Bei genetisch bedingtem Haarausfall ist die h\u00e4ufigste Art des Haarausfalls, abh\u00e4ngig von der H\u00f6he des Haarausfalls, ist die Ludwig-Klassifikation:<\/p>\n<\/div><\/div><div class=\"g-cols wpb_row py-5 align-items-center via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\" style=\"--gap:3rem;\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[porto_animation animation_delay=&#8221;200&#8243; animation_type=&#8221;fadeInUp&#8221;][porto_info_box icon=&#8221;fas fa-check&#8221; icon_size=&#8221;11.2&#8243; icon_style=&#8221;advanced&#8221; icon_border_style=&#8221;solid&#8221; icon_color_border=&#8221;#e7e7e7&#8243; icon_border_size=&#8221;1&#8243; icon_border_radius=&#8221;20&#8243; icon_border_spacing=&#8221;38&#8243; title=&#8221;Typ 1 Mildes Versch\u00fctten:&#8221; heading_tag=&#8221;h5&#8243; icon_color=&#8221;#222529&#8243; el_class=&#8221;mb-2&#8243; title_font_letter_spacing=&#8221;0&#8243;]Dies ist einFr\u00fches Versch\u00fctten. Mit einem guten K\u00e4mmen kann das Haarausfall leicht getarnt werden. Ein chirurgischer Eingriff ist nicht erforderlich. Der vordere Haaransatz bleibt erhalten.[\/porto_info_box][\/porto_animation][porto_animation animation_delay=&#8221;200&#8243; animation_type=&#8221;fadeInUp&#8221;][porto_info_box icon=&#8221;fas fa-check&#8221; icon_size=&#8221;11.2&#8243; icon_style=&#8221;advanced&#8221; icon_border_style=&#8221;solid&#8221; icon_color_border=&#8221;#e7e7e7&#8243; icon_border_size=&#8221;1&#8243; icon_border_radius=&#8221;20&#8243; icon_border_spacing=&#8221;38&#8243; title=&#8221;Typ 2 m\u00e4\u00dfiger Haarausfall:&#8221; heading_tag=&#8221;h5&#8243; icon_color=&#8221;#222529&#8243; el_class=&#8221;mb-2&#8243; title_font_letter_spacing=&#8221;0&#8243;]Es gibt in der Mitte eine starke \u00d6ffnung und eine Abnahme des Haarvolumens. Erhalten bleibt der vordere Haaransatz. Das Bild ist jedoch \u00e4u\u00dferst unangenehm und die Person sucht Alternativen, um die Situation zu korrigieren. Die Haarprothese ist eine dieser Alternativen und eine der Anwendungen mit den zufriedenen Ergebnissen.[\/porto_info_box][\/porto_animation][porto_animation animation_delay=&#8221;200&#8243; animation_type=&#8221;fadeInUp&#8221;][porto_info_box icon=&#8221;fas fa-check&#8221; icon_size=&#8221;11.2&#8243; icon_style=&#8221;advanced&#8221; icon_border_style=&#8221;solid&#8221; icon_color_border=&#8221;#e7e7e7&#8243; icon_border_size=&#8221;1&#8243; icon_border_radius=&#8221;20&#8243; icon_border_spacing=&#8221;38&#8243; title=&#8221;Typ 3 Haarausfall:&#8221; heading_tag=&#8221;h5&#8243; icon_color=&#8221;#222529&#8243; el_class=&#8221;mb-2&#8243; title_font_letter_spacing=&#8221;0&#8243;]Die Haut ist von oben sichtbar und der vordere Haaransatz ist von Haarausfall betroffen. Das Ausd\u00fcnnen der Haare ist sehr h\u00e4ufig. In diesem Fall wurde das soziale Selbstbewusstsein einer Person stark ersch\u00fcttert und seine Psychologie wurde negativ beeinflusst. Prothetische Haaranwendungen f\u00fchren mit Sicherheit zu den nat\u00fcrlichsten und \u00e4sthetischsten Ergebnissen bei der Beseitigung dieser Probleme.[\/porto_info_box][\/porto_animation]<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"g-cols wpb_row py-5 align-items-center via_grid cols_2 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\" style=\"--gap:3rem;\"><div class=\"wpb_column vc_column_container pb-4 pb-lg-0\"><div class=\"vc_column-inner\">[vc_single_image image=&#8221;522&#8243; img_size=&#8221;full&#8221; animation_delay=&#8221;400&#8243; el_class=&#8221;mb-0 p-3 box-shadow-1 img-full&#8221; animation_type=&#8221;fadeInUp&#8221;]<\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p><strong>Einer der Haarausfallarten bei Frauen ist die Savin-Klassifikation :&nbsp;<\/strong>Es ist eine detaillierte Klassifikation und es wird die Gesamtausd\u00fcnnung der Haare ber\u00fccksichtigt. In den ersten 8 Schemata werden Ausd\u00fcnnen und \u00d6ffnen von Haaren von wenigem bis zu den meisten klassifiziert. Im 9. Bild sind m\u00e4nnliche Schl\u00e4fen\u00f6ffnungen zu sehen und im 8. Bild weit verbreitete Haarausfall- \/ Ober\u00f6ffnungen zu sehen und dies sind sehr seltene Arten von Haarausfall.<\/p>\n<p><strong>Im Monat w\u00e4chst das Haar in der Regel 1 Zentimeter und h\u00e4lt 2-6 Jahre an.&nbsp;<\/strong>Bevor das Haar abgeworfen wird, tritt es in die Ruhephase ein. Anschlie\u00dfend taucht aus dem leeren Raum eine neue Haarstr\u00e4hne auf. Bei einem normalen Kopf befinden sich 85 Prozent der Haare in der Wachstumsphase, w\u00e4hrend sich 15 Prozent in der Ruhephase befinden. Wenn es keinen Ersatz f\u00fcr das vergossene Haar gibt, tritt dann die Kahlheit auf.<\/p>\n<p><strong>Der Haarausfall bei Frauen ist geringer als bei M\u00e4nnern.&nbsp;<\/strong>Obwohl es \u00c4hnlichkeiten mit dem m\u00e4nnlichen Musterabbau aufweist, unterscheidet es sich dennoch in vielen Aspekten. In der Tat ist es genauer zu sagen, dass es sehr selten ist, ohne zu gie\u00dfen, weil es selten ist, sich vollst\u00e4ndig wie M\u00e4nner zu \u00f6ffnen. Obwohl weiblicher Haarausfall mit Hormonen assoziiert ist, beginnt er nicht sofort mit der Pubert\u00e4t wie bei M\u00e4nnern. Die Er\u00f6ffnung ist etwas sp\u00e4ter als M\u00e4nner. Die Wechseljahre sind eine Zeit intensiven Haarausfalls. Drogenkonsum und Versch\u00fctten in der Fr\u00fchschwangerschaft sind die beiden wichtigsten vorbereitenden Gr\u00fcnde. Die Geburt ist eine wichtige Phase, die den Haarausfall bei Frauen erh\u00f6ht.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>Der Haarausfall bei Frauen ist das \u00f6ffnen vom Stirn eine sehr seltene Situation.<\/p>\n<p><strong>Die Klassifizierung findet normalerweise in 3 (Ludwig-Klassifizierung) und manchmal in 5 Stufen statt.<\/strong><\/p>\n<p><strong>Stufe 1:&nbsp;<\/strong>Bei dem Patient hat die Versch\u00fcttung erst jetzt begonnen und der hat keine Ahnung, ob die Versch\u00fcttung reversibel oder dauerhaft ist. Die Frauen bewerben sich fr\u00fcher bei \u00c4rzten, deswegen werden sie in dieser Zeit gegen den Haarausfall behandelt. Es handelt sich bei diesen Behandlungen um Shampoos und h\u00e4usliche Pflegekuren.<\/p>\n<p><strong>Stufe 2:&nbsp;<\/strong>Die Klarheit hat sich gesteigert. Im Vergleich zum m\u00e4nnlichen Abwurf, ist ein Aufstieg von Seite zu Seite nicht viel zu erwarten. Es ist der am h\u00e4ufigsten verwendete Zeitraum f\u00fcr medizinisch-klinische Anwendungen. Wenn Patienten nicht von h\u00e4uslichen Heilmethoden profitieren, bevorzugen sie m\u00f6glicherweise eher klinische Anwendungen.<\/p>\n<p><strong>Stufe 3:&nbsp;<\/strong>Wechseljahre sind eine Art von Versch\u00fcttung. Die Frauen, die ein Kopftuch tragen, sind eher von Haarausfall betroffen. Die Erh\u00f6hung der Anzahl der durch klinische Anwendungen zu erhaltenden Str\u00e4nge und der Anzahl der Str\u00e4nge pro cm\u00b2 ist unzureichend.<\/p>\n<p><strong>Stage 4:&nbsp;<\/strong>The first stage of progressive type female hair loss is considered. Because in many women hair loss remains in the third stage. . In some patients it progresses to stage 4. In this stage, hair prosthesis is the most natural and aesthetic result. It is easy and handy.<\/p>\n<p><strong>Stufe 4:&nbsp;<\/strong>In Betracht wird die erste Stufe des weiblichen Haarausfalls gezogen. Denn bei vielen Frauen bleibt der Haarausfall in dritter Stufe. Bei einigen Patienten kommt es zur Stufe 4. In dieser Stufe ist die Haarprothese das nat\u00fcrlichste und \u00e4sthetischste Ergebnis. Es ist einfach und handlich.<\/p>\n<\/div><\/div>[vc_separator color=&#8221;custom&#8221; style=&#8221;solid&#8221; el_class=&#8221;my-5&#8243;]<\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[vc_empty_space]<\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_3 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[porto_stat_counter icon_type=&#8221;simpleline&#8221; icon_size=&#8221;32&#8243; icon_color=&#8221;#000000&#8243; counter_title=&#8221;Y\u0131ll\u0131k Deneyim&#8221; counter_value=&#8221;19&#8243; speed=&#8221;3&#8243; counter_color_txt=&#8221;#000000&#8243; icon_simpleline=&#8221;Simple-Line-Icons-check&#8221; desc_font_color=&#8221;#000000&#8243; suf_pref_font_color=&#8221;#000000&#8243;]<\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[porto_stat_counter icon_type=&#8221;simpleline&#8221; icon_size=&#8221;32&#8243; icon_color=&#8221;#000000&#8243; counter_title=&#8221;Mutlu Musteri&#8221; counter_value=&#8221;6721&#8243; speed=&#8221;3&#8243; counter_color_txt=&#8221;#000000&#8243; icon_simpleline=&#8221;Simple-Line-Icons-emotsmile&#8221; desc_font_color=&#8221;#000000&#8243; suf_pref_font_color=&#8221;#000000&#8243;]<\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[porto_stat_counter icon_type=&#8221;simpleline&#8221; icon_size=&#8221;32&#8243; icon_color=&#8221;#000000&#8243; counter_title=&#8221;Uzman Kadro&#8221; counter_value=&#8221;37&#8243; speed=&#8221;3&#8243; counter_color_txt=&#8221;#000000&#8243; icon_simpleline=&#8221;Simple-Line-Icons-user&#8221; desc_font_color=&#8221;#000000&#8243; suf_pref_font_color=&#8221;#000000&#8243;]<\/div><\/div><\/div><\/div><\/section>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"[porto_ultimate_heading main_heading=\"Haarausfall bei Frauen und die Gr\u00fcnde\"][\/porto_ultimate_heading][vc_single_image image=\"507\" img_size=\"full\" animation_delay=\"400\" el_class=\"mb-0 p-3 box-shadow-1 img-full\" animation_type=\"fadeInUp\"]Haarausfall bei Frauen oder androgenetische Topezie sind die h\u00e4ufigsten Gr\u00fcnde f\u00fcr Haarausfall bei Frauen und treten h\u00e4ufiger auf.&nbsp;Haarausfall tritt bei 25% der Frauen im Alter von 35 bis 40 Jahren und bei 50% der Frauen \u00fcber 40 Jahren auf. 20% der...","protected":false},"author":1,"featured_media":1368,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"class_list":["post-1789","page","type-page","status-publish","has-post-thumbnail","hentry"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1789","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1789"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1789\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1368"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1789"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}