{"id":1813,"date":"2021-12-13T00:27:20","date_gmt":"2021-12-13T00:27:20","guid":{"rendered":"http:\/\/www.onnahair.com\/?page_id=1813"},"modified":"2021-12-18T15:12:33","modified_gmt":"2021-12-18T15:12:33","slug":"kosmetische-faktoren","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/de\/kosmetische-faktoren\/","title":{"rendered":"Kosmetische Faktoren"},"content":{"rendered":"<section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[vc_single_image image=&#8221;620&#8243; img_size=&#8221;full&#8221; alignment=&#8221;center&#8221;]<\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[porto_content_box skin=&#8221;primary&#8221; bg_type=&#8221;featured-boxes-flat&#8221; align=&#8221;center&#8221; box_style=&#8221;featured-boxes-style-1&#8243; box_effect=&#8221;featured-box-effect-1&#8243; animation_type=&#8221;zoomIn&#8221;]<div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><div id=\"pagepost\" class=\"col-lg-9 col-xs-12 col-sm-8 col-md-8\">\n<div id=\"post-145\" class=\"content\">\n<div class=\"content-two\">\n<p>Das Festbinden des Haares, die inneren Kappen, Haarblasvorg\u00e4nge, die \u00fcberm\u00e4\u00dfiger Hitze ausgesetzt sind, die zum Aufhellen der Farbe von Haarf\u00e4rbemitteln verwendet werden, \u00d6ffner, Gl\u00e4ttungsmethoden, Haarsch\u00e4den an der Au\u00dfenseite verursachen Haarausfall.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"col-lg-3 col-xs-12 col-sm-4 col-md-4\">\n<div class=\"sidebar\">&nbsp;<\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div>[\/porto_content_box]<\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[vc_empty_space]<\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_3 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[porto_stat_counter icon_type=&#8221;simpleline&#8221; icon_size=&#8221;32&#8243; icon_color=&#8221;#000000&#8243; counter_title=&#8221;Jahre Erfahrung&#8221; counter_value=&#8221;19&#8243; speed=&#8221;3&#8243; counter_color_txt=&#8221;#000000&#8243; icon_simpleline=&#8221;Simple-Line-Icons-check&#8221; desc_font_color=&#8221;#000000&#8243; suf_pref_font_color=&#8221;#000000&#8243;]<\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[porto_stat_counter icon_type=&#8221;simpleline&#8221; icon_size=&#8221;32&#8243; icon_color=&#8221;#000000&#8243; counter_title=&#8221;Zufriedene Kunden&#8221; counter_value=&#8221;6721&#8243; speed=&#8221;3&#8243; counter_color_txt=&#8221;#000000&#8243; icon_simpleline=&#8221;Simple-Line-Icons-emotsmile&#8221; desc_font_color=&#8221;#000000&#8243; suf_pref_font_color=&#8221;#000000&#8243;]<\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[porto_stat_counter icon_type=&#8221;simpleline&#8221; icon_size=&#8221;32&#8243; icon_color=&#8221;#000000&#8243; counter_title=&#8221;Fachpersonal&#8221; counter_value=&#8221;37&#8243; speed=&#8221;3&#8243; counter_color_txt=&#8221;#000000&#8243; icon_simpleline=&#8221;Simple-Line-Icons-user&#8221; desc_font_color=&#8221;#000000&#8243; suf_pref_font_color=&#8221;#000000&#8243;]<\/div><\/div><\/div><\/div><\/section>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"[vc_single_image image=\"620\" img_size=\"full\" alignment=\"center\"][porto_content_box skin=\"primary\" bg_type=\"featured-boxes-flat\" align=\"center\" box_style=\"featured-boxes-style-1\" box_effect=\"featured-box-effect-1\" animation_type=\"zoomIn\"] Das Festbinden des Haares, die inneren Kappen, Haarblasvorg\u00e4nge, die \u00fcberm\u00e4\u00dfiger Hitze ausgesetzt sind, die zum Aufhellen der Farbe von Haarf\u00e4rbemitteln verwendet werden, \u00d6ffner, Gl\u00e4ttungsmethoden, Haarsch\u00e4den an der Au\u00dfenseite verursachen Haarausfall. &nbsp; [\/porto_content_box][vc_empty_space][porto_stat_counter icon_type=\"simpleline\" icon_size=\"32\" icon_color=\"#000000\" counter_title=\"Jahre Erfahrung\" counter_value=\"19\" speed=\"3\" counter_color_txt=\"#000000\" icon_simpleline=\"Simple-Line-Icons-check\" desc_font_color=\"#000000\" suf_pref_font_color=\"#000000\"][porto_stat_counter icon_type=\"simpleline\" icon_size=\"32\"...","protected":false},"author":1,"featured_media":620,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"class_list":["post-1813","page","type-page","status-publish","has-post-thumbnail","hentry"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1813","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1813"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1813\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/620"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1813"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}