{"id":1823,"date":"2021-12-13T00:29:43","date_gmt":"2021-12-13T00:29:43","guid":{"rendered":"http:\/\/www.onnahair.com\/?page_id=1823"},"modified":"2022-05-13T13:00:41","modified_gmt":"2022-05-13T10:00:41","slug":"lupus-3","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/de\/lupus-3\/","title":{"rendered":"Was sind die Gr\u00fcnde von Lupus?"},"content":{"rendered":"<section class=\"l-section wpb_row us_custom_0b65d09f height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_2 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container us_custom_bf5ba7ee\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_text_column lead text-center\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p><strong>Wir sind hier, um Ihre Lupus bedingten Haarprobleme zu l\u00f6sen, sowohl voll als auch regional.<\/strong>&nbsp;Rufen Sie an oder besuchen Sie unser OnnaHair Hair Center. So einfach ist das. In privaten R\u00e4umen, in denen Ihre Privatsph\u00e4re gewahrt bleibt, erhalten Sie den bestm\u00f6glichen Service.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row us_custom_8cf048f0 height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_2 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container us_custom_e4688d6e col-half-section pl-3 pr-3 pl-md-5 pr-md-0\"><div class=\"vc_column-inner\">[vc_empty_space height=&#8221;45px&#8221;][vc_single_image image=&#8221;587&#8243; img_size=&#8221;full&#8221;]<\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container us_custom_eca1e9cf col-half-section pl-3 pr-3 pl-md-5 pr-md-0\"><div class=\"vc_column-inner\">[porto_ultimate_heading main_heading=&#8221;Was ist Lupus?&#8221; enable_typewriter=&#8221;yes&#8221; heading_tag=&#8221;h4&#8243; alignment=&#8221;left&#8221; main_heading_font_weight=&#8221;700&#8243; el_class=&#8221;mb-1&#8243; animation_type=&#8221;maskUp&#8221;][\/porto_ultimate_heading]<div class=\"wpb_text_column lead font-size-lg mb-2\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p><strong>Systemische Lupuserythematose (auch Lupus genannt);&nbsp;<\/strong>Es ist eine chronisch entz\u00fcndliche Erkrankung, bei der das Immunsystem gegen seine eigenen Gewebe und Organe vorgeht. Lupus kann viele Organe und Systeme betreffen, einschlie\u00dflich Haut, Nieren, Blutzellen, Gehirn, Herz und Lunge. Die Diagnose kann schwierig sein, da m\u00f6glicherweise Anzeichen f\u00fcr eine Beteiligung vieler Organe und Systeme an Lupus vorliegen. Da es viele Beschwerden und Symptome in einem sehr breiten Spektrum hervorruft und viele Krankheiten imitieren kann; Lupus wird von \u00c4rzten auch als &#8220;gro\u00dfer Nachahmer&#8221; bezeichnet.&nbsp;<strong>Der auff\u00e4lligste Befund von Lupus ist ein schmetterlingsartiger Hautausschlag (Malarra\u015f), der sich von der Nase bis zu den Wangen erstreckt.&nbsp;<\/strong>Das ist meistens, aber nicht alles, Lupus. Die meisten Patienten leiden an M\u00fcdigkeit, Hautausschlag, Arthritis und Fieber.<\/p>\n<p><strong>Lupus und seine Medikamente k\u00f6nnen dramatischen Haarausfall und Ausd\u00fcnnung verursachen.&nbsp;<\/strong>Das restliche Haar ist extrem spr\u00f6de geworden. Im Gegensatz zur Alopezie kann das verbleibende Haar sehr langsam wachsen. Haarausfall bei dieser Krankheit kann auch dauerhaft sein. Leider k\u00f6nnen zwei verschiedene F\u00e4lle von Lupus nicht einmal gleich sein.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row us_custom_f7aaab34 height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_2 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container us_custom_9b1addf6 order-md-2\"><div class=\"vc_column-inner\">[vc_single_image image=&#8221;592&#8243; img_size=&#8221;full&#8221;]<\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container us_custom_5ba211c2\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"g-cols wpb_row col-half-section col-half-section-right ml-0 mr-md-3 via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\" style=\"--gap:3rem;\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[porto_ultimate_heading main_heading=&#8221;Was sind die Gr\u00fcnde von Lupus?&#8221; heading_tag=&#8221;h4&#8243; alignment=&#8221;left&#8221; main_heading_font_weight=&#8221;700&#8243; el_class=&#8221;mb-1&#8243; animation_type=&#8221;maskUp&#8221;][\/porto_ultimate_heading]<div class=\"wpb_text_column lead font-size-lg mb-2\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p><strong>Das Immunsystem (Immunsystem) ist das Abwehrsystem unseres K\u00f6rpers.&nbsp;<\/strong>. Es sch\u00fctzt uns vor Fremdkeimen und Krebs, indem es bestimmte Proteine (wie Immunglobulin) oder Zellen produziert. Beim Lupus ist das Immunsystem abweichend, und wenn der K\u00f6rper gegen seine eigenen Zellstrukturen k\u00e4mpft, entstehen Entz\u00fcndungen und Entz\u00fcndungen vieler Organe und Systeme. Was dies verursacht hat, ist unbekannt. Wie bei allen autoimmunen systemischen Bindegewebserkrankungen tritt beim Lupus jedoch eine anormale Immunantwort auf, die auf die Wechselwirkung von Umweltfaktoren (Infektionen, Sonnenlicht, Arzneimittel, Toxine usw.) mit der entsprechenden genetischen Struktur des Individuums zur\u00fcckzuf\u00fchren ist.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row us_custom_8cf048f0 height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container us_custom_f8c28ef3\"><div class=\"vc_column-inner\">[porto_ultimate_heading main_heading=&#8221;Wer hat Lupus?&#8221; enable_typewriter=&#8221;yes&#8221; heading_tag=&#8221;h4&#8243; alignment=&#8221;left&#8221; main_heading_font_weight=&#8221;700&#8243; el_class=&#8221;mb-1&#8243; animation_type=&#8221;maskUp&#8221;][\/porto_ultimate_heading]<div class=\"wpb_text_column lead font-size-lg mb-2\"><div class=\"wpb_wrapper\"><div id=\"pagepost\" class=\"col-lg-9 col-xs-12 col-sm-8 col-md-8\">\n<div id=\"post-130\" class=\"content\">\n<div class=\"content-two\">\n<p><strong>Obwohl Lupus in jedem Alter zu sehen ist, beginnt er normalerweise in den 20ern und 30ern.<\/strong>&nbsp;Bei Frauen 10-mal mehr als bei M\u00e4nnern. Obwohl die Krankheit bei allen Rassen auftritt, ist sie bei Schwarzen, Hispanics und Asiaten h\u00e4ufiger und schwerwiegender.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"col-lg-3 col-xs-12 col-sm-4 col-md-4\">\n<div class=\"sidebar\">&nbsp;<\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_3 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[porto_stat_counter icon_type=&#8221;simpleline&#8221; icon_size=&#8221;32&#8243; icon_color=&#8221;#444444&#8243; counter_title=&#8221;Jahre Erfahrung&#8221; counter_value=&#8221;19&#8243; speed=&#8221;3&#8243; icon_simpleline=&#8221;Simple-Line-Icons-check&#8221;]<\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[porto_stat_counter icon_type=&#8221;simpleline&#8221; icon_size=&#8221;32&#8243; icon_color=&#8221;#444444&#8243; counter_title=&#8221;Zufriedene Kunden&#8221; counter_value=&#8221;6721&#8243; speed=&#8221;3&#8243; icon_simpleline=&#8221;Simple-Line-Icons-emotsmile&#8221;]<\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[porto_stat_counter icon_type=&#8221;simpleline&#8221; icon_size=&#8221;32&#8243; icon_color=&#8221;#444444&#8243; counter_title=&#8221;Fachpersonal&#8221; counter_value=&#8221;37&#8243; speed=&#8221;3&#8243; icon_simpleline=&#8221;Simple-Line-Icons-user&#8221;]<\/div><\/div><\/div><\/div><\/section>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"Wir sind hier, um Ihre Lupus bedingten Haarprobleme zu l\u00f6sen, sowohl voll als auch regional.&nbsp;Rufen Sie an oder besuchen Sie unser OnnaHair Hair Center. So einfach ist das. In privaten R\u00e4umen, in denen Ihre Privatsph\u00e4re gewahrt bleibt, erhalten Sie den bestm\u00f6glichen Service. [vc_empty_space height=\"45px\"][vc_single_image image=\"587\" img_size=\"full\"][porto_ultimate_heading main_heading=\"Was ist Lupus?\" enable_typewriter=\"yes\" heading_tag=\"h4\" alignment=\"left\" main_heading_font_weight=\"700\" el_class=\"mb-1\" animation_type=\"maskUp\"][\/porto_ultimate_heading]Systemische...","protected":false},"author":1,"featured_media":592,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"class_list":["post-1823","page","type-page","status-publish","has-post-thumbnail","hentry"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1823","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1823"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1823\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/592"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1823"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}