{"id":1835,"date":"2021-12-13T00:36:24","date_gmt":"2021-12-13T00:36:24","guid":{"rendered":"http:\/\/www.onnahair.com\/?page_id=1835"},"modified":"2024-04-23T16:39:35","modified_gmt":"2024-04-23T13:39:35","slug":"no-tape-3","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/de\/no-tape-3\/","title":{"rendered":"Was ist No Tape"},"content":{"rendered":"<section class=\"l-section wpb_row us_custom_c70c97eb height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><section class=\"l-section wpb_row us_custom_c46d089f height_auto\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-text us_custom_444995a4\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">Onna Hair<\/span><\/span><\/div><h1 class=\"w-post-elm post_title entry-title color_link_inherit\">Was ist No Tape<\/h1><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_text_column us_custom_58b1af09\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p><strong><span style=\"color: red;\">breat<\/span><span style=\"color: black;\">\u24d7<\/span><span style=\"color: red;\">tec<\/span><span style=\"color: black;\">\u2122<\/span> Es handelt sich um eine Haarprothese, die Ihre Haut atmen l\u00e4sst, selbst Sie mit ihrer Nat\u00fcrlichkeit \u00fcberrascht und einfach zu verwenden und anzuwenden ist.<\/strong><\/p>\n<\/div><\/div><div class=\"w-separator ayirici-1 size_custom\" style=\"height:\"><\/div><h2 class=\"w-text us_custom_eb849559\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">No Tape System No Tape in der T\u00fcrkei<\/span><\/span><\/h2><div class=\"w-separator size_small\"><\/div><div class=\"wpb_text_column us_custom_eb849559\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p><strong>Ja, Sie haben richtig geh\u00f6rt. Kein Klebeband mehr. F\u00fcr ein nat\u00fcrlicheres, \u00e4sthetischeres Aussehen. W\u00e4hlen Sie das klebebandfreie System No Tape.<\/strong><\/p>\n<\/div><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"g-cols wpb_row via_grid cols_2 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\" style=\"--gap:3rem;\"><div class=\"wpb_column vc_column_container box-1\"><div class=\"vc_column-inner\"><h2 class=\"w-text\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">Was ist No Tape?<\/span><\/span><\/h2><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>Im Zuge der technologischen Entwicklung vergeht kein Tag, an dem wir nicht auf bessere und neuere Produkte in allen Bereichen sto\u00dfen. Nat\u00fcrlich entwickelt und ver\u00e4ndert sich auch der Bereich der Haarprothetik auf die gleiche Weise. Eine dieser Ver\u00e4nderungen ist das bandlose System, das wir NO TAPE nennen. Bei diesem System werden die Klebeb\u00e4nder durch fl\u00fcssige Klebstoffe ersetzt. Diese Produkte, die auf die Haut aufgetragen werden, haben alle Gesundheitskontrollen bestanden und ihre Anwendbarkeit auf der Haut wurde genehmigt. Es handelt sich also um anwenderfreundliche Produkte.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container type_sticky\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-image border-radius-05 golge-1 align_none\"><a ref=\"magnificPopup\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/onna-hair-no-tape-01.webp\" aria-label=\"onna-hair-no-tape-01\" class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"576\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/onna-hair-no-tape-01.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"No Tape\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/onna-hair-no-tape-01.webp 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/onna-hair-no-tape-01-300x169.webp 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/onna-hair-no-tape-01-400x225.webp 400w\" sizes=\"auto, (max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/a><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"g-cols wpb_row via_grid cols_2 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\" style=\"--gap:3rem;\"><div class=\"wpb_column vc_column_container type_sticky\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-image border-radius-05 golge-1 align_none\"><a ref=\"magnificPopup\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/onna-hair-no-tape-02.webp\" aria-label=\"onna-hair-no-tape-02\" class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"1636\" height=\"1080\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/onna-hair-no-tape-02.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"No Tape\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/onna-hair-no-tape-02.webp 1636w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/onna-hair-no-tape-02-300x198.webp 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/onna-hair-no-tape-02-1024x676.webp 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/onna-hair-no-tape-02-400x264.webp 400w\" sizes=\"auto, (max-width: 1636px) 100vw, 1636px\" \/><\/a><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container box-1\"><div class=\"vc_column-inner\"><h2 class=\"w-text\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">Kein Klebeband Nat\u00fcrlichkeit<\/span><\/span><\/h2><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>So nat\u00fcrlich ist das bandlose System. Das Foto, das Sie oben sehen, geh\u00f6rt zu einem unserer Kunden, f\u00fcr den wir eine Eins-zu-Eins-Anwendung ohne Klebeband hergestellt haben. Wir sind \u00fcber dieses Bild genauso gl\u00fccklich wie unser Kunde. Wir laden Sie ein, an diesem Gl\u00fcck teilzuhaben.<\/p>\n<p>Setzen Sie sich mit uns \u00fcber unsere Kontaktinformationen in Verbindung, um weitere Informationen \u00fcber das bandlose System zu erhalten. Lassen Sie sich von uns in die ONNA HAIR Welt der Nat\u00fcrlichkeit und des Komforts einf\u00fchren.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"wpb_text_column us_custom_df0d72f0 border-radius-1 golge-1\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p><strong>Halblosigkeit ist kein Schicksal mehr, es ist eine Wahl. <span style=\"color: red;\">breat<\/span><span style=\"color: black;\">\u24d7<\/span><span style=\"color: red;\">tec<\/span><span style=\"color: black;\">\u2122<\/span> Sie Es bringt es mit Ihrem Haar zusammen.<\/strong><\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row us_custom_c70c97eb height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><section class=\"l-section wpb_row us_custom_b6a72ce1 sayilar-logolar height_auto\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\" style=\"--gap:calc(3rem + 0.5rem);\"><div class=\"wpb_column vc_column_container us_custom_a518f36e icerik-ortala-2 us_animate_this\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"g-cols wpb_row laptop-2-kolon tablet-2-kolon mobil-2-kolon calisma-sureci via_grid cols_4 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\" style=\"--gap:2rem;\"><div class=\"wpb_column vc_column_container sol\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-vwrapper box-1 align_center valign_top\"><div class=\"w-image hover-1 align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-turkiyenin-en-iyisi-ikon-01.svg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_custom\" style=\"height:0.5rem\"><\/div><div class=\"w-text us_custom_da5bf5e3 baslik-1\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">1+<\/span><\/span><\/div><div class=\"wpb_text_column us_custom_267c23d8\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>T\u00fcrkiye\u2019nin En \u0130yisi<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container sol\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-vwrapper box-1 align_center valign_top\"><div class=\"w-image hover-1 align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-mutlu-musteriler-ikon-02.svg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_custom\" style=\"height:0.5rem\"><\/div><div class=\"w-text us_custom_da5bf5e3 baslik-1\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">7522+<\/span><\/span><\/div><div class=\"wpb_text_column us_custom_267c23d8\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>Mutlu M\u00fc\u015fteri<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container sol\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-vwrapper box-1 align_center valign_top\"><div class=\"w-image hover-1 align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-uzman-kadro-ikon-01.svg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_custom\" style=\"height:0.5rem\"><\/div><div class=\"w-text us_custom_da5bf5e3 baslik-1\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">37<\/span><\/span><\/div><div class=\"wpb_text_column us_custom_267c23d8\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>Uzman Kadro<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container sol\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-vwrapper box-1 align_center valign_top\"><div class=\"w-image hover-1 align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-deneyim-ikon-01.svg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_custom\" style=\"height:0.5rem\"><\/div><div class=\"w-text us_custom_da5bf5e3 baslik-1\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">19+<\/span><\/span><\/div><div class=\"wpb_text_column us_custom_267c23d8\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>Y\u0131ll\u0131k Deneyim<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"w-hwrapper us_custom_60e9caca logolar us_animate_this hide_on_tablets hide_on_mobiles valign_middle align_justify\" style=\"--hwrapper-gap:3rem\"><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"140\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-logo-01.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-logo-01.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-logo-01-300x105.webp 300w\" sizes=\"auto, (max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"288\" height=\"925\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-pro-logo-01.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-pro-logo-01.webp 288w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-pro-logo-01-93x300.webp 93w\" sizes=\"auto, (max-width: 288px) 100vw, 288px\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"72\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/breathtec-logo-02.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/breathtec-logo-02.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/breathtec-logo-02-300x54.webp 300w\" sizes=\"auto, (max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"184\" height=\"52\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/ellen-wille-logo-01.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"67\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/walker-tape-logo-01.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/walker-tape-logo-01.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/walker-tape-logo-01-300x50.webp 300w\" sizes=\"auto, (max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/div><\/div><\/div><div class=\"g-cols wpb_row us_custom_99c31f7a logolar hide_on_default hide_on_laptops via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\" style=\"--gap:3rem;\"><div class=\"wpb_column vc_column_container us_custom_60e9caca us_animate_this\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-separator size_small\"><\/div><div class=\"w-hwrapper valign_middle align_justify\" style=\"--hwrapper-gap:1rem\"><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"140\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-logo-01.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-logo-01.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-logo-01-300x105.webp 300w\" sizes=\"auto, (max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"72\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/breathtec-logo-02.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/breathtec-logo-02.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/breathtec-logo-02-300x54.webp 300w\" sizes=\"auto, (max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_small\"><\/div><div class=\"w-hwrapper valign_middle align_justify\" style=\"--hwrapper-gap:1rem\"><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"184\" height=\"52\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/ellen-wille-logo-01.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"67\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/walker-tape-logo-01.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/walker-tape-logo-01.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/walker-tape-logo-01-300x50.webp 300w\" sizes=\"auto, (max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_small\"><\/div><div class=\"w-hwrapper valign_middle align_center\" style=\"--hwrapper-gap:1rem\"><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"288\" height=\"925\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-pro-logo-01.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-pro-logo-01.webp 288w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-pro-logo-01-93x300.webp 93w\" sizes=\"auto, (max-width: 288px) 100vw, 288px\" \/><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_small\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/section>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"Onna HairWas ist No Tape breat\u24d7tec\u2122 Es handelt sich um eine Haarprothese, die Ihre Haut atmen l\u00e4sst, selbst Sie mit ihrer Nat\u00fcrlichkeit \u00fcberrascht und einfach zu verwenden und anzuwenden ist. No Tape System No Tape in der T\u00fcrkeiJa, Sie haben richtig geh\u00f6rt. Kein Klebeband mehr. F\u00fcr ein nat\u00fcrlicheres, \u00e4sthetischeres Aussehen. W\u00e4hlen Sie das klebebandfreie System...","protected":false},"author":1,"featured_media":441,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"class_list":["post-1835","page","type-page","status-publish","has-post-thumbnail","hentry"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1835","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1835"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1835\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/441"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1835"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}