{"id":1848,"date":"2021-12-13T00:41:32","date_gmt":"2021-12-13T00:41:32","guid":{"rendered":"http:\/\/www.onnahair.com\/?page_id=1848"},"modified":"2024-04-08T17:34:26","modified_gmt":"2024-04-08T14:34:26","slug":"hgf","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/de\/hgf\/","title":{"rendered":"HGF"},"content":{"rendered":"<section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-overlay\" style=\"background:var(--color-content-bg-alt)\"><\/div><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-text us_custom_f2fbcb04 us_animate_this\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">Onna Hair<\/span><\/span><\/div><h1 class=\"w-text us_custom_60d41d4e us_animate_this\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">HGF<\/span><\/span><\/h1><div class=\"wpb_text_column us_custom_eb849559\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>Antworten auf h\u00e4ufig gestellte Fragen zum Thema Haarprothesen finden Sie hier. <br class=\"hide_on_tablets hide_on_mobiles\" \/>Sie k\u00f6nnen uns f\u00fcr weitere Informationen kontaktieren.<\/p>\n<\/div><\/div><div class=\"w-separator size_small\"><\/div><div class=\"w-btn-wrapper align_center\"><a class=\"w-btn us-btn-style_1 icon_atright\" target=\"_blank\" title=\"onna hair kontakt\" href=\"https:\/\/onnahair.com\/de\/kontakt\/\"><span class=\"w-btn-label\">Onna Hair Kontakt<\/span><i class=\"fas fa-phone\"><\/i><\/a><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-tabs sss-tab style_default switch_click accordion has_scrolling\" style=\"--sections-title-size:inherit\"><div class=\"w-tabs-sections titles-align_none icon_none\"><div class=\"w-tabs-section\" id=\"1633721053479-93060fc9-45cb\"><button class=\"w-tabs-section-header\" aria-controls=\"content-1633721053479-93060fc9-45cb\" aria-expanded=\"false\"><div class=\"w-tabs-section-title\">WAS IST EINE HAARPROTHESE?<\/div><div class=\"w-tabs-section-control\"><\/div><\/button><div  class=\"w-tabs-section-content\" id=\"content-1633721053479-93060fc9-45cb\"><div class=\"w-tabs-section-content-h i-cf\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>Eine kurze und praktische Beschreibung f\u00fcr die Haarprothese ist: Es handelt sich um einen Teil, der die Haarstr\u00e4hne ersetzt oder den Bereich abdeckt, in dem das Haar versch\u00fcttet oder weniger dicht ist.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-tabs-section\" id=\"1635180979108-00899fc0-6808\"><button class=\"w-tabs-section-header\" aria-controls=\"content-1635180979108-00899fc0-6808\" aria-expanded=\"false\"><div class=\"w-tabs-section-title\">WAS IST DER UNTERSCHIED ZWISCHEN HAARPROTHESE UND PER\u00dcCKE?<\/div><div class=\"w-tabs-section-control\"><\/div><\/button><div  class=\"w-tabs-section-content\" id=\"content-1635180979108-00899fc0-6808\"><div class=\"w-tabs-section-content-h i-cf\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>\u201cHaarprothese\u201d ist der Vorgang, bei dem Menschen mit einer Krankheit, teilweisem oder vollst\u00e4ndigem Haarausfall, Verletzungen oder Haarausfall als Folge der Behandlung einen neuen und harmonischen Teil auf die Probleme auftragen.<\/p>\n<p>Die Haarprothese wird mit fl\u00fcssigen Klebstoffen oder Klebeb\u00e4ndern auf der Kopfhaut fixiert. Die Per\u00fccke kann man nicht aufkleben. Es wird mit Haarspangen oder Gummib\u00e4ndern am Kopf befestigt.<\/p>\n<p>Haarprothesen werden passend zur Kopfgr\u00f6\u00dfe des Menschen hergestellt, da es das wichtigste Element ist, um eine vollst\u00e4ndige Harmonie und Nat\u00fcrlichkeit zu erreichen.<\/p>\n<p>Mit Ihrer Haarprothese k\u00f6nnen Sie schwimmen, duschen, Sport treiben, laufen und f\u00f6hnen. Da es fixiert ist, brauchen Sie keine Angst haben, dass es Ihren Kopf verl\u00e4sst,. Diese Situation ist keine Garantie f\u00fcr die Per\u00fccken. Es kann w\u00e4hrend des Schwimmens runterfallen, w\u00e4hrend des Duschens m\u00fcssen Sie es ausziehen und Sie m\u00fcssen es f\u00f6hnen. Es besteht immer die M\u00f6glichkeit \u00fcberall auszurutschen.<\/p>\n<p>Die Haarprothese muss man nicht w\u00e4hrend des Schlafens ausziehen. Es wird nicht runterfallen oder ausrutschen.Jedoch muss der Per\u00fcckenbenutzer seine Per\u00fccke entfernen, wenn er das Bett betritt.<\/p>\n<p>Haarlos zu sein ist nicht mehr ein Schicksal, sondern eine Wahl. breat\u24d7tec \u2122 verbindet Sie mit Ihren Haaren.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-tabs-section\" id=\"1633721122771-236ea9d6-2a6c\"><button class=\"w-tabs-section-header\" aria-controls=\"content-1633721122771-236ea9d6-2a6c\" aria-expanded=\"false\"><div class=\"w-tabs-section-title\">WAS SIND DIE VOR- UND NACHTEILE DER HAARPROTHESE?<\/div><div class=\"w-tabs-section-control\"><\/div><\/button><div  class=\"w-tabs-section-content\" id=\"content-1633721122771-236ea9d6-2a6c\"><div class=\"w-tabs-section-content-h i-cf\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>Mittel- und langfristig f\u00fcr alle F\u00e4lle von definitiver Kahlheit geeignet (z. B. Androgenicalopecia, Areataalopecia, Cicatricelalopecia, Telogeneffluvium, Trichotillomania und Patienten, die eine Chemotherapie erhalten);<\/p>\n<p>Sie erhalten sofortige Ergebnisse;<\/p>\n<p>Der Preis ist niedriger im Vergleich zu anderen Anwendungen;<\/p>\n<p>Es ist eine langfristige L\u00f6sung;<\/p>\n<p>Erm\u00f6glicht dem Benutzer, alle Aktivit\u00e4ten im t\u00e4glichen Leben ohne Einschr\u00e4nkungen auszuf\u00fchren (wie z. B. Sport, Schwimmen, Duschen, Schlafen); Es handelt sich nicht um eine chirurgische Intervention;<\/p>\n<p>Wenn das Ergebnis nicht zufriedenstellend ist, kann der Prozess von Anfang an vollst\u00e4ndig gestartet und ein anderes Projekt durchgef\u00fchrt werden, bis Sie das Haar gefunden haben, das am besten zu Ihnen passt. Oder Sie k\u00f6nnen damit aufh\u00f6ren und auf die alte Art weitermachen. Chirurgische Interventionen haben diese Chance jedoch nicht;<\/p>\n<p>Keine Kontraindikationen (die meisten Prothesen und Pflegeprodukte sind hypoallergen, mit Ausnahme derjenigen, die gegen eines der verwendeten Materialien allergisch sind);<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-tabs-section\" id=\"1633721151874-444329e6-4f1c\"><button class=\"w-tabs-section-header\" aria-controls=\"content-1633721151874-444329e6-4f1c\" aria-expanded=\"false\"><div class=\"w-tabs-section-title\">NACHTEILE<\/div><div class=\"w-tabs-section-control\"><\/div><\/button><div  class=\"w-tabs-section-content\" id=\"content-1633721151874-444329e6-4f1c\"><div class=\"w-tabs-section-content-h i-cf\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>Erfordert regelm\u00e4\u00dfige Pflege;<\/p>\n<p>Einige Modelle, mit denen eine h\u00f6here Qualit\u00e4t und nat\u00fcrlichere Ergebnisse erzielt werden sollen, sind h\u00e4ufig teurer.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-tabs-section\" id=\"1633721177369-894ddc5b-4c4b\"><button class=\"w-tabs-section-header\" aria-controls=\"content-1633721177369-894ddc5b-4c4b\" aria-expanded=\"false\"><div class=\"w-tabs-section-title\">SIEHT ES K\u00dcNSTLICH AUS? WIRD DAS ERGEBNIS WIRKLICH GUT AUSSEHEN?<\/div><div class=\"w-tabs-section-control\"><\/div><\/button><div  class=\"w-tabs-section-content\" id=\"content-1633721177369-894ddc5b-4c4b\"><div class=\"w-tabs-section-content-h i-cf\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p><strong>Die in unserem Zentrum verwendete Prothese ist von hoher Qualit\u00e4t und die Anwendung wird von Experten durchgef\u00fchrt und Sie werden sehr zufriedene Ergebnisse erhalten.<\/strong>\u00a0Es k\u00f6nnte Sie \u00fcberraschen, einige erfolglose Anwendungen im Internet zu sehen. Wenn alle versuchen, alles zu machen, werden diese Ergebnisse jedoch nicht \u00fcberraschend. Weil es kein Gesetz gibt, das den Eintritt irrelevanter Personen in den Sektor verhindert. Sie m\u00fcssen hier die richtige Wahl treffen.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-tabs-section\" id=\"1633721196359-66be1ade-ebfa\"><button class=\"w-tabs-section-header\" aria-controls=\"content-1633721196359-66be1ade-ebfa\" aria-expanded=\"false\"><div class=\"w-tabs-section-title\">WELCHE MASSNAHMEN BEFINDEN SICH IN DER HAARPROTHESE?<\/div><div class=\"w-tabs-section-control\"><\/div><\/button><div  class=\"w-tabs-section-content\" id=\"content-1633721196359-66be1ade-ebfa\"><div class=\"w-tabs-section-content-h i-cf\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p><strong>In unserem Zentrum aufgetragenen Haare werden nach Ihrer Kopfstruktur hergestellt. Dar\u00fcber hinaus gibt es \u00fcberall weit verbreitete konventionelle Haare.\u00a0<\/strong>Da wir das beste und \u00e4sthetischste Aussehen erzielen m\u00f6chten, verwenden wir kein konfektioniertes Haar. Wir beachten immer darauf, kundenspezifisches Design passend zur Gr\u00f6\u00dfe zu erstellen.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-tabs-section\" id=\"1633721217226-f858f3f7-3e9c\"><button class=\"w-tabs-section-header\" aria-controls=\"content-1633721217226-f858f3f7-3e9c\" aria-expanded=\"false\"><div class=\"w-tabs-section-title\">BESTEHEN DIE HAARE AUS NAT\u00dcRLICHES MENSCHENHAAR? ODER SIND SIE SYNTHETISCH?<\/div><div class=\"w-tabs-section-control\"><\/div><\/button><div  class=\"w-tabs-section-content\" id=\"content-1633721217226-f858f3f7-3e9c\"><div class=\"w-tabs-section-content-h i-cf\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p><strong>In unserem Zentrum benutzen wir menschliches Haar.\u00a0<\/strong>Auch menschliches Haar hat eine Qualit\u00e4tsskala. Wir verwenden Haare von bestm\u00f6glicher Qualit\u00e4t, um sie dem nat\u00fcrlichen Haar der Menschen anzupassen. Nat\u00fcrliches menschliches Haar f\u00fchrt zu besseren \u00e4sthetischen Ergebnissen.<\/p>\n<p><strong>Synthetisches Haar ist auch als Alternative zu nat\u00fcrlichem Menschenhaar erh\u00e4ltlich. Eine nat\u00fcrliche und \u00e4sthetische Verwendung von menschlichem Haar kann jedoch nicht erreicht werden. Synthetische Haare sind gl\u00e4nzend und k\u00fcnstlich.<\/strong><\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-tabs-section\" id=\"1633721234069-54deb08c-f5f0\"><button class=\"w-tabs-section-header\" aria-controls=\"content-1633721234069-54deb08c-f5f0\" aria-expanded=\"false\"><div class=\"w-tabs-section-title\">WIE LANG KANN MAN ES BENUTZEN?<\/div><div class=\"w-tabs-section-control\"><\/div><\/button><div  class=\"w-tabs-section-content\" id=\"content-1633721234069-54deb08c-f5f0\"><div class=\"w-tabs-section-content-h i-cf\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p><strong>Eine Prothese hat eine Lebensdauer von 6 Monaten bis 1 Jahr.\u00a0<\/strong>Dies kann jedoch l\u00e4nger oder k\u00fcrzer sein, abh\u00e4ngig von Faktoren wie dem individuellen Design und der Qualit\u00e4t der Benutzerpflege.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-tabs-section\" id=\"1633721268622-28229db9-51f3\"><button class=\"w-tabs-section-header\" aria-controls=\"content-1633721268622-28229db9-51f3\" aria-expanded=\"false\"><div class=\"w-tabs-section-title\">MUSS ICH JEDEN TAG DIE HAARPROTHESE AUSZIEHEN?<\/div><div class=\"w-tabs-section-control\"><\/div><\/button><div  class=\"w-tabs-section-content\" id=\"content-1633721268622-28229db9-51f3\"><div class=\"w-tabs-section-content-h i-cf\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p><strong>Nein. Modelle, die mit Spezialklebstoffen an der Kopfhaut befestigt werden, k\u00f6nnen f\u00fcr einen Zeitraum von 15 bis 20 Tagen ohne Unterbrechung verwendet werden\u00a0<\/strong>(diese Zeit h\u00e4ngt vom verwendeten Material der Prothesenbasis und \/ oder der Art des Klebstoffs, der Benutzerpflege usw. ab). Am Ende jeder Nutzungsperiode kommen Sie zu unserem Zentrum, um eine Pflege durchzuf\u00fchren. Diese Behandlungen dauern maximal 1 Stunde. Ihre Prothese wird entfernt, gereinigt und erneut angelegt. Sie k\u00f6nnen sich diese Behandlungen als Ihre Friseurroutine vorstellen.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-tabs-section\" id=\"1633721293229-e8f7de74-78c1\"><button class=\"w-tabs-section-header\" aria-controls=\"content-1633721293229-e8f7de74-78c1\" aria-expanded=\"false\"><div class=\"w-tabs-section-title\">AUF WAS MUSS ICH ACHTEN, UM DIE PROTHESE ZU SCH\u00dcTZEN UND SEIN LEBEN ZU VERL\u00c4NGERN?<\/div><div class=\"w-tabs-section-control\"><\/div><\/button><div  class=\"w-tabs-section-content\" id=\"content-1633721293229-e8f7de74-78c1\"><div class=\"w-tabs-section-content-h i-cf\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p><strong>Beachten Sie die empfohlene Einsatzzeit f\u00fcr Ihre Prothese und sorgen Sie regelm\u00e4\u00dfig f\u00fcr die notwendige Pflege.<\/strong>\u00a0Achten Sie darauf, dass nur hochwertige und gesunde Pflegeprodukte verwendet werden.<\/p>\n<p>Waschen Sie Ihre Haare mit neutralem Shampoo, das kein Sulfat und Salz enth\u00e4lt.<\/p>\n<p>Verwenden Sie die Haarcreme nicht auf die Unterseite des Haares.<\/p>\n<p>Sie k\u00f6nnen mit Ihrer Haarprothese Sport treiben und im Meer und im Schwimmpool schwimmen. Vergessen Sie nicht Ihre Haare zu waschen.<\/p>\n<p>Achten Sie darauf das Ihre Harre nicht ausbrechen und nicht versch\u00fcttet werden. K\u00e4mmen Sie Ihre Haare mit einer weichen B\u00fcrste und mit weichen Bewegungen. Um Ihre Haare zu waschen, anstatt sich die Haare zu reiben, massieren Sie sanft mit dem Shampoo, in die gleiche Richtung.<\/p>\n<p>Da Ihre Haarprothese fest auf der Kopfhaut sitzt, m\u00fcssen Sie \u00fcberm\u00e4\u00dfige Belastungen vermeiden.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-tabs-section\" id=\"1633721316887-e2a244c7-d6c1\"><button class=\"w-tabs-section-header\" aria-controls=\"content-1633721316887-e2a244c7-d6c1\" aria-expanded=\"false\"><div class=\"w-tabs-section-title\">KANN MAN AUF D\u0130E HAARPROTHESE EINE HAARFARBE ANWENDEN? KANN MAN ES F\u00d6HNEN?<\/div><div class=\"w-tabs-section-control\"><\/div><\/button><div  class=\"w-tabs-section-content\" id=\"content-1633721316887-e2a244c7-d6c1\"><div class=\"w-tabs-section-content-h i-cf\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p><strong>Prothesen aus menschlichem Haar eignen sich f\u00fcr alle Arten von Pflege und Anwendung\u00a0<\/strong>Alle Anwendungen die auf normales Haar gemacht werden, k\u00f6nnen auch auf prothetische Haare angewendet werden.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-tabs-section\" id=\"1633721338505-4a6bed7c-3987\"><button class=\"w-tabs-section-header\" aria-controls=\"content-1633721338505-4a6bed7c-3987\" aria-expanded=\"false\"><div class=\"w-tabs-section-title\">UNTERSCHEIDET SICH DAS PROTHETISCHE HAAR NICHT VON MEINEM EIGENEN HAAREN?<\/div><div class=\"w-tabs-section-control\"><\/div><\/button><div  class=\"w-tabs-section-content\" id=\"content-1633721338505-4a6bed7c-3987\"><div class=\"w-tabs-section-content-h i-cf\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>Nein. Solche Risiken bestehen nicht, weil das Design vollst\u00e4ndig auf Ihre Gr\u00f6\u00dfe, Haarfarbe und Haarstruktur abgestimmt ist. Sogar wenn Sie wei\u00dfe Haare vorhanden, werden dies mit der gleichen Dichte zu Ihrer Prothese hinzugef\u00fcgt.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-tabs-section\" id=\"1633721374442-8481c1d3-dc44\"><button class=\"w-tabs-section-header\" aria-controls=\"content-1633721374442-8481c1d3-dc44\" aria-expanded=\"false\"><div class=\"w-tabs-section-title\">MUSS MAN DIE VORHANDENEN HAARE RASIEREN?<\/div><div class=\"w-tabs-section-control\"><\/div><\/button><div  class=\"w-tabs-section-content\" id=\"content-1633721374442-8481c1d3-dc44\"><div class=\"w-tabs-section-content-h i-cf\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p><strong>Das h\u00e4ngt vom Modell ab.<\/strong><\/p>\n<p>Normalerweise wird die Rasur auf den Bereich angewendet, in dem die Teilprothese angewendet wird. Bei der Vollkappenprothese ist jedoch keine Rasur erforderlich. So kann eine Haarprothese auf das Haar aufgetragen werden. Die Haare m\u00fcssen nicht rasiert werden.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-tabs-section\" id=\"1633721400981-eef073a1-5036\"><button class=\"w-tabs-section-header\" aria-controls=\"content-1633721400981-eef073a1-5036\" aria-expanded=\"false\"><div class=\"w-tabs-section-title\">REIZEN HAARPROTHESE WUND, PILZ ODER ALLERGIE IN DER HAARHAUT?<\/div><div class=\"w-tabs-section-control\"><\/div><\/button><div  class=\"w-tabs-section-content\" id=\"content-1633721400981-eef073a1-5036\"><div class=\"w-tabs-section-content-h i-cf\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>Solange der Benutzer auf die Pflegeregeln achtet, lautet die Antwort auf diese Frage Nein.<\/p>\n<p>Die Verwendung von ungeeigneten Produkten und Wartungsintervallen k\u00f6nnen solche Probleme verursachen. Die Prothese sollte problemlos entfernt werden k\u00f6nnen. Wenn man auf dies nicht achtet, kann es auch zu Reizungen f\u00fchren. Und nat\u00fcrlich sollte die Prothese an einer glatten Stelle angelegt werden. Bei Problemen wie Wunde, Pilz etc. sollte keine Prothese angelegt werden.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-tabs-section\" id=\"1633721419752-e7c5dbc3-5122\"><button class=\"w-tabs-section-header\" aria-controls=\"content-1633721419752-e7c5dbc3-5122\" aria-expanded=\"false\"><div class=\"w-tabs-section-title\">WAS IST DER PREIS VON EINER HAARPROTHESE?<\/div><div class=\"w-tabs-section-control\"><\/div><\/button><div  class=\"w-tabs-section-content\" id=\"content-1633721419752-e7c5dbc3-5122\"><div class=\"w-tabs-section-content-h i-cf\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>Verschiedene Optionen wie die Gr\u00f6\u00dfe der anzuwendenden Region, die Haarl\u00e4nge und die gew\u00fcnschte Infrastruktur wirken sich direkt auf den Preis aus. Dies bedeutet, dass der Preis angegeben werden kann, nachdem die von Ihnen ben\u00f6tigte Prothese bestimmt wurde.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-tabs-section\" id=\"1633721442935-9c2c3d6a-ffe3\"><button class=\"w-tabs-section-header\" aria-controls=\"content-1633721442935-9c2c3d6a-ffe3\" aria-expanded=\"false\"><div class=\"w-tabs-section-title\">MUSS ICH VIEL GELD F\u00dcR DIE ROUTINE-PFLEGE BEZAHLEN?<\/div><div class=\"w-tabs-section-control\"><\/div><\/button><div  class=\"w-tabs-section-content\" id=\"content-1633721442935-9c2c3d6a-ffe3\"><div class=\"w-tabs-section-content-h i-cf\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>Die Routine-Pflege \u00fcberschreiten nicht die monatlichen Friseurkosten einer Person mit nat\u00fcrlichem Haar.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-tabs-section\" id=\"1633721459993-7ed53619-4617\"><button class=\"w-tabs-section-header\" aria-controls=\"content-1633721459993-7ed53619-4617\" aria-expanded=\"false\"><div class=\"w-tabs-section-title\">WO KANN ICH DIE HAARPROTHESE KAUFEN?<\/div><div class=\"w-tabs-section-control\"><\/div><\/button><div  class=\"w-tabs-section-content\" id=\"content-1633721459993-7ed53619-4617\"><div class=\"w-tabs-section-content-h i-cf\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>F\u00fcr die Benutzer beginnt das wesentliche Problem hier. Wohin muss man gehen, wo muss man es kaufen, wie kann man vertrauen? Wenn er ins Internet geht, trifft er auf verschiedene Produkte zu jedem Preis. Aber welches ist das Richtige f\u00fcr ihn? Wird es eine Haarprothese in der versprochenen Qualit\u00e4t geben? Fallen daf\u00fcr zus\u00e4tzliche Kosten an? Wird es der Haarfarbe entsprechen? In unserem Haarzentrum finden Sie die Antworten auf all diese Fragen.<\/p>\n<p>Es ist klar, dass ein Profi es anwenden muss Wenn Sie Ihr eigenes Haar probieren, Ihre Messungen vornehmen und den Komfort einer auf Ihre Gr\u00f6\u00dfe zugeschnittenen Prothese genie\u00dfen m\u00f6chten, ist es an der Zeit, das ONNA HAIR und die Qualit\u00e4t von breat\u24d7tec\u2122 Haarsystemen kennenzulernen. Dar\u00fcber hinaus sind private R\u00e4ume durch Ihre Privatsph\u00e4re gesch\u00fctzt und mit einem freundlichen Service, k\u00f6nnen Sie eine Haarprothese bestellen, die genau zu Ihnen passt. Durch Ihre Haaranalyse wird die von Ihnen ben\u00f6tigte Prothese eindeutig bestimmt. Sie haben die M\u00f6glichkeit, die am besten geeignete und richtige Wahl zu treffen.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"Onna HairHGFAntworten auf h\u00e4ufig gestellte Fragen zum Thema Haarprothesen finden Sie hier. Sie k\u00f6nnen uns f\u00fcr weitere Informationen kontaktieren. Onna Hair KontaktWAS IST EINE HAARPROTHESE?Eine kurze und praktische Beschreibung f\u00fcr die Haarprothese ist: Es handelt sich um einen Teil, der die Haarstr\u00e4hne ersetzt oder den Bereich abdeckt, in dem das Haar versch\u00fcttet oder weniger dicht...","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"class_list":["post-1848","page","type-page","status-publish","hentry"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1848","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1848"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1848\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1848"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}