{"id":1864,"date":"2021-12-13T00:59:20","date_gmt":"2021-12-13T00:59:20","guid":{"rendered":"http:\/\/www.onnahair.com\/?page_id=1864"},"modified":"2021-12-20T08:06:56","modified_gmt":"2021-12-20T08:06:56","slug":"haaranalyse","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/de\/haaranalyse\/","title":{"rendered":"Haaranalyse"},"content":{"rendered":"<section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_text_column lead\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p class=\"breathtecTextHead\"><strong>Bei vielen Personen ist der Haarausfall eine Krankheit.<\/strong><\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[vc_separator color=&#8221;custom&#8221; gap=&#8221;tall&#8221; gradient=&#8221;yes&#8221;]<\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"g-cols wpb_row align-items-center via_grid cols_1-2 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\" style=\"--gap:3rem;\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[vc_single_image image=&#8221;545&#8243; img_size=&#8221;full&#8221; el_class=&#8221;mt-4&#8243;]<\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[porto_ultimate_heading main_heading=&#8221;Haaranalyse der n\u00e4chsten Generation&#8221; enable_typewriter=&#8221;yes&#8221; alignment=&#8221;left&#8221; main_heading_font_size=&#8221;25&#8243; sub_heading_font_size=&#8221;16.8&#8243; main_heading_margin_bottom=&#8221;20&#8243; sub_heading_line_height=&#8221;26&#8243;]Der Haarausfall beginnt mit dem Zur\u00fcckziehen der Stirnhaarlinie, dem Ausd\u00fcnnen der Haare im Vorder- und Wirbelbereich, die sich mit der Zeit bis zur \u00d6ffnung des gesamten Wirbelbereichs fortsetzen. Manche Faktoren wie Umweltfaktoren, Luftverschmutzung, Stress, M\u00fcdigkeit, Unterern\u00e4hrung, chronischen Krankheiten, bestimmten Arzneimitteln, hormonelle Gr\u00fcnde, genetischer Veranlagung und sch\u00e4dlichen chemischen Substanzen in kosmetischen Produkten, die auf das Haar aufgetragen werden, tritt das Haar schnell in die Ruhephase ein und die Anzahl der Haare nimmt zu.<\/p>\n<p><strong>Die Personen die sich bei uns bewerben und an Haarausfall leiden, m\u00fcssen zuerst ein Formular auszuf\u00fcllen damit wir Sie besser kennenlernen.&nbsp;<\/strong>Nachdem unsere Spezialisten die bisherige Geschichte des Haares kennengelernt haben, untersuchen sie die Haarfollikel mit Hilfe eines Ger\u00e4tes.Normalerweise fallen Haare in der Telogenphase aus, die ihre Entwicklung abgeschlossen und vom Follikel getrennt haben.Maximum 100 Haarausf\u00e4llen pro Tag wird als normal angesehen. Aber wenn sich diese Zahl versteigert, wird es als Haarausfallproblem definiert.[\/porto_ultimate_heading]<\/div><\/div><\/div>[vc_separator color=&#8221;custom&#8221; gap=&#8221;tall&#8221; gradient=&#8221;yes&#8221;]<div class=\"g-cols wpb_row align-items-center via_grid cols_1-2 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\" style=\"--gap:3rem;\"><div class=\"wpb_column vc_column_container order-md-2\"><div class=\"vc_column-inner\">[vc_single_image image=&#8221;547&#8243; img_size=&#8221;full&#8221; el_class=&#8221;mt-4&#8243;]<\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[porto_ultimate_heading main_heading=&#8221;<b> Breathtec<\/b> ist f\u00fcr Sie!&#8221; enable_typewriter=&#8221;yes&#8221; alignment=&#8221;left&#8221; main_heading_font_size=&#8221;25&#8243; sub_heading_font_size=&#8221;16.8&#8243; main_heading_margin_bottom=&#8221;20&#8243; sub_heading_line_height=&#8221;26&#8243;]<strong>Nach der Untersuchung von Ausd\u00fcnnung der Str\u00e4hnen und der Abnahme der Haare wird der am besten geeignete prothetische Haar typ empfohlen.&nbsp;<\/strong>Wenn die Anwendung angefordert wird, funktioniert der Vorgang wie folgt: Im Fall von Haarausfall bei M\u00e4nnern wird die Stirnlinie normalerweise bestimmt, da die Stirnlinie zur\u00fcckgeht.<\/p>\n<p>Unser Ziel ist es, die Struktur und die Welle der Haare zu bestimmen. Mit Hilfe der Schimmelpilze, die wir entfernen, wird Ihr neues Haar, das in Welle, Farbe und Dichte mit Ihrem eigenen Haar kompatibel ist, von Menschenhand hergestellt. Dieser Prozess erfordert Aufmerksamkeit und Zeit. Die Dichtedetails der einzelnen Regionen sind unterschiedlich. Es wird ein Entwurf erstellt, der in alle Richtungen gescannt werden kann und bei dem keine Formungsschwierigkeiten auftreten. Mit dem speziell entwickelten Haarsystem&nbsp;<span class=\"breathtecText\">breat\u24d7tec\u2122<\/span>&nbsp;erzielen Sie in durchschnittlich 2 bis 2,5 Monaten ein \u00e4u\u00dferst nat\u00fcrliches und gesundes Haar, das f\u00fcr Ihre eigene Haarstruktur geeignet ist.[\/porto_ultimate_heading]<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[vc_empty_space]<\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_3 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[porto_stat_counter icon_type=&#8221;simpleline&#8221; icon_size=&#8221;32&#8243; icon_color=&#8221;#000000&#8243; counter_title=&#8221;Jahre Erfahrung&#8221; counter_value=&#8221;19&#8243; speed=&#8221;3&#8243; counter_color_txt=&#8221;#000000&#8243; icon_simpleline=&#8221;Simple-Line-Icons-check&#8221; desc_font_color=&#8221;#000000&#8243; suf_pref_font_color=&#8221;#000000&#8243;]<\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[porto_stat_counter icon_type=&#8221;simpleline&#8221; icon_size=&#8221;32&#8243; icon_color=&#8221;#000000&#8243; counter_title=&#8221;Zufriedene Kunden&#8221; counter_value=&#8221;6721&#8243; speed=&#8221;3&#8243; counter_color_txt=&#8221;#000000&#8243; icon_simpleline=&#8221;Simple-Line-Icons-emotsmile&#8221; desc_font_color=&#8221;#000000&#8243; suf_pref_font_color=&#8221;#000000&#8243;]<\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[porto_stat_counter icon_type=&#8221;simpleline&#8221; icon_size=&#8221;32&#8243; icon_color=&#8221;#000000&#8243; counter_title=&#8221;Fachpersonal&#8221; counter_value=&#8221;37&#8243; speed=&#8221;3&#8243; counter_color_txt=&#8221;#000000&#8243; icon_simpleline=&#8221;Simple-Line-Icons-user&#8221; desc_font_color=&#8221;#000000&#8243; suf_pref_font_color=&#8221;#000000&#8243;]<\/div><\/div><\/div><\/div><\/section>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"Bei vielen Personen ist der Haarausfall eine Krankheit. [vc_separator color=\"custom\" gap=\"tall\" gradient=\"yes\"][vc_single_image image=\"545\" img_size=\"full\" el_class=\"mt-4\"][porto_ultimate_heading main_heading=\"Haaranalyse der n\u00e4chsten Generation\" enable_typewriter=\"yes\" alignment=\"left\" main_heading_font_size=\"25\" sub_heading_font_size=\"16.8\" main_heading_margin_bottom=\"20\" sub_heading_line_height=\"26\"]Der Haarausfall beginnt mit dem Zur\u00fcckziehen der Stirnhaarlinie, dem Ausd\u00fcnnen der Haare im Vorder- und Wirbelbereich, die sich mit der Zeit bis zur \u00d6ffnung des gesamten Wirbelbereichs fortsetzen. Manche Faktoren wie...","protected":false},"author":1,"featured_media":547,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"class_list":["post-1864","page","type-page","status-publish","has-post-thumbnail","hentry"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1864","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1864"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1864\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/547"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1864"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}