{"id":1875,"date":"2021-12-13T01:04:22","date_gmt":"2021-12-13T01:04:22","guid":{"rendered":"http:\/\/www.onnahair.com\/?page_id=1875"},"modified":"2021-12-13T01:09:32","modified_gmt":"2021-12-13T01:09:32","slug":"haarpflege","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/de\/haarpflege\/","title":{"rendered":"Haarpflege"},"content":{"rendered":"<section class=\"l-section wpb_row pb-5 overflow-hidden height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_4 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container mx-md-auto\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_text_column text-center\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p><strong>Die Prothetische Haarpflege ist kein Prozess, der den Benutzer schwer f\u00e4llt.<\/strong><\/p>\n<p><strong>Es ist unvermeidlich, dass das Prothesenhaar wie unser eigenes Haar durch \u00e4u\u00dfere Einfl\u00fcsse wie Luft, Wasser und Staub beeintr\u00e4chtigt wird.&nbsp;<\/strong>Wir brauchen regelm\u00e4\u00dfige Pflege, um ein gesundes und sch\u00f6nes Haar zu haben, brauchen wir regelm\u00e4\u00dfige Pflege. F\u00fcr die Prothesenhaare gilt dasselbe. Der einzige Unterschied besteht darin, dass die Installation und Entfernung von Haarprothesen von einem Fachmann durchgef\u00fchrt werden sollte. Dar\u00fcber hinaus ist die Haarprothese nicht mehr in Ihnen verwurzelt und das nat\u00fcrlich wachsende Haar ben\u00f6tigt verschiedene Arten von Pflege und verschiedene Pflegeprodukte. W\u00e4hrend ein Extensionspflegemittel f\u00fcr normales Haar verwendet werden kann, ist es sicher, dass dieses Produkt f\u00fcr Prothesenhaar \u00fcberhaupt nicht funktioniert. Da Sie keine Stammzellen mehr anbauen, m\u00fcssen die Haare gepflegt werden.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row pb-5 height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"g-cols wpb_row via_grid cols_3 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\" style=\"--gap:3rem;\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[porto_info_box icon_size=&#8221;28&#8243; icon_border_radius=&#8221;500&#8243; title=&#8221;Bak\u0131m&#8221; pos=&#8221;left&#8221; icon_color=&#8221;#0088cc&#8221; title_font_style=&#8221;700&#8243; title_font_size=&#8221;16.8&#8243;]<strong>W\u00e4hrend der Haarpflege, muss man auf gewisse Dinge achten.&nbsp;<\/strong>Die Wartungsdauer und die Art der Pflege k\u00f6nnen Abh\u00e4ngig von den verwendeten L\u00f6sungen variieren. Ihre Rasur kann sich erneuern, in dem Sie Reinigungsverfahren durchf\u00fchren.<\/p>\n<p><strong>Die Lebensdauer der Haarprothese kann man mit richtiger und regelm\u00e4\u00dfiger Pflege verl\u00e4ngern:<\/strong>[\/porto_info_box]<\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[porto_info_box icon_size=&#8221;28&#8243; icon_border_radius=&#8221;500&#8243; title=&#8221;breat\u24d7tec\u2122&#8221; pos=&#8221;left&#8221; icon_color=&#8221;#0088cc&#8221; title_font_style=&#8221;700&#8243; title_font_size=&#8221;16.8&#8243;]<strong>Das&nbsp;<span class=\"breathtecText\">breat\u24d7tec\u2122<\/span>&nbsp;Haarsystem ist auf Ihrer Kopfhaut nicht wahrnehmbar, unangenehm und un\u00fcbersichtlich.&nbsp;<\/strong>Mit diesem System, das wir unter Ber\u00fccksichtigung des Komforts und der Zufriedenheit unserer Kunden entwickelt haben, k\u00f6nnen Sie Ihr Selbstvertrauen erneuern und Ihr soziales Leben fortsetzen.[\/porto_info_box]<\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[porto_info_box icon_size=&#8221;28&#8243; icon_border_radius=&#8221;500&#8243; title=&#8221;Uygulama&#8221; pos=&#8221;left&#8221; icon_color=&#8221;#0088cc&#8221; title_font_style=&#8221;700&#8243; title_font_size=&#8221;16.8&#8243;]<strong>Die pers\u00f6nliche Pflege der Haarprothese wird in unserem Zentrum, von unseren Experten in personalisierte durchgef\u00fchrt.&nbsp;<\/strong>Wir m\u00f6chten betonen, dass wir Ihre Privatsph\u00e4re mit gr\u00f6\u00dfter Sorgfalt behandeln.[\/porto_info_box]<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_2 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[vc_empty_space][vc_empty_space]<div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>Die Personen die keine Zeit haben oder in Ausland Leben, bekommen pers\u00f6nliche Ausbildung, damit Sie Ihre Haarpflege alleine durchf\u00fchren k\u00f6nnen.<\/p>\n<p>Bei der Pflege werden spezielle Produkte verwendet, die f\u00fcr die Beschaffenheit von Haarprothesen geeignet sind. Daher bekommen die Haare keinen Schaden. In diesem Prozess wird das&nbsp;<strong><span class=\"breathtecText\">breat\u24d7tec\u2122<\/span><\/strong>&nbsp;Haarsystem auf Ihr eigenes Haar abgestimmt. Wenn Ihre Haare gef\u00e4rbt werden m\u00fcssen, werden Ihre Haare rasiert und gef\u00e4rbt. Der F\u00f6hn wird entnommen, die Person bekommt die gew\u00fcnschte Aussicht und es wird nach Kundenwunsch gescannt.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[vc_empty_space][vc_single_image image=&#8221;532&#8243; img_size=&#8221;500&#215;300&#8243; alignment=&#8221;center&#8221; animation_type=&#8221;fadeInRight&#8221;]<\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[vc_empty_space]<\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_3 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[porto_stat_counter icon_type=&#8221;simpleline&#8221; icon_size=&#8221;32&#8243; icon_color=&#8221;#000000&#8243; counter_title=&#8221;Y\u0131ll\u0131k Deneyim&#8221; counter_value=&#8221;19&#8243; speed=&#8221;3&#8243; counter_color_txt=&#8221;#000000&#8243; icon_simpleline=&#8221;Simple-Line-Icons-check&#8221; desc_font_color=&#8221;#000000&#8243; suf_pref_font_color=&#8221;#000000&#8243;]<\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[porto_stat_counter icon_type=&#8221;simpleline&#8221; icon_size=&#8221;32&#8243; icon_color=&#8221;#000000&#8243; counter_title=&#8221;Mutlu Musteri&#8221; counter_value=&#8221;6721&#8243; speed=&#8221;3&#8243; counter_color_txt=&#8221;#000000&#8243; icon_simpleline=&#8221;Simple-Line-Icons-emotsmile&#8221; desc_font_color=&#8221;#000000&#8243; suf_pref_font_color=&#8221;#000000&#8243;]<\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[porto_stat_counter icon_type=&#8221;simpleline&#8221; icon_size=&#8221;32&#8243; icon_color=&#8221;#000000&#8243; counter_title=&#8221;Uzman Kadro&#8221; counter_value=&#8221;37&#8243; speed=&#8221;3&#8243; counter_color_txt=&#8221;#000000&#8243; icon_simpleline=&#8221;Simple-Line-Icons-user&#8221; desc_font_color=&#8221;#000000&#8243; suf_pref_font_color=&#8221;#000000&#8243;]<\/div><\/div><\/div><\/div><\/section>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"Die Prothetische Haarpflege ist kein Prozess, der den Benutzer schwer f\u00e4llt. Es ist unvermeidlich, dass das Prothesenhaar wie unser eigenes Haar durch \u00e4u\u00dfere Einfl\u00fcsse wie Luft, Wasser und Staub beeintr\u00e4chtigt wird.&nbsp;Wir brauchen regelm\u00e4\u00dfige Pflege, um ein gesundes und sch\u00f6nes Haar zu haben, brauchen wir regelm\u00e4\u00dfige Pflege. F\u00fcr die Prothesenhaare gilt dasselbe. Der einzige Unterschied besteht...","protected":false},"author":1,"featured_media":532,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"class_list":["post-1875","page","type-page","status-publish","has-post-thumbnail","hentry"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1875","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1875"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1875\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/532"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1875"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}