{"id":1885,"date":"2021-12-13T01:10:27","date_gmt":"2021-12-13T01:10:27","guid":{"rendered":"http:\/\/www.onnahair.com\/?page_id=1885"},"modified":"2021-12-18T15:06:47","modified_gmt":"2021-12-18T15:06:47","slug":"stress-und-depressionen","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/de\/stress-und-depressionen\/","title":{"rendered":"Stress und Depressionen"},"content":{"rendered":"<section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[porto_carousel stage_padding=&#8221;0&#8243; margin=&#8221;0&#8243; autoplay=&#8221;yes&#8221; autoplay_timeout=&#8221;3000&#8243; show_dots=&#8221;yes&#8221; loop=&#8221;yes&#8221; items=&#8221;1&#8243; items_lg=&#8221;1&#8243; items_md=&#8221;1&#8243; items_sm=&#8221;1&#8243; items_xs=&#8221;1&#8243; animate_out=&#8221;fadeOut&#8221; el_class=&#8221;m-b-xl&#8221;][vc_single_image image=&#8221;626&#8243; img_size=&#8221;full&#8221; alignment=&#8221;center&#8221;][\/porto_carousel][vc_separator color=&#8221;custom&#8221; gap=&#8221;tall&#8221; gradient=&#8221;yes&#8221;]<\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_7-5 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[vc_custom_heading text=&#8221;Ursache von Stress und Depression&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221; el_class=&#8221;m-b-md&#8221;]<div class=\"wpb_text_column lead\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p><strong>Die Rolle von Stress bei dem Haarausfall ist jetzt bekannt.&nbsp;<\/strong>Stress, der sich negativ auf die psychische Gesundheit einer Person auswirkt, kann sich nicht nur auf den Einzelnen, sondern auch auf die Umwelt der Person in gleicher Weise auswirken. Pers\u00f6nliche Probleme, finanzielle Schwierigkeiten, intensives Arbeitstempo, Verkehr oder sogar ein einfacher Klatsch k\u00f6nnen die Person sofort belasten.<\/p>\n<p><strong>Untersuchungen haben gezeigt, dass Stress viele Krankheiten verursachen oder das Fortschreiten der Krankheit beschleunigen kann.&nbsp;<\/strong>Neben vielen psychischen St\u00f6rungen wie Depressionen, Schizophrenie und Panikattacken; Die Rolle von Stress bei Haarausfall ist nur eine der k\u00f6rperlichen Beschwerden.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[vc_empty_space][vc_single_image image=&#8221;1896&#8243; img_size=&#8221;full&#8221;]<\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row us_custom_7dc9e4ae height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_text_column lead\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p><strong>Menschen verlieren ihre Farbe aufgrund der Belastung des Haarfollikels.&nbsp;<\/strong>Stress, der dazu f\u00fchrt, dass die Haarfollikel geschw\u00e4cht werden und sich schnell abl\u00f6sen, kann zu Situationen f\u00fchren, die sich bei l\u00e4ngerem Anhalten nicht einfach r\u00fcckg\u00e4ngig machen lassen. Die Rolle von Stress bei Haarausfall unterscheidet nicht das Geschlecht. So kann es auch bei M\u00e4nnern bei Frauen zu sehen.<\/p>\n<p><strong>M\u00f6glicherweise haben einige Menschen Probleme mit Kahlheit oder Haarausfall, obwohl sie keine bestimmte Krankheit oder genetische Veranlagung haben.&nbsp;<\/strong>Liegt kein spezifisches Ern\u00e4hrungsproblem vor, muss gepr\u00fcft werden, ob diese Personen unter starkem Stress stehen, da durch Stress die Haarfollikel an Kraft verlieren und schnell ausfallen.<\/p>\n<p><strong>Es ist notwendig, sehr vorsichtig mit chronischem Stress umzugehen.<\/strong>Wir erleben Stress w\u00e4hrend des Tages aus verschiedenen Gr\u00fcnden. Wenn wir daraus einen Charakter oder ein Temperament machen, kann unser K\u00f6rper bald Schaden nehmen. Die Rolle von Stress unter den Ursachen von Haarausfall kann in Form von Haarausfall und -verlust gesehen werden. Wir m\u00fcssen uns von stressigen Umgebungen fernhalten und eine ruhige und friedliche Stimmung f\u00fcr unsere eigene Gesundheit und unser Aussehen aufrechterhalten. Intensives Arbeitstempo ist ein weiterer Faktor, der Menschen belasten und einen Beitrag zum Stressabbau leisten kann.<\/p>\n<p><strong>Die Person, die unter Haarausfall leidet, sollte stressverursachende Dinge aus ihrem Leben entfernen, wenn keine hormonelle, genetische oder krankheitsbedingte Ursache vorliegt, die vom Arzt festgestellt wurde.&nbsp;<\/strong>Wenn Sie lernen, die Stimmung einer Person schnell und positiv zu ver\u00e4ndern, k\u00f6nnen Sie einen positiven Beitrag zur Gesundheit und \u00c4sthetik der Person leisten.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[vc_empty_space]<\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_3 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[porto_stat_counter icon_type=&#8221;simpleline&#8221; icon_size=&#8221;32&#8243; icon_color=&#8221;#000000&#8243; counter_title=&#8221;Jahre Erfahrung&#8221; counter_value=&#8221;19&#8243; speed=&#8221;3&#8243; counter_color_txt=&#8221;#000000&#8243; icon_simpleline=&#8221;Simple-Line-Icons-check&#8221; desc_font_color=&#8221;#000000&#8243; suf_pref_font_color=&#8221;#000000&#8243;]<\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[porto_stat_counter icon_type=&#8221;simpleline&#8221; icon_size=&#8221;32&#8243; icon_color=&#8221;#000000&#8243; counter_title=&#8221;Zufriedene Kunden&#8221; counter_value=&#8221;6721&#8243; speed=&#8221;3&#8243; counter_color_txt=&#8221;#000000&#8243; icon_simpleline=&#8221;Simple-Line-Icons-emotsmile&#8221; desc_font_color=&#8221;#000000&#8243; suf_pref_font_color=&#8221;#000000&#8243;]<\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[porto_stat_counter icon_type=&#8221;simpleline&#8221; icon_size=&#8221;32&#8243; icon_color=&#8221;#000000&#8243; counter_title=&#8221;Fachpersonal&#8221; counter_value=&#8221;37&#8243; speed=&#8221;3&#8243; counter_color_txt=&#8221;#000000&#8243; icon_simpleline=&#8221;Simple-Line-Icons-user&#8221; desc_font_color=&#8221;#000000&#8243; suf_pref_font_color=&#8221;#000000&#8243;]<\/div><\/div><\/div><\/div><\/section>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"[porto_carousel stage_padding=\"0\" margin=\"0\" autoplay=\"yes\" autoplay_timeout=\"3000\" show_dots=\"yes\" loop=\"yes\" items=\"1\" items_lg=\"1\" items_md=\"1\" items_sm=\"1\" items_xs=\"1\" animate_out=\"fadeOut\" el_class=\"m-b-xl\"][vc_single_image image=\"626\" img_size=\"full\" alignment=\"center\"][\/porto_carousel][vc_separator color=\"custom\" gap=\"tall\" gradient=\"yes\"][vc_custom_heading text=\"Ursache von Stress und Depression\" use_theme_fonts=\"yes\" el_class=\"m-b-md\"]Die Rolle von Stress bei dem Haarausfall ist jetzt bekannt.&nbsp;Stress, der sich negativ auf die psychische Gesundheit einer Person auswirkt, kann sich nicht nur auf den Einzelnen, sondern auch...","protected":false},"author":1,"featured_media":626,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"class_list":["post-1885","page","type-page","status-publish","has-post-thumbnail","hentry"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1885","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1885"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1885\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/626"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1885"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}