{"id":1899,"date":"2021-12-13T01:15:04","date_gmt":"2021-12-13T01:15:04","guid":{"rendered":"http:\/\/www.onnahair.com\/?page_id=1899"},"modified":"2021-12-18T14:54:37","modified_gmt":"2021-12-18T14:54:37","slug":"trichotillomanie-haarzupferkrankung","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/de\/trichotillomanie-haarzupferkrankung\/","title":{"rendered":"Trichotillomanie (Haarzupferkrankung)"},"content":{"rendered":"<section class=\"l-section wpb_row us_custom_1f36cf68 height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[porto_ultimate_heading]\n<div class=\"content-two\">\n<p><strong><span class=\"breathtecText\">breat\u24d7tec\u2122<\/span><\/strong>&nbsp;und das ONNA HAIR machen Trichotillomanie nicht l\u00e4nger zu Ihrem \u00e4ngstlichen Traum.<\/div>\n[\/porto_ultimate_heading]<\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_2 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[vc_empty_space]<div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>Sie sind nie ungel\u00f6st, um die sozialen und psychischen Nebenwirkungen dieser Erkrankung zu vermeiden.<\/p>\n<p>Das System, das wir anwenden, sieht sehr nat\u00fcrlich aus und Sie werden \u00fcberrascht sein. Sie werden duschen, im Meer schwimmen und Ihre sozialen Aktivit\u00e4ten Problemlos durchf\u00fchren.<\/p>\n<p>Wir sind nur einen Klick entfernt. Vereinbaren Sie einen Termin, lassen Sie uns gemeinsam die Gr\u00f6\u00dfe Ihres Problems untersuchen und L\u00f6sungen finden, um Sie mit dem Leben in Einklang zu bringen.<\/p>\n<p>Verbinden Sie sich mit dem Fachwissen von&nbsp;<strong>Onna Hair<\/strong>&nbsp;und der&nbsp;<strong><span class=\"breathtecText\">breat\u24d7tec\u2122<\/span><\/strong><\/p>\n<\/div><\/div>[vc_empty_space]<\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[vc_single_image image=&#8221;580&#8243; img_size=&#8221;large&#8221;]<\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[vc_empty_space][vc_empty_space]<\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[porto_ultimate_heading main_heading=&#8221;Trikotillomani&#8221;][\/porto_ultimate_heading][vc_separator color=&#8221;black&#8221; border_width=&#8221;3&#8243;]<div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><h2>Trichotillomanie<\/h2>\n<p><strong>Trichotillomanie ist eine chronische Krankheit, die durch wiederholtes Ziehen an den Haaren gekennzeichnet ist, die durch erh\u00f6hte Spannung ausgel\u00f6st wird und bei anderen zu unterschiedlichem Haarausfall f\u00fchrt.&nbsp;<\/strong>Trichotillomanie ist eine sehr h\u00e4ufige Erkrankung, die die Lebensqualit\u00e4t beeintr\u00e4chtigt und dem Glauben widerspricht:<\/p>\n<p><strong>Bevor die Aktion ausgef\u00fchrt wird, ist eine zunehmende Spannung zu h\u00f6ren.&nbsp;<\/strong>Dem Gef\u00fchl der Entspannung folgen oft Gef\u00fchle der Traurigkeit und der Schuld. 1\u20133,5% der Bev\u00f6lkerung kann man es sehen. Bei Erwachsenen sind Trichotillomanie und andere psychiatrische St\u00f6rungen h\u00e4ufiger. Die h\u00e4ufigsten Begleiterkrankungen sind Stimmungsst\u00f6rungen, Zwangsst\u00f6rungen, Angstst\u00f6rungen und Suchtst\u00f6rungen.<\/p>\n<p><strong>Die genetisch-biologische Empfindlichkeit ist bei Patienten mit Trichotillomanie h\u00f6her.&nbsp;<\/strong>Famili\u00e4re Studien haben erh\u00f6hte Raten von Zwangsst\u00f6rungen und anderen Impulskontrollst\u00f6rungen bei Verwandten ersten Grades gezeigt.<\/p>\n<p><strong>Die Krankheit beginnt im Jugendalter oder im jungen Erwachsenenalter.&nbsp;<\/strong>Es gibt Typen, die chronisch werden und von Zeit zu Zeit heilen. Kopfhaut ist die haarigste Stelle. Augenbrauen und Wimpern folgen. Es kann Not oder Vermeidung von sozialen Aktivit\u00e4ten, sexueller Intimit\u00e4t und sportlichen Aktivit\u00e4ten geben. Das abgetrennte Haar ist manchmal im Mund verheddert und wird selten geschluckt. Diese als Trichophagie bezeichnete Erkrankung kann schwerwiegende Folgen haben, die sich im Magen und Darm ansammeln und zu Verstopfungen f\u00fchren k\u00f6nnen.<\/p>\n<p><strong>Trichotillomanie wurde von vielen Forschern mit OCD verglichen.&nbsp;<\/strong>Dies wird auch durch die hohe Trichotillomanie-Rate bei Zwangsst\u00f6rungen unterst\u00fctzt.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[vc_empty_space][porto_blockquote view=&#8221;with-borders&#8221;]\n<h3>Kahlheit ist kein Schicksal mehr, es ist eine Wahl. breat\u24d7tec\u2122 bringt dich mit deinem Haar zusammen.<\/h3>\n[\/porto_blockquote][vc_empty_space]<\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[vc_single_image image=&#8221;577&#8243; img_size=&#8221;large&#8221; alignment=&#8221;center&#8221;]<\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[vc_empty_space][porto_ultimate_heading main_heading=&#8221;Was ist der Grund f\u00fcr Trichotillomanie?&#8221;][\/porto_ultimate_heading][vc_separator color=&#8221;black&#8221; border_width=&#8221;3&#8243;]<\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p><strong>Die wissenschaftliche Tatsache, die zum erreichten Zeitpunkt bekannt ist, ist, dass die Krankheit ein neurobiologischer Prozess ist und genetische und genetische Faktoren eine Rolle bei der Entwicklung der Krankheit spielen.&nbsp;<\/strong>Wie Alkoholismus, pathologisches Gl\u00fccksspiel, Depressionen und viele andere psychiatrische St\u00f6rungen ist Trichotillomanie das Ergebnis einer Kombination von genetischen, emotionalen und Umweltfaktoren. Es ist jedoch zu beachten, dass Haarausfall ein Symptom sein kann, das bei verschiedenen Krankheiten auftreten kann. Hohes Fieber kann verschiedene Ursachen haben, wie Lungenentz\u00fcndung, Harnwegsinfektion, Sonnenstich und Haarbruch, die bei verschiedenen psychiatrischen Erkrankungen auftreten k\u00f6nnen.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[vc_empty_space][porto_ultimate_heading main_heading=&#8221;Wer hat Trichotillomanie?&#8221;][\/porto_ultimate_heading][vc_separator color=&#8221;black&#8221; border_width=&#8221;3&#8243;]<\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p><strong>Menschen jeden Alters, jeder ethnischen Zugeh\u00f6rigkeit, jedes Geschlechts, jeder Nationalit\u00e4t und jedes sozio\u00f6konomischen Status k\u00f6nnen verfolgt werden.&nbsp;<\/strong>In der Kindheit ist die Krankheit bei M\u00e4dchen und Jungen fast gleich h\u00e4ufig, w\u00e4hrend 80-90% der F\u00e4lle im Erwachsenenalter Frauen sind.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_2 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[porto_ultimate_heading main_heading=&#8221;Wann beginnt die Trichotillomanie?&#8221;][\/porto_ultimate_heading][vc_separator]<div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p><strong>Die Krankheit kann in jedem Alter auftreten, beginnt jedoch h\u00e4ufig im Alter von 11 bis 13 Jahren in der sp\u00e4ten Kindheit und Jugend.&nbsp;<\/strong>Dieser Zeitraum, in dem die Krankheit h\u00e4ufiger einsetzt, deutet darauf hin, dass zu Beginn der Krankheit einige Hormonver\u00e4nderungen auftreten k\u00f6nnen. Es gibt jedoch auch seltene F\u00e4lle, in denen die Krankheit bei S\u00e4uglingen unter 1 Jahr beobachtet werden kann. Die Krankheit wird oft in einer stressigen Lebensphase nach einem wichtigen Lebensereignis beobachtet. Es kann aber auch dort beginnen, wo im Leben alles in seinem gewohnten Fluss ist.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[porto_ultimate_heading main_heading=&#8221;Kann die Trichotillomanie spontan verschwinden?&#8221;][\/porto_ultimate_heading][vc_separator]<div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><div id=\"pagepost\" class=\"col-lg-9 col-xs-12 col-sm-8 col-md-8\">\n<div id=\"post-123\" class=\"content\">\n<div class=\"content-two\">\n<p><strong>Es ist nicht m\u00f6glichzu sagen, wie sich die Krankheit bei einem Menschen entwickeln wird.&nbsp;<\/strong>Trichotillomanie dauert in der Regel lange Jahre bei Patienten, die keine Behandlung erhalten, aber Perioden der Verschlimmerung und Abnahme im Laufe der Zeit oder sogar einige Monate dazwischen verschwinden fast vollst\u00e4ndig und kehren dann wieder zur\u00fcck. Dieses chronische Gehen kann ein Leben lang dauern. In vielen F\u00e4llen, insbesondere im S\u00e4uglingsalter oder in der fr\u00fchen Kindheit, kann der Haarausfall jedoch f\u00fcr kurze Zeit andauern und spontan verschwinden.<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"col-lg-3 col-xs-12 col-sm-4 col-md-4\">\n<div class=\"sidebar\">&nbsp;<\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[vc_empty_space]<\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_3 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[porto_stat_counter icon_type=&#8221;simpleline&#8221; icon_size=&#8221;32&#8243; icon_color=&#8221;#000000&#8243; counter_title=&#8221;Jahre Erfahrung&#8221; counter_value=&#8221;19&#8243; speed=&#8221;3&#8243; counter_color_txt=&#8221;#000000&#8243; icon_simpleline=&#8221;Simple-Line-Icons-check&#8221; desc_font_color=&#8221;#000000&#8243; suf_pref_font_color=&#8221;#000000&#8243;]<\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[porto_stat_counter icon_type=&#8221;simpleline&#8221; icon_size=&#8221;32&#8243; icon_color=&#8221;#000000&#8243; counter_title=&#8221;Zufriedene Kunden&#8221; counter_value=&#8221;6721&#8243; speed=&#8221;3&#8243; counter_color_txt=&#8221;#000000&#8243; icon_simpleline=&#8221;Simple-Line-Icons-emotsmile&#8221; desc_font_color=&#8221;#000000&#8243; suf_pref_font_color=&#8221;#000000&#8243;]<\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[porto_stat_counter icon_type=&#8221;simpleline&#8221; icon_size=&#8221;32&#8243; icon_color=&#8221;#000000&#8243; counter_title=&#8221;Fachpersonal&#8221; counter_value=&#8221;37&#8243; speed=&#8221;3&#8243; counter_color_txt=&#8221;#000000&#8243; icon_simpleline=&#8221;Simple-Line-Icons-user&#8221; desc_font_color=&#8221;#000000&#8243; suf_pref_font_color=&#8221;#000000&#8243;]<\/div><\/div><\/div><\/div><\/section>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"[porto_ultimate_heading] breat\u24d7tec\u2122&nbsp;und das ONNA HAIR machen Trichotillomanie nicht l\u00e4nger zu Ihrem \u00e4ngstlichen Traum. [\/porto_ultimate_heading][vc_empty_space]Sie sind nie ungel\u00f6st, um die sozialen und psychischen Nebenwirkungen dieser Erkrankung zu vermeiden. Das System, das wir anwenden, sieht sehr nat\u00fcrlich aus und Sie werden \u00fcberrascht sein. Sie werden duschen, im Meer schwimmen und Ihre sozialen Aktivit\u00e4ten Problemlos durchf\u00fchren. Wir sind...","protected":false},"author":1,"featured_media":580,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"class_list":["post-1899","page","type-page","status-publish","has-post-thumbnail","hentry"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1899","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1899"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1899\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/580"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1899"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}