{"id":2085,"date":"2021-12-15T07:17:03","date_gmt":"2021-12-15T07:17:03","guid":{"rendered":"https:\/\/www.onnahair.com\/?page_id=2085"},"modified":"2025-04-01T00:32:03","modified_gmt":"2025-03-31T21:32:03","slug":"anasayfa","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/","title":{"rendered":"Anasayfa"},"content":{"rendered":"<section class=\"l-section wpb_row us_custom_d89fe7f6 anasayfa bt-slide-01-tr us_animate_this height_auto full_height valign_center width_full\" id=\"anasayfa-1\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"g-cols wpb_row giris-cerceve via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\" style=\"--gap:3rem;\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-vwrapper giris-text-alan align_none valign_top\" style=\"--vwrapper-gap:1.5rem\"><div class=\"wpb_text_column us_custom_6e8e8bcf giris-text\"><div class=\"wpb_wrapper\"><h1><span class=\"text-renk-1\">No Tape Sa\u00e7 Sistemi<\/span><\/h1>\n<p>breat\u24d7tec\u2122 Cildinize nefes ald\u0131ran, do\u011fall\u0131\u011f\u0131 ile sizi bile \u015fa\u015f\u0131rtacak, kullan\u0131m\u0131 ve uygulamas\u0131 kolay bir sa\u00e7 protezidir.<\/p>\n<p>Daha do\u011fal, daha estetik bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm i\u00e7in. Bants\u0131z sistemi, No Tape i se\u00e7in.<\/p>\n<\/div><\/div><div class=\"w-btn-wrapper align_none hide_on_tablets hide_on_mobiles\"><a class=\"w-btn us-btn-style_7 buton-ihover icon_atright\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/no-tape\/\"><span class=\"w-btn-label\">Tan\u0131t\u0131m i\u00e7in t\u0131klay\u0131n\u0131z<\/span><i class=\"fas fa-arrow-right\"><\/i><\/a><\/div><div class=\"w-btn-wrapper align_none hide_on_default hide_on_laptops\"><a class=\"w-btn us-btn-style_9 buton-ihover icon_atright\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/no-tape\/\"><span class=\"w-btn-label\">Tan\u0131t\u0131m i\u00e7in t\u0131klay\u0131n\u0131z<\/span><i class=\"fas fa-arrow-right\"><\/i><\/a><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row us_custom_fccf7da7 anasayfa us_animate_this height_medium\" id=\"anasayfa-7\"><div class=\"l-section-overlay\" style=\"background:linear-gradient(180deg, rgba(255,255,255,0.98), #fff)\"><\/div><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><section class=\"l-section wpb_row us_custom_b6a72ce1 basinda-biz-blok-01 height_auto\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><h2 class=\"w-text us_custom_5124cd3e us_animate_this\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">Bas\u0131nda Biz<\/span><\/span><\/h2><div class=\"w-separator hide_on_tablets hide_on_mobiles size_medium\"><\/div><div class=\"w-grid hide_on_tablets hide_on_mobiles type_grid layout_9965 cols_7 overflow_hidden with_css_animation\" id=\"us_grid_1\" style=\"--gap:1.5rem;\" data-filterable=\"true\"><style>@media (max-width:1280px){#us_grid_1 .w-grid-item{width:33.3333%}}@media (max-width:1024px){#us_grid_1 .w-grid-item{width:50%}}@media (max-width:600px){#us_grid_1 .w-grid-item{width:33.3333%}}.layout_9965 .w-grid-item-h{background:var(--color-content-bg);color:var(--color-content-heading)}.layout_9965 .usg_post_custom_field_1{max-width:100px!important;border-radius:50%!important}<\/style><div class=\"w-grid-list\">\t<article class=\"w-grid-item us_animate_fade size_1x1 post-9939 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-basinda-biz\" data-id=\"9939\" style=\"animation-delay:0s\">\r\n\t\t<div class=\"w-grid-item-h\">\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"w-post-elm post_custom_field usg_post_custom_field_1 type_image basinda_biz_haber_logo color_link_inherit has_border_radius\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"400\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/demiroren-haber-ajansi-logo-04.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"demir\u00f6ren haber ajans\u0131\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/demiroren-haber-ajansi-logo-04.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/demiroren-haber-ajansi-logo-04-300x300.webp 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/demiroren-haber-ajansi-logo-04-150x150.webp 150w\" sizes=\"(max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/div>\t\t<\/div>\r\n\t\t\t<\/article>\r\n\t<article class=\"w-grid-item us_animate_fade size_1x1 post-9913 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-basinda-biz\" data-id=\"9913\" style=\"animation-delay:0.1s\">\r\n\t\t<div class=\"w-grid-item-h\">\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"w-post-elm post_custom_field usg_post_custom_field_1 type_image basinda_biz_haber_logo color_link_inherit has_border_radius\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"400\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/haberler-logo-03.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"haberler\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/haberler-logo-03.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/haberler-logo-03-300x300.webp 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/haberler-logo-03-150x150.webp 150w\" sizes=\"(max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/div>\t\t<\/div>\r\n\t\t\t<\/article>\r\n\t<article class=\"w-grid-item us_animate_fade size_1x1 post-9923 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-basinda-biz\" data-id=\"9923\" style=\"animation-delay:0.2s\">\r\n\t\t<div class=\"w-grid-item-h\">\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"w-post-elm post_custom_field usg_post_custom_field_1 type_image basinda_biz_haber_logo color_link_inherit has_border_radius\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"400\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/cumhuriyet-logo-03-1.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"cumhuriyet\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/cumhuriyet-logo-03-1.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/cumhuriyet-logo-03-1-300x300.webp 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/cumhuriyet-logo-03-1-150x150.webp 150w\" sizes=\"(max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/div>\t\t<\/div>\r\n\t\t\t<\/article>\r\n\t<article class=\"w-grid-item us_animate_fade size_1x1 post-9968 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-basinda-biz\" data-id=\"9968\" style=\"animation-delay:0.3s\">\r\n\t\t<div class=\"w-grid-item-h\">\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"w-post-elm post_custom_field usg_post_custom_field_1 type_image basinda_biz_haber_logo color_link_inherit has_border_radius\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"400\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/akit-tv-logo-03.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"akit tv\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/akit-tv-logo-03.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/akit-tv-logo-03-300x300.webp 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/akit-tv-logo-03-150x150.webp 150w\" sizes=\"(max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/div>\t\t<\/div>\r\n\t\t\t<\/article>\r\n\t<article class=\"w-grid-item us_animate_fade size_1x1 post-9927 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-basinda-biz\" data-id=\"9927\" style=\"animation-delay:0.4s\">\r\n\t\t<div class=\"w-grid-item-h\">\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"w-post-elm post_custom_field usg_post_custom_field_1 type_image basinda_biz_haber_logo color_link_inherit has_border_radius\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"400\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/yenicag-logo-03.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"yeni\u00e7a\u011f\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/yenicag-logo-03.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/yenicag-logo-03-300x300.webp 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/yenicag-logo-03-150x150.webp 150w\" sizes=\"(max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/div>\t\t<\/div>\r\n\t\t\t<\/article>\r\n\t<article class=\"w-grid-item us_animate_fade size_1x1 post-9929 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-basinda-biz\" data-id=\"9929\" style=\"animation-delay:0.5s\">\r\n\t\t<div class=\"w-grid-item-h\">\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"w-post-elm post_custom_field usg_post_custom_field_1 type_image basinda_biz_haber_logo color_link_inherit has_border_radius\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"400\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/karar-logo-03.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"karar\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/karar-logo-03.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/karar-logo-03-300x300.webp 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/karar-logo-03-150x150.webp 150w\" sizes=\"(max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/div>\t\t<\/div>\r\n\t\t\t<\/article>\r\n\t<article class=\"w-grid-item us_animate_fade size_1x1 post-9931 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-basinda-biz\" data-id=\"9931\" style=\"animation-delay:0.6s\">\r\n\t\t<div class=\"w-grid-item-h\">\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"w-post-elm post_custom_field usg_post_custom_field_1 type_image basinda_biz_haber_logo color_link_inherit has_border_radius\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"400\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/halk-tv-logo-03.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"halk tv\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/halk-tv-logo-03.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/halk-tv-logo-03-300x300.webp 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/halk-tv-logo-03-150x150.webp 150w\" sizes=\"(max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/div>\t\t<\/div>\r\n\t\t\t<\/article>\r\n<\/div><div class=\"w-grid-preloader\">\t<div class=\"g-preloader type_1\">\r\n\t\t<div><\/div>\r\n\t<\/div>\r\n\t<\/div>\t<div class=\"w-grid-json hidden\" onclick='return {&quot;action&quot;:&quot;us_ajax_grid&quot;,&quot;infinite_scroll&quot;:0,&quot;max_num_pages&quot;:2,&quot;pagination&quot;:&quot;none&quot;,&quot;template_vars&quot;:{&quot;columns&quot;:&quot;7&quot;,&quot;exclude_items&quot;:&quot;none&quot;,&quot;img_size&quot;:&quot;default&quot;,&quot;ignore_items_size&quot;:0,&quot;items_layout&quot;:&quot;9965&quot;,&quot;items_offset&quot;:&quot;1&quot;,&quot;load_animation&quot;:&quot;fade&quot;,&quot;overriding_link&quot;:&quot;%7B%22url%22%3A%22%22%7D&quot;,&quot;post_id&quot;:9941,&quot;query_args&quot;:{&quot;post_type&quot;:[&quot;post&quot;],&quot;tax_query&quot;:[{&quot;taxonomy&quot;:&quot;category&quot;,&quot;field&quot;:&quot;slug&quot;,&quot;terms&quot;:[&quot;basinda-biz&quot;]}],&quot;post_status&quot;:[&quot;publish&quot;,&quot;acf-disabled&quot;,&quot;moderate&quot;,&quot;private_post&quot;],&quot;posts_per_page&quot;:&quot;7&quot;},&quot;orderby_query_args&quot;:{&quot;orderby&quot;:{&quot;date&quot;:&quot;DESC&quot;}},&quot;type&quot;:&quot;grid&quot;,&quot;us_grid_post_type&quot;:&quot;post&quot;,&quot;us_grid_ajax_index&quot;:1,&quot;us_grid_filter_query_string&quot;:null,&quot;us_grid_index&quot;:1,&quot;page_args&quot;:[]}}'><\/div>\r\n\t<\/div><div class=\"w-grid hide_on_default hide_on_laptops type_carousel layout_9965 overflow_hidden cols_2\" id=\"us_grid_2\" style=\"--gap:0.7rem;\"><div class=\"w-grid-list owl-carousel valign_stretch dotstyle_circle navstyle_circle navpos_outside owl-responsive-2000\" style=\"--transition-duration:450ms;\">\t<article class=\"w-grid-item post-9939 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-basinda-biz\" data-id=\"9939\">\r\n\t\t<div class=\"w-grid-item-h\">\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"w-post-elm post_custom_field usg_post_custom_field_1 type_image basinda_biz_haber_logo color_link_inherit has_border_radius\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"400\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/demiroren-haber-ajansi-logo-04.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"demir\u00f6ren haber ajans\u0131\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/demiroren-haber-ajansi-logo-04.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/demiroren-haber-ajansi-logo-04-300x300.webp 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/demiroren-haber-ajansi-logo-04-150x150.webp 150w\" sizes=\"(max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/div>\t\t<\/div>\r\n\t\t\t<\/article>\r\n\t<article class=\"w-grid-item post-9913 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-basinda-biz\" data-id=\"9913\">\r\n\t\t<div class=\"w-grid-item-h\">\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"w-post-elm post_custom_field usg_post_custom_field_1 type_image basinda_biz_haber_logo color_link_inherit has_border_radius\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"400\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/haberler-logo-03.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"haberler\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/haberler-logo-03.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/haberler-logo-03-300x300.webp 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/haberler-logo-03-150x150.webp 150w\" sizes=\"(max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/div>\t\t<\/div>\r\n\t\t\t<\/article>\r\n\t<article class=\"w-grid-item post-9923 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-basinda-biz\" data-id=\"9923\">\r\n\t\t<div class=\"w-grid-item-h\">\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"w-post-elm post_custom_field usg_post_custom_field_1 type_image basinda_biz_haber_logo color_link_inherit has_border_radius\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"400\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/cumhuriyet-logo-03-1.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"cumhuriyet\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/cumhuriyet-logo-03-1.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/cumhuriyet-logo-03-1-300x300.webp 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/cumhuriyet-logo-03-1-150x150.webp 150w\" sizes=\"(max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/div>\t\t<\/div>\r\n\t\t\t<\/article>\r\n\t<article class=\"w-grid-item post-9968 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-basinda-biz\" data-id=\"9968\">\r\n\t\t<div class=\"w-grid-item-h\">\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"w-post-elm post_custom_field usg_post_custom_field_1 type_image basinda_biz_haber_logo color_link_inherit has_border_radius\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"400\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/akit-tv-logo-03.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"akit tv\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/akit-tv-logo-03.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/akit-tv-logo-03-300x300.webp 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/akit-tv-logo-03-150x150.webp 150w\" sizes=\"(max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/div>\t\t<\/div>\r\n\t\t\t<\/article>\r\n\t<article class=\"w-grid-item post-9927 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-basinda-biz\" data-id=\"9927\">\r\n\t\t<div class=\"w-grid-item-h\">\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"w-post-elm post_custom_field usg_post_custom_field_1 type_image basinda_biz_haber_logo color_link_inherit has_border_radius\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"400\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/yenicag-logo-03.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"yeni\u00e7a\u011f\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/yenicag-logo-03.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/yenicag-logo-03-300x300.webp 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/yenicag-logo-03-150x150.webp 150w\" sizes=\"(max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/div>\t\t<\/div>\r\n\t\t\t<\/article>\r\n\t<article class=\"w-grid-item post-9929 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-basinda-biz\" data-id=\"9929\">\r\n\t\t<div class=\"w-grid-item-h\">\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"w-post-elm post_custom_field usg_post_custom_field_1 type_image basinda_biz_haber_logo color_link_inherit has_border_radius\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"400\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/karar-logo-03.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"karar\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/karar-logo-03.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/karar-logo-03-300x300.webp 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/karar-logo-03-150x150.webp 150w\" sizes=\"(max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/div>\t\t<\/div>\r\n\t\t\t<\/article>\r\n\t<article class=\"w-grid-item post-9931 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-basinda-biz\" data-id=\"9931\">\r\n\t\t<div class=\"w-grid-item-h\">\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"w-post-elm post_custom_field usg_post_custom_field_1 type_image basinda_biz_haber_logo color_link_inherit has_border_radius\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"400\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/halk-tv-logo-03.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"halk tv\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/halk-tv-logo-03.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/halk-tv-logo-03-300x300.webp 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/halk-tv-logo-03-150x150.webp 150w\" sizes=\"(max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/div>\t\t<\/div>\r\n\t\t\t<\/article>\r\n\t<article class=\"w-grid-item post-9933 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-basinda-biz\" data-id=\"9933\">\r\n\t\t<div class=\"w-grid-item-h\">\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"w-post-elm post_custom_field usg_post_custom_field_1 type_image basinda_biz_haber_logo color_link_inherit has_border_radius\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"400\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/gazete-duvar-logo-03.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"gazete duvar\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/gazete-duvar-logo-03.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/gazete-duvar-logo-03-300x300.webp 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/gazete-duvar-logo-03-150x150.webp 150w\" sizes=\"(max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/div>\t\t<\/div>\r\n\t\t\t<\/article>\r\n\t<article class=\"w-grid-item post-9935 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-basinda-biz\" data-id=\"9935\">\r\n\t\t<div class=\"w-grid-item-h\">\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"w-post-elm post_custom_field usg_post_custom_field_1 type_image basinda_biz_haber_logo color_link_inherit has_border_radius\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"400\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/milli-gazete-logo-03.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"milli gazete\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/milli-gazete-logo-03.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/milli-gazete-logo-03-300x300.webp 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/milli-gazete-logo-03-150x150.webp 150w\" sizes=\"(max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/div>\t\t<\/div>\r\n\t\t\t<\/article>\r\n\t<article class=\"w-grid-item post-9937 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-basinda-biz\" data-id=\"9937\">\r\n\t\t<div class=\"w-grid-item-h\">\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"w-post-elm post_custom_field usg_post_custom_field_1 type_image basinda_biz_haber_logo color_link_inherit has_border_radius\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"400\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/tele-1-logo-03.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"tele 1\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/tele-1-logo-03.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/tele-1-logo-03-300x300.webp 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/tele-1-logo-03-150x150.webp 150w\" sizes=\"(max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/div>\t\t<\/div>\r\n\t\t\t<\/article>\r\n<\/div>\t<div class=\"g-preloader type_1\">\r\n\t\t<div><\/div>\r\n\t<\/div>\r\n\t\t<div class=\"w-grid-json hidden\" onclick='return {&quot;action&quot;:&quot;us_ajax_grid&quot;,&quot;infinite_scroll&quot;:0,&quot;max_num_pages&quot;:2,&quot;pagination&quot;:&quot;none&quot;,&quot;template_vars&quot;:{&quot;columns&quot;:&quot;&quot;,&quot;exclude_items&quot;:&quot;none&quot;,&quot;img_size&quot;:&quot;default&quot;,&quot;ignore_items_size&quot;:0,&quot;items_layout&quot;:&quot;9965&quot;,&quot;items_offset&quot;:&quot;0px&quot;,&quot;load_animation&quot;:&quot;none&quot;,&quot;overriding_link&quot;:&quot;%7B%22url%22%3A%22%22%7D&quot;,&quot;post_id&quot;:9941,&quot;query_args&quot;:{&quot;post_type&quot;:[&quot;post&quot;],&quot;tax_query&quot;:[{&quot;taxonomy&quot;:&quot;category&quot;,&quot;field&quot;:&quot;slug&quot;,&quot;terms&quot;:[&quot;basinda-biz&quot;]}],&quot;post_status&quot;:[&quot;publish&quot;,&quot;acf-disabled&quot;,&quot;moderate&quot;,&quot;private_post&quot;],&quot;posts_per_page&quot;:&quot;10&quot;},&quot;orderby_query_args&quot;:{&quot;orderby&quot;:{&quot;date&quot;:&quot;DESC&quot;}},&quot;type&quot;:&quot;carousel&quot;,&quot;us_grid_post_type&quot;:&quot;post&quot;,&quot;us_grid_ajax_index&quot;:2,&quot;us_grid_filter_query_string&quot;:null,&quot;us_grid_index&quot;:2,&quot;page_args&quot;:[]},&quot;carousel_settings&quot;:{&quot;aria_labels&quot;:{&quot;prev&quot;:&quot;\\u00d6nceki&quot;,&quot;next&quot;:&quot;Sonraki&quot;},&quot;autoplayContinual&quot;:true,&quot;autoplayHoverPause&quot;:false,&quot;autoplayTimeout&quot;:4000,&quot;smartSpeed&quot;:450,&quot;margin&quot;:0,&quot;mouseDrag&quot;:true,&quot;rtl&quot;:false,&quot;slideBy&quot;:&quot;page&quot;,&quot;touchDrag&quot;:true,&quot;slideTransition&quot;:&quot;&quot;,&quot;responsive&quot;:{&quot;0&quot;:{&quot;autoHeight&quot;:false,&quot;autoplay&quot;:false,&quot;autoWidth&quot;:false,&quot;center&quot;:false,&quot;dots&quot;:false,&quot;items&quot;:4,&quot;loop&quot;:false,&quot;nav&quot;:false,&quot;stagePadding&quot;:0},&quot;1281&quot;:{&quot;items&quot;:2,&quot;autoplay&quot;:true,&quot;center&quot;:false,&quot;dots&quot;:false,&quot;nav&quot;:false,&quot;autoHeight&quot;:false,&quot;autoWidth&quot;:false,&quot;loop&quot;:true,&quot;stagePadding&quot;:0}}}}'><\/div>\r\n\t<\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"w-btn-wrapper align_center\"><a class=\"w-btn us-btn-style_1 buton-ihover icon_atright\" target=\"_blank\" title=\"protez sa\u00e7 bas\u0131ndan\" href=\"\/kategori\/basinda-biz\/\"><span class=\"w-btn-label\">T\u00fcm\u00fcn\u00fc G\u00f6r\u00fcn<\/span><i class=\"fas fa-chevron-double-right\"><\/i><\/a><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section>\n<div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><section class=\"l-section wpb_row us_custom_b6a72ce1 height_auto\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><h2 class=\"w-text us_custom_95508b47 us_animate_this\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">Protez Sa\u00e7 \u00d6ncesi ve Sonras\u0131<\/span><\/span><\/h2><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"g-cols wpb_row us_custom_1fb8b2dc us_animate_this via_grid cols_3 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\" style=\"--gap:3rem;\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t\n\t<style type=\"text\/css\">\n\t\t.slider-info-8862.bafg-slider-info .bafg-slider-title {\n\t\t\t\t\t\t\tfont-size:\n\t\t\t\t\t22px\t\t\t\t;\n\t\t\t\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t}\n\n\t\t.slider-info-8862.bafg-slider-info .bafg-slider-description {\n\t\t\t\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t}\n\t\t\n\t\t\n\t\t.slider-info-8862.bafg-slider-info .bafg_slider_readmore_button {\n\t\t\t\n\t\t\t\n\t\t\t\n\t\t\t\n\t\t\t\n\t\t\ttext-align: center;\n\n\t\t\t\n\t\t\t\n\t\t\t\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t}\n\n\t\t.slider-info-8862.bafg-slider-info .bafg_slider_readmore_button:hover {\n\n\t\t\t\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t}\n\t<\/style>\n\t\n\t\t\t<div class=\"bafg-twentytwenty-container slider-8862  \"\n\t\t\t\tbafg-orientation=\"horizontal\" bafg-default-offset=\"0.5\"\n\t\t\t\tbafg-before-label=\"\u00d6ncesi\"\n\t\t\t\tbafg-after-label=\"Sonras\u0131\" bafg-overlay=\"1\"\n\t\t\t\tbafg-move-slider-on-hover=\"\"\n\t\t\t\tbafg-click-to-move=\"\">\n\n\t\t\t\t\t\t\t\t<img class=\"skip-lazy\" data-skip-lazy\t\t\t\t\tsrc=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onnahair-protezsac-uygulama-gercek-musteri-oncesi-01.webp\" alt=\"\">\n\t\t\t\t<img class=\"skip-lazy\" data-skip-lazy\t\t\t\t\tsrc=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onnahair-protezsac-uygulama-gercek-musteri-oncesi-02.webp\" alt=\"\">\n\n\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t<div class=\"bafg-slider-info-wraper\">\n\t\t<div style=\"\" class=\"slider-info-8862 bafg-slider-info\">\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t\n\t\t\t<style type=\"text\/css\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/style>\n\t\t\t\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t\n\t<style type=\"text\/css\">\n\t\t.slider-info-8865.bafg-slider-info .bafg-slider-title {\n\t\t\t\t\t\t\tfont-size:\n\t\t\t\t\t22px\t\t\t\t;\n\t\t\t\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t}\n\n\t\t.slider-info-8865.bafg-slider-info .bafg-slider-description {\n\t\t\t\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t}\n\t\t\n\t\t\n\t\t.slider-info-8865.bafg-slider-info .bafg_slider_readmore_button {\n\t\t\t\n\t\t\t\n\t\t\t\n\t\t\t\n\t\t\t\n\t\t\ttext-align: center;\n\n\t\t\t\n\t\t\t\n\t\t\t\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t}\n\n\t\t.slider-info-8865.bafg-slider-info .bafg_slider_readmore_button:hover {\n\n\t\t\t\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t}\n\t<\/style>\n\t\n\t\t\t<div class=\"bafg-twentytwenty-container slider-8865  \"\n\t\t\t\tbafg-orientation=\"horizontal\" bafg-default-offset=\"0.5\"\n\t\t\t\tbafg-before-label=\"\u00d6ncesi\"\n\t\t\t\tbafg-after-label=\"Sonras\u0131\" bafg-overlay=\"1\"\n\t\t\t\tbafg-move-slider-on-hover=\"\"\n\t\t\t\tbafg-click-to-move=\"\">\n\n\t\t\t\t\t\t\t\t<img class=\"skip-lazy\" data-skip-lazy\t\t\t\t\tsrc=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/7687b86d-h2.webp\" alt=\"\">\n\t\t\t\t<img class=\"skip-lazy\" data-skip-lazy\t\t\t\t\tsrc=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/8acbee30-h5.webp\" alt=\"\">\n\n\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t<div class=\"bafg-slider-info-wraper\">\n\t\t<div style=\"\" class=\"slider-info-8865 bafg-slider-info\">\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t\n\t\t\t<style type=\"text\/css\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/style>\n\t\t\t\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t\n\t<style type=\"text\/css\">\n\t\t.slider-info-8868.bafg-slider-info .bafg-slider-title {\n\t\t\t\t\t\t\tfont-size:\n\t\t\t\t\t22px\t\t\t\t;\n\t\t\t\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t}\n\n\t\t.slider-info-8868.bafg-slider-info .bafg-slider-description {\n\t\t\t\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t}\n\t\t\n\t\t\n\t\t.slider-info-8868.bafg-slider-info .bafg_slider_readmore_button {\n\t\t\t\n\t\t\t\n\t\t\t\n\t\t\t\n\t\t\t\n\t\t\ttext-align: center;\n\n\t\t\t\n\t\t\t\n\t\t\t\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t}\n\n\t\t.slider-info-8868.bafg-slider-info .bafg_slider_readmore_button:hover {\n\n\t\t\t\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t}\n\t<\/style>\n\t\n\t\t\t<div class=\"bafg-twentytwenty-container slider-8868  \"\n\t\t\t\tbafg-orientation=\"horizontal\" bafg-default-offset=\"0.5\"\n\t\t\t\tbafg-before-label=\"\u00d6ncesi\"\n\t\t\t\tbafg-after-label=\"Sonras\u0131\" bafg-overlay=\"1\"\n\t\t\t\tbafg-move-slider-on-hover=\"\"\n\t\t\t\tbafg-click-to-move=\"\">\n\n\t\t\t\t\t\t\t\t<img class=\"skip-lazy\" data-skip-lazy\t\t\t\t\tsrc=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onnahair-protezsac-uygulama-gercek-musteri-oncesi-05.webp\" alt=\"\">\n\t\t\t\t<img class=\"skip-lazy\" data-skip-lazy\t\t\t\t\tsrc=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onnahair-protezsac-uygulama-gercek-musteri-oncesi-06.webp\" alt=\"\">\n\n\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t<div class=\"bafg-slider-info-wraper\">\n\t\t<div style=\"\" class=\"slider-info-8868 bafg-slider-info\">\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t\n\t\t\t<style type=\"text\/css\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/style>\n\t\t\t\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"w-btn-wrapper align_center\"><a class=\"w-btn us-btn-style_1 us_custom_68469474 buton-ihover us_animate_this icon_atright\" title=\"onna hair protez sa\u00e7 \u00f6ncesi sonras\u0131 galeri\" href=\"https:\/\/onnahair.com\/galeri\/\"><span class=\"w-btn-label\">Galeri i\u00e7in t\u0131klay\u0131n<\/span><i class=\"fas fa-images\"><\/i><\/a><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row us_custom_d89fe7f6 anasayfa us_animate_this height_large\" id=\"anasayfa-2\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"g-cols wpb_row tablet-1-kolon via_grid cols_2 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_middle type_default stacking_default\" style=\"--gap:3rem;\"><div class=\"wpb_column vc_column_container us_custom_a640122a us_animate_this\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-image img-1 border-radius-1 golge-1 hide_on_mobiles align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"1212\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/onna-hair-cem-yilmaz-ersan-kuneri-01.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Anasayfa\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/onna-hair-cem-yilmaz-ersan-kuneri-01.webp 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/onna-hair-cem-yilmaz-ersan-kuneri-01-253x300.webp 253w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/onna-hair-cem-yilmaz-ersan-kuneri-01-865x1024.webp 865w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/onna-hair-cem-yilmaz-ersan-kuneri-01-400x473.webp 400w\" sizes=\"auto, (max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-image img-1 border-radius-1 golge-1 hide_on_default hide_on_laptops hide_on_tablets align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"1212\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/onna-hair-cem-yilmaz-ersan-kuneri-01.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Anasayfa\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/onna-hair-cem-yilmaz-ersan-kuneri-01.webp 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/onna-hair-cem-yilmaz-ersan-kuneri-01-253x300.webp 253w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/onna-hair-cem-yilmaz-ersan-kuneri-01-865x1024.webp 865w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/onna-hair-cem-yilmaz-ersan-kuneri-01-400x473.webp 400w\" sizes=\"auto, (max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container us_custom_d628d18a us_animate_this\"><div class=\"vc_column-inner\"><h2 class=\"w-text\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">No Tape Bants\u0131z PROTEZ SA\u00c7 Sistem T\u00fcrkiye\u2019de<\/span><\/span><\/h2><div class=\"wpb_text_column us_custom_b285123c text-1\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>Bants\u0131z protez sa\u00e7, <strong>protez sa\u00e7<\/strong> d\u00fcnyas\u0131nda bir devrim sunar. Art\u0131k geleneksel bantlara veda ederek daha do\u011fal, konforlu ve uzun s\u00fcreli bir kullan\u0131m deneyimi elde edebilirsiniz. Bu yenilik\u00e7i yakla\u015f\u0131m, g\u00fcnl\u00fck ya\u015fam\u0131n\u0131zdaki her an\u0131 daha keyifli hale getirmeyi hedefler.<\/p>\n<h3>NO TAPE Teknolojisi: Fark Yaratan Uygulama<\/h3>\n<p>NO TAPE, cildinize zarar vermeyen onayl\u0131 likit yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131c\u0131larla uygulanarak tahri\u015f riskini en aza indirir. Bu sayede, spor yaparken, du\u015f al\u0131rken veya g\u00fcnl\u00fck tempoda hareket halindeyken bile sa\u00e7\u0131n\u0131z\u0131n do\u011fal g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc korursunuz. Ayr\u0131ca, kolay uygulama ve y\u00fcksek konforla uzun s\u00fcreli kullan\u0131m sa\u011flar.<\/p>\n<h3>Neden Bants\u0131z Sistem Tercih Edilmeli?<\/h3>\n<ul>\n<li><strong>Do\u011fal G\u00f6r\u00fcn\u00fcm:<\/strong> \u0130nce altyap\u0131s\u0131 sayesinde d\u0131\u015far\u0131dan fark edilmez.<\/li>\n<li><strong>Konforlu Kullan\u0131m:<\/strong> Kaymaz, tahri\u015f yapmaz ve hassas ciltlere uygundur.<\/li>\n<li><strong>Aktif Ya\u015fama Uyum:<\/strong> Spor, du\u015f veya di\u011fer faaliyetlerde g\u00fcvenle kullan\u0131l\u0131r.<\/li>\n<\/ul>\n<h3>ONNA HAIR ile Yenilik\u00e7i \u00c7\u00f6z\u00fcmler<\/h3>\n<p><strong>Protez sa\u00e7<\/strong> hizmetlerinde uzmanla\u015fm\u0131\u015f ONNA HAIR, <em>bants\u0131z <strong>protez sa\u00e7<\/strong><\/em> teknolojisiyle m\u00fc\u015fterilerine hem estetik hem de rahat bir deneyim sunar. Daha do\u011fal, sa\u011fl\u0131kl\u0131 ve <em>uzun \u00f6m\u00fcrl\u00fc <strong>protez sa\u00e7<\/strong> \u00e7\u00f6z\u00fcmleri<\/em> i\u00e7in ONNA HAIR\u2019a u\u011fray\u0131n ve g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fcz\u00fc yeniden ke\u015ffedin.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"g-cols wpb_row tablet-1-kolon tablet-ters via_grid cols_2 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_middle type_default reversed stacking_default\" style=\"--gap:3rem;\"><div class=\"wpb_column vc_column_container us_custom_a640122a us_animate_this\"><div class=\"vc_column-inner\"><h3 class=\"w-text\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">New Generation Breathable Hair Tecnology<\/span><\/span><\/h3><div class=\"wpb_text_column us_custom_b285123c text-1\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>Breat\u24d7tec\u2122, ONNA HAIR uzmanl\u0131\u011f\u0131yla geli\u015ftirilmi\u015f, nefes alabilen \u00f6zel bir <strong>protez sa\u00e7<\/strong> teknolojisidir. Do\u011fal g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc, konforlu yap\u0131s\u0131 ve ki\u015fiye \u00f6zel tasar\u0131m\u0131yla dikkat \u00e7eken bu sistem, protez sa\u00e7 deneyimini tamamen yeni bir seviyeye ta\u015f\u0131yor.<\/p>\n<h3>Breat\u24d7tec\u2122\u2019in Avantajlar\u0131<\/h3>\n<p>Breat\u24d7tec\u2122, hafif ve cilt dostu altyap\u0131s\u0131yla tahri\u015fe neden olmaz, kaymaz ve sabit durur. Spor yaparken, du\u015f al\u0131rken veya g\u00fcnl\u00fck hayat\u0131n her an\u0131nda g\u00fcvenle kullanabilece\u011finiz bu <strong>protez sa\u00e7<\/strong> sistemi, pratikli\u011fiyle \u00f6ne \u00e7\u0131kar.<\/p>\n<h3>Uzun \u00d6m\u00fcrl\u00fc ve Dayan\u0131kl\u0131<\/h3>\n<p>Ki\u015fisel ihtiya\u00e7lara g\u00f6re \u00fcretilen Breat\u24d7tec\u2122, uzun s\u00fcreli kullan\u0131m i\u00e7in tasarlanm\u0131\u015ft\u0131r. Do\u011fall\u0131\u011f\u0131 sayesinde d\u0131\u015far\u0131dan anla\u015f\u0131lmas\u0131 g\u00fc\u00e7t\u00fcr, b\u00f6ylece \u00f6zg\u00fcveninizi art\u0131r\u0131r ve g\u00fcnl\u00fck ya\u015fam\u0131n\u0131z\u0131 kolayla\u015ft\u0131r\u0131r.<\/p>\n<h3>Rahat, Esnek ve Kullan\u0131\u015fl\u0131<\/h3>\n<p>Nefes alabilen yap\u0131s\u0131, sa\u00e7 derinizin hava almas\u0131n\u0131 sa\u011flayarak konforu \u00fcst d\u00fczeye \u00e7\u0131kar\u0131r. Bu sayede, <strong>protez sa\u00e7<\/strong> kullan\u0131m\u0131 s\u0131ras\u0131nda ya\u015fad\u0131\u011f\u0131n\u0131z eski rahats\u0131zl\u0131klar\u0131 geride b\u0131rak\u0131rs\u0131n\u0131z.<\/p>\n<h3>\u015eimdi Deneyin!<\/h3>\n<p>ONNA HAIR\u2019\u0131n yeni nesil nefes alabilen <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac\/\"><strong>protez sa\u00e7<\/strong><\/a> \u00e7\u00f6z\u00fcmlerini hemen ke\u015ffedin. Do\u011fal, konforlu ve estetik bir deneyim i\u00e7in sizi bekliyoruz!<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container us_custom_d628d18a us_animate_this\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-image img-1 border-radius-1 golge-1 hide_on_mobiles align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"1212\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-101.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Anasayfa\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-101.webp 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-101-253x300.webp 253w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-101-865x1024.webp 865w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-101-400x473.webp 400w\" sizes=\"auto, (max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-image img-1 border-radius-1 golge-1 hide_on_default hide_on_laptops hide_on_tablets align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"473\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-101-400x473.webp\" class=\"attachment-us_400_0 size-us_400_0\" alt=\"Anasayfa\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-101-400x473.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-101-253x300.webp 253w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-101-865x1024.webp 865w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-101.webp 1024w\" sizes=\"auto, (max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row us_custom_4db0f65d anasayfa us_animate_this height_medium\" id=\"anasayfa-4\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"g-cols wpb_row us_custom_98f737cf has_text_color us_animate_this via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\" style=\"--gap:3rem;\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><h2 class=\"w-text us_custom_0775f9c3 has_text_color\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">Kurucu Notu<\/span><\/span><\/h2><div class=\"wpb_text_column us_custom_10ef334f has_text_color\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>Protez Sa\u00e7 sekt\u00f6r\u00fcnde \u201cOnna\u201d markas\u0131n\u0131 \u00e7ok k\u0131sa s\u00fcrede T\u00fcrkiye\u2019nin lider firmas\u0131 haline getirdik.<br \/>\nYenilik\u00e7i ve kaliteli hizmet anlay\u0131\u015f\u0131m\u0131zla 7\/24 sizin i\u00e7in \u00e7al\u0131\u015f\u0131yoruz.<\/p>\n<\/div><\/div><div class=\"wpb_text_column us_custom_7b1c4c92 has_text_color\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p><strong>ONNA GRUP<\/strong><\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"g-cols wpb_row us_custom_60e9caca us_animate_this via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\" style=\"--gap:3rem;\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><section class=\"l-section wpb_row us_custom_b6a72ce1 sayilar-logolar height_auto\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\" style=\"--gap:calc(3rem + 0.5rem);\"><div class=\"wpb_column vc_column_container us_custom_a518f36e icerik-ortala-2 us_animate_this\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"g-cols wpb_row laptop-2-kolon tablet-2-kolon mobil-2-kolon calisma-sureci via_grid cols_4 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\" style=\"--gap:2rem;\"><div class=\"wpb_column vc_column_container sol\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-vwrapper box-1 align_center valign_top\"><div class=\"w-image hover-1 align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-turkiyenin-en-iyisi-ikon-01.svg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_custom\" style=\"height:0.5rem\"><\/div><div class=\"w-text us_custom_da5bf5e3 baslik-1\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">1+<\/span><\/span><\/div><div class=\"wpb_text_column us_custom_267c23d8\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>T\u00fcrkiye\u2019nin En \u0130yisi<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container sol\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-vwrapper box-1 align_center valign_top\"><div class=\"w-image hover-1 align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-mutlu-musteriler-ikon-02.svg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_custom\" style=\"height:0.5rem\"><\/div><div class=\"w-text us_custom_da5bf5e3 baslik-1\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">7522+<\/span><\/span><\/div><div class=\"wpb_text_column us_custom_267c23d8\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>Mutlu M\u00fc\u015fteri<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container sol\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-vwrapper box-1 align_center valign_top\"><div class=\"w-image hover-1 align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-uzman-kadro-ikon-01.svg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_custom\" style=\"height:0.5rem\"><\/div><div class=\"w-text us_custom_da5bf5e3 baslik-1\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">37<\/span><\/span><\/div><div class=\"wpb_text_column us_custom_267c23d8\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>Uzman Kadro<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container sol\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-vwrapper box-1 align_center valign_top\"><div class=\"w-image hover-1 align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-deneyim-ikon-01.svg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_custom\" style=\"height:0.5rem\"><\/div><div class=\"w-text us_custom_da5bf5e3 baslik-1\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">19+<\/span><\/span><\/div><div class=\"wpb_text_column us_custom_267c23d8\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>Y\u0131ll\u0131k Deneyim<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"w-hwrapper us_custom_60e9caca logolar us_animate_this hide_on_tablets hide_on_mobiles valign_middle align_justify\" style=\"--hwrapper-gap:3rem\"><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"140\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-logo-01.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-logo-01.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-logo-01-300x105.webp 300w\" sizes=\"auto, (max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"288\" height=\"925\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-pro-logo-01.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-pro-logo-01.webp 288w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-pro-logo-01-93x300.webp 93w\" sizes=\"auto, (max-width: 288px) 100vw, 288px\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"72\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/breathtec-logo-02.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/breathtec-logo-02.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/breathtec-logo-02-300x54.webp 300w\" sizes=\"auto, (max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"184\" height=\"52\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/ellen-wille-logo-01.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"67\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/walker-tape-logo-01.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/walker-tape-logo-01.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/walker-tape-logo-01-300x50.webp 300w\" sizes=\"auto, (max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/div><\/div><\/div><div class=\"g-cols wpb_row us_custom_99c31f7a logolar hide_on_default hide_on_laptops via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\" style=\"--gap:3rem;\"><div class=\"wpb_column vc_column_container us_custom_60e9caca us_animate_this\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-separator size_small\"><\/div><div class=\"w-hwrapper valign_middle align_justify\" style=\"--hwrapper-gap:1rem\"><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"140\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-logo-01.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-logo-01.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-logo-01-300x105.webp 300w\" sizes=\"auto, (max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"72\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/breathtec-logo-02.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/breathtec-logo-02.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/breathtec-logo-02-300x54.webp 300w\" sizes=\"auto, (max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_small\"><\/div><div class=\"w-hwrapper valign_middle align_justify\" style=\"--hwrapper-gap:1rem\"><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"184\" height=\"52\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/ellen-wille-logo-01.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"67\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/walker-tape-logo-01.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/walker-tape-logo-01.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/walker-tape-logo-01-300x50.webp 300w\" sizes=\"auto, (max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_small\"><\/div><div class=\"w-hwrapper valign_middle align_center\" style=\"--hwrapper-gap:1rem\"><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"288\" height=\"925\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-pro-logo-01.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-pro-logo-01.webp 288w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-pro-logo-01-93x300.webp 93w\" sizes=\"auto, (max-width: 288px) 100vw, 288px\" \/><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_small\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row us_custom_224d9bae anasayfa us_animate_this height_medium\" id=\"anasayfa-5\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><h2 class=\"w-text us_custom_33422892 us_animate_this\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">Biz Kimiz?<\/span><\/span><\/h2><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"g-cols wpb_row via_grid cols_2 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_middle type_default stacking_default\" style=\"--gap:3rem;\"><div class=\"wpb_column vc_column_container us_custom_e3310e26 us_animate_this\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-image img-1 border-radius-1 golge-1 hide_on_mobiles align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"1200\" height=\"800\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-20.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"protez sa\u00e7\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-20.webp 1200w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-20-300x200.webp 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-20-1024x683.webp 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-20-400x267.webp 400w\" sizes=\"auto, (max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-image img-1 border-radius-1 golge-1 hide_on_default hide_on_laptops hide_on_tablets align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"267\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-20-400x267.webp\" class=\"attachment-us_400_0 size-us_400_0\" alt=\"protez sa\u00e7\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-20-400x267.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-20-300x200.webp 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-20-1024x683.webp 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-protez-sac-merkezi-hakkimizda-20.webp 1200w\" sizes=\"auto, (max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container us_custom_3e9d1bc9 us_animate_this\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_text_column us_custom_b285123c\"><div class=\"wpb_wrapper\"><h3><strong>ONNA HAIR <\/strong><\/h3>\n<p>ONNA HAIR (Onna Sa\u00e7 Sistemleri Sanayi ve Ticaret Ltd. \u015eti), ONNA \u015eirketler Grubu \u00e7at\u0131s\u0131 alt\u0131nda faaliyet g\u00f6steren bir firmad\u0131r. Onna Grubu, E-Ticaret, \u0130n\u015faat, Perakende Alt\u0131n ve D\u0131\u015f Ticaret gibi pek \u00e7ok sekt\u00f6rde y\u0131llard\u0131r ba\u015far\u0131l\u0131 yat\u0131r\u0131mlara imza atm\u0131\u015ft\u0131r.<\/p>\n<p><strong>Protez sa\u00e7<\/strong> sekt\u00f6r\u00fcndeki 16 y\u0131l\u0131 a\u015fk\u0131n tecr\u00fcbemizle, siz de\u011ferli m\u00fc\u015fterilerimize en do\u011fal, en estetik ve fark edilmesi neredeyse imk\u00e2ns\u0131z protez sa\u00e7lar sunuyoruz. \u00dcstelik bu hizmeti, en uygun fiyatlarla ve mahremiyetinize b\u00fcy\u00fck \u00f6zen g\u00f6stererek, konforlu \u00f6zel odalar\u0131m\u0131zda sa\u011fl\u0131yoruz. Hedeflerimize azim ve kararl\u0131l\u0131kla ula\u015fmaya devam ediyoruz.<\/p>\n<\/div><\/div><div class=\"w-separator size_small\"><\/div><div class=\"w-btn-wrapper align_none\"><a class=\"w-btn us-btn-style_1 buton-ihover icon_atright\" title=\"onna hair hakk\u0131m\u0131zda\" href=\"https:\/\/onnahair.com\/hakkimizda\/\"><span class=\"w-btn-label\">Hakk\u0131m\u0131zda<\/span><i class=\"fas fa-chevron-double-right\"><\/i><\/a><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_huge\"><\/div><section class=\"l-section wpb_row us_custom_b6a72ce1 height_auto\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><h2 class=\"w-text us_custom_33422892 us_animate_this\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">M\u00fc\u015fteri Yorumlar\u0131<\/span><\/span><\/h2><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"w-grid us_custom_1fb8b2dc us_animate_this type_carousel layout_8809 yorum-grid-1 cols_3\" id=\"us_grid_3\" style=\"--gap:30px;\"><style>.layout_8809 .w-grid-item-h{background:#ffffff;border-radius:0.5rem}.layout_8809 .usg_vwrapper_1{transition-duration:0.3s;transform-origin:50% 50%;transform:scale(1) translate(0%,0%)}.layout_8809 .w-grid-item-h:hover .usg_vwrapper_1{transform:scale(1) translate(0%,0%);opacity:1;border-color:var(--color-content-primary)!important}.layout_8809 .usg_vwrapper_1{padding:2rem!important;border:2px solid var(--color-content-border)!important}.layout_8809 .usg_hwrapper_1{margin-bottom:1rem!important}.layout_8809 .usg_post_image_1{width:80px!important;margin-left:0!important;margin-right:0!important}.layout_8809 .usg_post_custom_field_1{font-weight:700!important;line-height:1.5!important;margin-bottom:0!important}.layout_8809 .usg_post_custom_field_2{color:var(--color-content-faded)!important;font-size:0.9rem!important;line-height:1.5!important}.layout_8809 .usg_post_custom_field_3{color:var(--color-subfooter-bg)!important}<\/style><div class=\"w-grid-list owl-carousel valign_stretch dotstyle_circle navstyle_circle navpos_outside owl-responsive-2000 with_dots with_arrows\" style=\"--transition-duration:350ms;--arrows-size:1.5rem;\">\t<article class=\"w-grid-item post-8769 us_testimonial type-us_testimonial status-publish has-post-thumbnail hentry\" data-id=\"8769\">\r\n\t\t<div class=\"w-grid-item-h\">\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"w-vwrapper usg_vwrapper_1 border-radius-05 align_none valign_top\"><div class=\"w-hwrapper usg_hwrapper_1 align_none valign_middle\"><div class=\"w-post-elm post_image usg_post_image_1 yazar-img as_circle has_width stretched\"><img decoding=\"async\" width=\"100\" height=\"100\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-cem-yilmaz-ersan-kuneri-02.webp\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"Cem Y\u0131lmaz\" title=\"Onna hair cem yilmaz ersan kuneri \" \/><\/div><div class=\"w-vwrapper usg_vwrapper_2 align_none valign_top\"><div class=\"w-post-elm post_custom_field usg_post_custom_field_1 type_text us_testimonial_author\"><span class=\"w-post-elm-value\">Cem Y\u0131lmaz<\/span><\/div><div class=\"w-post-elm post_custom_field usg_post_custom_field_2 has_text_color type_text us_testimonial_role color_link_inherit\"><span class=\"w-post-elm-value\">Oyuncu<\/span><\/div><div class=\"w-post-elm post_custom_field usg_post_custom_field_3 has_text_color type_icon us_testimonial_rating\"><div class=\"w-testimonial-rating\"><i><\/i><i><\/i><i><\/i><i><\/i><i><\/i><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-post-elm post_content usg_post_content_1\"><p>Er\u015fan Kuneri projesinde Onna Hair bizim i\u00e7in \u00e7ok g\u00fczel protezler yapt\u0131, ger\u00e7ekten karakterlerimize can katt\u0131.<\/p>\n<\/div><\/div>\t\t<\/div>\r\n\t\t\t<\/article>\r\n\t<article class=\"w-grid-item post-8771 us_testimonial type-us_testimonial status-publish hentry\" data-id=\"8771\">\r\n\t\t<div class=\"w-grid-item-h\">\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"w-vwrapper usg_vwrapper_1 border-radius-05 align_none valign_top\"><div class=\"w-hwrapper usg_hwrapper_1 align_none valign_middle\"><div class=\"w-vwrapper usg_vwrapper_2 align_none valign_top\"><div class=\"w-post-elm post_custom_field usg_post_custom_field_1 type_text us_testimonial_author\"><span class=\"w-post-elm-value\">Cem Y\u0131lmaz<\/span><\/div><div class=\"w-post-elm post_custom_field usg_post_custom_field_2 has_text_color type_text us_testimonial_role color_link_inherit\"><span class=\"w-post-elm-value\">Actor<\/span><\/div><div class=\"w-post-elm post_custom_field usg_post_custom_field_3 has_text_color type_icon us_testimonial_rating\"><div class=\"w-testimonial-rating\"><i><\/i><i><\/i><i><\/i><i><\/i><i><\/i><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-post-elm post_content usg_post_content_1\"><p>In the Er\u015fan Kuneri project, Onna Hair made beautiful prosthetics for us, it really brought life to our characters.<\/p>\n<\/div><\/div>\t\t<\/div>\r\n\t\t\t<\/article>\r\n\t<article class=\"w-grid-item post-8772 us_testimonial type-us_testimonial status-publish hentry\" data-id=\"8772\">\r\n\t\t<div class=\"w-grid-item-h\">\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"w-vwrapper usg_vwrapper_1 border-radius-05 align_none valign_top\"><div class=\"w-hwrapper usg_hwrapper_1 align_none valign_middle\"><div class=\"w-vwrapper usg_vwrapper_2 align_none valign_top\"><div class=\"w-post-elm post_custom_field usg_post_custom_field_1 type_text us_testimonial_author\"><span class=\"w-post-elm-value\">Cem Y\u0131lmaz<\/span><\/div><div class=\"w-post-elm post_custom_field usg_post_custom_field_2 has_text_color type_text us_testimonial_role color_link_inherit\"><span class=\"w-post-elm-value\">Darsteller<\/span><\/div><div class=\"w-post-elm post_custom_field usg_post_custom_field_3 has_text_color type_icon us_testimonial_rating\"><div class=\"w-testimonial-rating\"><i><\/i><i><\/i><i><\/i><i><\/i><i><\/i><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-post-elm post_content usg_post_content_1\"><p>Im Er\u015fan Kuneri-Projekt hat Onna Hair wundersch\u00f6ne Prothesen f\u00fcr uns hergestellt, die unseren Charakteren wirklich Leben eingehaucht haben.<\/p>\n<\/div><\/div>\t\t<\/div>\r\n\t\t\t<\/article>\r\n\t<article class=\"w-grid-item post-8773 us_testimonial type-us_testimonial status-publish hentry\" data-id=\"8773\">\r\n\t\t<div class=\"w-grid-item-h\">\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"w-vwrapper usg_vwrapper_1 border-radius-05 align_none valign_top\"><div class=\"w-hwrapper usg_hwrapper_1 align_none valign_middle\"><div class=\"w-vwrapper usg_vwrapper_2 align_none valign_top\"><div class=\"w-post-elm post_custom_field usg_post_custom_field_1 type_text us_testimonial_author\"><span class=\"w-post-elm-value\">Cem Y\u0131lmaz<\/span><\/div><div class=\"w-post-elm post_custom_field usg_post_custom_field_2 has_text_color type_text us_testimonial_role color_link_inherit\"><span class=\"w-post-elm-value\">\u0627\u0644\u0645\u0645\u062b\u0644<\/span><\/div><div class=\"w-post-elm post_custom_field usg_post_custom_field_3 has_text_color type_icon us_testimonial_rating\"><div class=\"w-testimonial-rating\"><i><\/i><i><\/i><i><\/i><i><\/i><i><\/i><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-post-elm post_content usg_post_content_1\"><p>\u0641\u064a \u0645\u0634\u0631\u0648\u0639 Er\u015fan Kuneri \u060c \u0635\u0646\u0639\u062a Onna Hair \u0623\u0637\u0631\u0627\u0641\u064b\u0627 \u0627\u0635\u0637\u0646\u0627\u0639\u064a\u0629 \u062c\u0645\u064a\u0644\u0629 \u0644\u0646\u0627 \u0648\u0628\u062b\u062a \u0627\u0644\u062d\u064a\u0627\u0629 \u062d\u0642\u064b\u0627 \u0641\u064a \u0634\u062e\u0635\u064a\u0627\u062a\u0646\u0627.<\/p>\n<\/div><\/div>\t\t<\/div>\r\n\t\t\t<\/article>\r\n\t<article class=\"w-grid-item post-8774 us_testimonial type-us_testimonial status-publish has-post-thumbnail hentry\" data-id=\"8774\">\r\n\t\t<div class=\"w-grid-item-h\">\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"w-vwrapper usg_vwrapper_1 border-radius-05 align_none valign_top\"><div class=\"w-hwrapper usg_hwrapper_1 align_none valign_middle\"><div class=\"w-post-elm post_image usg_post_image_1 yazar-img as_circle has_width stretched\"><img decoding=\"async\" width=\"100\" height=\"100\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-ali-keskin-01.webp\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"Ali \u0130hsan Keskin\" title=\"Onna hair ali keskin \" \/><\/div><div class=\"w-vwrapper usg_vwrapper_2 align_none valign_top\"><div class=\"w-post-elm post_custom_field usg_post_custom_field_1 type_text us_testimonial_author\"><span class=\"w-post-elm-value\">Ali \u0130hsan Keskin<\/span><\/div><div class=\"w-post-elm post_custom_field usg_post_custom_field_2 has_text_color type_text us_testimonial_role color_link_inherit\"><span class=\"w-post-elm-value\">Kuyumcu<\/span><\/div><div class=\"w-post-elm post_custom_field usg_post_custom_field_3 has_text_color type_icon us_testimonial_rating\"><div class=\"w-testimonial-rating\"><i><\/i><i><\/i><i><\/i><i><\/i><i><\/i><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-post-elm post_content usg_post_content_1\"><p>Daha \u00f6nce farkl\u0131 bir yerde protez sa\u00e7 yapt\u0131rm\u0131\u015f biri olarak hem param\u0131 hem de zaman\u0131m\u0131 bo\u015fa harcam\u0131\u015f\u0131m dedim. Onna Hair t\u00fcm alg\u0131lar\u0131m\u0131 de\u011fi\u015ftirdi.<\/p>\n<\/div><\/div>\t\t<\/div>\r\n\t\t\t<\/article>\r\n\t<article class=\"w-grid-item post-8777 us_testimonial type-us_testimonial status-publish has-post-thumbnail hentry\" data-id=\"8777\">\r\n\t\t<div class=\"w-grid-item-h\">\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"w-vwrapper usg_vwrapper_1 border-radius-05 align_none valign_top\"><div class=\"w-hwrapper usg_hwrapper_1 align_none valign_middle\"><div class=\"w-post-elm post_image usg_post_image_1 yazar-img as_circle has_width stretched\"><img decoding=\"async\" width=\"100\" height=\"100\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-ahmet-selim-kabac-01.webp\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"Ahmet Selim Kaba\u00e7\" title=\"Onna hair ahmet selim kabac \" \/><\/div><div class=\"w-vwrapper usg_vwrapper_2 align_none valign_top\"><div class=\"w-post-elm post_custom_field usg_post_custom_field_1 type_text us_testimonial_author\"><span class=\"w-post-elm-value\">Ahmet Selim Kaba\u00e7<\/span><\/div><div class=\"w-post-elm post_custom_field usg_post_custom_field_2 has_text_color type_text us_testimonial_role color_link_inherit\"><span class=\"w-post-elm-value\">Bili\u015fim Uzman\u0131<\/span><\/div><div class=\"w-post-elm post_custom_field usg_post_custom_field_3 has_text_color type_icon us_testimonial_rating\"><div class=\"w-testimonial-rating\"><i><\/i><i><\/i><i><\/i><i><\/i><i><\/i><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-post-elm post_content usg_post_content_1\"><p>Sorunsuz, harikulede hizmetleri, g\u00fcler y\u00fczleri ve protez sa\u00e7 uygulama a\u015famas\u0131ndaki anlay\u0131\u015flar\u0131 beni \u00e7ok etkiledi. Kendilerini herkese tavsiye ederim.<\/p>\n<\/div><\/div>\t\t<\/div>\r\n\t\t\t<\/article>\r\n\t<article class=\"w-grid-item post-8779 us_testimonial type-us_testimonial status-publish has-post-thumbnail hentry\" data-id=\"8779\">\r\n\t\t<div class=\"w-grid-item-h\">\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"w-vwrapper usg_vwrapper_1 border-radius-05 align_none valign_top\"><div class=\"w-hwrapper usg_hwrapper_1 align_none valign_middle\"><div class=\"w-post-elm post_image usg_post_image_1 yazar-img as_circle has_width stretched\"><img decoding=\"async\" width=\"100\" height=\"100\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-fatih-donmez-01.webp\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"Fatih D\u00f6nmez\" title=\"Onna hair fatih donmez \" \/><\/div><div class=\"w-vwrapper usg_vwrapper_2 align_none valign_top\"><div class=\"w-post-elm post_custom_field usg_post_custom_field_1 type_text us_testimonial_author\"><span class=\"w-post-elm-value\">Fatih D\u00f6nmez<\/span><\/div><div class=\"w-post-elm post_custom_field usg_post_custom_field_2 has_text_color type_text us_testimonial_role color_link_inherit\"><span class=\"w-post-elm-value\">Emniyet Mensubu<\/span><\/div><div class=\"w-post-elm post_custom_field usg_post_custom_field_3 has_text_color type_icon us_testimonial_rating\"><div class=\"w-testimonial-rating\"><i><\/i><i><\/i><i><\/i><i><\/i><i><\/i><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-post-elm post_content usg_post_content_1\"><p>G\u00f6rev gere\u011fi g\u00fcnde 10 saat kask tak\u0131yor bazen s\u0131r\u0131ls\u0131klam terliyoruz. Bu y\u00f6nden \u00e7ekincelerim vard\u0131 ama kullanmaya ba\u015flay\u0131nca gayet konforlu oldu\u011funu s\u00f6yleyebilirim.<\/p>\n<\/div><\/div>\t\t<\/div>\r\n\t\t\t<\/article>\r\n\t<article class=\"w-grid-item post-8781 us_testimonial type-us_testimonial status-publish has-post-thumbnail hentry\" data-id=\"8781\">\r\n\t\t<div class=\"w-grid-item-h\">\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"w-vwrapper usg_vwrapper_1 border-radius-05 align_none valign_top\"><div class=\"w-hwrapper usg_hwrapper_1 align_none valign_middle\"><div class=\"w-post-elm post_image usg_post_image_1 yazar-img as_circle has_width stretched\"><img decoding=\"async\" width=\"100\" height=\"100\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-humeyra-erturk-01.webp\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"Av Humeyra Ert\u00fcrk\" title=\"Onna hair humeyra erturk \" \/><\/div><div class=\"w-vwrapper usg_vwrapper_2 align_none valign_top\"><div class=\"w-post-elm post_custom_field usg_post_custom_field_1 type_text us_testimonial_author\"><span class=\"w-post-elm-value\">Av. Humeyra Ert\u00fcrk<\/span><\/div><div class=\"w-post-elm post_custom_field usg_post_custom_field_2 has_text_color type_text us_testimonial_role color_link_inherit\"><span class=\"w-post-elm-value\">Avukat<\/span><\/div><div class=\"w-post-elm post_custom_field usg_post_custom_field_3 has_text_color type_icon us_testimonial_rating\"><div class=\"w-testimonial-rating\"><i><\/i><i><\/i><i><\/i><i><\/i><i><\/i><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-post-elm post_content usg_post_content_1\"><p>Bir kad\u0131n olarak protez sa\u00e7 konusunda \u00f6nyarg\u0131m vard\u0131. Ancak Onna Hair ile tan\u0131\u015ft\u0131ktan sonra ke\u015fke daha \u00f6nce tercih etseymi\u015fim dedim. Te\u015fekk\u00fcrler Onna Hair.<\/p>\n<\/div><\/div>\t\t<\/div>\r\n\t\t\t<\/article>\r\n\t<article class=\"w-grid-item post-8783 us_testimonial type-us_testimonial status-publish has-post-thumbnail hentry\" data-id=\"8783\">\r\n\t\t<div class=\"w-grid-item-h\">\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"w-vwrapper usg_vwrapper_1 border-radius-05 align_none valign_top\"><div class=\"w-hwrapper usg_hwrapper_1 align_none valign_middle\"><div class=\"w-post-elm post_image usg_post_image_1 yazar-img as_circle has_width stretched\"><img decoding=\"async\" width=\"100\" height=\"100\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-veysel-kizilkaya-01.webp\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"Veysel K\u0131z\u0131lkaya\" title=\"Onna hair veysel kizilkaya \" \/><\/div><div class=\"w-vwrapper usg_vwrapper_2 align_none valign_top\"><div class=\"w-post-elm post_custom_field usg_post_custom_field_1 type_text us_testimonial_author\"><span class=\"w-post-elm-value\">Veysel K\u0131z\u0131lkaya<\/span><\/div><div class=\"w-post-elm post_custom_field usg_post_custom_field_2 has_text_color type_text us_testimonial_role color_link_inherit\"><span class=\"w-post-elm-value\">\u0130n\u015faat<\/span><\/div><div class=\"w-post-elm post_custom_field usg_post_custom_field_3 has_text_color type_icon us_testimonial_rating\"><div class=\"w-testimonial-rating\"><i><\/i><i><\/i><i><\/i><i><\/i><i><\/i><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-post-elm post_content usg_post_content_1\"><p>Biz de kellik genetik, sa\u00e7lar\u0131m d\u00f6k\u00fclmeye ba\u015flad\u0131k\u00e7a alternatif aray\u0131\u015f\u0131na ge\u00e7tim. Protez sa\u00e7 yapt\u0131rmaya karar verdim. En iyisini se\u00e7ti\u011fim i\u00e7in \u00e7ok mutluyum.<\/p>\n<\/div><\/div>\t\t<\/div>\r\n\t\t\t<\/article>\r\n\t<article class=\"w-grid-item post-8786 us_testimonial type-us_testimonial status-publish has-post-thumbnail hentry\" data-id=\"8786\">\r\n\t\t<div class=\"w-grid-item-h\">\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"w-vwrapper usg_vwrapper_1 border-radius-05 align_none valign_top\"><div class=\"w-hwrapper usg_hwrapper_1 align_none valign_middle\"><div class=\"w-post-elm post_image usg_post_image_1 yazar-img as_circle has_width stretched\"><img decoding=\"async\" width=\"100\" height=\"100\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-baran-calisir-01.webp\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"Baran \u00c7al\u0131\u015f\u0131r\" title=\"Onna hair baran calisir \" \/><\/div><div class=\"w-vwrapper usg_vwrapper_2 align_none valign_top\"><div class=\"w-post-elm post_custom_field usg_post_custom_field_1 type_text us_testimonial_author\"><span class=\"w-post-elm-value\">Baran \u00c7al\u0131\u015f\u0131r<\/span><\/div><div class=\"w-post-elm post_custom_field usg_post_custom_field_2 has_text_color type_text us_testimonial_role color_link_inherit\"><span class=\"w-post-elm-value\">Jeweler<\/span><\/div><div class=\"w-post-elm post_custom_field usg_post_custom_field_3 has_text_color type_icon us_testimonial_rating\"><div class=\"w-testimonial-rating\"><i><\/i><i><\/i><i><\/i><i><\/i><i><\/i><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-post-elm post_content usg_post_content_1\"><p>I\u2019ve been really smiling since the day we met Onna Hair. It will always be number one with its young staff and understanding team.<\/p>\n<\/div><\/div>\t\t<\/div>\r\n\t\t\t<\/article>\r\n\t<article class=\"w-grid-item post-8790 us_testimonial type-us_testimonial status-publish has-post-thumbnail hentry\" data-id=\"8790\">\r\n\t\t<div class=\"w-grid-item-h\">\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"w-vwrapper usg_vwrapper_1 border-radius-05 align_none valign_top\"><div class=\"w-hwrapper usg_hwrapper_1 align_none valign_middle\"><div class=\"w-post-elm post_image usg_post_image_1 yazar-img as_circle has_width stretched\"><img decoding=\"async\" width=\"100\" height=\"100\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-baran-calisir-01.webp\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"Baran \u00c7al\u0131\u015f\u0131r\" title=\"Onna hair baran calisir \" \/><\/div><div class=\"w-vwrapper usg_vwrapper_2 align_none valign_top\"><div class=\"w-post-elm post_custom_field usg_post_custom_field_1 type_text us_testimonial_author\"><span class=\"w-post-elm-value\">Baran \u00c7al\u0131\u015f\u0131r<\/span><\/div><div class=\"w-post-elm post_custom_field usg_post_custom_field_2 has_text_color type_text us_testimonial_role color_link_inherit\"><span class=\"w-post-elm-value\">\u0627\u0644\u062c\u0648\u0627\u0647\u0631\u064a<\/span><\/div><div class=\"w-post-elm post_custom_field usg_post_custom_field_3 has_text_color type_icon us_testimonial_rating\"><div class=\"w-testimonial-rating\"><i><\/i><i><\/i><i><\/i><i><\/i><i><\/i><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-post-elm post_content usg_post_content_1\"><p>\u0644\u0642\u062f \u0627\u0628\u062a\u0633\u0645\u062a \u062d\u0642\u064b\u0627 \u0645\u0646\u0630 \u0623\u0646 \u0642\u0627\u0628\u0644\u0646\u0627 Onna Hair \u0644\u0623\u0648\u0644 \u0645\u0631\u0629. \u0645\u0639 \u0645\u0648\u0638\u0641\u064a\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0634\u0628\u0627\u0628 \u0648\u0641\u0631\u064a\u0642\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0641\u0647\u0645 \u060c \u0633\u062a\u0638\u0644 \u062f\u0627\u0626\u0645\u064b\u0627 \u0631\u0642\u0645 \u0648\u0627\u062d\u062f.<\/p>\n<\/div><\/div>\t\t<\/div>\r\n\t\t\t<\/article>\r\n\t<article class=\"w-grid-item post-8789 us_testimonial type-us_testimonial status-publish has-post-thumbnail hentry\" data-id=\"8789\">\r\n\t\t<div class=\"w-grid-item-h\">\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"w-vwrapper usg_vwrapper_1 border-radius-05 align_none valign_top\"><div class=\"w-hwrapper usg_hwrapper_1 align_none valign_middle\"><div class=\"w-post-elm post_image usg_post_image_1 yazar-img as_circle has_width stretched\"><img decoding=\"async\" width=\"100\" height=\"100\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-baran-calisir-01.webp\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"Baran \u00c7al\u0131\u015f\u0131r\" title=\"Onna hair baran calisir \" \/><\/div><div class=\"w-vwrapper usg_vwrapper_2 align_none valign_top\"><div class=\"w-post-elm post_custom_field usg_post_custom_field_1 type_text us_testimonial_author\"><span class=\"w-post-elm-value\">Baran \u00c7al\u0131\u015f\u0131r<\/span><\/div><div class=\"w-post-elm post_custom_field usg_post_custom_field_2 has_text_color type_text us_testimonial_role color_link_inherit\"><span class=\"w-post-elm-value\">Juwelier<\/span><\/div><div class=\"w-post-elm post_custom_field usg_post_custom_field_3 has_text_color type_icon us_testimonial_rating\"><div class=\"w-testimonial-rating\"><i><\/i><i><\/i><i><\/i><i><\/i><i><\/i><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-post-elm post_content usg_post_content_1\"><p>Ich habe wirklich gel\u00e4chelt, seit wir Onna Hair kennengelernt haben. Mit seinen jungen Mitarbeitern und dem verst\u00e4ndnisvollen Team wird es immer die Nummer eins bleiben.<\/p>\n<\/div><\/div>\t\t<\/div>\r\n\t\t\t<\/article>\r\n<\/div>\t<div class=\"g-preloader type_1\">\r\n\t\t<div><\/div>\r\n\t<\/div>\r\n\t\t<div class=\"w-grid-json hidden\" onclick='return {&quot;action&quot;:&quot;us_ajax_grid&quot;,&quot;infinite_scroll&quot;:0,&quot;max_num_pages&quot;:2,&quot;pagination&quot;:&quot;none&quot;,&quot;template_vars&quot;:{&quot;columns&quot;:&quot;&quot;,&quot;exclude_items&quot;:&quot;none&quot;,&quot;img_size&quot;:&quot;default&quot;,&quot;ignore_items_size&quot;:0,&quot;items_layout&quot;:&quot;8809&quot;,&quot;items_offset&quot;:&quot;10px&quot;,&quot;load_animation&quot;:&quot;none&quot;,&quot;overriding_link&quot;:&quot;%7B%22url%22%3A%22%22%7D&quot;,&quot;post_id&quot;:8916,&quot;query_args&quot;:{&quot;post_type&quot;:[&quot;us_testimonial&quot;],&quot;post_status&quot;:[&quot;publish&quot;,&quot;acf-disabled&quot;,&quot;moderate&quot;,&quot;private_post&quot;],&quot;posts_per_page&quot;:&quot;12&quot;},&quot;orderby_query_args&quot;:{&quot;orderby&quot;:{&quot;date&quot;:&quot;ASC&quot;}},&quot;type&quot;:&quot;carousel&quot;,&quot;us_grid_post_type&quot;:&quot;us_testimonial&quot;,&quot;us_grid_ajax_index&quot;:3,&quot;us_grid_filter_query_string&quot;:null,&quot;us_grid_index&quot;:3,&quot;page_args&quot;:[]},&quot;carousel_settings&quot;:{&quot;aria_labels&quot;:{&quot;prev&quot;:&quot;\\u00d6nceki&quot;,&quot;next&quot;:&quot;Sonraki&quot;},&quot;autoplayContinual&quot;:false,&quot;autoplayHoverPause&quot;:false,&quot;autoplayTimeout&quot;:5000,&quot;smartSpeed&quot;:350,&quot;margin&quot;:0,&quot;mouseDrag&quot;:true,&quot;rtl&quot;:false,&quot;slideBy&quot;:&quot;1&quot;,&quot;touchDrag&quot;:true,&quot;slideTransition&quot;:&quot;cubic-bezier(.51,.92,.24,1.15)&quot;,&quot;responsive&quot;:{&quot;0&quot;:{&quot;autoHeight&quot;:false,&quot;autoplay&quot;:true,&quot;autoWidth&quot;:false,&quot;center&quot;:false,&quot;dots&quot;:true,&quot;items&quot;:1,&quot;loop&quot;:true,&quot;nav&quot;:false,&quot;stagePadding&quot;:0},&quot;601&quot;:{&quot;autoHeight&quot;:false,&quot;autoplay&quot;:true,&quot;autoWidth&quot;:false,&quot;center&quot;:false,&quot;dots&quot;:true,&quot;items&quot;:2,&quot;loop&quot;:true,&quot;nav&quot;:true,&quot;stagePadding&quot;:0},&quot;1025&quot;:{&quot;autoHeight&quot;:false,&quot;autoplay&quot;:true,&quot;autoWidth&quot;:false,&quot;center&quot;:false,&quot;dots&quot;:true,&quot;items&quot;:3,&quot;loop&quot;:true,&quot;nav&quot;:true,&quot;stagePadding&quot;:0},&quot;1281&quot;:{&quot;items&quot;:3,&quot;autoplay&quot;:true,&quot;center&quot;:false,&quot;dots&quot;:true,&quot;nav&quot;:true,&quot;autoHeight&quot;:false,&quot;autoWidth&quot;:false,&quot;loop&quot;:true,&quot;stagePadding&quot;:10}}}}'><\/div>\r\n\t<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row us_custom_d89fe7f6 anasayfa us_animate_this height_medium width_full\" id=\"anasayfa-6\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_middle type_boxes reversed stacking_default\" style=\"--gap:0rem;\"><div class=\"wpb_column vc_column_container us_custom_b6a72ce1\"><div class=\"vc_column-inner\"><section class=\"l-section wpb_row us_custom_2dcc0bf6 height_auto\" id=\"iletisim-blok-1\"><div class=\"l-section-overlay\" style=\"background:rgba(255,255,255,0.95)\"><\/div><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><h3 class=\"w-text us_custom_a6ead41b us_animate_this\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">Bize Ula\u015f\u0131n<\/span><\/span><\/h3><div class=\"w-separator size_small\"><\/div><div class=\"g-cols wpb_row tablet-bosluk-1 via_grid cols_2 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_middle type_default stacking_default\" style=\"--gap:3rem;\"><div class=\"wpb_column vc_column_container us_custom_a640122a box-1 us_animate_this\"><div class=\"vc_column-inner\"><h3 class=\"w-text us_custom_8e059376\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">Sizi Arayal\u0131m<\/span><\/span><\/h3><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>Uzman ile g\u00f6r\u00fc\u015fmek i\u00e7in hemen formu doldurun. <br class=\"hide_on_tablets hide_on_mobiles\" \/>En k\u0131sa s\u00fcrede sizi arayal\u0131m.<\/p>\n<\/div><\/div><div class=\"w-separator size_small\"><\/div><div class=\"w-vwrapper us_custom_96eeeff4 align_none valign_top\" style=\"--vwrapper-gap:1rem\"><div class=\"w-text\"><a title=\"onna hair ileti\u015fim telefon\" href=\"tel:+90 (212) 255 44 44\" class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">+90 (212) 255 44 44<\/span><\/a><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_small\"><\/div><div class=\"w-hwrapper valign_top stack_on_mobiles align_none\"><div class=\"w-btn-wrapper align_none\"><a class=\"w-btn us-btn-style_5\" title=\"onna hair ileti\u015fim bilgileri\" href=\"https:\/\/onnahair.com\/iletisim\/\"><span class=\"w-btn-label\">\u0130leti\u015fim Bilgilerimiz<\/span><\/a><\/div><div class=\"w-btn-wrapper align_none\"><a class=\"w-btn us-btn-style_1 buton-ihover icon_atright\" title=\"onna hair randevu formu\" href=\"https:\/\/onnahair.com\/randevu-talebi\/\"><span class=\"w-btn-label\">Randevu Al\u0131n<\/span><i class=\"fas fa-arrow-right\"><\/i><\/a><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container us_custom_d628d18a box-1 us_animate_this\"><div class=\"vc_column-inner\"><h3 class=\"w-text us_custom_53d8bd23\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">Talep Formu<\/span><\/span><\/h3><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\">\n<div class=\"wpcf7 no-js\" id=\"wpcf7-f7662-o1\" lang=\"tr-TR\" dir=\"ltr\" data-wpcf7-id=\"7662\">\n<div class=\"screen-reader-response\"><p role=\"status\" aria-live=\"polite\" aria-atomic=\"true\"><\/p> <ul><\/ul><\/div>\n<form action=\"\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2085#wpcf7-f7662-o1\" method=\"post\" class=\"wpcf7-form init\" aria-label=\"\u0130leti\u015fim Formu\" novalidate=\"novalidate\" data-status=\"init\">\n<div style=\"display: none;\">\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7\" value=\"7662\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_version\" value=\"6.0.5\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_locale\" value=\"tr_TR\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_unit_tag\" value=\"wpcf7-f7662-o1\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_container_post\" value=\"0\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_posted_data_hash\" value=\"\" \/>\n<\/div>\n<div class=\"form\">\n\t<p><input name=\"formId\" type=\"hidden\" value=\"124\" \/>\n\t<\/p>\n\t<p><input name=\"Subject\" type=\"hidden\" value=\"Beni Ara Formu\" \/>\n\t<\/p>\n\t<p><span class=\"wpcf7-form-control-wrap\" data-name=\"leadPhone\"><input size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-phonetext wpcf7-validates-as-required wpcf7-text wpcf7-validates-as-phonetext\" data-numberonly=\"true\" aria-required=\"true\" aria-invalid=\"false\" value=\"\" type=\"text\" name=\"leadPhone\" \/><input type=\"hidden\" name=\"leadPhone-country-code\" class=\"wpcf7-phonetext-country-code\" \/><\/span>\n\t<\/p>\n\t<p><span class=\"wpcf7-form-control-wrap\" data-name=\"leadName\"><input size=\"40\" maxlength=\"400\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text wpcf7-validates-as-required\" autocomplete=\"name\" aria-required=\"true\" aria-invalid=\"false\" placeholder=\"Ad Soyad\" value=\"\" type=\"text\" name=\"leadName\" \/><\/span>\n\t<\/p>\n\t<p><span class=\"wpcf7-form-control-wrap\" data-name=\"Message\"><input size=\"40\" maxlength=\"400\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text wpcf7-validates-as-required\" aria-required=\"true\" aria-invalid=\"false\" placeholder=\"Mesaj\" value=\"\" type=\"text\" name=\"Message\" \/><\/span>\n\t<\/p>\n\t<div class=\"buton-ortala\">\n\t\t<p><input class=\"wpcf7-form-control wpcf7-submit has-spinner\" type=\"submit\" value=\"Beni Aray\u0131n\" \/>\n\t\t<\/p>\n\t<\/div>\n<\/div><div class=\"wpcf7-response-output\" aria-hidden=\"true\"><\/div>\n<\/form>\n<\/div>\n\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"g-cols wpb_row tablet-bosluk-1 via_grid cols_2 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_middle type_default stacking_default\" style=\"--gap:3rem;\"><div class=\"wpb_column vc_column_container us_custom_85afcc9e box-1 us_animate_this has_bg_color\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p><iframe style=\"border: 0;\" src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3007.906311700753!2d29.011431076375835!3d41.07104051555748!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x14cab74fef0333bb%3A0x650ae3bba0f75031!2sOnna%20Hair%20Protez%20Sa%C3%A7%20Sistemleri!5e0!3m2!1str!2str!4v1719594755719!5m2!1str!2str\" width=\"600\" height=\"300\" allowfullscreen=\"allowfullscreen\"><\/iframe><\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container us_custom_7dd173db has_text_color us_animate_this has_bg_color\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-iconbox us_custom_30639205 iconpos_top style_default color_primary align_center icontype_img\"><div class=\"w-iconbox-icon\" style=\"font-size:3rem;\"><?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-8\"?>\n<!-- Generator: Adobe Illustrator 28.2.0, SVG Export Plug-In . SVG Version: 6.00 Build 0)  -->\n<svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" xmlns:xlink=\"http:\/\/www.w3.org\/1999\/xlink\" version=\"1.1\" id=\"Layer_1\" x=\"0px\" y=\"0px\" viewBox=\"0 0 512 512\" style=\"enable-background:new 0 0 512 512;\" xml:space=\"preserve\">\n<style type=\"text\/css\">\n\t.st0{fill:#000411;}\n\t.st1{fill:#FFFFFF;}\n<\/style>\n<g id=\"Layer_2_00000117668769393167783830000003651702282091554946_\">\n\t<g id=\"Social_Icon\">\n\t\t<g id=\"Location\">\n\t\t\t<path id=\"Location-2\" class=\"st0\" d=\"M258,5.4c-103.8,0-188,84.2-188,188S258,512,258,512s188-214.8,188-318.6S361.8,5.4,258,5.4     z\"><\/path>\n\t\t<\/g>\n\t<\/g>\n\t<g id=\"Layer_1_00000031208532803232128150000013506097308233892517_\">\n\t\t<g>\n\t\t\t<path class=\"st1\" d=\"M129.9,235.9c4.1-36.6,13.4-66.1,25.7-89.9c0.3-0.6,0.6-1.2,0.9-1.8c-14.5,15.9-25.6,35.3-31.5,57.5     c-6.3,23.3-6.3,46.8-1,68.7c0.1-0.5,0.2-1,0.4-1.5C126.7,259.6,128.5,248.6,129.9,235.9L129.9,235.9z\"><\/path>\n\t\t\t<path class=\"st1\" d=\"M274.3,68.3c-18.6,6.6-37.7,17.8-54,36.3c-0.2,0.2-0.4,0.4-0.6,0.6c-18,20.9-32.4,50.9-38.2,94     c-2.3,16.9-3.3,35.7-2.6,56.9c1.3,45.4-3.7,71.9-10.2,87.4c10.8,9.3,23.3,17,37,22.7c2.9-5.4,5.1-12.5,6.5-21.7     c1.6-10,2.1-22.4,1.4-37.8c-0.7-14.9-2.6-32.6-5.9-53.5c-5.5-34.5-4.6-62.7,0.7-85.9c6.8-30.2,21-51.7,38-67.2     c0.2-0.2,0.3-0.3,0.5-0.5c15-13.6,32.2-22.4,48.3-28.1c0.8-0.3,1.6-0.6,2.5-0.9c30.1-10.2,55.8-9.6,55.8-9.6s-35.2-6.6-74,5.6     C277.8,67.2,276,67.7,274.3,68.3L274.3,68.3z\"><\/path>\n\t\t\t<path class=\"st1\" d=\"M165.1,238.8c0-38.5,3.4-80.8,35.4-126.2c0.1-0.3,0.3-0.5,0.5-0.7c3-4.2,6.1-8.4,9.6-12.6     c-0.9,0.6-65.4,21.6-79,191c0,0.5-0.2,2.2-0.2,2.2c0.2,0.7,0.5,1.3,0.5,1.3c5.9,13.5,14,26,23.8,37     C167.7,303.5,165.1,272.6,165.1,238.8z\"><\/path>\n\t\t\t<path class=\"st1\" d=\"M266.3,94c-4.6,5.3-29,31-39.7,63c-12.5,37.4-5.2,75.3,0.3,112.6c3.3,22.8,6.2,44.6,4.3,64.2     c-1.5,15.5-4.1,27.9-8.2,37.5c-0.1,0.2-0.2,0.5-0.3,0.7c0.1,0,0.1,0.1,0.3,0.1c10.1,2.7,20.3,4.3,30.3,4.7     c5.6,0.2,11.1,0.1,16.5-0.3c57-4.4,107.7-44,123.4-102.3c20-74-23.8-150.3-97.9-170.3c-7.9-2.1-11.9-3.1-17.9-3.6     c-0.2,0.1-16.4,52.1-16.4,52.1c8.2-0.8,15.1-0.5,22.7,1.4c5.9,1.5,11.4,4.1,16.7,7c6.7,3.6,12.9,8,18.6,13.2     c5.5,4.9,9.8,10.9,13.9,16.9c11.4,18.2,16,40.8,12,62c-0.1,1-0.3,2.1-0.4,3.1c-3.7,15.3-9.3,31.5-21.8,41.1     c-72.4,55.5-119.3-89.2-64.4-189.9C260.7,102.7,262.6,100,266.3,94L266.3,94z\"><\/path>\n\t\t<\/g>\n\t<\/g>\n<\/g>\n<\/svg>\n<\/div><div class=\"w-iconbox-meta\"><div class=\"w-iconbox-title\" style=\"font-size:1.2rem;\">Onna Hair Adres<\/div><div class=\"w-iconbox-text\"><p>Esentepe Mah. Kore \u015eehitleri Cad. No:11\/A \u015ei\u015fli &#8211; 34394 &#8211; \u0130stanbul \/ T\u00fcrkiye<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_small\"><\/div><div class=\"w-btn-wrapper align_center\"><a class=\"w-btn us-btn-style_7 buton-ihover icon_atright\" target=\"_blank\" title=\"onna hair harita yol tarifi\" href=\"https:\/\/maps.app.goo.gl\/n2bbGFawAMFd7EEB7\"><span class=\"w-btn-label\">Yol Tarifi Al\u0131n<\/span><i class=\"fas fa-map\"><\/i><\/a><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row us_custom_d89fe7f6 anasayfa us_animate_this height_medium\" id=\"anasayfa-8\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><section class=\"l-section wpb_row us_custom_b6a72ce1 height_auto\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"g-cols wpb_row via_grid cols_1-2 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\" style=\"--gap:3rem;\"><div class=\"wpb_column vc_column_container us_custom_7e20fa79 us_animate_this type_sticky\"><div class=\"vc_column-inner\"><h2 class=\"w-text us_custom_db1cc4b4\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">S\u0131k\u00e7a Sorulan Sorular<\/span><\/span><\/h2><div class=\"w-separator size_small\"><\/div><div class=\"w-image border-radius-1 golge-1 align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"800\" height=\"534\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-11.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"protez sa\u00e7\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-11.webp 800w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-11-300x200.webp 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-11-400x267.webp 400w\" sizes=\"auto, (max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container us_custom_47474b22 us_animate_this\"><div class=\"vc_column-inner\"><h2 class=\"w-text us_custom_db1cc4b4\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">Merak Edilenler<\/span><\/span><\/h2><div class=\"w-tabs sss-tab style_default switch_click accordion has_scrolling\" style=\"--sections-title-size:inherit\"><div class=\"w-tabs-sections titles-align_none icon_none\"><div class=\"w-tabs-section active\" id=\"gdd2\"><button class=\"w-tabs-section-header active\" aria-controls=\"content-gdd2\" aria-expanded=\"true\"><div class=\"w-tabs-section-title\">Sa\u00e7 Protezi Nedir?<\/div><div class=\"w-tabs-section-control\"><\/div><\/button><div  class=\"w-tabs-section-content\" id=\"content-gdd2\"><div class=\"w-tabs-section-content-h i-cf\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>En pratik ve k\u0131sa tarifi ile <strong>Protez Sa\u00e7<\/strong>: Sa\u00e7 telinin yerini alan veya sa\u00e7\u0131n d\u00f6k\u00fcld\u00fc\u011f\u00fc ya da daha az yo\u011fun oldu\u011fu b\u00f6lgeyi kaplayan bir par\u00e7ad\u0131r.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-tabs-section\" id=\"wf59\"><button class=\"w-tabs-section-header\" aria-controls=\"content-wf59\" aria-expanded=\"false\"><div class=\"w-tabs-section-title\">Protez Sa\u00e7 ve Peruk Sa\u00e7 Aras\u0131ndaki Fark Nedir?<\/div><div class=\"w-tabs-section-control\"><\/div><\/button><div  class=\"w-tabs-section-content\" id=\"content-wf59\"><div class=\"w-tabs-section-content-h i-cf\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>\u201c<strong>Protez Sa\u00e7<\/strong>\u201d, bir hastal\u0131k, k\u0131smi veya tam sa\u00e7 kayb\u0131, yaralanma ya da tedavi sonucu sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi olan ki\u015filerin bu sorunlar\u0131na y\u00f6nelik yeni ve uyumlu bir par\u00e7an\u0131n sadece sorunlu b\u00f6lgeye uygulanmas\u0131 i\u015flemidir.<\/p>\n<p>Sa\u00e7 protezi likit yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131c\u0131lar veya bantlar ile kafa derisine sabitlenir. Peruk ise yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131lmaz. Tokalar veya elastik bantlarla kafaya ge\u00e7irilir.<\/p>\n<p>Sa\u00e7 protezleri, ki\u015filerin kafa \u00f6l\u00e7\u00fcs\u00fc al\u0131narak ki\u015fiye \u00f6zel \u00fcretilir ki bu da tam bir uyum ve do\u011fall\u0131k elde etmek i\u00e7in en gerekli unsurdur.<\/p>\n<p>Sa\u00e7 proteziniz ile y\u00fczebilir, spor yapabilir, ko\u015fabilir, du\u015f alabilir, f\u00f6n \u00e7ekebilirsiniz. Sabit oldu\u011fu i\u00e7in ba\u015f\u0131n\u0131zdan ayr\u0131laca\u011f\u0131, kayaca\u011f\u0131 veya d\u00fc\u015fece\u011fi korkunuz olmaz. Perukta ise bu garanti de\u011fildir. Y\u00fczerken \u00e7\u0131kabilir, du\u015ftayken y\u0131kamak yerine ayr\u0131ca y\u0131kamak ve f\u00f6n \u00e7ekmek zorundas\u0131n\u0131zd\u0131r, her zaman her yerde kayma ihtimali mevcuttur.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-tabs-section\" id=\"f0a6\"><button class=\"w-tabs-section-header\" aria-controls=\"content-f0a6\" aria-expanded=\"false\"><div class=\"w-tabs-section-title\">Sa\u00e7 Protezinin Avantajlar\u0131 ve Dezavantajlar\u0131 Nelerdir?<\/div><div class=\"w-tabs-section-control\"><\/div><\/button><div  class=\"w-tabs-section-content\" id=\"content-f0a6\"><div class=\"w-tabs-section-content-h i-cf\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>Orta ve uzun vadede (androjenik alopesi, areata alopesi, sikatrisyel alopesi, Telogen effluvium, Trichotillomania ve kemoterapi g\u00f6ren hastalar gibi) t\u00fcm kesin kellik vakalar\u0131na uygundur;<\/p>\n<p>An\u0131nda sonu\u00e7 al\u0131rs\u0131n\u0131z;<\/p>\n<p>Fiyat\u0131, bir\u00e7ok alternatif uygulamadan daha d\u00fc\u015f\u00fckt\u00fcr;<\/p>\n<p>Uzun s\u00fcreli bir \u00e7\u00f6z\u00fcmd\u00fcr;<\/p>\n<p>Kullan\u0131c\u0131n\u0131n g\u00fcnl\u00fck ya\u015famdaki t\u00fcm aktivitelerini k\u0131s\u0131tlama olmaks\u0131z\u0131n (spor, havuz veya denize girme, banyo yapma, uyku gibi) ger\u00e7ekle\u015ftirmesini sa\u011flar; Cerrahi bir m\u00fcdahale de\u011fildir;<\/p>\n<p>Sonu\u00e7 tatmin edici olmad\u0131\u011f\u0131 taktirde, i\u015flem tamamen ba\u015ftan ba\u015flat\u0131labilir ve farkl\u0131 bir projeye ge\u00e7ilerek size en uygun olan sa\u00e7 buluncaya kadar deneme yap\u0131labilir. Ya da yapt\u0131rmaktan vazge\u00e7er ve eski \u015fekilde hayat\u0131n\u0131za devam edersiniz. Oysa cerrahi m\u00fcdahalelerin bu \u015fans\u0131 yoktur.<\/p>\n<p>Kontrendikasyonlar\u0131 yoktur (kullan\u0131lan materyallerden herhangi birine kar\u015f\u0131 alerjisi olanlar d\u0131\u015f\u0131nda, \u00e7o\u011fu protez ve bak\u0131m \u00fcr\u00fcnleri hipoalerjeniktir);<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-tabs-section\" id=\"s225\"><button class=\"w-tabs-section-header\" aria-controls=\"content-s225\" aria-expanded=\"false\"><div class=\"w-tabs-section-title\">Yapay Durur mu? Sonu\u00e7 Ger\u00e7ekten \u0130yi Olacak m\u0131?<\/div><div class=\"w-tabs-section-control\"><\/div><\/button><div  class=\"w-tabs-section-content\" id=\"content-s225\"><div class=\"w-tabs-section-content-h i-cf\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>Merkezimizde kullan\u0131lan protezler y\u00fcksek kalitede olup uygulama uzman ki\u015filerce yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131ndan alaca\u011f\u0131n\u0131z sonu\u00e7 son derece tatmin edici olacakt\u0131r. \u0130nternette baz\u0131 ba\u015far\u0131s\u0131z uygulamalar g\u00f6r\u00fcp \u015fa\u015f\u0131rabilirsiniz. Ancak herkesin her i\u015fi yapmaya kalk\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 bu zamanda bu sonu\u00e7lar \u015fa\u015f\u0131rt\u0131c\u0131 de\u011fildir. \u00c7\u00fcnk\u00fc sekt\u00f6re alakas\u0131z ki\u015filerin giri\u015fini engelleyen bir yasa yok. Burada do\u011fru se\u00e7imi yapmak size d\u00fc\u015f\u00fcyor.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-tabs-section\" id=\"o355\"><button class=\"w-tabs-section-header\" aria-controls=\"content-o355\" aria-expanded=\"false\"><div class=\"w-tabs-section-title\">Sa\u00e7 Protezi Hangi \u00d6l\u00e7\u00fclerde Bulunur?<\/div><div class=\"w-tabs-section-control\"><\/div><\/button><div  class=\"w-tabs-section-content\" id=\"content-o355\"><div class=\"w-tabs-section-content-h i-cf\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>Merkezimizde uygulanan t\u00fcm sa\u00e7lar sizin cranial \u00f6l\u00e7\u00fcleriniz al\u0131narak \u00f6zel olarak tam da sizin kafa yap\u0131n\u0131za uygun olarak \u00fcretilir. Bunun yan\u0131 s\u0131ra piyasada olduk\u00e7a yayg\u0131n olarak haz\u0131r sa\u00e7 kullan\u0131m\u0131 vard\u0131r. En iyi ve estetik g\u00f6r\u00fcnt\u00fcy\u00fc elde etmek istedi\u011fimizden biz haz\u0131r sa\u00e7 kullanm\u0131yor daima \u00f6l\u00e7\u00fc ile ki\u015fiye \u00f6zel tasar\u0131mlar yapmay\u0131 tercih ediyoruz.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-tabs-section\" id=\"x496\"><button class=\"w-tabs-section-header\" aria-controls=\"content-x496\" aria-expanded=\"false\"><div class=\"w-tabs-section-title\">Sa\u00e7lar Do\u011fal \u0130nsan Sa\u00e7\u0131 m\u0131? Sentetik mi?<\/div><div class=\"w-tabs-section-control\"><\/div><\/button><div  class=\"w-tabs-section-content\" id=\"content-x496\"><div class=\"w-tabs-section-content-h i-cf\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>Bizim merkezimizde insan sa\u00e7\u0131 kullan\u0131lmaktad\u0131r. Kald\u0131 ki insan sa\u00e7lar\u0131n\u0131n bile kalite skalas\u0131 vard\u0131r. M\u00fcmk\u00fcn olan en iyi kalitede ve ki\u015filerin do\u011fal sa\u00e7\u0131na uygun kal\u0131nl\u0131k veya incelikte sa\u00e7lar\u0131 uyguluyoruz. Do\u011fal insan sa\u00e7\u0131 tabi ki daha iyi estetik sonu\u00e7lar verecektir.<\/p>\n<p>Do\u011fal insan sa\u00e7\u0131na alternatif olan sentetik sa\u00e7lar da mevcuttur. Ancak insan sa\u00e7\u0131 kadar do\u011fal ve estetik bir kullan\u0131m elde edilemez. Sentetik sa\u00e7 olduk\u00e7a parlakt\u0131r ve bu durum yapayl\u0131k yarat\u0131r.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_small\"><\/div><div class=\"w-btn-wrapper align_center\"><a class=\"w-btn us-btn-style_1 buton-ihover icon_atright\" title=\"onna hair sss\" href=\"https:\/\/onnahair.com\/sss\/\"><span class=\"w-btn-label\">T\u00fcm\u00fcn\u00fc G\u00f6r\u00fcn<\/span><i class=\"fas fa-chevron-double-right\"><\/i><\/a><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row us_custom_796e07d6 us_animate_this height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"g-cols wpb_row us_custom_a518f36e us_animate_this via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\" style=\"--gap:3rem;\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><section class=\"l-section wpb_row us_custom_b6a72ce1 height_auto\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><h2 class=\"w-text us_custom_5124cd3e us_animate_this\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">Blog<\/span><\/span><\/h2><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"w-grid type_carousel layout_8927 cols_2\" id=\"us_grid_4\" style=\"--gap:30px;\"><style>.layout_8927 .w-grid-item-h{}.layout_8927 .usg_post_image_1{width:30%!important;margin-right:5%!important}.layout_8927 .usg_post_title_1{font-size:1.1rem!important;line-height:1.7!important;font-weight:600!important;margin-bottom:0.3rem!important}<\/style><div class=\"w-grid-list owl-carousel valign_stretch dotstyle_circle navstyle_circle navpos_outside owl-responsive-2000 with_arrows\" style=\"--transition-duration:450ms;--arrows-size:1.5rem;\">\t<article class=\"w-grid-item post-10312 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-bilgi\" data-id=\"10312\">\r\n\t\t<div class=\"w-grid-item-h\">\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"w-hwrapper usg_hwrapper_1 valign_middle\"><div class=\"w-post-elm post_image usg_post_image_1 border-radius-07 as_circle has_width has_ratio\"><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/dogal-icerikli-sac-bakim-yagi-yapimi-tarifi\/\" aria-label=\"Do\u011fal i\u00e7erikli sa\u00e7 bak\u0131m ya\u011f\u0131 Yap\u0131m\u0131 tarifi\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"240\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/04\/evde-dogal-icerikli-sac-bakim-yagi-400x240.jpg\" class=\"attachment-us_400_0 size-us_400_0 wp-post-image\" alt=\"evde do\u011fal i\u00e7erikli sa\u00e7 bak\u0131m ya\u011f\u0131\" \/><\/a><div style=\"padding-bottom:100%\"><\/div><\/div><div class=\"w-vwrapper usg_vwrapper_1\"><h2 class=\"w-post-elm post_title usg_post_title_1 entry-title color_link_inherit\"><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/dogal-icerikli-sac-bakim-yagi-yapimi-tarifi\/\">Do\u011fal i\u00e7erikli sa\u00e7 bak\u0131m ya\u011f\u0131 Yap\u0131m\u0131 tarifi<\/a><\/h2><div class=\"w-post-elm post_content usg_post_content_1\">Sa\u00e7 bak\u0131m\u0131 i\u00e7in kimyasal \u00fcr\u00fcnler yerine do\u011fal ya\u011flarla haz\u0131rlanm\u0131\u015f bir kar\u0131\u015f\u0131m kullanmak, sa\u00e7lar\u0131n\u0131z\u0131n daha sa\u011fl\u0131kl\u0131 ve parlak g\u00f6r\u00fcnmesini sa\u011flayabilir. Bu&hellip;<\/div><\/div><\/div>\t\t<\/div>\r\n\t\t\t<\/article>\r\n\t<article class=\"w-grid-item post-10303 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-bilgi\" data-id=\"10303\">\r\n\t\t<div class=\"w-grid-item-h\">\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"w-hwrapper usg_hwrapper_1 valign_middle\"><div class=\"w-post-elm post_image usg_post_image_1 border-radius-07 as_circle has_width has_ratio\"><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/2-kez-sac-ekimi-ve-alternatifleri\/\" aria-label=\"2. Kez Sa\u00e7 Ekimi ve Alternatifleri\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"240\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/04\/2-sac-ekimi-alternatifleri-400x240.jpg\" class=\"attachment-us_400_0 size-us_400_0 wp-post-image\" alt=\"2. Kez Sa\u00e7 Ekimi Alternatifleri\" \/><\/a><div style=\"padding-bottom:100%\"><\/div><\/div><div class=\"w-vwrapper usg_vwrapper_1\"><h2 class=\"w-post-elm post_title usg_post_title_1 entry-title color_link_inherit\"><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/2-kez-sac-ekimi-ve-alternatifleri\/\">2. Kez Sa\u00e7 Ekimi ve Alternatifleri<\/a><\/h2><div class=\"w-post-elm post_content usg_post_content_1\">Sa\u00e7 Ekiminin Ba\u015far\u0131s\u0131z Olma Nedenleri 1. Cerrahi Hatalar Deneyimsiz Cerrah Yeteneksiz bir cerrah, greftleri yanl\u0131\u015f yerle\u015ftirebilir. Bu durum, do\u011fal olmayan&hellip;<\/div><\/div><\/div>\t\t<\/div>\r\n\t\t\t<\/article>\r\n\t<article class=\"w-grid-item post-10291 post type-post status-publish format-standard hentry category-bilgi\" data-id=\"10291\">\r\n\t\t<div class=\"w-grid-item-h\">\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"w-hwrapper usg_hwrapper_1 valign_middle\"><div class=\"w-post-elm post_image usg_post_image_1 border-radius-07 as_circle has_width has_ratio with_placeholder\"><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac-oncesi-hamilton-norwood-olcegi\/\" aria-label=\"Protez Sa\u00e7 \u00f6ncesi Hamilton &#8211; Norwood \u00d6l\u00e7e\u011fi Bilmesi\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"267\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-kapak-01-400x267.webp\" class=\"g-placeholder\" alt=\"onna-kapak-01\" \/><\/a><div style=\"padding-bottom:100%\"><\/div><\/div><div class=\"w-vwrapper usg_vwrapper_1\"><h2 class=\"w-post-elm post_title usg_post_title_1 entry-title color_link_inherit\"><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac-oncesi-hamilton-norwood-olcegi\/\">Protez Sa\u00e7 \u00f6ncesi Hamilton &#8211; Norwood \u00d6l\u00e7e\u011fi Bilmesi<\/a><\/h2><div class=\"w-post-elm post_content usg_post_content_1\">Hamilton &#8211; Norwood \u00d6l\u00e7e\u011fi Nedir? Hamilton &#8211; Norwood \u00d6l\u00e7e\u011fi, erkek tipi sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesini s\u0131n\u0131fland\u0131rmak i\u00e7in kullan\u0131lan bir sistemdir. 1950&#8217;lerde Dr.&hellip;<\/div><\/div><\/div>\t\t<\/div>\r\n\t\t\t<\/article>\r\n\t<article class=\"w-grid-item post-10265 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-bilgi\" data-id=\"10265\">\r\n\t\t<div class=\"w-grid-item-h\">\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"w-hwrapper usg_hwrapper_1 valign_middle\"><div class=\"w-post-elm post_image usg_post_image_1 border-radius-07 as_circle has_width has_ratio\"><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/cocuk-protez-sac\/\" aria-label=\"\u00c7ocuk Protez Sa\u00e7\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"240\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/cocuk-protez-sac-400x240.jpg\" class=\"attachment-us_400_0 size-us_400_0 wp-post-image\" alt=\"\u00c7ocuk Protez Sa\u00e7\" \/><\/a><div style=\"padding-bottom:100%\"><\/div><\/div><div class=\"w-vwrapper usg_vwrapper_1\"><h2 class=\"w-post-elm post_title usg_post_title_1 entry-title color_link_inherit\"><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/cocuk-protez-sac\/\">\u00c7ocuk Protez Sa\u00e7<\/a><\/h2><div class=\"w-post-elm post_content usg_post_content_1\">\u00c7ocuk Protez Sa\u00e7\u0131 Nedir? \u00c7ocuk protez sa\u00e7\u0131, alopesi, kanser tedavileri, yan\u0131klar veya genetik bozukluklar gibi t\u0131bbi durumlar nedeniyle sa\u00e7 kayb\u0131&hellip;<\/div><\/div><\/div>\t\t<\/div>\r\n\t\t\t<\/article>\r\n\t<article class=\"w-grid-item post-10247 post type-post status-publish format-standard hentry category-bilgi\" data-id=\"10247\">\r\n\t\t<div class=\"w-grid-item-h\">\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"w-hwrapper usg_hwrapper_1 valign_middle\"><div class=\"w-post-elm post_image usg_post_image_1 border-radius-07 as_circle has_width has_ratio with_placeholder\"><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/beyaz-protez-sac\/\" aria-label=\"Beyaz Protez Sa\u00e7\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"267\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-kapak-01-400x267.webp\" class=\"g-placeholder\" alt=\"onna-kapak-01\" \/><\/a><div style=\"padding-bottom:100%\"><\/div><\/div><div class=\"w-vwrapper usg_vwrapper_1\"><h2 class=\"w-post-elm post_title usg_post_title_1 entry-title color_link_inherit\"><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/beyaz-protez-sac\/\">Beyaz Protez Sa\u00e7<\/a><\/h2><div class=\"w-post-elm post_content usg_post_content_1\">Beyaz Protez Sa\u00e7 Tercihi Beyaz Protez Sa\u00e7, Alopesi, kemoterapi veya kafa derisi travmas\u0131 gibi durumlar nedeniyle sa\u00e7 kayb\u0131 ya\u015fayan bireyler&hellip;<\/div><\/div><\/div>\t\t<\/div>\r\n\t\t\t<\/article>\r\n\t<article class=\"w-grid-item post-7873 post type-post status-publish format-standard hentry category-bilgi category-hizmetlerimiz tag-protez-sac tag-protez-sac-modelleri\" data-id=\"7873\">\r\n\t\t<div class=\"w-grid-item-h\">\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"w-hwrapper usg_hwrapper_1 valign_middle\"><div class=\"w-post-elm post_image usg_post_image_1 border-radius-07 as_circle has_width has_ratio with_placeholder\"><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac\/\" aria-label=\"Protez Sa\u00e7\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"267\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-kapak-01-400x267.webp\" class=\"g-placeholder\" alt=\"onna-kapak-01\" \/><\/a><div style=\"padding-bottom:100%\"><\/div><\/div><div class=\"w-vwrapper usg_vwrapper_1\"><h2 class=\"w-post-elm post_title usg_post_title_1 entry-title color_link_inherit\"><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac\/\">Protez Sa\u00e7<\/a><\/h2><div class=\"w-post-elm post_content usg_post_content_1\">Protez Sa\u00e7 Nedir? Protez sa\u00e7, sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi veya seyrelmesi ya\u015fayan bireyler i\u00e7in tasarlanm\u0131\u015f cerrahi olmayan bir sa\u00e7 de\u011fi\u015ftirme \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fcd\u00fcr. Bazen&hellip;<\/div><\/div><\/div>\t\t<\/div>\r\n\t\t\t<\/article>\r\n<\/div>\t<div class=\"g-preloader type_1\">\r\n\t\t<div><\/div>\r\n\t<\/div>\r\n\t\t<div class=\"w-grid-json hidden\" onclick='return {&quot;action&quot;:&quot;us_ajax_grid&quot;,&quot;infinite_scroll&quot;:0,&quot;max_num_pages&quot;:46,&quot;pagination&quot;:&quot;none&quot;,&quot;template_vars&quot;:{&quot;columns&quot;:&quot;&quot;,&quot;exclude_items&quot;:&quot;none&quot;,&quot;img_size&quot;:&quot;default&quot;,&quot;ignore_items_size&quot;:0,&quot;items_layout&quot;:&quot;8927&quot;,&quot;items_offset&quot;:&quot;0px&quot;,&quot;load_animation&quot;:&quot;none&quot;,&quot;overriding_link&quot;:&quot;%7B%22url%22%3A%22%22%7D&quot;,&quot;post_id&quot;:8925,&quot;query_args&quot;:{&quot;post_type&quot;:[&quot;post&quot;],&quot;tax_query&quot;:[{&quot;taxonomy&quot;:&quot;category&quot;,&quot;field&quot;:&quot;slug&quot;,&quot;terms&quot;:[&quot;bilgi&quot;]}],&quot;post_status&quot;:[&quot;publish&quot;,&quot;acf-disabled&quot;,&quot;moderate&quot;,&quot;private_post&quot;],&quot;posts_per_page&quot;:&quot;6&quot;},&quot;orderby_query_args&quot;:{&quot;orderby&quot;:{&quot;date&quot;:&quot;DESC&quot;}},&quot;type&quot;:&quot;carousel&quot;,&quot;us_grid_post_type&quot;:&quot;post&quot;,&quot;us_grid_ajax_index&quot;:4,&quot;us_grid_filter_query_string&quot;:null,&quot;us_grid_index&quot;:4,&quot;page_args&quot;:[]},&quot;carousel_settings&quot;:{&quot;aria_labels&quot;:{&quot;prev&quot;:&quot;\\u00d6nceki&quot;,&quot;next&quot;:&quot;Sonraki&quot;},&quot;autoplayContinual&quot;:false,&quot;autoplayHoverPause&quot;:false,&quot;autoplayTimeout&quot;:4000,&quot;smartSpeed&quot;:450,&quot;margin&quot;:0,&quot;mouseDrag&quot;:true,&quot;rtl&quot;:false,&quot;slideBy&quot;:&quot;1&quot;,&quot;touchDrag&quot;:true,&quot;slideTransition&quot;:&quot;cubic-bezier(.51,.92,.24,1.15)&quot;,&quot;responsive&quot;:{&quot;0&quot;:{&quot;autoHeight&quot;:false,&quot;autoplay&quot;:false,&quot;autoWidth&quot;:false,&quot;center&quot;:false,&quot;dots&quot;:false,&quot;items&quot;:1,&quot;loop&quot;:false,&quot;nav&quot;:false,&quot;stagePadding&quot;:0},&quot;601&quot;:{&quot;items&quot;:2,&quot;autoplay&quot;:true,&quot;center&quot;:false,&quot;dots&quot;:false,&quot;nav&quot;:true,&quot;autoHeight&quot;:false,&quot;autoWidth&quot;:false,&quot;loop&quot;:true,&quot;stagePadding&quot;:0}}}}'><\/div>\r\n\t<\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"w-btn-wrapper align_center\"><a class=\"w-btn us-btn-style_1 buton-ihover icon_atright\" target=\"_blank\" title=\"protez sa\u00e7 blog\" href=\"\/blog\/\"><span class=\"w-btn-label\">T\u00fcm\u00fcn\u00fc G\u00f6r\u00fcn<\/span><i class=\"fas fa-chevron-double-right\"><\/i><\/a><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section>\n<\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"g-cols wpb_row us_custom_60e9caca us_animate_this via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\" style=\"--gap:3rem;\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><h2 class=\"w-text us_custom_47f8de07\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">Soru Cevap<\/span><\/span><\/h2><div class=\"w-text soru-cevap-link\"><a title=\"sa\u00e7 protezi g\u00fcnl\u00fck hayat aktivitemi k\u0131s\u0131tlar m\u0131\" href=\"https:\/\/onnahair.com\/tr\/soru-cevap\/8525-sac-protezi-gunluk-hayat-aktivitemi-kisitlar-mi\/\" class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">Protez sa\u00e7 g\u00fcnl\u00fck hayat aktivitemi k\u0131s\u0131tlar m\u0131?<\/span><\/a><\/div><div class=\"w-text soru-cevap-link\"><a title=\"birinci s\u0131n\u0131f bir protez sa\u00e7 uygulamas\u0131nda olmas\u0131 gereken \u015feyler nelerdir\" href=\"https:\/\/onnahair.com\/tr\/soru-cevap\/8348-birinci-sinif-bir-protez-sac-uygulamasinda-olmasi-gereken-seyler-nelerdir\/\" class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">Birinci s\u0131n\u0131f protez sa\u00e7 uygulamas\u0131nda olmas\u0131 gereken \u015feyler nelerdir?<\/span><\/a><\/div><div class=\"w-text soru-cevap-link\"><a title=\"protez sa\u00e7ta bant yerine likit yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131c\u0131 ile yap\u0131\u015ft\u0131rmay\u0131 \u00f6nerir misiniz\" href=\"https:\/\/onnahair.com\/tr\/soru-cevap\/5891-protez-sacta-bant-yerine-likit-yapistirici-ile-yapistirmayi-onerir-misiniz\/\" class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">Protez sa\u00e7\u0131 bant yerine likit yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131c\u0131 ile yap\u0131\u015ft\u0131rmay\u0131 \u00f6nerir misiniz?<\/span><\/a><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_small\"><\/div><div class=\"w-btn-wrapper align_center\"><a class=\"w-btn us-btn-style_5 us_custom_302a2db5 buton-ihover us_animate_this icon_atright\" title=\"protez sa\u00e7 soru cevap\" href=\"\/soru-cevap\/\"><span class=\"w-btn-label\">T\u00fcm\u00fcn\u00fc G\u00f6r\u00fcn<\/span><i class=\"fas fa-chevron-double-right\"><\/i><\/a><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"Protez Sa\u00e7 Nedir? Protez sa\u00e7, sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi veya seyrelmesi ya\u015fayan bireyler i\u00e7in tasarlanm\u0131\u015f cerrahi olmayan bir sa\u00e7 de\u011fi\u015ftirme \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fcd\u00fcr. Bazen yapay g\u00f6r\u00fcnebilen veya s\u0131k s\u0131k ayarlama gerektiren geleneksel peruklar\u0131n aksine, protez sa\u00e7 g\u00f6r\u00fcn\u00fcm, doku ve hareket bak\u0131m\u0131ndan do\u011fal sa\u00e7a benzeyecek \u015fekilde \u00f6zel olarak \u00fcretilir. Bu ileri teknoloji, hem esteti\u011fi hem de g\u00fcveni geri kazand\u0131rarak kusursuz...","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"class_list":["post-2085","page","type-page","status-publish","hentry"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2085","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2085"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2085\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2085"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}