{"id":3347,"date":"2022-02-01T16:05:05","date_gmt":"2022-02-01T13:05:05","guid":{"rendered":"https:\/\/www.onnahair.com\/questions\/"},"modified":"2023-04-03T02:53:55","modified_gmt":"2023-04-02T23:53:55","slug":"soru-cevap","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/soru-cevap\/","title":{"rendered":"Protez Sa\u00e7 Soru Cevap Platformu"},"content":{"rendered":"<div id=\"anspress\" class=\"anspress\">\n\n<div class=\"ap-row\">\n\t<div id=\"ap-lists\" class=\"ap-col-12\">\n\t\t\t\n<div class=\"ap-list-head clearfix\">\n\t<div class=\"pull-right\">\n\t\t<a class=\"ap-btn-ask\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/soru-cevap\/ask\/\">Soru sor<\/a>\t<\/div>\n\n\t\n<form id=\"ap-search-form\" class=\"ap-search-form\" action=\"https:\/\/www.onnahair.com\/\">\n\t<button class=\"ap-btn ap-search-btn\" type=\"submit\">Ara<\/button>\n\t<div class=\"ap-search-inner no-overflow\">\n\t\t<input name=\"s\" type=\"text\" class=\"ap-search-input ap-form-input\" placeholder=\"Sorularda ara...\" value=\"\" \/>\n\t\t<input type=\"hidden\" name=\"post_type\" value=\"question\" \/>\n\t<\/div>\n<\/form>\n\t<form id=\"ap-filters\" class=\"ap-filters clearfix\" method=\"GET\"><div class=\"ap-dropdown ap-filter filter-order_by\"><a class=\"ap-dropdown-toggle ap-filter-toggle\" href=\"#\" ap-filter apquery=\"{&quot;__nonce&quot;:&quot;b9b4b55f64&quot;,&quot;filter&quot;:&quot;order_by&quot;}\">\u015eununla S\u0131rala: <span class=\"ap-filter-active\">Aktif<\/span><\/a><\/div><div class=\"ap-dropdown ap-filter filter-category\"><a class=\"ap-dropdown-toggle ap-filter-toggle\" href=\"#\" ap-filter apquery=\"{&quot;__nonce&quot;:&quot;2f0d1fc39d&quot;,&quot;filter&quot;:&quot;category&quot;}\">Kategori<\/a><\/div><div class=\"ap-dropdown ap-filter filter-qtag\"><a class=\"ap-dropdown-toggle ap-filter-toggle\" href=\"#\" ap-filter apquery=\"{&quot;__nonce&quot;:&quot;85e5692a79&quot;,&quot;filter&quot;:&quot;qtag&quot;}\">Etiket<\/a><\/div><button id=\"ap-filter-reset\" type=\"submit\" name=\"reset-filter\" title=\"S\u0131ralama ve filtreyi s\u0131f\u0131rlay\u0131n\"><i class=\"apicon-x\"><\/i><span>Filtreyi Temizle<\/span><\/button><input type=\"hidden\" value=\"active\" name=\"order_by\" \/><\/form><\/div>\n\n\n\n\n\t<div class=\"ap-questions\">\n\t\t<div id=\"question-5906\" class=\"ap-questions-item clearfix post-5906 question type-question status-publish question_category-protez-sac-kullanici-tavsiyeleri question_tag-protez-sac answer-count-1\" itemtype=\"https:\/\/schema.org\/Question\" itemscope=\"\">\n\t<div class=\"ap-questions-inner\">\n\t\t<div class=\"ap-avatar ap-pull-left\">\n\t\t\t<a href=\"#\/user\/anonymous\/\">\n\t\t\t\t<img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c322ba42c9bf00a13bfc0f6be1b5b632?s=45&#038;d=mm&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c322ba42c9bf00a13bfc0f6be1b5b632?s=90&#038;d=mm&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-45 photo' height='45' width='45' \/>\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"ap-list-counts\">\n\t\t\t<!-- Votes count -->\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"ap-questions-count ap-questions-vcount\">\n\t\t\t\t\t<span itemprop=\"upvoteCount\">0<\/span>\n\t\t\t\t\tOy\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\n\t\t\t<!-- Answer Count -->\n\t\t\t<a class=\"ap-questions-count ap-questions-acount\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/soru-cevap\/5906-protez-sac-sampuani-nedir-nasil-kullanilir\/#answers\">\n\t\t\t\t<span itemprop=\"answerCount\">1<\/span>\n\t\t\t\tCevap\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\n\t\t<div class=\"ap-questions-summery\">\n\t\t\t<span class=\"ap-questions-title\" itemprop=\"name\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<a class=\"ap-questions-hyperlink\" itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/soru-cevap\/5906-protez-sac-sampuani-nedir-nasil-kullanilir\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Protez sa\u00e7 \u015fampuan\u0131 nedir, nas\u0131l kullan\u0131l\u0131r?\">Protez sa\u00e7 \u015fampuan\u0131 nedir, nas\u0131l kullan\u0131l\u0131r?<\/a>\n\t\t\t<\/span>\n\t\t\t<div class=\"ap-display-question-meta\">\n\t\t\t\t<span class='ap-display-meta-item views'><i class=\"apicon-eye\"><\/i><i>2.85K g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenme<\/i><\/span><span class='ap-display-meta-item history'><i class=\"apicon-pulse\"><\/i><span class=\"ap-post-history\"><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/soru-cevap\/profile\/admin\/\" itemprop=\"author\" itemscope itemtype=\"http:\/\/schema.org\/Person\"><span itemprop=\"name\">ONNA<\/span><\/a> Changed status to publish <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/?ap_page=shortlink&#038;ap_q=5906\"><time itemprop=\"dateModified\" datetime=\"2024-12-07T21:55:27+03:00\">Aral\u0131k 7, 2024<\/time><\/a><\/span><\/span><span class='ap-display-meta-item categories'><i class=\"apicon-category\"><\/i><span class=\"question-categories\"><a data-catid=\"152\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/soru-cevap\/arsiv\/protez-sac-kullanici-tavsiyeleri\/\" title=\"Protez sa\u00e7 hakk\u0131nda kullan\u0131c\u0131 tavsiyeleri. Protez sa\u00e7lar\u0131n\u0131zda t\u00fcm merak ettiklerinizi uzmanlar\u0131m\u0131z cevapl\u0131yor. \u015eimdi bize soru sorun.\">Protez Sa\u00e7 Kullan\u0131c\u0131 Tavsiyeleri<\/a><\/span><\/span><span class='ap-display-meta-item tags'><i class=\"apicon-tag\"><\/i><span class=\"question-tags\" itemprop=\"keywords\"><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/soru-cevap\/tags\/protez-sac\/\" title=\"Protez sa\u00e7 uygulamas\u0131 nedir? Protez sa\u00e7 hakk\u0131nda bilinmeyenler. Protez sa\u00e7 hakk\u0131nda bilmek istedi\u011finiz her \u015fey ve daha fazlas\u0131...\">Onnahair Protez Sa\u00e7 Soru Cevap<\/a> <\/span><\/span>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div><!-- list item -->\n<div id=\"question-6041\" class=\"ap-questions-item clearfix post-6041 question type-question status-publish question_category-protez-sac-kullanici-tavsiyeleri question_tag-protez-sac answer-count-1\" itemtype=\"https:\/\/schema.org\/Question\" itemscope=\"\">\n\t<div class=\"ap-questions-inner\">\n\t\t<div class=\"ap-avatar ap-pull-left\">\n\t\t\t<a href=\"#\/user\/anonymous\/\">\n\t\t\t\t<img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/061cd5c17399f24dd6fabccb96c57462?s=45&#038;d=mm&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/061cd5c17399f24dd6fabccb96c57462?s=90&#038;d=mm&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-45 photo' height='45' width='45' \/>\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"ap-list-counts\">\n\t\t\t<!-- Votes count -->\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"ap-questions-count ap-questions-vcount\">\n\t\t\t\t\t<span itemprop=\"upvoteCount\">0<\/span>\n\t\t\t\t\tOy\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\n\t\t\t<!-- Answer Count -->\n\t\t\t<a class=\"ap-questions-count ap-questions-acount\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/soru-cevap\/6041-protez-sacta-filenin-avantajlari-nelerdir\/#answers\">\n\t\t\t\t<span itemprop=\"answerCount\">1<\/span>\n\t\t\t\tCevap\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\n\t\t<div class=\"ap-questions-summery\">\n\t\t\t<span class=\"ap-questions-title\" itemprop=\"name\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<a class=\"ap-questions-hyperlink\" itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/soru-cevap\/6041-protez-sacta-filenin-avantajlari-nelerdir\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Protez sa\u00e7ta filenin avantajlar\u0131 nelerdir?\">Protez sa\u00e7ta filenin avantajlar\u0131 nelerdir?<\/a>\n\t\t\t<\/span>\n\t\t\t<div class=\"ap-display-question-meta\">\n\t\t\t\t<span class='ap-display-meta-item views'><i class=\"apicon-eye\"><\/i><i>2.70K g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenme<\/i><\/span><span class='ap-display-meta-item history'><i class=\"apicon-pulse\"><\/i><span class=\"ap-post-history\"><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/soru-cevap\/profile\/admin\/\" itemprop=\"author\" itemscope itemtype=\"http:\/\/schema.org\/Person\"><span itemprop=\"name\">ONNA<\/span><\/a> Changed status to publish <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/?ap_page=shortlink&#038;ap_q=6041\"><time itemprop=\"dateModified\" datetime=\"2024-12-07T21:51:03+03:00\">Aral\u0131k 7, 2024<\/time><\/a><\/span><\/span><span class='ap-display-meta-item categories'><i class=\"apicon-category\"><\/i><span class=\"question-categories\"><a data-catid=\"152\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/soru-cevap\/arsiv\/protez-sac-kullanici-tavsiyeleri\/\" title=\"Protez sa\u00e7 hakk\u0131nda kullan\u0131c\u0131 tavsiyeleri. Protez sa\u00e7lar\u0131n\u0131zda t\u00fcm merak ettiklerinizi uzmanlar\u0131m\u0131z cevapl\u0131yor. \u015eimdi bize soru sorun.\">Protez Sa\u00e7 Kullan\u0131c\u0131 Tavsiyeleri<\/a><\/span><\/span><span class='ap-display-meta-item tags'><i class=\"apicon-tag\"><\/i><span class=\"question-tags\" itemprop=\"keywords\"><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/soru-cevap\/tags\/protez-sac\/\" title=\"Protez sa\u00e7 uygulamas\u0131 nedir? Protez sa\u00e7 hakk\u0131nda bilinmeyenler. Protez sa\u00e7 hakk\u0131nda bilmek istedi\u011finiz her \u015fey ve daha fazlas\u0131...\">Onnahair Protez Sa\u00e7 Soru Cevap<\/a> <\/span><\/span>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div><!-- list item -->\n<div id=\"question-3451\" class=\"ap-questions-item clearfix post-3451 question type-question status-publish question_category-protez-sac-kullanici-tavsiyeleri question_tag-protez-sac question_tag-protez-sac-bakim question_tag-protez-sac-omru question_tag-protez-sac-sampuan answer-count-1\" itemtype=\"https:\/\/schema.org\/Question\" itemscope=\"\">\n\t<div class=\"ap-questions-inner\">\n\t\t<div class=\"ap-avatar ap-pull-left\">\n\t\t\t<a href=\"#\/user\/anonymous\/\">\n\t\t\t\t<img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/988a536dd760b4592f72379f7e090d50?s=45&#038;d=mm&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/988a536dd760b4592f72379f7e090d50?s=90&#038;d=mm&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-45 photo' height='45' width='45' \/>\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"ap-list-counts\">\n\t\t\t<!-- Votes count -->\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"ap-questions-count ap-questions-vcount\">\n\t\t\t\t\t<span itemprop=\"upvoteCount\">0<\/span>\n\t\t\t\t\tOy\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\n\t\t\t<!-- Answer Count -->\n\t\t\t<a class=\"ap-questions-count ap-questions-acount\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/soru-cevap\/3451-protez-sac-icin-farkli-bir-sampuan-mi-kullanmaliyim\/#answers\">\n\t\t\t\t<span itemprop=\"answerCount\">1<\/span>\n\t\t\t\tCevap\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\n\t\t<div class=\"ap-questions-summery\">\n\t\t\t<span class=\"ap-questions-title\" itemprop=\"name\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<a class=\"ap-questions-hyperlink\" itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/soru-cevap\/3451-protez-sac-icin-farkli-bir-sampuan-mi-kullanmaliyim\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Protez sa\u00e7 i\u00e7in farkl\u0131 bir \u015fampuan m\u0131 kullanmal\u0131y\u0131m?\">Protez sa\u00e7 i\u00e7in farkl\u0131 bir \u015fampuan m\u0131 kullanmal\u0131y\u0131m?<\/a>\n\t\t\t<\/span>\n\t\t\t<div class=\"ap-display-question-meta\">\n\t\t\t\t<span class='ap-display-meta-item views'><i class=\"apicon-eye\"><\/i><i>3.59K g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenme<\/i><\/span><span class='ap-display-meta-item history'><i class=\"apicon-pulse\"><\/i><span class=\"ap-post-history\"><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/soru-cevap\/profile\/admin\/\" itemprop=\"author\" itemscope itemtype=\"http:\/\/schema.org\/Person\"><span itemprop=\"name\">ONNA<\/span><\/a> Changed status to publish <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/?ap_page=shortlink&#038;ap_q=3451\"><time itemprop=\"dateModified\" datetime=\"2024-12-04T11:59:54+03:00\">Aral\u0131k 4, 2024<\/time><\/a><\/span><\/span><span class='ap-display-meta-item categories'><i class=\"apicon-category\"><\/i><span class=\"question-categories\"><a data-catid=\"152\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/soru-cevap\/arsiv\/protez-sac-kullanici-tavsiyeleri\/\" title=\"Protez sa\u00e7 hakk\u0131nda kullan\u0131c\u0131 tavsiyeleri. Protez sa\u00e7lar\u0131n\u0131zda t\u00fcm merak ettiklerinizi uzmanlar\u0131m\u0131z cevapl\u0131yor. \u015eimdi bize soru sorun.\">Protez Sa\u00e7 Kullan\u0131c\u0131 Tavsiyeleri<\/a><\/span><\/span><span class='ap-display-meta-item tags'><i class=\"apicon-tag\"><\/i><span class=\"question-tags\" itemprop=\"keywords\"><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/soru-cevap\/tags\/protez-sac\/\" title=\"Protez sa\u00e7 uygulamas\u0131 nedir? Protez sa\u00e7 hakk\u0131nda bilinmeyenler. Protez sa\u00e7 hakk\u0131nda bilmek istedi\u011finiz her \u015fey ve daha fazlas\u0131...\">Onnahair Protez Sa\u00e7 Soru Cevap<\/a> <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/soru-cevap\/tags\/protez-sac-bakim\/\" title=\"Protez sa\u00e7 bak\u0131m hakk\u0131nda t\u00fcm merak ettiklerinizi Onnahair uzmanlar\u0131m\u0131za sorun. Protez sa\u00e7 ve bak\u0131m t\u00fcyolar\u0131 i\u00e7in bizleri takip edin.\">protez sa\u00e7 bak\u0131m<\/a> <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/soru-cevap\/tags\/protez-sac-omru\/\" title=\"Protez sa\u00e7 \u00f6mr\u00fc ne kadard\u0131r? Protez sa\u00e7 ka\u00e7 sene kullan\u0131labilir? Protez sa\u00e7\u0131n \u00f6mr\u00fcn\u00fc uzatabilecek tavsiyelerle uzmanlar\u0131m\u0131z sizler i\u00e7in burada.\">protez sa\u00e7 \u00f6mr\u00fc<\/a> <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/soru-cevap\/tags\/protez-sac-sampuan\/\" title=\"Protez sa\u00e7 i\u00e7in tavsiye edilen \u015fampuanlar nelerdir? Protez sa\u00e7 i\u00e7in \u00f6zel \u015fampuan kullanmak gerekiyor mu? Protez sa\u00e7 ve bak\u0131m \u00fcr\u00fcnleri...\">protez sa\u00e7 \u015fampuan<\/a> <\/span><\/span>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div><!-- list item -->\n<div id=\"question-7806\" class=\"ap-questions-item clearfix post-7806 question type-question status-publish question_category-protez-sac-kullanici-tavsiyeleri question_tag-protez-sac-yapay-durur-mu answer-count-1\" itemtype=\"https:\/\/schema.org\/Question\" itemscope=\"\">\n\t<div class=\"ap-questions-inner\">\n\t\t<div class=\"ap-avatar ap-pull-left\">\n\t\t\t<a href=\"#\/user\/anonymous\/\">\n\t\t\t\t<img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6ea54bccefa3e20486814427c623e2c8?s=45&#038;d=mm&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6ea54bccefa3e20486814427c623e2c8?s=90&#038;d=mm&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-45 photo' height='45' width='45' \/>\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"ap-list-counts\">\n\t\t\t<!-- Votes count -->\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"ap-questions-count ap-questions-vcount\">\n\t\t\t\t\t<span itemprop=\"upvoteCount\">0<\/span>\n\t\t\t\t\tOy\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\n\t\t\t<!-- Answer Count -->\n\t\t\t<a class=\"ap-questions-count ap-questions-acount\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/soru-cevap\/7806-protez-sacin-kadinlarda-yapay-durmasi\/#answers\">\n\t\t\t\t<span itemprop=\"answerCount\">1<\/span>\n\t\t\t\tCevap\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\n\t\t<div class=\"ap-questions-summery\">\n\t\t\t<span class=\"ap-questions-title\" itemprop=\"name\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<a class=\"ap-questions-hyperlink\" itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/soru-cevap\/7806-protez-sacin-kadinlarda-yapay-durmasi\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Protez sa\u00e7\u0131n kad\u0131nlarda yapay durmas\u0131\">Protez sa\u00e7\u0131n kad\u0131nlarda yapay durmas\u0131<\/a>\n\t\t\t<\/span>\n\t\t\t<div class=\"ap-display-question-meta\">\n\t\t\t\t<span class='ap-display-meta-item views'><i class=\"apicon-eye\"><\/i><i>2.11K g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenme<\/i><\/span><span class='ap-display-meta-item history'><i class=\"apicon-pulse\"><\/i><span class=\"ap-post-history\"><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/soru-cevap\/profile\/admin\/\" itemprop=\"author\" itemscope itemtype=\"http:\/\/schema.org\/Person\"><span itemprop=\"name\">ONNA<\/span><\/a> Changed status to publish <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/?ap_page=shortlink&#038;ap_q=7806\"><time itemprop=\"dateModified\" datetime=\"2024-12-04T11:59:54+03:00\">Aral\u0131k 4, 2024<\/time><\/a><\/span><\/span><span class='ap-display-meta-item categories'><i class=\"apicon-category\"><\/i><span class=\"question-categories\"><a data-catid=\"152\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/soru-cevap\/arsiv\/protez-sac-kullanici-tavsiyeleri\/\" title=\"Protez sa\u00e7 hakk\u0131nda kullan\u0131c\u0131 tavsiyeleri. Protez sa\u00e7lar\u0131n\u0131zda t\u00fcm merak ettiklerinizi uzmanlar\u0131m\u0131z cevapl\u0131yor. \u015eimdi bize soru sorun.\">Protez Sa\u00e7 Kullan\u0131c\u0131 Tavsiyeleri<\/a><\/span><\/span><span class='ap-display-meta-item tags'><i class=\"apicon-tag\"><\/i><span class=\"question-tags\" itemprop=\"keywords\"><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/soru-cevap\/tags\/protez-sac-yapay-durur-mu\/\" title=\"Protez sa\u00e7 yapay durur mu? Protez sa\u00e7lar hakk\u0131nda t\u00fcm merak ettiklerinizi hemen cevapl\u0131yoruz. Bize soru sorun, uzmanlar\u0131m\u0131z cevaplas\u0131n.\">protez sa\u00e7 yapay durur mu<\/a> <\/span><\/span>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div><!-- list item -->\n<div id=\"question-9403\" class=\"ap-questions-item clearfix post-9403 question type-question status-publish question_category-protez-sac-kullanici-tavsiyeleri question_tag-protez-sac answer-count-1\" itemtype=\"https:\/\/schema.org\/Question\" itemscope=\"\">\n\t<div class=\"ap-questions-inner\">\n\t\t<div class=\"ap-avatar ap-pull-left\">\n\t\t\t<a href=\"#\/user\/anonymous\/\">\n\t\t\t\t<img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e39298ce8bb79e5243616f7e09aae28?s=45&#038;d=mm&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e39298ce8bb79e5243616f7e09aae28?s=90&#038;d=mm&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-45 photo' height='45' width='45' \/>\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"ap-list-counts\">\n\t\t\t<!-- Votes count -->\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"ap-questions-count ap-questions-vcount\">\n\t\t\t\t\t<span itemprop=\"upvoteCount\">0<\/span>\n\t\t\t\t\tOy\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\n\t\t\t<!-- Answer Count -->\n\t\t\t<a class=\"ap-questions-count ap-questions-acount\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/soru-cevap\/9403-protez-sacin-birbirinden-farkli-kac-turu-modeli-vardir\/#answers\">\n\t\t\t\t<span itemprop=\"answerCount\">1<\/span>\n\t\t\t\tCevap\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\n\t\t<div class=\"ap-questions-summery\">\n\t\t\t<span class=\"ap-questions-title\" itemprop=\"name\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<a class=\"ap-questions-hyperlink\" itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/soru-cevap\/9403-protez-sacin-birbirinden-farkli-kac-turu-modeli-vardir\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Protez sa\u00e7\u0131n birbirinden farkl\u0131 ka\u00e7 t\u00fcr\u00fc\/ modeli vard\u0131r?\">Protez sa\u00e7\u0131n birbirinden farkl\u0131 ka\u00e7 t\u00fcr\u00fc\/ modeli vard\u0131r?<\/a>\n\t\t\t<\/span>\n\t\t\t<div class=\"ap-display-question-meta\">\n\t\t\t\t<span class='ap-display-meta-item views'><i class=\"apicon-eye\"><\/i><i>1.61K g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenme<\/i><\/span><span class='ap-display-meta-item history'><i class=\"apicon-pulse\"><\/i><span class=\"ap-post-history\"><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/soru-cevap\/profile\/admin\/\" itemprop=\"author\" itemscope itemtype=\"http:\/\/schema.org\/Person\"><span itemprop=\"name\">ONNA<\/span><\/a> Changed status to publish <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/?ap_page=shortlink&#038;ap_q=9403\"><time itemprop=\"dateModified\" datetime=\"2024-12-04T11:59:54+03:00\">Aral\u0131k 4, 2024<\/time><\/a><\/span><\/span><span class='ap-display-meta-item categories'><i class=\"apicon-category\"><\/i><span class=\"question-categories\"><a data-catid=\"152\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/soru-cevap\/arsiv\/protez-sac-kullanici-tavsiyeleri\/\" title=\"Protez sa\u00e7 hakk\u0131nda kullan\u0131c\u0131 tavsiyeleri. Protez sa\u00e7lar\u0131n\u0131zda t\u00fcm merak ettiklerinizi uzmanlar\u0131m\u0131z cevapl\u0131yor. \u015eimdi bize soru sorun.\">Protez Sa\u00e7 Kullan\u0131c\u0131 Tavsiyeleri<\/a><\/span><\/span><span class='ap-display-meta-item tags'><i class=\"apicon-tag\"><\/i><span class=\"question-tags\" itemprop=\"keywords\"><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/soru-cevap\/tags\/protez-sac\/\" title=\"Protez sa\u00e7 uygulamas\u0131 nedir? Protez sa\u00e7 hakk\u0131nda bilinmeyenler. Protez sa\u00e7 hakk\u0131nda bilmek istedi\u011finiz her \u015fey ve daha fazlas\u0131...\">Onnahair Protez Sa\u00e7 Soru Cevap<\/a> <\/span><\/span>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div><!-- list item -->\n<div id=\"question-9561\" class=\"ap-questions-item clearfix post-9561 question type-question status-publish question_category-protez-sac-kullanici-tavsiyeleri question_tag-protez-sac-bakimi answer-count-1\" itemtype=\"https:\/\/schema.org\/Question\" itemscope=\"\">\n\t<div class=\"ap-questions-inner\">\n\t\t<div class=\"ap-avatar ap-pull-left\">\n\t\t\t<a href=\"#\/user\/anonymous\/\">\n\t\t\t\t<img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/775a89b6b549d52d01df3bcc0c54d253?s=45&#038;d=mm&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/775a89b6b549d52d01df3bcc0c54d253?s=90&#038;d=mm&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-45 photo' height='45' width='45' \/>\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"ap-list-counts\">\n\t\t\t<!-- Votes count -->\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"ap-questions-count ap-questions-vcount\">\n\t\t\t\t\t<span itemprop=\"upvoteCount\">0<\/span>\n\t\t\t\t\tOy\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\n\t\t\t<!-- Answer Count -->\n\t\t\t<a class=\"ap-questions-count ap-questions-acount\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/soru-cevap\/9561-protez-sac-haftalik-bakim\/#answers\">\n\t\t\t\t<span itemprop=\"answerCount\">1<\/span>\n\t\t\t\tCevap\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\n\t\t<div class=\"ap-questions-summery\">\n\t\t\t<span class=\"ap-questions-title\" itemprop=\"name\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<a class=\"ap-questions-hyperlink\" itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/soru-cevap\/9561-protez-sac-haftalik-bakim\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Protez sa\u00e7 haftal\u0131k derinlemesine bak\u0131m rutini nas\u0131l olu\u015fturulabilir?\">Protez sa\u00e7 haftal\u0131k derinlemesine bak\u0131m rutini nas\u0131l olu\u015fturulabilir?<\/a>\n\t\t\t<\/span>\n\t\t\t<div class=\"ap-display-question-meta\">\n\t\t\t\t<span class='ap-display-meta-item views'><i class=\"apicon-eye\"><\/i><i>1.32K g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenme<\/i><\/span><span class='ap-display-meta-item history'><i class=\"apicon-pulse\"><\/i><span class=\"ap-post-history\"><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/soru-cevap\/profile\/admin\/\" itemprop=\"author\" itemscope itemtype=\"http:\/\/schema.org\/Person\"><span itemprop=\"name\">ONNA<\/span><\/a> Changed status to publish <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/?ap_page=shortlink&#038;ap_q=9561\"><time itemprop=\"dateModified\" datetime=\"2024-12-04T11:46:20+03:00\">Aral\u0131k 4, 2024<\/time><\/a><\/span><\/span><span class='ap-display-meta-item categories'><i class=\"apicon-category\"><\/i><span class=\"question-categories\"><a data-catid=\"152\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/soru-cevap\/arsiv\/protez-sac-kullanici-tavsiyeleri\/\" title=\"Protez sa\u00e7 hakk\u0131nda kullan\u0131c\u0131 tavsiyeleri. Protez sa\u00e7lar\u0131n\u0131zda t\u00fcm merak ettiklerinizi uzmanlar\u0131m\u0131z cevapl\u0131yor. \u015eimdi bize soru sorun.\">Protez Sa\u00e7 Kullan\u0131c\u0131 Tavsiyeleri<\/a><\/span><\/span><span class='ap-display-meta-item tags'><i class=\"apicon-tag\"><\/i><span class=\"question-tags\" itemprop=\"keywords\"><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/soru-cevap\/tags\/protez-sac-bakimi\/\" title=\"Protez sa\u00e7 bak\u0131m\u0131 nas\u0131l yap\u0131l\u0131r? Protez sa\u00e7 bak\u0131m\u0131 i\u00e7in yap\u0131lmas\u0131 gerekenler ve merak edilenleri uzmanlar\u0131m\u0131z anlat\u0131yor. Di\u011fer sorular\u0131n\u0131z i\u00e7in buraday\u0131z.\">protez sa\u00e7 bak\u0131m\u0131<\/a> <\/span><\/span>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div><!-- list item -->\n<div id=\"question-9612\" class=\"ap-questions-item clearfix post-9612 question type-question status-publish question_category-protez-sac-kullanici-tavsiyeleri question_tag-protez-sac-dezavantaj answer-count-1\" itemtype=\"https:\/\/schema.org\/Question\" itemscope=\"\">\n\t<div class=\"ap-questions-inner\">\n\t\t<div class=\"ap-avatar ap-pull-left\">\n\t\t\t<a href=\"#\/user\/anonymous\/\">\n\t\t\t\t<img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/bd8223884772763c32ed27fd3ec411e9?s=45&#038;d=mm&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/bd8223884772763c32ed27fd3ec411e9?s=90&#038;d=mm&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-45 photo' height='45' width='45' \/>\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"ap-list-counts\">\n\t\t\t<!-- Votes count -->\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"ap-questions-count ap-questions-vcount\">\n\t\t\t\t\t<span itemprop=\"upvoteCount\">0<\/span>\n\t\t\t\t\tOy\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\n\t\t\t<!-- Answer Count -->\n\t\t\t<a class=\"ap-questions-count ap-questions-acount\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/soru-cevap\/9612-protez-sac-zarar-veren-islem\/#answers\">\n\t\t\t\t<span itemprop=\"answerCount\">1<\/span>\n\t\t\t\tCevap\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\n\t\t<div class=\"ap-questions-summery\">\n\t\t\t<span class=\"ap-questions-title\" itemprop=\"name\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<a class=\"ap-questions-hyperlink\" itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/soru-cevap\/9612-protez-sac-zarar-veren-islem\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Protez sa\u00e7a en \u00e7ok zarar veren i\u015flemler nelerdir?\">Protez sa\u00e7a en \u00e7ok zarar veren i\u015flemler nelerdir?<\/a>\n\t\t\t<\/span>\n\t\t\t<div class=\"ap-display-question-meta\">\n\t\t\t\t<span class='ap-display-meta-item views'><i class=\"apicon-eye\"><\/i><i>746 g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenme<\/i><\/span><span class='ap-display-meta-item history'><i class=\"apicon-pulse\"><\/i><span class=\"ap-post-history\"><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/soru-cevap\/profile\/admin\/\" itemprop=\"author\" itemscope itemtype=\"http:\/\/schema.org\/Person\"><span itemprop=\"name\">ONNA<\/span><\/a> Changed status to publish <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/?ap_page=shortlink&#038;ap_q=9612\"><time itemprop=\"dateModified\" datetime=\"2024-12-04T11:45:53+03:00\">Aral\u0131k 4, 2024<\/time><\/a><\/span><\/span><span class='ap-display-meta-item categories'><i class=\"apicon-category\"><\/i><span class=\"question-categories\"><a data-catid=\"152\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/soru-cevap\/arsiv\/protez-sac-kullanici-tavsiyeleri\/\" title=\"Protez sa\u00e7 hakk\u0131nda kullan\u0131c\u0131 tavsiyeleri. Protez sa\u00e7lar\u0131n\u0131zda t\u00fcm merak ettiklerinizi uzmanlar\u0131m\u0131z cevapl\u0131yor. \u015eimdi bize soru sorun.\">Protez Sa\u00e7 Kullan\u0131c\u0131 Tavsiyeleri<\/a><\/span><\/span><span class='ap-display-meta-item tags'><i class=\"apicon-tag\"><\/i><span class=\"question-tags\" itemprop=\"keywords\"><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/soru-cevap\/tags\/protez-sac-dezavantaj\/\" title=\"Protez sa\u00e7\u0131n dezavantajlar\u0131 var m\u0131d\u0131r? Protez sa\u00e7 yapt\u0131rman\u0131n olumsuz yanlar\u0131 var m\u0131d\u0131r? Protez sa\u00e7 yapt\u0131rman\u0131n negatif \u00f6zellikleri var m\u0131d\u0131r?\">protez sa\u00e7 dezavantaj<\/a> <\/span><\/span>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div><!-- list item -->\n<div id=\"question-6033\" class=\"ap-questions-item clearfix post-6033 question type-question status-publish question_category-protez-sac-kullanici-tavsiyeleri question_tag-protez-sac answer-count-1\" itemtype=\"https:\/\/schema.org\/Question\" itemscope=\"\">\n\t<div class=\"ap-questions-inner\">\n\t\t<div class=\"ap-avatar ap-pull-left\">\n\t\t\t<a href=\"#\/user\/anonymous\/\">\n\t\t\t\t<img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d79cefba5e376cff75fb69b119e2e75d?s=45&#038;d=mm&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d79cefba5e376cff75fb69b119e2e75d?s=90&#038;d=mm&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-45 photo' height='45' width='45' \/>\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"ap-list-counts\">\n\t\t\t<!-- Votes count -->\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"ap-questions-count ap-questions-vcount\">\n\t\t\t\t\t<span itemprop=\"upvoteCount\">0<\/span>\n\t\t\t\t\tOy\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\n\t\t\t<!-- Answer Count -->\n\t\t\t<a class=\"ap-questions-count ap-questions-acount\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/soru-cevap\/6033-protez-sac-yerlestirilirken-kendi-sacimi-tras-etmeli-miyim\/#answers\">\n\t\t\t\t<span itemprop=\"answerCount\">1<\/span>\n\t\t\t\tCevap\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\n\t\t<div class=\"ap-questions-summery\">\n\t\t\t<span class=\"ap-questions-title\" itemprop=\"name\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<a class=\"ap-questions-hyperlink\" itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/soru-cevap\/6033-protez-sac-yerlestirilirken-kendi-sacimi-tras-etmeli-miyim\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Protez sa\u00e7 yerle\u015ftirilirken kendi sa\u00e7\u0131m\u0131 tra\u015f etmeli miyim?\">Protez sa\u00e7 yerle\u015ftirilirken kendi sa\u00e7\u0131m\u0131 tra\u015f etmeli miyim?<\/a>\n\t\t\t<\/span>\n\t\t\t<div class=\"ap-display-question-meta\">\n\t\t\t\t<span class='ap-display-meta-item views'><i class=\"apicon-eye\"><\/i><i>3.60K g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenme<\/i><\/span><span class='ap-display-meta-item history'><i class=\"apicon-pulse\"><\/i><span class=\"ap-post-history\"><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/soru-cevap\/profile\/admin\/\" itemprop=\"author\" itemscope itemtype=\"http:\/\/schema.org\/Person\"><span itemprop=\"name\">ONNA<\/span><\/a> Changed status to publish <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/?ap_page=shortlink&#038;ap_q=6033\"><time itemprop=\"dateModified\" datetime=\"2024-12-04T11:44:54+03:00\">Aral\u0131k 4, 2024<\/time><\/a><\/span><\/span><span class='ap-display-meta-item categories'><i class=\"apicon-category\"><\/i><span class=\"question-categories\"><a data-catid=\"152\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/soru-cevap\/arsiv\/protez-sac-kullanici-tavsiyeleri\/\" title=\"Protez sa\u00e7 hakk\u0131nda kullan\u0131c\u0131 tavsiyeleri. Protez sa\u00e7lar\u0131n\u0131zda t\u00fcm merak ettiklerinizi uzmanlar\u0131m\u0131z cevapl\u0131yor. \u015eimdi bize soru sorun.\">Protez Sa\u00e7 Kullan\u0131c\u0131 Tavsiyeleri<\/a><\/span><\/span><span class='ap-display-meta-item tags'><i class=\"apicon-tag\"><\/i><span class=\"question-tags\" itemprop=\"keywords\"><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/soru-cevap\/tags\/protez-sac\/\" title=\"Protez sa\u00e7 uygulamas\u0131 nedir? Protez sa\u00e7 hakk\u0131nda bilinmeyenler. Protez sa\u00e7 hakk\u0131nda bilmek istedi\u011finiz her \u015fey ve daha fazlas\u0131...\">Onnahair Protez Sa\u00e7 Soru Cevap<\/a> <\/span><\/span>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div><!-- list item -->\n<div id=\"question-5904\" class=\"ap-questions-item clearfix post-5904 question type-question status-publish question_category-protez-sac-kullanici-tavsiyeleri question_tag-protez-sac answer-count-1\" itemtype=\"https:\/\/schema.org\/Question\" itemscope=\"\">\n\t<div class=\"ap-questions-inner\">\n\t\t<div class=\"ap-avatar ap-pull-left\">\n\t\t\t<a href=\"#\/user\/anonymous\/\">\n\t\t\t\t<img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/2efbda1fd23fa245a1bf44fa274a9453?s=45&#038;d=mm&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/2efbda1fd23fa245a1bf44fa274a9453?s=90&#038;d=mm&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-45 photo' height='45' width='45' \/>\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"ap-list-counts\">\n\t\t\t<!-- Votes count -->\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"ap-questions-count ap-questions-vcount\">\n\t\t\t\t\t<span itemprop=\"upvoteCount\">0<\/span>\n\t\t\t\t\tOy\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\n\t\t\t<!-- Answer Count -->\n\t\t\t<a class=\"ap-questions-count ap-questions-acount\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/soru-cevap\/5904-protez-sac-kullanirken-uzun-sureli-gercekci-gorunum-icin-neler-yapilmali\/#answers\">\n\t\t\t\t<span itemprop=\"answerCount\">1<\/span>\n\t\t\t\tCevap\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\n\t\t<div class=\"ap-questions-summery\">\n\t\t\t<span class=\"ap-questions-title\" itemprop=\"name\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<a class=\"ap-questions-hyperlink\" itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/soru-cevap\/5904-protez-sac-kullanirken-uzun-sureli-gercekci-gorunum-icin-neler-yapilmali\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Protez sa\u00e7 kullan\u0131rken uzun s\u00fcreli ger\u00e7ek\u00e7i g\u00f6r\u00fcn\u00fcm i\u00e7in&#8230;\">Protez sa\u00e7 kullan\u0131rken uzun s\u00fcreli ger\u00e7ek\u00e7i g\u00f6r\u00fcn\u00fcm i\u00e7in&#8230;<\/a>\n\t\t\t<\/span>\n\t\t\t<div class=\"ap-display-question-meta\">\n\t\t\t\t<span class='ap-display-meta-item views'><i class=\"apicon-eye\"><\/i><i>3.50K g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenme<\/i><\/span><span class='ap-display-meta-item history'><i class=\"apicon-pulse\"><\/i><span class=\"ap-post-history\"><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/soru-cevap\/profile\/admin\/\" itemprop=\"author\" itemscope itemtype=\"http:\/\/schema.org\/Person\"><span itemprop=\"name\">ONNA<\/span><\/a> Changed status to publish <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/?ap_page=shortlink&#038;ap_q=5904\"><time itemprop=\"dateModified\" datetime=\"2024-12-04T11:44:32+03:00\">Aral\u0131k 4, 2024<\/time><\/a><\/span><\/span><span class='ap-display-meta-item categories'><i class=\"apicon-category\"><\/i><span class=\"question-categories\"><a data-catid=\"152\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/soru-cevap\/arsiv\/protez-sac-kullanici-tavsiyeleri\/\" title=\"Protez sa\u00e7 hakk\u0131nda kullan\u0131c\u0131 tavsiyeleri. Protez sa\u00e7lar\u0131n\u0131zda t\u00fcm merak ettiklerinizi uzmanlar\u0131m\u0131z cevapl\u0131yor. \u015eimdi bize soru sorun.\">Protez Sa\u00e7 Kullan\u0131c\u0131 Tavsiyeleri<\/a><\/span><\/span><span class='ap-display-meta-item tags'><i class=\"apicon-tag\"><\/i><span class=\"question-tags\" itemprop=\"keywords\"><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/soru-cevap\/tags\/protez-sac\/\" title=\"Protez sa\u00e7 uygulamas\u0131 nedir? Protez sa\u00e7 hakk\u0131nda bilinmeyenler. Protez sa\u00e7 hakk\u0131nda bilmek istedi\u011finiz her \u015fey ve daha fazlas\u0131...\">Onnahair Protez Sa\u00e7 Soru Cevap<\/a> <\/span><\/span>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div><!-- list item -->\n<div id=\"question-5958\" class=\"ap-questions-item clearfix post-5958 question type-question status-publish question_category-protez-sac-kullanici-tavsiyeleri question_tag-protez-sac-ve-sac-ekimi-farklari answer-count-1\" itemtype=\"https:\/\/schema.org\/Question\" itemscope=\"\">\n\t<div class=\"ap-questions-inner\">\n\t\t<div class=\"ap-avatar ap-pull-left\">\n\t\t\t<a href=\"#\/user\/anonymous\/\">\n\t\t\t\t<img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8950259507cd8ce2a99f8b94674f2b77?s=45&#038;d=mm&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8950259507cd8ce2a99f8b94674f2b77?s=90&#038;d=mm&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-45 photo' height='45' width='45' \/>\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"ap-list-counts\">\n\t\t\t<!-- Votes count -->\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"ap-questions-count ap-questions-vcount\">\n\t\t\t\t\t<span itemprop=\"upvoteCount\">0<\/span>\n\t\t\t\t\tOy\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\n\t\t\t<!-- Answer Count -->\n\t\t\t<a class=\"ap-questions-count ap-questions-acount\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/soru-cevap\/5958-neden-protez-sac-yaptirmaliyim\/#answers\">\n\t\t\t\t<span itemprop=\"answerCount\">1<\/span>\n\t\t\t\tCevap\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\n\t\t<div class=\"ap-questions-summery\">\n\t\t\t<span class=\"ap-questions-title\" itemprop=\"name\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<a class=\"ap-questions-hyperlink\" itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/soru-cevap\/5958-neden-protez-sac-yaptirmaliyim\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Neden protez sa\u00e7 yapt\u0131rmal\u0131y\u0131m?\">Neden protez sa\u00e7 yapt\u0131rmal\u0131y\u0131m?<\/a>\n\t\t\t<\/span>\n\t\t\t<div class=\"ap-display-question-meta\">\n\t\t\t\t<span class='ap-display-meta-item views'><i class=\"apicon-eye\"><\/i><i>2.57K g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenme<\/i><\/span><span class='ap-display-meta-item history'><i class=\"apicon-pulse\"><\/i><span class=\"ap-post-history\"><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/soru-cevap\/profile\/admin\/\" itemprop=\"author\" itemscope itemtype=\"http:\/\/schema.org\/Person\"><span itemprop=\"name\">ONNA<\/span><\/a> Changed status to publish <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/?ap_page=shortlink&#038;ap_q=5958\"><time itemprop=\"dateModified\" datetime=\"2024-12-04T11:44:32+03:00\">Aral\u0131k 4, 2024<\/time><\/a><\/span><\/span><span class='ap-display-meta-item categories'><i class=\"apicon-category\"><\/i><span class=\"question-categories\"><a data-catid=\"152\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/soru-cevap\/arsiv\/protez-sac-kullanici-tavsiyeleri\/\" title=\"Protez sa\u00e7 hakk\u0131nda kullan\u0131c\u0131 tavsiyeleri. Protez sa\u00e7lar\u0131n\u0131zda t\u00fcm merak ettiklerinizi uzmanlar\u0131m\u0131z cevapl\u0131yor. \u015eimdi bize soru sorun.\">Protez Sa\u00e7 Kullan\u0131c\u0131 Tavsiyeleri<\/a><\/span><\/span><span class='ap-display-meta-item tags'><i class=\"apicon-tag\"><\/i><span class=\"question-tags\" itemprop=\"keywords\"><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/soru-cevap\/tags\/protez-sac-ve-sac-ekimi-farklari\/\" title=\"Protez sa\u00e7 ve sa\u00e7 ekimi farklar\u0131 nelerdir? Protez sa\u00e7 ve sa\u00e7 ekimi hakk\u0131nda en \u00e7ok merak ettiklerinizi uzmanlar\u0131m\u0131z cevapl\u0131yor.\">protez sa\u00e7 ve sa\u00e7 ekimi farklar\u0131<\/a> <\/span><\/span>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div><!-- list item -->\n<div id=\"question-6171\" class=\"ap-questions-item clearfix post-6171 question type-question status-publish question_category-protez-sac-kullanici-tavsiyeleri question_tag-protez-sac answer-count-1\" itemtype=\"https:\/\/schema.org\/Question\" itemscope=\"\">\n\t<div class=\"ap-questions-inner\">\n\t\t<div class=\"ap-avatar ap-pull-left\">\n\t\t\t<a href=\"#\/user\/anonymous\/\">\n\t\t\t\t<img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/0be31db31f7e4d25fe82d71359c38cdd?s=45&#038;d=mm&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/0be31db31f7e4d25fe82d71359c38cdd?s=90&#038;d=mm&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-45 photo' height='45' width='45' \/>\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"ap-list-counts\">\n\t\t\t<!-- Votes count -->\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"ap-questions-count ap-questions-vcount\">\n\t\t\t\t\t<span itemprop=\"upvoteCount\">0<\/span>\n\t\t\t\t\tOy\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\n\t\t\t<!-- Answer Count -->\n\t\t\t<a class=\"ap-questions-count ap-questions-acount\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/soru-cevap\/6171-protez-sac-uzayabilir-mi\/#answers\">\n\t\t\t\t<span itemprop=\"answerCount\">1<\/span>\n\t\t\t\tCevap\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\n\t\t<div class=\"ap-questions-summery\">\n\t\t\t<span class=\"ap-questions-title\" itemprop=\"name\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<a class=\"ap-questions-hyperlink\" itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/soru-cevap\/6171-protez-sac-uzayabilir-mi\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Protez sa\u00e7 uzayabilir mi?\">Protez sa\u00e7 uzayabilir mi?<\/a>\n\t\t\t<\/span>\n\t\t\t<div class=\"ap-display-question-meta\">\n\t\t\t\t<span class='ap-display-meta-item views'><i class=\"apicon-eye\"><\/i><i>3.03K g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenme<\/i><\/span><span class='ap-display-meta-item history'><i class=\"apicon-pulse\"><\/i><span class=\"ap-post-history\"><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/soru-cevap\/profile\/admin\/\" itemprop=\"author\" itemscope itemtype=\"http:\/\/schema.org\/Person\"><span itemprop=\"name\">ONNA<\/span><\/a> Changed status to publish <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/?ap_page=shortlink&#038;ap_q=6171\"><time itemprop=\"dateModified\" datetime=\"2024-12-04T11:44:32+03:00\">Aral\u0131k 4, 2024<\/time><\/a><\/span><\/span><span class='ap-display-meta-item categories'><i class=\"apicon-category\"><\/i><span class=\"question-categories\"><a data-catid=\"152\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/soru-cevap\/arsiv\/protez-sac-kullanici-tavsiyeleri\/\" title=\"Protez sa\u00e7 hakk\u0131nda kullan\u0131c\u0131 tavsiyeleri. Protez sa\u00e7lar\u0131n\u0131zda t\u00fcm merak ettiklerinizi uzmanlar\u0131m\u0131z cevapl\u0131yor. \u015eimdi bize soru sorun.\">Protez Sa\u00e7 Kullan\u0131c\u0131 Tavsiyeleri<\/a><\/span><\/span><span class='ap-display-meta-item tags'><i class=\"apicon-tag\"><\/i><span class=\"question-tags\" itemprop=\"keywords\"><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/soru-cevap\/tags\/protez-sac\/\" title=\"Protez sa\u00e7 uygulamas\u0131 nedir? Protez sa\u00e7 hakk\u0131nda bilinmeyenler. Protez sa\u00e7 hakk\u0131nda bilmek istedi\u011finiz her \u015fey ve daha fazlas\u0131...\">Onnahair Protez Sa\u00e7 Soru Cevap<\/a> <\/span><\/span>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div><!-- list item -->\n<div id=\"question-9685\" class=\"ap-questions-item clearfix post-9685 question type-question status-publish question_category-protez-sac-kullanici-tavsiyeleri question_tag-kadin-protez-sac answer-count-1\" itemtype=\"https:\/\/schema.org\/Question\" itemscope=\"\">\n\t<div class=\"ap-questions-inner\">\n\t\t<div class=\"ap-avatar ap-pull-left\">\n\t\t\t<a href=\"#\/user\/anonymous\/\">\n\t\t\t\t<img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/79be35e9b3ab6f7d3afbd60229e737ba?s=45&#038;d=mm&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/79be35e9b3ab6f7d3afbd60229e737ba?s=90&#038;d=mm&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-45 photo' height='45' width='45' \/>\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"ap-list-counts\">\n\t\t\t<!-- Votes count -->\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"ap-questions-count ap-questions-vcount\">\n\t\t\t\t\t<span itemprop=\"upvoteCount\">0<\/span>\n\t\t\t\t\tOy\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\n\t\t\t<!-- Answer Count -->\n\t\t\t<a class=\"ap-questions-count ap-questions-acount\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/soru-cevap\/9685-protez-ile-banyo-yapilir-mi\/#answers\">\n\t\t\t\t<span itemprop=\"answerCount\">1<\/span>\n\t\t\t\tCevap\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\n\t\t<div class=\"ap-questions-summery\">\n\t\t\t<span class=\"ap-questions-title\" itemprop=\"name\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<a class=\"ap-questions-hyperlink\" itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/soru-cevap\/9685-protez-ile-banyo-yapilir-mi\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Protez sa\u00e7 ile banyo yap\u0131l\u0131r m\u0131?\">Protez sa\u00e7 ile banyo yap\u0131l\u0131r m\u0131?<\/a>\n\t\t\t<\/span>\n\t\t\t<div class=\"ap-display-question-meta\">\n\t\t\t\t<span class='ap-display-meta-item views'><i class=\"apicon-eye\"><\/i><i>1.16K g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenme<\/i><\/span><span class='ap-display-meta-item history'><i class=\"apicon-pulse\"><\/i><span class=\"ap-post-history\"><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/soru-cevap\/profile\/admin\/\" itemprop=\"author\" itemscope itemtype=\"http:\/\/schema.org\/Person\"><span itemprop=\"name\">ONNA<\/span><\/a> Changed status to publish <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/?ap_page=shortlink&#038;ap_q=9685\"><time itemprop=\"dateModified\" datetime=\"2024-12-04T11:43:55+03:00\">Aral\u0131k 4, 2024<\/time><\/a><\/span><\/span><span class='ap-display-meta-item categories'><i class=\"apicon-category\"><\/i><span class=\"question-categories\"><a data-catid=\"152\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/soru-cevap\/arsiv\/protez-sac-kullanici-tavsiyeleri\/\" title=\"Protez sa\u00e7 hakk\u0131nda kullan\u0131c\u0131 tavsiyeleri. Protez sa\u00e7lar\u0131n\u0131zda t\u00fcm merak ettiklerinizi uzmanlar\u0131m\u0131z cevapl\u0131yor. \u015eimdi bize soru sorun.\">Protez Sa\u00e7 Kullan\u0131c\u0131 Tavsiyeleri<\/a><\/span><\/span><span class='ap-display-meta-item tags'><i class=\"apicon-tag\"><\/i><span class=\"question-tags\" itemprop=\"keywords\"><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/soru-cevap\/tags\/kadin-protez-sac\/\" title=\"Kad\u0131nlar protez sa\u00e7 yapt\u0131rabilir mi? Kad\u0131nlarda protez sa\u00e7 uygulamas\u0131 yapay durur mu? Kad\u0131nlarda protez sa\u00e7 uygulamalar\u0131...\">kad\u0131n protez sa\u00e7<\/a> <\/span><\/span>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div><!-- list item -->\n<div id=\"question-7546\" class=\"ap-questions-item clearfix post-7546 question type-question status-publish question_category-protez-sac-kullanici-tavsiyeleri question_tag-sac-dokulmesi answer-count-1\" itemtype=\"https:\/\/schema.org\/Question\" itemscope=\"\">\n\t<div class=\"ap-questions-inner\">\n\t\t<div class=\"ap-avatar ap-pull-left\">\n\t\t\t<a href=\"#\/user\/anonymous\/\">\n\t\t\t\t<img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/54cfdda78f5b1c4df600107085671946?s=45&#038;d=mm&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/54cfdda78f5b1c4df600107085671946?s=90&#038;d=mm&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-45 photo' height='45' width='45' \/>\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"ap-list-counts\">\n\t\t\t<!-- Votes count -->\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"ap-questions-count ap-questions-vcount\">\n\t\t\t\t\t<span itemprop=\"upvoteCount\">0<\/span>\n\t\t\t\t\tOy\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\n\t\t\t<!-- Answer Count -->\n\t\t\t<a class=\"ap-questions-count ap-questions-acount\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/soru-cevap\/7546-bir-anda-asiri-kilo-almak-sac-dokulmesini-tetikler-mi\/#answers\">\n\t\t\t\t<span itemprop=\"answerCount\">1<\/span>\n\t\t\t\tCevap\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\n\t\t<div class=\"ap-questions-summery\">\n\t\t\t<span class=\"ap-questions-title\" itemprop=\"name\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<a class=\"ap-questions-hyperlink\" itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/soru-cevap\/7546-bir-anda-asiri-kilo-almak-sac-dokulmesini-tetikler-mi\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Bir anda a\u015f\u0131r\u0131 kilo almak sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesini tetikler mi?\">Bir anda a\u015f\u0131r\u0131 kilo almak sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesini tetikler mi?<\/a>\n\t\t\t<\/span>\n\t\t\t<div class=\"ap-display-question-meta\">\n\t\t\t\t<span class='ap-display-meta-item views'><i class=\"apicon-eye\"><\/i><i>1.90K g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenme<\/i><\/span><span class='ap-display-meta-item history'><i class=\"apicon-pulse\"><\/i><span class=\"ap-post-history\"><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/soru-cevap\/profile\/admin\/\" itemprop=\"author\" itemscope itemtype=\"http:\/\/schema.org\/Person\"><span itemprop=\"name\">ONNA<\/span><\/a> Changed status to publish <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/?ap_page=shortlink&#038;ap_q=7546\"><time itemprop=\"dateModified\" datetime=\"2024-12-04T11:43:00+03:00\">Aral\u0131k 4, 2024<\/time><\/a><\/span><\/span><span class='ap-display-meta-item categories'><i class=\"apicon-category\"><\/i><span class=\"question-categories\"><a data-catid=\"152\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/soru-cevap\/arsiv\/protez-sac-kullanici-tavsiyeleri\/\" title=\"Protez sa\u00e7 hakk\u0131nda kullan\u0131c\u0131 tavsiyeleri. Protez sa\u00e7lar\u0131n\u0131zda t\u00fcm merak ettiklerinizi uzmanlar\u0131m\u0131z cevapl\u0131yor. \u015eimdi bize soru sorun.\">Protez Sa\u00e7 Kullan\u0131c\u0131 Tavsiyeleri<\/a><\/span><\/span><span class='ap-display-meta-item tags'><i class=\"apicon-tag\"><\/i><span class=\"question-tags\" itemprop=\"keywords\"><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/soru-cevap\/tags\/sac-dokulmesi\/\" title=\"Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi neden olur, nas\u0131l \u00f6nlenir? Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmelerine kar\u015f\u0131 ne yapmal\u0131y\u0131m? Uzman kadromuz ile t\u00fcm merak ettiklerinizi cevapl\u0131yoruz.\">sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi<\/a> <\/span><\/span>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div><!-- list item -->\n<div id=\"question-3420\" class=\"ap-questions-item clearfix post-3420 question type-question status-publish question_category-protez-sac-kullanici-tavsiyeleri question_tag-protez-sac question_tag-protez-sac-bakimi question_tag-protez-sac-kullanimi question_tag-protez-sac-omru answer-count-2\" itemtype=\"https:\/\/schema.org\/Question\" itemscope=\"\">\n\t<div class=\"ap-questions-inner\">\n\t\t<div class=\"ap-avatar ap-pull-left\">\n\t\t\t<a href=\"#\/user\/anonymous\/\">\n\t\t\t\t<img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/3617957247ba339445d501e2ef12b24e?s=45&#038;d=mm&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/3617957247ba339445d501e2ef12b24e?s=90&#038;d=mm&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-45 photo' height='45' width='45' \/>\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"ap-list-counts\">\n\t\t\t<!-- Votes count -->\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"ap-questions-count ap-questions-vcount\">\n\t\t\t\t\t<span itemprop=\"upvoteCount\">0<\/span>\n\t\t\t\t\tOy\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\n\t\t\t<!-- Answer Count -->\n\t\t\t<a class=\"ap-questions-count ap-questions-acount\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/soru-cevap\/3420-protez-sac-zamanla-belli-olmaya-baslar-mi\/#answers\">\n\t\t\t\t<span itemprop=\"answerCount\">2<\/span>\n\t\t\t\tCevap\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\n\t\t<div class=\"ap-questions-summery\">\n\t\t\t<span class=\"ap-questions-title\" itemprop=\"name\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<a class=\"ap-questions-hyperlink\" itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/soru-cevap\/3420-protez-sac-zamanla-belli-olmaya-baslar-mi\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Protez Sa\u00e7 zamanla belli olmaya ba\u015flar m\u0131?\">Protez Sa\u00e7 zamanla belli olmaya ba\u015flar m\u0131?<\/a>\n\t\t\t<\/span>\n\t\t\t<div class=\"ap-display-question-meta\">\n\t\t\t\t<span class='ap-display-meta-item views'><i class=\"apicon-eye\"><\/i><i>4.70K g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenme<\/i><\/span><span class='ap-display-meta-item history'><i class=\"apicon-pulse\"><\/i><span class=\"ap-post-history\"><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/soru-cevap\/profile\/admin\/\" itemprop=\"author\" itemscope itemtype=\"http:\/\/schema.org\/Person\"><span itemprop=\"name\">ONNA<\/span><\/a> Changed status to publish <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/?ap_page=shortlink&#038;ap_q=3420\"><time itemprop=\"dateModified\" datetime=\"2024-12-04T11:42:15+03:00\">Aral\u0131k 4, 2024<\/time><\/a><\/span><\/span><span class='ap-display-meta-item categories'><i class=\"apicon-category\"><\/i><span class=\"question-categories\"><a data-catid=\"152\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/soru-cevap\/arsiv\/protez-sac-kullanici-tavsiyeleri\/\" title=\"Protez sa\u00e7 hakk\u0131nda kullan\u0131c\u0131 tavsiyeleri. Protez sa\u00e7lar\u0131n\u0131zda t\u00fcm merak ettiklerinizi uzmanlar\u0131m\u0131z cevapl\u0131yor. \u015eimdi bize soru sorun.\">Protez Sa\u00e7 Kullan\u0131c\u0131 Tavsiyeleri<\/a><\/span><\/span><span class='ap-display-meta-item tags'><i class=\"apicon-tag\"><\/i><span class=\"question-tags\" itemprop=\"keywords\"><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/soru-cevap\/tags\/protez-sac\/\" title=\"Protez sa\u00e7 uygulamas\u0131 nedir? Protez sa\u00e7 hakk\u0131nda bilinmeyenler. Protez sa\u00e7 hakk\u0131nda bilmek istedi\u011finiz her \u015fey ve daha fazlas\u0131...\">Onnahair Protez Sa\u00e7 Soru Cevap<\/a> <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/soru-cevap\/tags\/protez-sac-bakimi\/\" title=\"Protez sa\u00e7 bak\u0131m\u0131 nas\u0131l yap\u0131l\u0131r? Protez sa\u00e7 bak\u0131m\u0131 i\u00e7in yap\u0131lmas\u0131 gerekenler ve merak edilenleri uzmanlar\u0131m\u0131z anlat\u0131yor. Di\u011fer sorular\u0131n\u0131z i\u00e7in buraday\u0131z.\">protez sa\u00e7 bak\u0131m\u0131<\/a> <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/soru-cevap\/tags\/protez-sac-kullanimi\/\" title=\"Protez sa\u00e7 kullan\u0131m\u0131 hakk\u0131nda t\u00fcm merak ettiklerinizi cevapl\u0131yoruz. Protez sa\u00e7 g\u00fcnl\u00fck hayatta nas\u0131l kullan\u0131lmal\u0131 ve daha fazlas\u0131 i\u00e7in bize sorun.\">protez sa\u00e7 kullan\u0131m\u0131<\/a> <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/soru-cevap\/tags\/protez-sac-omru\/\" title=\"Protez sa\u00e7 \u00f6mr\u00fc ne kadard\u0131r? Protez sa\u00e7 ka\u00e7 sene kullan\u0131labilir? Protez sa\u00e7\u0131n \u00f6mr\u00fcn\u00fc uzatabilecek tavsiyelerle uzmanlar\u0131m\u0131z sizler i\u00e7in burada.\">protez sa\u00e7 \u00f6mr\u00fc<\/a> <\/span><\/span>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div><!-- list item -->\n<div id=\"question-6062\" class=\"ap-questions-item clearfix post-6062 question type-question status-publish question_category-protez-sac-kullanici-tavsiyeleri question_tag-protez-sac answer-count-1\" itemtype=\"https:\/\/schema.org\/Question\" itemscope=\"\">\n\t<div class=\"ap-questions-inner\">\n\t\t<div class=\"ap-avatar ap-pull-left\">\n\t\t\t<a href=\"#\/user\/anonymous\/\">\n\t\t\t\t<img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/79b9c315064b6f474299768209ec6023?s=45&#038;d=mm&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/79b9c315064b6f474299768209ec6023?s=90&#038;d=mm&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-45 photo' height='45' width='45' \/>\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"ap-list-counts\">\n\t\t\t<!-- Votes count -->\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"ap-questions-count ap-questions-vcount\">\n\t\t\t\t\t<span itemprop=\"upvoteCount\">0<\/span>\n\t\t\t\t\tOy\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\n\t\t\t<!-- Answer Count -->\n\t\t\t<a class=\"ap-questions-count ap-questions-acount\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/soru-cevap\/6062-yari-kalici-protezin-farki-nedir\/#answers\">\n\t\t\t\t<span itemprop=\"answerCount\">1<\/span>\n\t\t\t\tCevap\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\n\t\t<div class=\"ap-questions-summery\">\n\t\t\t<span class=\"ap-questions-title\" itemprop=\"name\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<a class=\"ap-questions-hyperlink\" itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/soru-cevap\/6062-yari-kalici-protezin-farki-nedir\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Yar\u0131 kal\u0131c\u0131 protezin fark\u0131 nedir?\">Yar\u0131 kal\u0131c\u0131 protezin fark\u0131 nedir?<\/a>\n\t\t\t<\/span>\n\t\t\t<div class=\"ap-display-question-meta\">\n\t\t\t\t<span class='ap-display-meta-item views'><i class=\"apicon-eye\"><\/i><i>2.67K g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenme<\/i><\/span><span class='ap-display-meta-item history'><i class=\"apicon-pulse\"><\/i><span class=\"ap-post-history\"><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/soru-cevap\/profile\/admin\/\" itemprop=\"author\" itemscope itemtype=\"http:\/\/schema.org\/Person\"><span itemprop=\"name\">ONNA<\/span><\/a> Changed status to publish <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/?ap_page=shortlink&#038;ap_q=6062\"><time itemprop=\"dateModified\" datetime=\"2024-12-03T16:28:16+03:00\">Aral\u0131k 3, 2024<\/time><\/a><\/span><\/span><span class='ap-display-meta-item categories'><i class=\"apicon-category\"><\/i><span class=\"question-categories\"><a data-catid=\"152\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/soru-cevap\/arsiv\/protez-sac-kullanici-tavsiyeleri\/\" title=\"Protez sa\u00e7 hakk\u0131nda kullan\u0131c\u0131 tavsiyeleri. Protez sa\u00e7lar\u0131n\u0131zda t\u00fcm merak ettiklerinizi uzmanlar\u0131m\u0131z cevapl\u0131yor. \u015eimdi bize soru sorun.\">Protez Sa\u00e7 Kullan\u0131c\u0131 Tavsiyeleri<\/a><\/span><\/span><span class='ap-display-meta-item tags'><i class=\"apicon-tag\"><\/i><span class=\"question-tags\" itemprop=\"keywords\"><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/soru-cevap\/tags\/protez-sac\/\" title=\"Protez sa\u00e7 uygulamas\u0131 nedir? Protez sa\u00e7 hakk\u0131nda bilinmeyenler. Protez sa\u00e7 hakk\u0131nda bilmek istedi\u011finiz her \u015fey ve daha fazlas\u0131...\">Onnahair Protez Sa\u00e7 Soru Cevap<\/a> <\/span><\/span>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div><!-- list item -->\n<div id=\"question-9707\" class=\"ap-questions-item clearfix post-9707 question type-question status-publish question_category-protez-sac-kullanici-tavsiyeleri question_tag-protez-sac answer-count-1\" itemtype=\"https:\/\/schema.org\/Question\" itemscope=\"\">\n\t<div class=\"ap-questions-inner\">\n\t\t<div class=\"ap-avatar ap-pull-left\">\n\t\t\t<a href=\"#\/user\/anonymous\/\">\n\t\t\t\t<img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/b487ecb32a39ca48a6a4b18ad1843730?s=45&#038;d=mm&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/b487ecb32a39ca48a6a4b18ad1843730?s=90&#038;d=mm&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-45 photo' height='45' width='45' \/>\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"ap-list-counts\">\n\t\t\t<!-- Votes count -->\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"ap-questions-count ap-questions-vcount\">\n\t\t\t\t\t<span itemprop=\"upvoteCount\">0<\/span>\n\t\t\t\t\tOy\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\n\t\t\t<!-- Answer Count -->\n\t\t\t<a class=\"ap-questions-count ap-questions-acount\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/soru-cevap\/9707-protez-saclarda-elektriklenme\/#answers\">\n\t\t\t\t<span itemprop=\"answerCount\">1<\/span>\n\t\t\t\tCevap\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\n\t\t<div class=\"ap-questions-summery\">\n\t\t\t<span class=\"ap-questions-title\" itemprop=\"name\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<a class=\"ap-questions-hyperlink\" itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/soru-cevap\/9707-protez-saclarda-elektriklenme\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Protez sa\u00e7larda elektriklenmeyi \u00f6nlemek i\u00e7in ne \u00f6nerirsiniz?\">Protez sa\u00e7larda elektriklenmeyi \u00f6nlemek i\u00e7in ne \u00f6nerirsiniz?<\/a>\n\t\t\t<\/span>\n\t\t\t<div class=\"ap-display-question-meta\">\n\t\t\t\t<span class='ap-display-meta-item views'><i class=\"apicon-eye\"><\/i><i>916 g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenme<\/i><\/span><span class='ap-display-meta-item history'><i class=\"apicon-pulse\"><\/i><span class=\"ap-post-history\"><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/soru-cevap\/profile\/atahan\/\" itemprop=\"author\" itemscope itemtype=\"http:\/\/schema.org\/Person\"><span itemprop=\"name\">onnahair<\/span><\/a> Changed status to publish <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/?ap_page=shortlink&#038;ap_q=9707\"><time itemprop=\"dateModified\" datetime=\"2024-09-03T17:37:01+03:00\">Eyl\u00fcl 3, 2024<\/time><\/a><\/span><\/span><span class='ap-display-meta-item categories'><i class=\"apicon-category\"><\/i><span class=\"question-categories\"><a data-catid=\"152\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/soru-cevap\/arsiv\/protez-sac-kullanici-tavsiyeleri\/\" title=\"Protez sa\u00e7 hakk\u0131nda kullan\u0131c\u0131 tavsiyeleri. Protez sa\u00e7lar\u0131n\u0131zda t\u00fcm merak ettiklerinizi uzmanlar\u0131m\u0131z cevapl\u0131yor. \u015eimdi bize soru sorun.\">Protez Sa\u00e7 Kullan\u0131c\u0131 Tavsiyeleri<\/a><\/span><\/span><span class='ap-display-meta-item tags'><i class=\"apicon-tag\"><\/i><span class=\"question-tags\" itemprop=\"keywords\"><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/soru-cevap\/tags\/protez-sac\/\" title=\"Protez sa\u00e7 uygulamas\u0131 nedir? Protez sa\u00e7 hakk\u0131nda bilinmeyenler. Protez sa\u00e7 hakk\u0131nda bilmek istedi\u011finiz her \u015fey ve daha fazlas\u0131...\">Onnahair Protez Sa\u00e7 Soru Cevap<\/a> <\/span><\/span>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div><!-- list item -->\n<div id=\"question-9717\" class=\"ap-questions-item clearfix post-9717 question type-question status-publish question_category-protez-sac-kullanici-tavsiyeleri question_tag-protez-sac answer-count-0\" itemtype=\"https:\/\/schema.org\/Question\" itemscope=\"\">\n\t<div class=\"ap-questions-inner\">\n\t\t<div class=\"ap-avatar ap-pull-left\">\n\t\t\t<a href=\"#\/user\/anonymous\/\">\n\t\t\t\t<img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6c47dcebd7ee0e138d0b88290f5e0d3d?s=45&#038;d=mm&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6c47dcebd7ee0e138d0b88290f5e0d3d?s=90&#038;d=mm&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-45 photo' height='45' width='45' \/>\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"ap-list-counts\">\n\t\t\t<!-- Votes count -->\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"ap-questions-count ap-questions-vcount\">\n\t\t\t\t\t<span itemprop=\"upvoteCount\">0<\/span>\n\t\t\t\t\tOy\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\n\t\t\t<!-- Answer Count -->\n\t\t\t<a class=\"ap-questions-count ap-questions-acount\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/soru-cevap\/9717-protez-sac-teli-onarilir-mi\/#answers\">\n\t\t\t\t<span itemprop=\"answerCount\">0<\/span>\n\t\t\t\tCevap\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\n\t\t<div class=\"ap-questions-summery\">\n\t\t\t<span class=\"ap-questions-title\" itemprop=\"name\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<a class=\"ap-questions-hyperlink\" itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/soru-cevap\/9717-protez-sac-teli-onarilir-mi\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Protez sa\u00e7larda sa\u00e7 teli onar\u0131l\u0131r m\u0131?\">Protez sa\u00e7larda sa\u00e7 teli onar\u0131l\u0131r m\u0131?<\/a>\n\t\t\t<\/span>\n\t\t\t<div class=\"ap-display-question-meta\">\n\t\t\t\t<span class='ap-display-meta-item views'><i class=\"apicon-eye\"><\/i><i>640 g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenme<\/i><\/span><span class='ap-display-meta-item history'><i class=\"apicon-pulse\"><\/i><span class=\"ap-post-history\"><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/soru-cevap\/profile\/atahan\/\" itemprop=\"author\" itemscope itemtype=\"http:\/\/schema.org\/Person\"><span itemprop=\"name\">onnahair<\/span><\/a> Changed status to publish <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/?ap_page=shortlink&#038;ap_q=9717\"><time itemprop=\"dateModified\" datetime=\"2024-09-03T17:34:47+03:00\">Eyl\u00fcl 3, 2024<\/time><\/a><\/span><\/span><span class='ap-display-meta-item categories'><i class=\"apicon-category\"><\/i><span class=\"question-categories\"><a data-catid=\"152\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/soru-cevap\/arsiv\/protez-sac-kullanici-tavsiyeleri\/\" title=\"Protez sa\u00e7 hakk\u0131nda kullan\u0131c\u0131 tavsiyeleri. Protez sa\u00e7lar\u0131n\u0131zda t\u00fcm merak ettiklerinizi uzmanlar\u0131m\u0131z cevapl\u0131yor. \u015eimdi bize soru sorun.\">Protez Sa\u00e7 Kullan\u0131c\u0131 Tavsiyeleri<\/a><\/span><\/span><span class='ap-display-meta-item tags'><i class=\"apicon-tag\"><\/i><span class=\"question-tags\" itemprop=\"keywords\"><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/soru-cevap\/tags\/protez-sac\/\" title=\"Protez sa\u00e7 uygulamas\u0131 nedir? Protez sa\u00e7 hakk\u0131nda bilinmeyenler. Protez sa\u00e7 hakk\u0131nda bilmek istedi\u011finiz her \u015fey ve daha fazlas\u0131...\">Onnahair Protez Sa\u00e7 Soru Cevap<\/a> <\/span><\/span>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div><!-- list item -->\n<div id=\"question-9697\" class=\"ap-questions-item clearfix post-9697 question type-question status-publish question_category-protez-sac-kullanici-tavsiyeleri question_tag-kadinlar-icin-protez-sac answer-count-1\" itemtype=\"https:\/\/schema.org\/Question\" itemscope=\"\">\n\t<div class=\"ap-questions-inner\">\n\t\t<div class=\"ap-avatar ap-pull-left\">\n\t\t\t<a href=\"#\/user\/anonymous\/\">\n\t\t\t\t<img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/3f6699ebdff41e22c077fbe79f324687?s=45&#038;d=mm&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/3f6699ebdff41e22c077fbe79f324687?s=90&#038;d=mm&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-45 photo' height='45' width='45' \/>\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"ap-list-counts\">\n\t\t\t<!-- Votes count -->\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"ap-questions-count ap-questions-vcount\">\n\t\t\t\t\t<span itemprop=\"upvoteCount\">0<\/span>\n\t\t\t\t\tOy\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\n\t\t\t<!-- Answer Count -->\n\t\t\t<a class=\"ap-questions-count ap-questions-acount\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/soru-cevap\/9697-protez-sac-uclara-hava-katmak\/#answers\">\n\t\t\t\t<span itemprop=\"answerCount\">1<\/span>\n\t\t\t\tCevap\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\n\t\t<div class=\"ap-questions-summery\">\n\t\t\t<span class=\"ap-questions-title\" itemprop=\"name\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<a class=\"ap-questions-hyperlink\" itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/soru-cevap\/9697-protez-sac-uclara-hava-katmak\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Protez sa\u00e7 sa\u00e7 u\u00e7lar\u0131na do\u011fal hava katmak i\u00e7in sa\u00e7 bak\u0131m \u00fcr\u00fcnleri\">Protez sa\u00e7 sa\u00e7 u\u00e7lar\u0131na do\u011fal hava katmak i\u00e7in sa\u00e7 bak\u0131m \u00fcr\u00fcnleri<\/a>\n\t\t\t<\/span>\n\t\t\t<div class=\"ap-display-question-meta\">\n\t\t\t\t<span class='ap-display-meta-item views'><i class=\"apicon-eye\"><\/i><i>923 g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenme<\/i><\/span><span class='ap-display-meta-item history'><i class=\"apicon-pulse\"><\/i><span class=\"ap-post-history\"><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/soru-cevap\/profile\/atahan\/\" itemprop=\"author\" itemscope itemtype=\"http:\/\/schema.org\/Person\"><span itemprop=\"name\">onnahair<\/span><\/a> Changed status to publish <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/?ap_page=shortlink&#038;ap_q=9697\"><time itemprop=\"dateModified\" datetime=\"2024-09-01T13:50:50+03:00\">Eyl\u00fcl 1, 2024<\/time><\/a><\/span><\/span><span class='ap-display-meta-item categories'><i class=\"apicon-category\"><\/i><span class=\"question-categories\"><a data-catid=\"152\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/soru-cevap\/arsiv\/protez-sac-kullanici-tavsiyeleri\/\" title=\"Protez sa\u00e7 hakk\u0131nda kullan\u0131c\u0131 tavsiyeleri. Protez sa\u00e7lar\u0131n\u0131zda t\u00fcm merak ettiklerinizi uzmanlar\u0131m\u0131z cevapl\u0131yor. \u015eimdi bize soru sorun.\">Protez Sa\u00e7 Kullan\u0131c\u0131 Tavsiyeleri<\/a><\/span><\/span><span class='ap-display-meta-item tags'><i class=\"apicon-tag\"><\/i><span class=\"question-tags\" itemprop=\"keywords\"><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/soru-cevap\/tags\/kadinlar-icin-protez-sac\/\" title=\"Kad\u0131nlar i\u00e7in protez sa\u00e7 yapt\u0131rmak m\u00fcmk\u00fcn m\u00fc? Kad\u0131nlar protez sa\u00e7 yapt\u0131rabilir mi? Kad\u0131nlar da protez sa\u00e7lar nas\u0131l haz\u0131rlan\u0131r? Cevaplad\u0131k.\">kad\u0131nlar i\u00e7in protez sa\u00e7<\/a> <\/span><\/span>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div><!-- list item -->\n<div id=\"question-9704\" class=\"ap-questions-item clearfix post-9704 question type-question status-publish question_category-protez-sac-kullanici-tavsiyeleri question_tag-protez-sac-bakim answer-count-1\" itemtype=\"https:\/\/schema.org\/Question\" itemscope=\"\">\n\t<div class=\"ap-questions-inner\">\n\t\t<div class=\"ap-avatar ap-pull-left\">\n\t\t\t<a href=\"#\/user\/anonymous\/\">\n\t\t\t\t<img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e39298ce8bb79e5243616f7e09aae28?s=45&#038;d=mm&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e39298ce8bb79e5243616f7e09aae28?s=90&#038;d=mm&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-45 photo' height='45' width='45' \/>\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"ap-list-counts\">\n\t\t\t<!-- Votes count -->\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"ap-questions-count ap-questions-vcount\">\n\t\t\t\t\t<span itemprop=\"upvoteCount\">0<\/span>\n\t\t\t\t\tOy\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\n\t\t\t<!-- Answer Count -->\n\t\t\t<a class=\"ap-questions-count ap-questions-acount\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/soru-cevap\/9704-protez-sac-matligi-gidermek\/#answers\">\n\t\t\t\t<span itemprop=\"answerCount\">1<\/span>\n\t\t\t\tCevap\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\n\t\t<div class=\"ap-questions-summery\">\n\t\t\t<span class=\"ap-questions-title\" itemprop=\"name\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<a class=\"ap-questions-hyperlink\" itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/soru-cevap\/9704-protez-sac-matligi-gidermek\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Protez sa\u00e7 matl\u0131\u011f\u0131 gidermek i\u00e7in hangi do\u011fal malzemeler kullan\u0131labilir?\">Protez sa\u00e7 matl\u0131\u011f\u0131 gidermek i\u00e7in hangi do\u011fal malzemeler kullan\u0131labilir?<\/a>\n\t\t\t<\/span>\n\t\t\t<div class=\"ap-display-question-meta\">\n\t\t\t\t<span class='ap-display-meta-item views'><i class=\"apicon-eye\"><\/i><i>973 g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenme<\/i><\/span><span class='ap-display-meta-item history'><i class=\"apicon-pulse\"><\/i><span class=\"ap-post-history\"><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/soru-cevap\/profile\/atahan\/\" itemprop=\"author\" itemscope itemtype=\"http:\/\/schema.org\/Person\"><span itemprop=\"name\">onnahair<\/span><\/a> Changed status to publish <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/?ap_page=shortlink&#038;ap_q=9704\"><time itemprop=\"dateModified\" datetime=\"2024-09-01T13:48:41+03:00\">Eyl\u00fcl 1, 2024<\/time><\/a><\/span><\/span><span class='ap-display-meta-item categories'><i class=\"apicon-category\"><\/i><span class=\"question-categories\"><a data-catid=\"152\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/soru-cevap\/arsiv\/protez-sac-kullanici-tavsiyeleri\/\" title=\"Protez sa\u00e7 hakk\u0131nda kullan\u0131c\u0131 tavsiyeleri. Protez sa\u00e7lar\u0131n\u0131zda t\u00fcm merak ettiklerinizi uzmanlar\u0131m\u0131z cevapl\u0131yor. \u015eimdi bize soru sorun.\">Protez Sa\u00e7 Kullan\u0131c\u0131 Tavsiyeleri<\/a><\/span><\/span><span class='ap-display-meta-item tags'><i class=\"apicon-tag\"><\/i><span class=\"question-tags\" itemprop=\"keywords\"><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/soru-cevap\/tags\/protez-sac-bakim\/\" title=\"Protez sa\u00e7 bak\u0131m hakk\u0131nda t\u00fcm merak ettiklerinizi Onnahair uzmanlar\u0131m\u0131za sorun. Protez sa\u00e7 ve bak\u0131m t\u00fcyolar\u0131 i\u00e7in bizleri takip edin.\">protez sa\u00e7 bak\u0131m<\/a> <\/span><\/span>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div><!-- list item -->\n<div id=\"question-9703\" class=\"ap-questions-item clearfix post-9703 question type-question status-publish question_category-protez-sac-kullanici-tavsiyeleri question_tag-protez-sac answer-count-1\" itemtype=\"https:\/\/schema.org\/Question\" itemscope=\"\">\n\t<div class=\"ap-questions-inner\">\n\t\t<div class=\"ap-avatar ap-pull-left\">\n\t\t\t<a href=\"#\/user\/anonymous\/\">\n\t\t\t\t<img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/b238bad91d48802afbda6a1e315ec5c7?s=45&#038;d=mm&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/b238bad91d48802afbda6a1e315ec5c7?s=90&#038;d=mm&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-45 photo' height='45' width='45' \/>\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"ap-list-counts\">\n\t\t\t<!-- Votes count -->\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"ap-questions-count ap-questions-vcount\">\n\t\t\t\t\t<span itemprop=\"upvoteCount\">0<\/span>\n\t\t\t\t\tOy\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\n\t\t\t<!-- Answer Count -->\n\t\t\t<a class=\"ap-questions-count ap-questions-acount\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/soru-cevap\/9703-protez-sac-nasil-belli-olur\/#answers\">\n\t\t\t\t<span itemprop=\"answerCount\">1<\/span>\n\t\t\t\tCevap\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\n\t\t<div class=\"ap-questions-summery\">\n\t\t\t<span class=\"ap-questions-title\" itemprop=\"name\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<a class=\"ap-questions-hyperlink\" itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/soru-cevap\/9703-protez-sac-nasil-belli-olur\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Protez sa\u00e7 nas\u0131l belli olur?\">Protez sa\u00e7 nas\u0131l belli olur?<\/a>\n\t\t\t<\/span>\n\t\t\t<div class=\"ap-display-question-meta\">\n\t\t\t\t<span class='ap-display-meta-item views'><i class=\"apicon-eye\"><\/i><i>934 g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenme<\/i><\/span><span class='ap-display-meta-item history'><i class=\"apicon-pulse\"><\/i><span class=\"ap-post-history\"><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/soru-cevap\/profile\/atahan\/\" itemprop=\"author\" itemscope itemtype=\"http:\/\/schema.org\/Person\"><span itemprop=\"name\">onnahair<\/span><\/a> Changed status to publish <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/?ap_page=shortlink&#038;ap_q=9703\"><time itemprop=\"dateModified\" datetime=\"2024-09-01T13:47:51+03:00\">Eyl\u00fcl 1, 2024<\/time><\/a><\/span><\/span><span class='ap-display-meta-item categories'><i class=\"apicon-category\"><\/i><span class=\"question-categories\"><a data-catid=\"152\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/soru-cevap\/arsiv\/protez-sac-kullanici-tavsiyeleri\/\" title=\"Protez sa\u00e7 hakk\u0131nda kullan\u0131c\u0131 tavsiyeleri. Protez sa\u00e7lar\u0131n\u0131zda t\u00fcm merak ettiklerinizi uzmanlar\u0131m\u0131z cevapl\u0131yor. \u015eimdi bize soru sorun.\">Protez Sa\u00e7 Kullan\u0131c\u0131 Tavsiyeleri<\/a><\/span><\/span><span class='ap-display-meta-item tags'><i class=\"apicon-tag\"><\/i><span class=\"question-tags\" itemprop=\"keywords\"><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/tr\/soru-cevap\/tags\/protez-sac\/\" title=\"Protez sa\u00e7 uygulamas\u0131 nedir? Protez sa\u00e7 hakk\u0131nda bilinmeyenler. Protez sa\u00e7 hakk\u0131nda bilmek istedi\u011finiz her \u015fey ve daha fazlas\u0131...\">Onnahair Protez Sa\u00e7 Soru Cevap<\/a> <\/span><\/span>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div><!-- list item -->\n\t<\/div>\n\t<div class=\"ap-pagination clearfix\"><span aria-current=\"page\" class=\"page-numbers current\">1<\/span>\n<a class=\"page-numbers\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3347\/page\/2\/\">2<\/a>\n<a class=\"page-numbers\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3347\/page\/3\/\">3<\/a>\n<span class=\"page-numbers dots\">&hellip;<\/span>\n<a class=\"page-numbers\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3347\/page\/14\/\">14<\/a>\n<a class=\"page-numbers\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3347\/page\/15\/\">15<\/a>\n<a class=\"next page-numbers\" rel=\"next\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3347\/page\/2\/\">Sonraki &raquo;<\/a><\/div>\n\t<\/div>\n\n\t\n<\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"Protez sa\u00e7 nas\u0131l belli olur?","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"class_list":{"0":"post-3347","1":"page","2":"type-page","3":"status-publish","5":"answer-count-1"},"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3347","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3347"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3347\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3347"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}