{"id":431,"date":"2021-09-30T19:31:50","date_gmt":"2021-09-30T19:31:50","guid":{"rendered":"http:\/\/www.onnahair.com\/?page_id=431"},"modified":"2024-09-17T17:15:04","modified_gmt":"2024-09-17T14:15:04","slug":"breathtec","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/breathtec\/","title":{"rendered":"Breathtec"},"content":{"rendered":"<section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_text_column lead\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p class=\"breathtecTextHead\"><strong>New Generation, Breathable Hair Tecnology.<\/strong><\/p>\n<p>Yeni nesil, nefes alabilen bir <strong>sa\u00e7 protezi<\/strong>\u00a0teknolojisidir.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[vc_separator color=&#8221;custom&#8221; gap=&#8221;tall&#8221; gradient=&#8221;yes&#8221;]<\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"g-cols wpb_row align-items-center via_grid cols_1-2 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\" style=\"--gap:3rem;\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[vc_single_image image=&#8221;441&#8243; img_size=&#8221;full&#8221; el_class=&#8221;mt-4&#8243;]<\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><h2 style=\"text-align: center;\">Yeni Nesil Sa\u00e7 Protezi<\/h2>\n<p><strong>19 y\u0131ll\u0131k mesleki tecr\u00fcbemiz<\/strong>, en iyiye olan tutkumuz ve y\u0131llar s\u00fcren ara\u015ft\u0131rmalar\u0131m\u0131z sonucunda\u00a0<span class=\"breathtecText\">breat\u24d7tec\u2122<\/span>\u00a0\u00fcr\u00fcnlerinin kalitesini\u00a0<strong>ONNA HAIR<\/strong>\u00a0uzmanl\u0131\u011f\u0131 ile birle\u015ftirdik.<\/p>\n<p>Kullan\u0131c\u0131s\u0131na en rahat, en do\u011fal, en uzun s\u00fcreli kullan\u0131m imkan\u0131n\u0131 sunan ve fark edilmeyen alt yap\u0131s\u0131 ile sizleri\u00a0<span class=\"breathtecText\">breat\u24d7tec\u2122<\/span>\u00a0kalitesi ile tan\u0131\u015fmaya davet ediyoruz.<\/p>\n<p><strong>Yeni nesil bir protez sa\u00e7 uygulamas\u0131<\/strong>\u00a0olan\u00a0<span class=\"breathtecText\">breat\u24d7tec\u2122<\/span>\u00a0d\u00fcnyas\u0131ndaki yeniliklerle tan\u0131\u015f\u0131n.<\/p>\n<p><span class=\"breathtecText\">breat\u24d7tec\u2122<\/span>\u00a0tam size g\u00f6re![\/porto_ultimate_heading]<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>[vc_separator color=&#8221;custom&#8221; gap=&#8221;tall&#8221; gradient=&#8221;yes&#8221;]<div class=\"g-cols wpb_row align-items-center via_grid cols_1-2 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\" style=\"--gap:3rem;\"><div class=\"wpb_column vc_column_container order-md-2\"><div class=\"vc_column-inner\">[vc_single_image image=&#8221;446&#8243; img_size=&#8221;full&#8221; el_class=&#8221;mt-4&#8243;]<\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><h2 style=\"text-align: center;\"><b>Breathtec<\/b> Tam Size G\u00f6re!<\/h2>\n<p><strong>Yani tam sizin \u00f6l\u00e7\u00fclerinize g\u00f6re \u00fcretilir. Ki\u015fiye \u00f6zel ve titizlikle imal edilir.<\/strong>\u00a0Son derece do\u011fal g\u00f6r\u00fcn\u00fcrs\u00fcn\u00fcz. Benzerleri ile k\u0131yasland\u0131\u011f\u0131nda daha uzun bir kullan\u0131m \u00f6mr\u00fc sunar. Daha do\u011frusu\u00a0<strong>benzeri yoktur!<\/strong><\/p>\n<p>Kaymaz, yerinden \u00e7\u0131kmaz, kafa derisinde tahri\u015f yapmaz. Siz spor yapars\u0131n\u0131z, y\u00fczersiniz, du\u015f al\u0131rs\u0131n\u0131z, sosyalle\u015firsiniz ve bu esnada \u00fcr\u00fcn\u00fcm\u00fcz\u00fc\u00a0hissetmezsiniz bile. O g\u00f6revini yapar\u00a0<strong>siz mutlulu\u011fa adapte olursunuz.<\/strong><\/p>\n<p>Bizleri\u00a0<a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/onnahair\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Instagram,\u00a0<\/a><a href=\"https:\/\/twitter.com\/OnnaHair\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Twitter<\/a>\u00a0ve\u00a0<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/onnahairTR\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Facebook<\/a>\u00a0hesaplar\u0131m\u0131z \u00fczerinden takip edebilirsiniz.\u00a0<a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/blog-old\/\">Di\u011fer i\u00e7eriklerimize<\/a>\u00a0de g\u00f6z atmay\u0131 unutmay\u0131n![\/porto_ultimate_heading]<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"New Generation, Breathable Hair Tecnology. Yeni nesil, nefes alabilen bir sa\u00e7 protezi\u00a0teknolojisidir. [vc_separator color=\"custom\" gap=\"tall\" gradient=\"yes\"][vc_single_image image=\"441\" img_size=\"full\" el_class=\"mt-4\"]Yeni Nesil Sa\u00e7 Protezi 19 y\u0131ll\u0131k mesleki tecr\u00fcbemiz, en iyiye olan tutkumuz ve y\u0131llar s\u00fcren ara\u015ft\u0131rmalar\u0131m\u0131z sonucunda\u00a0breat\u24d7tec\u2122\u00a0\u00fcr\u00fcnlerinin kalitesini\u00a0ONNA HAIR\u00a0uzmanl\u0131\u011f\u0131 ile birle\u015ftirdik. Kullan\u0131c\u0131s\u0131na en rahat, en do\u011fal, en uzun s\u00fcreli kullan\u0131m imkan\u0131n\u0131 sunan ve fark edilmeyen alt yap\u0131s\u0131...","protected":false},"author":1,"featured_media":389,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"class_list":["post-431","page","type-page","status-publish","has-post-thumbnail","hentry"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/431","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=431"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/431\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/389"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=431"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}