{"id":473,"date":"2021-09-30T20:51:24","date_gmt":"2021-09-30T20:51:24","guid":{"rendered":"http:\/\/www.onnahair.com\/?page_id=473"},"modified":"2025-03-03T17:56:06","modified_gmt":"2025-03-03T14:56:06","slug":"erkek-protez-sac","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/erkek-protez-sac\/","title":{"rendered":"Erkek Protez Sa\u00e7"},"content":{"rendered":"<section class=\"l-section wpb_row us_custom_c70c97eb height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><section class=\"l-section wpb_row us_custom_c46d089f height_auto\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-text us_custom_444995a4\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">Onna Hair<\/span><\/span><\/div><h1 class=\"w-post-elm post_title entry-title color_link_inherit\">Erkek Protez Sa\u00e7<\/h1><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_text_column us_custom_58b1af09\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p><em><strong>Erkek protez sa\u00e7<\/strong><\/em> uygulamalar\u0131nda da kullan\u0131lan <strong><span style=\"color: #ff0000;\">Breat\u24d7tec\u2122<\/span><\/strong> sistemi, cildinize nefes ald\u0131ran, do\u011fal g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcyle sizi bile \u015fa\u015f\u0131rtacak, kullan\u0131m\u0131 ve uygulamas\u0131 kolay bir sa\u00e7 protezidir. K\u0131sa ve modern kesimlerden, do\u011fal dalgal\u0131 stillere, klasik tarza veya hacimli sa\u00e7 modellerine kadar bir\u00e7ok erkek protez sa\u00e7 modeline m\u00fckemmel \u015fekilde uyum sa\u011flar.<\/p>\n<\/div><\/div><div class=\"w-separator ayirici-1 size_custom\" style=\"height:\"><\/div><h2 class=\"w-text us_custom_eb849559\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">Erkek Protez Sa\u00e7 Hakk\u0131nda Merak Edilenler<\/span><\/span><\/h2><div class=\"w-separator size_small\"><\/div><div class=\"g-cols wpb_row via_grid cols_2 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\" style=\"--gap:3rem;\"><div class=\"wpb_column vc_column_container box-1\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p><strong>G\u00fcn\u00fcm\u00fczde erkek protez sa\u00e7 modelleri, sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesiyle ilgili olarak ortaya \u00e7\u0131kan t\u00fcm problemler i\u00e7in kullan\u0131lan en verimli y\u00f6ntemlerden biri haline gelmi\u015ftir.<\/strong> An\u0131nda etkili olmas\u0131, estetik duru\u015fu ve do\u011fall\u0131\u011f\u0131, uzun s\u00fcreli sonu\u00e7lar al\u0131nmas\u0131 ve cerrahi uygulamalardan daha uygun maliyetlerle elde edilmesi sayesinde kullan\u0131c\u0131lar aras\u0131nda tercih edilen bir y\u00f6ntemdir. Do\u011fal ve estetik bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm sa\u011flayan <a href=\"https:\/\/onedio.com\/haber\/son-yillarda-fazlaca-tercih-edilen-protez-sac-hakkinda-bilinmesi-gerekenler-1120162\" rel=\"nofollow\">sa\u00e7 protezleri<\/a>nin hat\u0131r\u0131 say\u0131l\u0131r say\u0131da kad\u0131n ve erkek kullan\u0131c\u0131s\u0131 vard\u0131r.<\/p>\n<p><strong>Burada, y\u00f6ntem hakk\u0131nda derinlemesine bilgi sahibi olman\u0131za yard\u0131mc\u0131 olmak i\u00e7in konuyla ilgili en s\u0131k sorulan sorular\u0131 bir araya getirdik.<\/strong> Sizin durumunuz i\u00e7in en iyi \u00e7\u00f6z\u00fcm olup olmad\u0131\u011f\u0131na kendiniz karar verebilirsiniz.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container type_sticky\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p><script type=\"application\/ld+json\">\n{\n  \"@context\": \"https:\/\/schema.org\",\n  \"@type\": \"ImageObject\",\n  \"contentUrl\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/erkek-protez-sac-02-300x300.jpg\",\n  \"url\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/erkek-protez-sac-02-300x300.jpg\",\n  \"caption\": \"Erkek Protez Sa\u00e7\",\n  \"license\": \"https:\/\/creativecommons.org\/licenses\/by\/4.0\/\",\n  \"author\": {\n    \"@type\": \"Person\",\n    \"name\": \"Onna Hair\"\n  },\n  \"creator\": {\n    \"@type\": \"Organization\",\n    \"name\": \"Onna Hair\"\n  },\n  \"creditText\": \"Erkek Protez Sa\u00e7, Onna Hair\",\n  \"copyrightNotice\": \"\u00a9 2025 Onna Hair\",\n  \"width\": \"500\",\n  \"height\": \"500\",\n  \"keywords\": \"erkek, protez sa\u00e7, sa\u00e7 protezi\"\n}\n<\/script><\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-10135\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/erkek-protez-sac-02-300x300.jpg\" alt=\"Erkek Protez Sa\u00e7\" width=\"500\" height=\"500\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/erkek-protez-sac-02-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/erkek-protez-sac-02-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/erkek-protez-sac-02-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/erkek-protez-sac-02-400x400.jpg 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/erkek-protez-sac-02.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"wpb_text_column us_custom_df0d72f0 border-radius-1 golge-1\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p><strong>Art\u0131k sa\u00e7s\u0131zl\u0131k bir kader de\u011fil, bir se\u00e7im. <span style=\"color: red;\">breat<span style=\"color: black;\">\u24d7<\/span>tec<span style=\"color: black;\">\u2122<\/span><\/span> sizi sa\u00e7lar\u0131n\u0131zla bulu\u015fturuyor.<\/strong><\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row us_custom_c70c97eb height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><h2 class=\"w-text us_custom_eb849559\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">Nedir Bu Sa\u00e7 Protezi?<\/span><\/span><\/h2><div class=\"wpb_text_column us_custom_eb849559\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>En pratik ve k\u0131sa tarifi ile Sa\u00e7 Protezi: Sa\u00e7 telinin yerini alan veya sa\u00e7\u0131n d\u00f6k\u00fcld\u00fc\u011f\u00fc ya da daha az yo\u011fun oldu\u011fu b\u00f6lgeyi kaplayan bir par\u00e7ad\u0131r.<\/p>\n<\/div><\/div><div class=\"w-separator ayirici-1 size_custom\" style=\"height:\"><\/div><h2 class=\"w-text us_custom_eb849559\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">Protez Sa\u00e7 ve Peruk Aras\u0131ndaki Fark Nedir?<\/span><\/span><\/h2><div class=\"w-separator size_small\"><\/div><div class=\"g-cols wpb_row via_grid cols_2 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\" style=\"--gap:3rem;\"><div class=\"wpb_column vc_column_container us_custom_4fb9e5a3 box-1 has_bg_color\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p><strong>\u201cSa\u00e7 Protezi\u201d, bir hastal\u0131k, k\u0131smi veya tam sa\u00e7 kayb\u0131, yaralanma ya da tedavi sonucu sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi olan ki\u015filerin bu sorunlar\u0131na y\u00f6nelik yeni ve uyumlu bir par\u00e7an\u0131n sadece sorunlu b\u00f6lgeye uygulanmas\u0131 i\u015flemidir.<\/strong><\/p>\n<p><strong>Sa\u00e7 protezi likit yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131c\u0131lar veya bantlar ile kafa derisine sabitlenir.<\/strong> Peruk ise yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131lmaz. Tokalar veya elastik bantlarla kafaya ge\u00e7irilir.<\/p>\n<p><strong>Sa\u00e7 protezleri, ki\u015filerin kafa \u00f6l\u00e7\u00fcs\u00fc al\u0131narak ki\u015fiye \u00f6zel \u00fcretilir<\/strong> ki bu da tam bir uyum ve do\u011fall\u0131k elde etmek i\u00e7in en gerekli unsurdur.<\/p>\n<p><strong>Sa\u00e7 proteziniz ile y\u00fczebilir, spor yapabilir, ko\u015fabilir, du\u015f alabilir, f\u00f6n \u00e7ekebilirsiniz.<\/strong> Sabit oldu\u011fu i\u00e7in ba\u015f\u0131n\u0131zdan ayr\u0131laca\u011f\u0131, kayaca\u011f\u0131 veya d\u00fc\u015fece\u011fi korkunuz olmaz. Perukta ise bu garanti de\u011fildir. Y\u00fczerken \u00e7\u0131kabilir, du\u015ftayken y\u0131kamak yerine ayr\u0131ca y\u0131kamak ve f\u00f6n \u00e7ekmek zorundas\u0131n\u0131zd\u0131r, her zaman her yerde kayma ihtimali mevcuttur.<\/p>\n<p><strong>Sa\u00e7 protezini uyurken \u00e7\u0131kartmak gerekmez. Yatakta ba\u015f\u0131n\u0131zdan \u00e7\u0131kmayacak, kaymayacakt\u0131r.<\/strong> Oysa peruk kullan\u0131c\u0131s\u0131 yata\u011fa girerken peru\u011funu \u00e7\u0131kartmak zorundad\u0131r.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container type_sticky\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p><script type=\"application\/ld+json\">\n{\n  \"@context\": \"https:\/\/schema.org\",\n  \"@type\": \"ImageObject\",\n  \"contentUrl\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/erkek-protez-sac-03-300x300.jpg\",\n  \"url\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/erkek-protez-sac-03-300x300.jpg\",\n  \"caption\": \"Erkek Protez Sa\u00e7\",\n  \"license\": \"https:\/\/creativecommons.org\/licenses\/by\/4.0\/\",\n  \"author\": {\n    \"@type\": \"Person\",\n    \"name\": \"Onna Hair\"\n  },\n  \"creator\": {\n    \"@type\": \"Organization\",\n    \"name\": \"Onna Hair\"\n  },\n  \"creditText\": \"Erkek Protez Sa\u00e7, Onna Hair\",\n  \"copyrightNotice\": \"\u00a9 2025 Onna Hair\",\n  \"width\": \"600\",\n  \"height\": \"600\",\n  \"keywords\": \"erkek, protez sa\u00e7, sa\u00e7 protezi\"\n}\n<\/script><\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-10138\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/erkek-protez-sac-03-300x300.jpg\" alt=\"Erkek Protez Sa\u00e7\" width=\"600\" height=\"600\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/erkek-protez-sac-03-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/erkek-protez-sac-03-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/erkek-protez-sac-03-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/erkek-protez-sac-03-400x400.jpg 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/erkek-protez-sac-03.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 600px) 100vw, 600px\" \/><\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"g-cols wpb_row via_grid cols_2 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\" style=\"--gap:3rem;\"><div class=\"wpb_column vc_column_container box-1 type_sticky\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p><strong>AVANTAJLAR:<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Orta ve uzun vadede (androjenik alopesi, areata alopesi, sikatrisyel alopesi, Telogen effluvium, Trichotillomania ve kemoterapi g\u00f6ren hastalar gibi) t\u00fcm kesin kellik vakalar\u0131na uygundur;<\/li>\n<li>An\u0131nda sonu\u00e7 al\u0131rs\u0131n\u0131z;<\/li>\n<li>Fiyat\u0131, bir\u00e7ok alternatif uygulamadan daha d\u00fc\u015f\u00fckt\u00fcr;<\/li>\n<li>Uzun s\u00fcreli bir \u00e7\u00f6z\u00fcmd\u00fcr;<\/li>\n<li>Kullan\u0131c\u0131n\u0131n g\u00fcnl\u00fck ya\u015famdaki t\u00fcm aktivitelerini k\u0131s\u0131tlama olmaks\u0131z\u0131n (spor, havuz veya denize girme, banyo yapma, uyku gibi) ger\u00e7ekle\u015ftirmesini sa\u011flar;<\/li>\n<li>Cerrahi bir m\u00fcdahale de\u011fildir;<\/li>\n<li>Sonu\u00e7 tatmin edici olmad\u0131\u011f\u0131 taktirde, i\u015flem tamamen ba\u015ftan ba\u015flat\u0131labilir ve farkl\u0131 bir projeye ge\u00e7ilerek size en uygun olan sa\u00e7 buluncaya kadar deneme yap\u0131labilir. Ya da yapt\u0131rmaktan vazge\u00e7er ve eski \u015fekilde hayat\u0131n\u0131za devam edersiniz. Oysa cerrahi m\u00fcdahalelerin bu \u015fans\u0131 yoktur.<\/li>\n<li>Kontrendikasyonlar\u0131 yoktur (kullan\u0131lan materyallerden herhangi birine kar\u015f\u0131 alerjisi olanlar d\u0131\u015f\u0131nda, \u00e7o\u011fu protez ve bak\u0131m \u00fcr\u00fcnleri hipoalerjeniktir).<\/li>\n<\/ul>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container box-1 type_sticky\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p><strong>DEZAVANTAJLAR:<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Periyodik bak\u0131m gerektirir;<\/li>\n<li>Daha y\u00fcksek kalite ve daha do\u011fal sonu\u00e7 elde etmek i\u00e7in kullan\u0131lan baz\u0131 modeller genellikle daha pahal\u0131d\u0131r.<\/li>\n<\/ul>\n<\/div><\/div><div class=\"w-separator ayirici-1 size_custom\" style=\"height:\"><\/div><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p><script type=\"application\/ld+json\">\n{\n  \"@context\": \"https:\/\/schema.org\",\n  \"@type\": \"ImageObject\",\n  \"contentUrl\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/erkek-protez-sac-04-300x300.jpg\",\n  \"url\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/erkek-protez-sac-04-300x300.jpg\",\n  \"caption\": \"Erkek protez sa\u00e7\",\n  \"license\": \"https:\/\/creativecommons.org\/licenses\/by\/4.0\/\",\n  \"author\": {\n    \"@type\": \"Person\",\n    \"name\": \"Onna Hair\"\n  },\n  \"creator\": {\n    \"@type\": \"Organization\",\n    \"name\": \"Onna Hair\"\n  },\n  \"creditText\": \"Erkek protez sa\u00e7, Onna Hair\",\n  \"copyrightNotice\": \"\u00a9 2025 Onna Hair\",\n  \"width\": \"600\",\n  \"height\": \"600\",\n  \"keywords\": \"erkek, protez sa\u00e7, sa\u00e7 protezi\"\n}\n<\/script><\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-10139\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/erkek-protez-sac-04-300x300.jpg\" alt=\"Erkek protez sa\u00e7\" width=\"600\" height=\"600\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/erkek-protez-sac-04-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/erkek-protez-sac-04-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/erkek-protez-sac-04-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/erkek-protez-sac-04-400x400.jpg 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/erkek-protez-sac-04.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 600px) 100vw, 600px\" \/><\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-vwrapper align_none valign_top\"><\/div>[vc_custom_heading text=&#8221;Erkek Protez Sa\u00e7 Hakk\u0131nda Sorular&#8221;]<div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><style>#sp-ea-10140 .spcollapsing { height: 0; overflow: hidden; transition-property: height;transition-duration: 300ms;}#sp-ea-10140.sp-easy-accordion>.sp-ea-single {margin-bottom: 10px; border: 1px solid #e2e2e2; }#sp-ea-10140.sp-easy-accordion>.sp-ea-single>.ea-header a {color: #444;}#sp-ea-10140.sp-easy-accordion>.sp-ea-single>.sp-collapse>.ea-body {background: #fff; color: #444;}#sp-ea-10140.sp-easy-accordion>.sp-ea-single {background: #eee;}#sp-ea-10140.sp-easy-accordion>.sp-ea-single>.ea-header a .ea-expand-icon { float: left; color: #444;font-size: 16px;}<\/style><div id=\"sp_easy_accordion-1741011468\">\n<div id=\"sp-ea-10140\" class=\"sp-ea-one sp-easy-accordion\" data-ea-active=\"ea-click\" data-ea-mode=\"vertical\" data-preloader=\"\" data-scroll-active-item=\"\" data-offset-to-scroll=\"0\">\n\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-101400\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse101400\" aria-controls=\"collapse101400\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> Erkek ve Kad\u0131n protez sa\u00e7 aras\u0131ndaki fark\u0131 nedir?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse101400\" data-parent=\"#sp-ea-10140\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-101400\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>Erkek ve kad\u0131n protez sa\u00e7lar\u0131 aras\u0131ndaki temel farklar \u015funlard\u0131r:<\/p>\n<ul>\n<li><strong>Sa\u00e7 \u00c7izgisi Tasar\u0131m\u0131:<\/strong> Erkek protez sa\u00e7lar\u0131 do\u011fal g\u00f6r\u00fcn\u00fcml\u00fc bir \u00f6n sa\u00e7 \u00e7izgisine odaklan\u0131rken, kad\u0131n tasar\u0131mlar\u0131 genel hacim ve uzunlu\u011fa \u00f6ncelik verir.<\/li>\n<li><strong>Tutturma Y\u00f6ntemleri:<\/strong> Erkek sistemleri dayan\u0131kl\u0131l\u0131k i\u00e7in genellikle daha g\u00fc\u00e7l\u00fc yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131c\u0131lar kullan\u0131rken, kad\u0131n sistemleri esneklik i\u00e7in klipsler veya bantlar kullanabilir.<\/li>\n<li><strong>\u015eekillendirme ve Yo\u011funluk:<\/strong> Erkek par\u00e7alar\u0131 genellikle do\u011fal bir sa\u00e7 \u00e7izgisine sahip daha k\u0131sad\u0131r, kad\u0131n par\u00e7alar\u0131 ise daha yo\u011fun, daha uzun ve daha dolgun stiller sunar.<\/li>\n<li><strong>Sa\u00e7 D\u00f6k\u00fclmesi Kapsam\u0131:<\/strong> Erkek sistemleri \u00e7o\u011funlukla geri \u00e7ekilen sa\u00e7 \u00e7izgilerini veya kel noktalar\u0131 kapsarken, kad\u0131n sistemleri incelmeyi veya tam kafa derisi kapsam\u0131n\u0131 ele al\u0131r.<\/li>\n<\/ul>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card  sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-101401\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse101401\" aria-controls=\"collapse101401\" href=\"#\"  aria-expanded=\"false\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-plus\"><\/i> Erkek protez sa\u00e7\u0131 fark edilir mi?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse \" id=\"collapse101401\" data-parent=\"#sp-ea-10140\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-101401\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>Y\u00fcksek kaliteli protez sa\u00e7 tamamen do\u011fal g\u00f6r\u00fcnecek \u015fekilde tasarlanm\u0131\u015ft\u0131r. Sa\u00e7 \u00e7izgisi, yo\u011funluk ve doku ger\u00e7ek sa\u00e7\u0131n\u0131za uyacak \u015fekilde \u00f6zelle\u015ftirilir ve do\u011fru uyguland\u0131\u011f\u0131nda neredeyse fark edilmez hale gelir.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card  sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-101402\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse101402\" aria-controls=\"collapse101402\" href=\"#\"  aria-expanded=\"false\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-plus\"><\/i> Erkek protez sa\u00e7 i\u00e7in iyi bir aday kimdir?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse \" id=\"collapse101402\" data-parent=\"#sp-ea-10140\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-101402\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi, kel noktalar veya sa\u00e7 incelmesi ya\u015fayan herkes protez sa\u00e7 sisteminden faydalanabilir. Sa\u00e7 ekimi i\u00e7in aday olmayan veya cerrahi olmayan bir \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fc tercih eden erkekler i\u00e7in idealdir.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card  sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-101403\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse101403\" aria-controls=\"collapse101403\" href=\"#\"  aria-expanded=\"false\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-plus\"><\/i> Protez sa\u00e7la solgunluk veya alt kesim yapt\u0131rabilir miyim?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse \" id=\"collapse101403\" data-parent=\"#sp-ea-10140\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-101403\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>Evet! Yetenekli sa\u00e7 stilistleri sistemi do\u011fal sa\u00e7\u0131n\u0131za harmanlayarak solgunluk, geriye do\u011fru taranm\u0131\u015f sa\u00e7 veya dokulu kesim gibi modern stiller elde etmenizi sa\u011flar.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<script type=\"application\/ld+json\">{ \"@context\": \"https:\/\/schema.org\", \"@type\": \"FAQPage\", \"mainEntity\": [{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Erkek ve Kad\u0131n protez sa\u00e7 aras\u0131ndaki fark\u0131 nedir?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Erkek ve kad\u0131n protez sa\u00e7lar\u0131 aras\u0131ndaki temel farklar \u015funlard\u0131r:<ul><li><strong>Sa\u00e7 \u00c7izgisi Tasar\u0131m\u0131:<\/strong>Erkek protez sa\u00e7lar\u0131 do\u011fal g\u00f6r\u00fcn\u00fcml\u00fc bir \u00f6n sa\u00e7 \u00e7izgisine odaklan\u0131rken, kad\u0131n tasar\u0131mlar\u0131 genel hacim ve uzunlu\u011fa \u00f6ncelik verir.<\/li><li><strong>Tutturma Y\u00f6ntemleri:<\/strong>Erkek sistemleri dayan\u0131kl\u0131l\u0131k i\u00e7in genellikle daha g\u00fc\u00e7l\u00fc yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131c\u0131lar kullan\u0131rken, kad\u0131n sistemleri esneklik i\u00e7in klipsler veya bantlar kullanabilir.<\/li><li><strong>\u015eekillendirme ve Yo\u011funluk:<\/strong>Erkek par\u00e7alar\u0131 genellikle do\u011fal bir sa\u00e7 \u00e7izgisine sahip daha k\u0131sad\u0131r, kad\u0131n par\u00e7alar\u0131 ise daha yo\u011fun, daha uzun ve daha dolgun stiller sunar.<\/li><li><strong>Sa\u00e7 D\u00f6k\u00fclmesi Kapsam\u0131:<\/strong>Erkek sistemleri \u00e7o\u011funlukla geri \u00e7ekilen sa\u00e7 \u00e7izgilerini veya kel noktalar\u0131 kapsarken, kad\u0131n sistemleri incelmeyi veya tam kafa derisi kapsam\u0131n\u0131 ele al\u0131r.<\/li><\/ul>\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Erkek protez sa\u00e7\u0131 fark edilir mi?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Y\u00fcksek kaliteli protez sa\u00e7 tamamen do\u011fal g\u00f6r\u00fcnecek \u015fekilde tasarlanm\u0131\u015ft\u0131r. Sa\u00e7 \u00e7izgisi, yo\u011funluk ve doku ger\u00e7ek sa\u00e7\u0131n\u0131za uyacak \u015fekilde \u00f6zelle\u015ftirilir ve do\u011fru uyguland\u0131\u011f\u0131nda neredeyse fark edilmez hale gelir.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Erkek protez sa\u00e7 i\u00e7in iyi bir aday kimdir?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi, kel noktalar veya sa\u00e7 incelmesi ya\u015fayan herkes protez sa\u00e7 sisteminden faydalanabilir. Sa\u00e7 ekimi i\u00e7in aday olmayan veya cerrahi olmayan bir \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fc tercih eden erkekler i\u00e7in idealdir.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Protez sa\u00e7la solgunluk veya alt kesim yapt\u0131rabilir miyim?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Evet! Yetenekli sa\u00e7 stilistleri sistemi do\u011fal sa\u00e7\u0131n\u0131za harmanlayarak solgunluk, geriye do\u011fru taranm\u0131\u015f sa\u00e7 veya dokulu kesim gibi modern stiller elde etmenizi sa\u011flar.\" } }] }<\/script><\/div>\n<\/div>\n\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row us_custom_c70c97eb height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><section class=\"l-section wpb_row us_custom_b6a72ce1 sayilar-logolar height_auto\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\" style=\"--gap:calc(3rem + 0.5rem);\"><div class=\"wpb_column vc_column_container us_custom_a518f36e icerik-ortala-2 us_animate_this\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"g-cols wpb_row laptop-2-kolon tablet-2-kolon mobil-2-kolon calisma-sureci via_grid cols_4 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\" style=\"--gap:2rem;\"><div class=\"wpb_column vc_column_container sol\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-vwrapper box-1 align_center valign_top\"><div class=\"w-image hover-1 align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-turkiyenin-en-iyisi-ikon-01.svg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_custom\" style=\"height:0.5rem\"><\/div><div class=\"w-text us_custom_da5bf5e3 baslik-1\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">1+<\/span><\/span><\/div><div class=\"wpb_text_column us_custom_267c23d8\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>T\u00fcrkiye\u2019nin En \u0130yisi<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container sol\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-vwrapper box-1 align_center valign_top\"><div class=\"w-image hover-1 align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-mutlu-musteriler-ikon-02.svg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_custom\" style=\"height:0.5rem\"><\/div><div class=\"w-text us_custom_da5bf5e3 baslik-1\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">7522+<\/span><\/span><\/div><div class=\"wpb_text_column us_custom_267c23d8\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>Mutlu M\u00fc\u015fteri<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container sol\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-vwrapper box-1 align_center valign_top\"><div class=\"w-image hover-1 align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-uzman-kadro-ikon-01.svg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_custom\" style=\"height:0.5rem\"><\/div><div class=\"w-text us_custom_da5bf5e3 baslik-1\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">37<\/span><\/span><\/div><div class=\"wpb_text_column us_custom_267c23d8\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>Uzman Kadro<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container sol\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-vwrapper box-1 align_center valign_top\"><div class=\"w-image hover-1 align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-deneyim-ikon-01.svg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_custom\" style=\"height:0.5rem\"><\/div><div class=\"w-text us_custom_da5bf5e3 baslik-1\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">19+<\/span><\/span><\/div><div class=\"wpb_text_column us_custom_267c23d8\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>Y\u0131ll\u0131k Deneyim<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"w-hwrapper us_custom_60e9caca logolar us_animate_this hide_on_tablets hide_on_mobiles valign_middle align_justify\" style=\"--hwrapper-gap:3rem\"><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"140\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-logo-01.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-logo-01.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-logo-01-300x105.webp 300w\" sizes=\"auto, (max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"288\" height=\"925\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-pro-logo-01.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-pro-logo-01.webp 288w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-pro-logo-01-93x300.webp 93w\" sizes=\"auto, (max-width: 288px) 100vw, 288px\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"72\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/breathtec-logo-02.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/breathtec-logo-02.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/breathtec-logo-02-300x54.webp 300w\" sizes=\"auto, (max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"184\" height=\"52\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/ellen-wille-logo-01.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"67\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/walker-tape-logo-01.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/walker-tape-logo-01.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/walker-tape-logo-01-300x50.webp 300w\" sizes=\"auto, (max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/div><\/div><\/div><div class=\"g-cols wpb_row us_custom_99c31f7a logolar hide_on_default hide_on_laptops via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\" style=\"--gap:3rem;\"><div class=\"wpb_column vc_column_container us_custom_60e9caca us_animate_this\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-separator size_small\"><\/div><div class=\"w-hwrapper valign_middle align_justify\" style=\"--hwrapper-gap:1rem\"><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"140\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-logo-01.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-logo-01.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-logo-01-300x105.webp 300w\" sizes=\"auto, (max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"72\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/breathtec-logo-02.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/breathtec-logo-02.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/breathtec-logo-02-300x54.webp 300w\" sizes=\"auto, (max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_small\"><\/div><div class=\"w-hwrapper valign_middle align_justify\" style=\"--hwrapper-gap:1rem\"><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"184\" height=\"52\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/ellen-wille-logo-01.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"67\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/walker-tape-logo-01.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/walker-tape-logo-01.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/walker-tape-logo-01-300x50.webp 300w\" sizes=\"auto, (max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_small\"><\/div><div class=\"w-hwrapper valign_middle align_center\" style=\"--hwrapper-gap:1rem\"><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"288\" height=\"925\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-pro-logo-01.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-pro-logo-01.webp 288w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-pro-logo-01-93x300.webp 93w\" sizes=\"auto, (max-width: 288px) 100vw, 288px\" \/><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_small\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/section>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"Onna HairErkek Protez Sa\u00e7 Erkek protez sa\u00e7 uygulamalar\u0131nda da kullan\u0131lan Breat\u24d7tec\u2122 sistemi, cildinize nefes ald\u0131ran, do\u011fal g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcyle sizi bile \u015fa\u015f\u0131rtacak, kullan\u0131m\u0131 ve uygulamas\u0131 kolay bir sa\u00e7 protezidir. K\u0131sa ve modern kesimlerden, do\u011fal dalgal\u0131 stillere, klasik tarza veya hacimli sa\u00e7 modellerine kadar bir\u00e7ok erkek protez sa\u00e7 modeline m\u00fckemmel \u015fekilde uyum sa\u011flar. Erkek Protez Sa\u00e7 Hakk\u0131nda Merak...","protected":false},"author":1,"featured_media":429,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"class_list":["post-473","page","type-page","status-publish","has-post-thumbnail","hentry"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/473","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=473"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/473\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/429"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=473"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}