{"id":526,"date":"2021-10-02T18:01:46","date_gmt":"2021-10-02T18:01:46","guid":{"rendered":"http:\/\/www.onnahair.com\/?page_id=526"},"modified":"2023-04-02T04:01:25","modified_gmt":"2023-04-02T01:01:25","slug":"sac-bakimi","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/sac-bakimi\/","title":{"rendered":"Sa\u00e7 Bak\u0131m\u0131"},"content":{"rendered":"<section class=\"l-section wpb_row pb-5 overflow-hidden height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_4 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container mx-md-auto\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_text_column text-center\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p><strong>Protez sa\u00e7 bak\u0131m i\u015flemi kullan\u0131c\u0131y\u0131 yoracak bir i\u015flem de\u011fildir.<\/strong><\/p>\n<p><strong>Protez sa\u00e7lar\u0131n \u2018da kendi sa\u00e7lar\u0131m\u0131z gibi hava, su, toz gibi d\u0131\u015f etkenlerden etkilenmesi ka\u00e7\u0131n\u0131lmazd\u0131r.<\/strong>&nbsp;Nas\u0131l ki sa\u011fl\u0131kl\u0131 ve g\u00fczel sa\u00e7lara sahip olmak istiyorsak d\u00fczenli bak\u0131m yapt\u0131rmam\u0131z gerekir. Protez sa\u00e7 ta ayn\u0131d\u0131r. Tek fark Protez sa\u00e7lar\u0131n takma ve \u00e7\u0131karma i\u015fleminin profesyonel birisi taraf\u0131ndan yap\u0131lmas\u0131 gerekti\u011fidir. Bir de protez sa\u00e7lar art\u0131k k\u00f6k\u00fc size ba\u011fl\u0131 ve do\u011fal olarak uzayan sa\u00e7lar olmad\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in farkl\u0131 bak\u0131m \u015fekillerine ve farkl\u0131 bak\u0131m \u00fcr\u00fcnlerine ihtiya\u00e7 duyar. Normal sa\u00e7 i\u00e7in uzat\u0131c\u0131 bak\u0131m \u00fcr\u00fcn\u00fc kullan\u0131labiliyorken, protez sa\u00e7 i\u00e7in bu \u00fcr\u00fcn\u00fcn hi\u00e7 i\u015fe yaramayaca\u011f\u0131 kesindir. \u00c7\u00fcnk\u00fc, art\u0131k k\u00f6k h\u00fccreleri sizde olmayan, uzamayacak bir sa\u00e7a bak\u0131m yap\u0131lmas\u0131 gerekmektedir.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row pb-5 height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"g-cols wpb_row via_grid cols_3 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\" style=\"--gap:3rem;\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[porto_info_box icon_size=&#8221;28&#8243; icon_border_radius=&#8221;500&#8243; title=&#8221;Bak\u0131m&#8221; pos=&#8221;left&#8221; icon_color=&#8221;#0088cc&#8221; title_font_style=&#8221;700&#8243; title_font_size=&#8221;16.8&#8243;]<strong>Protez sa\u00e7\u0131n bak\u0131m\u0131 yap\u0131l\u0131rken baz\u0131 \u00f6nemli hususlara ayr\u0131ca dikkat etmek gerekir.<\/strong>&nbsp;Kullan\u0131lan sol\u00fcsyonlara g\u00f6re bak\u0131m s\u00fcresi ve bak\u0131m \u015fekli de\u011fi\u015febilir. Temizleme i\u015flemleri yap\u0131larak, protez yeniden tak\u0131l\u0131rken, uzayan sa\u00e7lar\u0131n\u0131z\u0131n da tra\u015f\u0131 yenilenir.[\/porto_info_box]<\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[porto_info_box icon_size=&#8221;28&#8243; icon_border_radius=&#8221;500&#8243; title=&#8221;breat\u24d7tec\u2122&#8221; pos=&#8221;left&#8221; icon_color=&#8221;#0088cc&#8221; title_font_style=&#8221;700&#8243; title_font_size=&#8221;16.8&#8243;]<strong>Protez Sa\u00e7\u0131n kullan\u0131m \u00f6mr\u00fcn\u00fc uzatmak do\u011fru ve d\u00fczenli bak\u0131mla m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr. <\/strong><strong><span class=\"breathtecText\">breat\u24d7tec\u2122<\/span>&nbsp;sa\u00e7 sistemi kafa derinizde hissedilmez, rahats\u0131zl\u0131k vermez ve belli olmaz.<\/strong>&nbsp;M\u00fc\u015fterilerimizin konforunu ve memnuniyetlerini d\u00fc\u015f\u00fcnerek geli\u015ftirdi\u011fimiz bu sistem sayesinde \u00f6zg\u00fcveninizi yenileyip, rahatl\u0131kla sosyal ya\u015fant\u0131n\u0131za devam edebileceksiniz.[\/porto_info_box]<\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[porto_info_box icon_size=&#8221;28&#8243; icon_border_radius=&#8221;500&#8243; title=&#8221;Uygulama&#8221; pos=&#8221;left&#8221; icon_color=&#8221;#0088cc&#8221; title_font_style=&#8221;700&#8243; title_font_size=&#8221;16.8&#8243;]<strong>Protez sa\u00e7 bak\u0131m\u0131 uzman ki\u015filer taraf\u0131ndan merkezimizde ki\u015fiye \u00f6zel odalarda yap\u0131l\u0131r.<\/strong>&nbsp;Mahremiyetinize gereken en y\u00fcksek seviyede \u00f6zen g\u00f6sterdi\u011fimizi \u00f6zellikle belirtmek isteriz.[\/porto_info_box]<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_2 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[vc_empty_space][vc_empty_space]<div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>Vakti olmayan, \u015fehir d\u0131\u015f\u0131nda veya yurt d\u0131\u015f\u0131nda ya\u015fayan ki\u015filer uzmanlar\u0131m\u0131z taraf\u0131ndan verilecek \u00f6zel e\u011fitimle bak\u0131mlar\u0131n\u0131 kendileri de yapabilirler.<\/p>\n<p>Bak\u0131m s\u00fcre\u00e7lerinde protez sa\u00e7\u0131n do\u011fas\u0131na uygun \u00f6zel \u00fcr\u00fcnler kullan\u0131l\u0131r. Dolay\u0131s\u0131yla sa\u00e7a hi\u00e7bir zarar gelmez. Bu s\u00fcre\u00e7te kendi sa\u00e7\u0131n\u0131zla&nbsp;<strong><span class=\"breathtecText\">breat\u24d7tec\u2122<\/span><\/strong>&nbsp;sa\u00e7 sisteminin bire bir uyumlu olmas\u0131 sa\u011flan\u0131r. Uzayan sa\u00e7lar tra\u015f edilir, boya ihtiyac\u0131 varsa boyan\u0131r. M\u00fc\u015fterinin tercihine g\u00f6re taran\u0131p, f\u00f6n\u00fc \u00e7ekilir ve ki\u015finin istedi\u011fi g\u00f6r\u00fcn\u00fcme kavu\u015fmas\u0131 sa\u011flan\u0131r.<\/p>\n<p>Bizleri&nbsp;<a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/onnahair\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Instagram,&nbsp;<\/a><a href=\"https:\/\/twitter.com\/OnnaHair\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Twitter<\/a>&nbsp;ve&nbsp;<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/onnahairTR\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Facebook<\/a>&nbsp;hesaplar\u0131m\u0131z \u00fczerinden takip edebilirsiniz.&nbsp;<a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/blog-old\/\">Di\u011fer i\u00e7eriklerimize<\/a>&nbsp;de g\u00f6z atmay\u0131 unutmay\u0131n!<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[vc_empty_space][vc_single_image image=&#8221;532&#8243; img_size=&#8221;500&#215;300&#8243; alignment=&#8221;center&#8221; animation_type=&#8221;fadeInRight&#8221;]<\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[vc_empty_space]<\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_3 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[porto_stat_counter icon_type=&#8221;simpleline&#8221; icon_size=&#8221;32&#8243; icon_color=&#8221;#000000&#8243; counter_title=&#8221;Y\u0131ll\u0131k Deneyim&#8221; counter_value=&#8221;19&#8243; speed=&#8221;3&#8243; counter_color_txt=&#8221;#000000&#8243; icon_simpleline=&#8221;Simple-Line-Icons-check&#8221; desc_font_color=&#8221;#000000&#8243; suf_pref_font_color=&#8221;#000000&#8243;]<\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[porto_stat_counter icon_type=&#8221;simpleline&#8221; icon_size=&#8221;32&#8243; icon_color=&#8221;#000000&#8243; counter_title=&#8221;Mutlu Musteri&#8221; counter_value=&#8221;6721&#8243; speed=&#8221;3&#8243; counter_color_txt=&#8221;#000000&#8243; icon_simpleline=&#8221;Simple-Line-Icons-emotsmile&#8221; desc_font_color=&#8221;#000000&#8243; suf_pref_font_color=&#8221;#000000&#8243;]<\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[porto_stat_counter icon_type=&#8221;simpleline&#8221; icon_size=&#8221;32&#8243; icon_color=&#8221;#000000&#8243; counter_title=&#8221;Uzman Kadro&#8221; counter_value=&#8221;37&#8243; speed=&#8221;3&#8243; counter_color_txt=&#8221;#000000&#8243; icon_simpleline=&#8221;Simple-Line-Icons-user&#8221; desc_font_color=&#8221;#000000&#8243; suf_pref_font_color=&#8221;#000000&#8243;]<\/div><\/div><\/div><\/div><\/section>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"Protez sa\u00e7 bak\u0131m i\u015flemi kullan\u0131c\u0131y\u0131 yoracak bir i\u015flem de\u011fildir. Protez sa\u00e7lar\u0131n \u2018da kendi sa\u00e7lar\u0131m\u0131z gibi hava, su, toz gibi d\u0131\u015f etkenlerden etkilenmesi ka\u00e7\u0131n\u0131lmazd\u0131r.&nbsp;Nas\u0131l ki sa\u011fl\u0131kl\u0131 ve g\u00fczel sa\u00e7lara sahip olmak istiyorsak d\u00fczenli bak\u0131m yapt\u0131rmam\u0131z gerekir. Protez sa\u00e7 ta ayn\u0131d\u0131r. Tek fark Protez sa\u00e7lar\u0131n takma ve \u00e7\u0131karma i\u015fleminin profesyonel birisi taraf\u0131ndan yap\u0131lmas\u0131 gerekti\u011fidir. Bir de protez...","protected":false},"author":1,"featured_media":532,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"class_list":["post-526","page","type-page","status-publish","has-post-thumbnail","hentry"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/526","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=526"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/526\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/532"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=526"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}