{"id":544,"date":"2021-10-02T18:50:05","date_gmt":"2021-10-02T18:50:05","guid":{"rendered":"http:\/\/www.onnahair.com\/?page_id=544"},"modified":"2023-04-02T04:01:13","modified_gmt":"2023-04-02T01:01:13","slug":"sac-analizi","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/sac-analizi\/","title":{"rendered":"Sa\u00e7 Analizi"},"content":{"rendered":"<section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_text_column lead\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p class=\"breathtecTextHead\"><strong>Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi hemen hemen t\u00fcm insanlar\u0131n hayatlar\u0131n\u0131n belirli bir d\u00f6neminde kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131klar\u0131 bir problemdir.<\/strong><\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[vc_separator color=&#8221;custom&#8221; gap=&#8221;tall&#8221; gradient=&#8221;yes&#8221;]<\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"g-cols wpb_row align-items-center via_grid cols_1-2 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\" style=\"--gap:3rem;\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[vc_single_image image=&#8221;545&#8243; img_size=&#8221;full&#8221; el_class=&#8221;mt-4&#8243;]<\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[porto_ultimate_heading main_heading=&#8221;Yeni Nesil Sa\u00e7 Analizi&#8221; enable_typewriter=&#8221;yes&#8221; alignment=&#8221;left&#8221; main_heading_font_size=&#8221;25&#8243; sub_heading_font_size=&#8221;16.8&#8243; main_heading_margin_bottom=&#8221;20&#8243; sub_heading_line_height=&#8221;26&#8243;]Bireysel olarak de\u011fi\u015fik h\u0131zlarda seyreden sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi, al\u0131n sa\u00e7 \u00e7izgisinin geriye do\u011fru \u00e7ekilmesi, \u00f6n ve tepe b\u00f6lgesindeki sa\u00e7lar\u0131n incelmesi ve seyrelmesi ile ba\u015flar, zamanla t\u00fcm tepe b\u00f6lgesinin a\u00e7\u0131lmas\u0131na kadar ilerleyebilir. \u00c7evresel fakt\u00f6rler, hava kirlili\u011fi, stres, yorgunluk, yetersiz beslenme, kronik hastal\u0131klar, kullan\u0131lan baz\u0131 ila\u00e7lar, hormonal nedenler, genetik yatk\u0131nl\u0131k ve sa\u00e7a uygulanan kozmetik \u00fcr\u00fcnlerdeki zararl\u0131 kimyasal maddeler gibi \u00e7ok \u00e7e\u015fitli nedenlerle sa\u00e7lar, h\u0131zla dinlenme d\u00f6nemine ge\u00e7er ve d\u00f6k\u00fclen sa\u00e7 teli say\u0131s\u0131 artar.<\/p>\n<p><strong>Merkezimize ba\u015fvuran, sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclme problemi ya\u015fayan ki\u015fileri tan\u0131yabilmek i\u00e7in \u00f6ncelikle bir form doldurmalar\u0131 istenir.<\/strong>&nbsp;Uzmanlar\u0131m\u0131z sa\u00e7lar\u0131n bug\u00fcne kadarki hikayesini \u00f6\u011frendikten sonra bir cihaz yard\u0131m\u0131yla sa\u00e7 k\u00f6klerini inceler.[\/porto_ultimate_heading]<\/div><\/div><\/div>[vc_separator color=&#8221;custom&#8221; gap=&#8221;tall&#8221; gradient=&#8221;yes&#8221;]<div class=\"g-cols wpb_row align-items-center via_grid cols_1-2 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\" style=\"--gap:3rem;\"><div class=\"wpb_column vc_column_container order-md-2\"><div class=\"vc_column-inner\">[vc_single_image image=&#8221;547&#8243; img_size=&#8221;full&#8221; el_class=&#8221;mt-4&#8243;]<\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[porto_ultimate_heading main_heading=&#8221;<b> Breathtec<\/b> tam size g\u00f6re!&#8221; enable_typewriter=&#8221;yes&#8221; alignment=&#8221;left&#8221; main_heading_font_size=&#8221;25&#8243; sub_heading_font_size=&#8221;16.8&#8243; main_heading_margin_bottom=&#8221;20&#8243; sub_heading_line_height=&#8221;26&#8243;]<strong>Normal olarak geli\u015fimini tamamlam\u0131\u015f ve folik\u00fclle ba\u011flant\u0131s\u0131 kesilmi\u015f telojen fazdaki sa\u00e7 d\u00f6k\u00fcl\u00fcr.<\/strong>&nbsp;G\u00fcnde en fazla 100 adet sa\u00e7 telinin d\u00f6k\u00fclmesi normal say\u0131l\u0131r. Bu say\u0131n\u0131n \u00fczerindeki d\u00f6k\u00fclme \u2018sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi sorunu\u2019 olarak tan\u0131mlan\u0131r.<\/p>\n<p><strong>Sa\u00e7 tellerinin inceldi\u011fi ve sa\u00e7\u0131n azald\u0131\u011f\u0131 g\u00f6zlemledikten sonra en uygun protez sa\u00e7 tipi \u00f6nerilir.<\/strong>&nbsp;Uygulama talep edilirse s\u00fcre\u00e7 a\u015fa\u011f\u0131daki gibi i\u015fleyecektir.<\/p>\n<p>Erkek tipi sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmelerinde genellikle al\u0131n \u00e7izgisi geriye gitti\u011fi i\u00e7in al\u0131n \u00e7izgisi belirlenir.<\/p>\n<p><strong>D\u00f6k\u00fclme olan b\u00f6lgeden kal\u0131p \u00e7\u0131kar\u0131larak, kendi sa\u00e7 numunesi al\u0131n\u0131r ve bir dizayn formu olu\u015fturulur.<\/strong>&nbsp;Burada ki amac\u0131m\u0131z sa\u00e7\u0131n yap\u0131s\u0131n\u0131 ve dalgas\u0131n\u0131 belirlemektir. \u00c7\u0131kard\u0131\u011f\u0131m\u0131z kal\u0131p \u00fczerinden hareketle, kendi sa\u00e7\u0131n\u0131zla dalga, renk ve yo\u011funluk olarak birebir uyumlu olan yeni sa\u00e7lar\u0131n\u0131z tek tek insan eliyle \u00fcretilmeye ba\u015flan\u0131r. Bu i\u015flem dikkat ve zaman isteyen bir s\u00fcre\u00e7tir. Her b\u00f6lgenin yo\u011funluk detay\u0131 farkl\u0131d\u0131r. Her y\u00f6ne tarayabilece\u011finiz, \u015fekil vermekte zorlanmayaca\u011f\u0131n\u0131z bir tasar\u0131m yap\u0131l\u0131r. Ki\u015fiye \u00f6zel olarak tasarlanan&nbsp;<strong><span class=\"breathtecText\">breat\u24d7tec\u2122<\/span>&nbsp;sa\u00e7 sistemiyle ortalama 2- 2,5 ay i\u00e7erisinde kendi sa\u00e7 yap\u0131n\u0131za uygun son derece do\u011fal ve sa\u011fl\u0131kl\u0131 sa\u00e7lara kavu\u015fabilirsiniz.<\/strong><\/p>\n<p>Bizleri&nbsp;<a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/onnahair\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Instagram,&nbsp;<\/a><a href=\"https:\/\/twitter.com\/OnnaHair\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Twitter<\/a>&nbsp;ve&nbsp;<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/onnahairTR\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Facebook<\/a>&nbsp;hesaplar\u0131m\u0131z \u00fczerinden takip edebilirsiniz.&nbsp;<a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/blog-old\/\">Di\u011fer i\u00e7eriklerimize<\/a>&nbsp;de g\u00f6z atmay\u0131 unutmay\u0131n![\/porto_ultimate_heading]<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[vc_empty_space]<\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_3 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[porto_stat_counter icon_type=&#8221;simpleline&#8221; icon_size=&#8221;32&#8243; icon_color=&#8221;#000000&#8243; counter_title=&#8221;Y\u0131ll\u0131k Deneyim&#8221; counter_value=&#8221;19&#8243; speed=&#8221;3&#8243; counter_color_txt=&#8221;#000000&#8243; icon_simpleline=&#8221;Simple-Line-Icons-check&#8221; desc_font_color=&#8221;#000000&#8243; suf_pref_font_color=&#8221;#000000&#8243;]<\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[porto_stat_counter icon_type=&#8221;simpleline&#8221; icon_size=&#8221;32&#8243; icon_color=&#8221;#000000&#8243; counter_title=&#8221;Mutlu Musteri&#8221; counter_value=&#8221;6721&#8243; speed=&#8221;3&#8243; counter_color_txt=&#8221;#000000&#8243; icon_simpleline=&#8221;Simple-Line-Icons-emotsmile&#8221; desc_font_color=&#8221;#000000&#8243; suf_pref_font_color=&#8221;#000000&#8243;]<\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[porto_stat_counter icon_type=&#8221;simpleline&#8221; icon_size=&#8221;32&#8243; icon_color=&#8221;#000000&#8243; counter_title=&#8221;Uzman Kadro&#8221; counter_value=&#8221;37&#8243; speed=&#8221;3&#8243; counter_color_txt=&#8221;#000000&#8243; icon_simpleline=&#8221;Simple-Line-Icons-user&#8221; desc_font_color=&#8221;#000000&#8243; suf_pref_font_color=&#8221;#000000&#8243;]<\/div><\/div><\/div><\/div><\/section>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi hemen hemen t\u00fcm insanlar\u0131n hayatlar\u0131n\u0131n belirli bir d\u00f6neminde kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131klar\u0131 bir problemdir. [vc_separator color=\"custom\" gap=\"tall\" gradient=\"yes\"][vc_single_image image=\"545\" img_size=\"full\" el_class=\"mt-4\"][porto_ultimate_heading main_heading=\"Yeni Nesil Sa\u00e7 Analizi\" enable_typewriter=\"yes\" alignment=\"left\" main_heading_font_size=\"25\" sub_heading_font_size=\"16.8\" main_heading_margin_bottom=\"20\" sub_heading_line_height=\"26\"]Bireysel olarak de\u011fi\u015fik h\u0131zlarda seyreden sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi, al\u0131n sa\u00e7 \u00e7izgisinin geriye do\u011fru \u00e7ekilmesi, \u00f6n ve tepe b\u00f6lgesindeki sa\u00e7lar\u0131n incelmesi ve seyrelmesi ile ba\u015flar, zamanla t\u00fcm tepe...","protected":false},"author":1,"featured_media":547,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"class_list":["post-544","page","type-page","status-publish","has-post-thumbnail","hentry"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/544","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=544"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/544\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/547"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=544"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}