{"id":549,"date":"2021-10-02T19:05:27","date_gmt":"2021-10-02T19:05:27","guid":{"rendered":"http:\/\/www.onnahair.com\/?page_id=549"},"modified":"2024-04-08T12:08:51","modified_gmt":"2024-04-08T09:08:51","slug":"kemoterapi","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/kemoterapi\/","title":{"rendered":"Kemoterapi"},"content":{"rendered":"<section class=\"l-section wpb_row us_custom_c70c97eb height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><section class=\"l-section wpb_row us_custom_c46d089f height_auto\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-text us_custom_444995a4\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">Onna Hair<\/span><\/span><\/div><h1 class=\"w-post-elm post_title entry-title color_link_inherit\">Kemoterapi<\/h1><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_text_column us_custom_eb849559\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p><strong><span style=\"color: red;\">breat<span style=\"color: black;\">\u24d7<\/span>tec<span style=\"color: black;\">\u2122<\/span><\/span> sa\u00e7 sistemleri<\/strong>, k\u0131smi d\u00f6k\u00fclmelerden, tam d\u00f6k\u00fclmelere kadar her t\u00fcrl\u00fc sa\u00e7 sorunlar\u0131 i\u00e7in \u00e7\u00f6z\u00fcm \u00fcretir. E\u011fitimli personelimiz, se\u00e7eneklerinizi a\u00e7\u0131klamak ve sa\u00e7 probleminiz i\u00e7in <strong>ger\u00e7ekten i\u015fe yarayan bir \u00e7\u00f6z\u00fcm<\/strong> sunmak i\u00e7in yard\u0131mc\u0131 olmaktan mutluluk duyacakt\u0131r.<\/p>\n<\/div><\/div><div class=\"w-separator ayirici-1 size_custom\" style=\"height:\"><\/div><h2 class=\"w-text us_custom_eb849559\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">Kemoterapi ve Biz<\/span><\/span><\/h2><div class=\"w-separator size_small\"><\/div><div class=\"g-cols wpb_row via_grid cols_2 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\" style=\"--gap:3rem;\"><div class=\"wpb_column vc_column_container box-1\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p><strong>Kanser te\u015fhisini duymak, herkes i\u00e7in korku, \u00f6fke ve belirsizlik yaratan y\u0131k\u0131c\u0131 ve y\u0131prat\u0131c\u0131 bir deneyim olabilir.<\/strong> Kanser tedavileri s\u0131ras\u0131nda sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi ya da kafa derisi hassasiyeti ve tahri\u015fi olu\u015fabilir.<\/p>\n<p><strong>Sekt\u00f6rde bu konuda profesyonel olarak e\u011fitildik<\/strong> ve s\u00fcre\u00e7 boyunca size yard\u0131mc\u0131 olacak \u00e7\u00f6z\u00fcmler sunmaktan mutluluk duyuyoruz.<\/p>\n<p><strong>Sa\u00e7 Protez Merkezimiz, cranial radyasyon veya kemoterapiden ge\u00e7ecek ki\u015filer i\u00e7in \u00f6zel \u00e7\u00f6z\u00fcmler olu\u015fturdu.<\/strong> Amac\u0131m\u0131z, tedaviniz s\u0131ras\u0131nda d\u00f6k\u00fclen sa\u00e7lar\u0131n, yeniden \u00e7\u0131kaca\u011f\u0131 s\u00fcrece kadar yan\u0131n\u0131zda olmak, ya\u015fanan sa\u00e7 kayb\u0131n\u0131n psikolojik etkilerini azaltmakt\u0131r.<\/p>\n<p><strong>Kemoterapiye ba\u011fl\u0131 sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi durumu ki\u015filer aras\u0131nda farkl\u0131l\u0131k g\u00f6stermektedir.<\/strong> Bu nedenle \u00f6zel odalar\u0131m\u0131zda, t\u00fcm mahremiyetiniz korunmu\u015f olarak hizmet al\u0131rs\u0131n\u0131z. Ki\u015fisel konforunuz sa\u011flanm\u0131\u015f, sakin ve g\u00fcvenli bir hizmet ortam\u0131 yarat\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r.<\/p>\n<p><strong>Yolculu\u011funuz s\u0131ras\u0131nda personelimiz sizin i\u00e7in burada.<\/strong> Siz ve ihtiya\u00e7lar\u0131n\u0131z i\u00e7in m\u00fckemmel olan \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fc bulana kadar sizinle \u00e7al\u0131\u015faca\u011f\u0131z. Protez sa\u00e7 ile uygulama yap\u0131lacak ki\u015fi aras\u0131nda iyi bir uyum sa\u011flaman\u0131n ne kadar zor ve \u00f6zverili bir g\u00f6rev oldu\u011funu biliyoruz ve bu bilin\u00e7le te\u015fhisten tedavinin bitimine kadar olan ge\u00e7i\u015f s\u00fcrecini sizin i\u00e7in m\u00fcmk\u00fcn oldu\u011funca rahat ve kolay hale getirmek istiyoruz.<\/p>\n<p><strong>Bizi aray\u0131n<\/strong> ya da kemoterapi hastalar\u0131 i\u00e7in \u00fcretti\u011fimiz \u00e7\u00f6z\u00fcmler hakk\u0131nda daha fazla bilgi almak i\u00e7in \u015ei\u015fli deki merkezimizi ziyaret edin.<\/p>\n<p>Bizleri <strong><a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/onnahair\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Instagram<\/a><\/strong>, <strong><a href=\"https:\/\/twitter.com\/onnahair\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Twitter<\/a><\/strong> ve <strong><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/onnahairTR\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Facebook<\/a><\/strong> hesaplar\u0131m\u0131z \u00fczerinden takip edebilirsiniz. Di\u011fer i\u00e7eriklerimize de g\u00f6z atmay\u0131 unutmay\u0131n!<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container type_sticky\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-gallery fit_cover type_grid action_popup_image ratio_1x1 count_4\" style=\"--columns:2;--items-gap:10px;\"><div class=\"w-gallery-list\"><div class=\"w-gallery-item\"><div class=\"w-gallery-item-img\"><img decoding=\"async\" width=\"1080\" height=\"1080\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-kadin-protez-sac-01.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Kad\u0131n Protez Sa\u00e7\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-kadin-protez-sac-01.webp 1080w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-kadin-protez-sac-01-300x300.webp 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-kadin-protez-sac-01-1024x1024.webp 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-kadin-protez-sac-01-150x150.webp 150w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-kadin-protez-sac-01-400x400.webp 400w\" sizes=\"(max-width: 1080px) 100vw, 1080px\" \/><\/div><a class=\"w-gallery-item-link\" aria-label=\"Kad\u0131n Protez Sa\u00e7\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-kadin-protez-sac-01.webp\"><\/a><\/div><div class=\"w-gallery-item\"><div class=\"w-gallery-item-img\"><img decoding=\"async\" width=\"1080\" height=\"1080\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-kadin-protez-sac-02.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Kad\u0131n Protez Sa\u00e7\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-kadin-protez-sac-02.webp 1080w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-kadin-protez-sac-02-300x300.webp 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-kadin-protez-sac-02-1024x1024.webp 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-kadin-protez-sac-02-150x150.webp 150w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-kadin-protez-sac-02-400x400.webp 400w\" sizes=\"(max-width: 1080px) 100vw, 1080px\" \/><\/div><a class=\"w-gallery-item-link\" aria-label=\"Kad\u0131n Protez Sa\u00e7\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-kadin-protez-sac-02.webp\"><\/a><\/div><div class=\"w-gallery-item\"><div class=\"w-gallery-item-img\"><img decoding=\"async\" width=\"1080\" height=\"1080\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-kadin-protez-sac-03.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Kad\u0131n Protez Sa\u00e7\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-kadin-protez-sac-03.webp 1080w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-kadin-protez-sac-03-300x300.webp 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-kadin-protez-sac-03-1024x1024.webp 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-kadin-protez-sac-03-150x150.webp 150w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-kadin-protez-sac-03-400x400.webp 400w\" sizes=\"(max-width: 1080px) 100vw, 1080px\" \/><\/div><a class=\"w-gallery-item-link\" aria-label=\"Kad\u0131n Protez Sa\u00e7\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-kadin-protez-sac-03.webp\"><\/a><\/div><div class=\"w-gallery-item\"><div class=\"w-gallery-item-img\"><img decoding=\"async\" width=\"1080\" height=\"1080\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-kadin-protez-sac-04.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Kad\u0131n Protez Sa\u00e7\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-kadin-protez-sac-04.webp 1080w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-kadin-protez-sac-04-300x300.webp 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-kadin-protez-sac-04-1024x1024.webp 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-kadin-protez-sac-04-150x150.webp 150w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-kadin-protez-sac-04-400x400.webp 400w\" sizes=\"(max-width: 1080px) 100vw, 1080px\" \/><\/div><a class=\"w-gallery-item-link\" aria-label=\"Kad\u0131n Protez Sa\u00e7\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-kadin-protez-sac-04.webp\"><\/a><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"wpb_text_column us_custom_df0d72f0 border-radius-1 golge-1\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p><strong>Art\u0131k sa\u00e7s\u0131zl\u0131k bir kader de\u011fil, bir se\u00e7im. <span style=\"color: red;\">breat<span style=\"color: black;\">\u24d7<\/span>tec<span style=\"color: black;\">\u2122<\/span><\/span> sizi sa\u00e7lar\u0131n\u0131zla bulu\u015fturuyor.<\/strong><\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row us_custom_c70c97eb height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><section class=\"l-section wpb_row us_custom_b6a72ce1 sayilar-logolar height_auto\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\" style=\"--gap:calc(3rem + 0.5rem);\"><div class=\"wpb_column vc_column_container us_custom_a518f36e icerik-ortala-2 us_animate_this\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"g-cols wpb_row laptop-2-kolon tablet-2-kolon mobil-2-kolon calisma-sureci via_grid cols_4 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\" style=\"--gap:2rem;\"><div class=\"wpb_column vc_column_container sol\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-vwrapper box-1 align_center valign_top\"><div class=\"w-image hover-1 align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-turkiyenin-en-iyisi-ikon-01.svg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_custom\" style=\"height:0.5rem\"><\/div><div class=\"w-text us_custom_da5bf5e3 baslik-1\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">1+<\/span><\/span><\/div><div class=\"wpb_text_column us_custom_267c23d8\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>T\u00fcrkiye\u2019nin En \u0130yisi<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container sol\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-vwrapper box-1 align_center valign_top\"><div class=\"w-image hover-1 align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-mutlu-musteriler-ikon-02.svg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_custom\" style=\"height:0.5rem\"><\/div><div class=\"w-text us_custom_da5bf5e3 baslik-1\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">7522+<\/span><\/span><\/div><div class=\"wpb_text_column us_custom_267c23d8\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>Mutlu M\u00fc\u015fteri<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container sol\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-vwrapper box-1 align_center valign_top\"><div class=\"w-image hover-1 align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-uzman-kadro-ikon-01.svg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_custom\" style=\"height:0.5rem\"><\/div><div class=\"w-text us_custom_da5bf5e3 baslik-1\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">37<\/span><\/span><\/div><div class=\"wpb_text_column us_custom_267c23d8\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>Uzman Kadro<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container sol\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-vwrapper box-1 align_center valign_top\"><div class=\"w-image hover-1 align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-deneyim-ikon-01.svg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_custom\" style=\"height:0.5rem\"><\/div><div class=\"w-text us_custom_da5bf5e3 baslik-1\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">19+<\/span><\/span><\/div><div class=\"wpb_text_column us_custom_267c23d8\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>Y\u0131ll\u0131k Deneyim<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"w-hwrapper us_custom_60e9caca logolar us_animate_this hide_on_tablets hide_on_mobiles valign_middle align_justify\" style=\"--hwrapper-gap:3rem\"><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"140\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-logo-01.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-logo-01.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-logo-01-300x105.webp 300w\" sizes=\"auto, (max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"288\" height=\"925\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-pro-logo-01.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-pro-logo-01.webp 288w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-pro-logo-01-93x300.webp 93w\" sizes=\"auto, (max-width: 288px) 100vw, 288px\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"72\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/breathtec-logo-02.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/breathtec-logo-02.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/breathtec-logo-02-300x54.webp 300w\" sizes=\"auto, (max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"184\" height=\"52\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/ellen-wille-logo-01.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"67\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/walker-tape-logo-01.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/walker-tape-logo-01.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/walker-tape-logo-01-300x50.webp 300w\" sizes=\"auto, (max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/div><\/div><\/div><div class=\"g-cols wpb_row us_custom_99c31f7a logolar hide_on_default hide_on_laptops via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\" style=\"--gap:3rem;\"><div class=\"wpb_column vc_column_container us_custom_60e9caca us_animate_this\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-separator size_small\"><\/div><div class=\"w-hwrapper valign_middle align_justify\" style=\"--hwrapper-gap:1rem\"><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"140\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-logo-01.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-logo-01.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-logo-01-300x105.webp 300w\" sizes=\"auto, (max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"72\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/breathtec-logo-02.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/breathtec-logo-02.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/breathtec-logo-02-300x54.webp 300w\" sizes=\"auto, (max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_small\"><\/div><div class=\"w-hwrapper valign_middle align_justify\" style=\"--hwrapper-gap:1rem\"><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"184\" height=\"52\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/ellen-wille-logo-01.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"67\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/walker-tape-logo-01.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/walker-tape-logo-01.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/walker-tape-logo-01-300x50.webp 300w\" sizes=\"auto, (max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_small\"><\/div><div class=\"w-hwrapper valign_middle align_center\" style=\"--hwrapper-gap:1rem\"><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"288\" height=\"925\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-pro-logo-01.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-pro-logo-01.webp 288w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-pro-logo-01-93x300.webp 93w\" sizes=\"auto, (max-width: 288px) 100vw, 288px\" \/><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_small\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/section>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"Onna HairKemoterapi breat\u24d7tec\u2122 sa\u00e7 sistemleri, k\u0131smi d\u00f6k\u00fclmelerden, tam d\u00f6k\u00fclmelere kadar her t\u00fcrl\u00fc sa\u00e7 sorunlar\u0131 i\u00e7in \u00e7\u00f6z\u00fcm \u00fcretir. E\u011fitimli personelimiz, se\u00e7eneklerinizi a\u00e7\u0131klamak ve sa\u00e7 probleminiz i\u00e7in ger\u00e7ekten i\u015fe yarayan bir \u00e7\u00f6z\u00fcm sunmak i\u00e7in yard\u0131mc\u0131 olmaktan mutluluk duyacakt\u0131r. Kemoterapi ve BizKanser te\u015fhisini duymak, herkes i\u00e7in korku, \u00f6fke ve belirsizlik yaratan y\u0131k\u0131c\u0131 ve y\u0131prat\u0131c\u0131 bir deneyim olabilir. Kanser...","protected":false},"author":1,"featured_media":551,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"class_list":["post-549","page","type-page","status-publish","has-post-thumbnail","hentry"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/549","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=549"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/549\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/551"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=549"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}