{"id":564,"date":"2021-10-03T10:36:31","date_gmt":"2021-10-03T10:36:31","guid":{"rendered":"http:\/\/www.onnahair.com\/?page_id=564"},"modified":"2025-03-25T16:45:39","modified_gmt":"2025-03-25T13:45:39","slug":"alopecia-sac-kiran","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/alopecia-sac-kiran\/","title":{"rendered":"Alopecia (Sa\u00e7 K\u0131ran)"},"content":{"rendered":"<section class=\"l-section wpb_row us_custom_c70c97eb height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><section class=\"l-section wpb_row us_custom_c46d089f height_auto\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-text us_custom_444995a4\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">Onna Hair<\/span><\/span><\/div><h1 class=\"w-post-elm post_title entry-title color_link_inherit\">Alopecia (Sa\u00e7 K\u0131ran)<\/h1><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_text_column us_custom_eb849559\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p><strong><span style=\"color: red;\">breat<span style=\"color: black;\">\u24d7<\/span>tec<span style=\"color: black;\">\u2122<\/span><\/span> sa\u00e7 sistemleri<\/strong>, k\u0131smi d\u00f6k\u00fclmelerden, tam d\u00f6k\u00fclmelere kadar her t\u00fcrl\u00fc sa\u00e7 sorunlar\u0131 i\u00e7in \u00e7\u00f6z\u00fcm \u00fcretir. E\u011fitimli personelimiz, se\u00e7eneklerinizi a\u00e7\u0131klamak ve sa\u00e7 probleminiz i\u00e7in <strong>ger\u00e7ekten i\u015fe yarayan bir \u00e7\u00f6z\u00fcm<\/strong> sunmak i\u00e7in yard\u0131mc\u0131 olmaktan mutluluk duyacakt\u0131r.<\/p>\n<p><strong>Alopecia<\/strong> \u00e7\u00f6z\u00fcmleriyle ilgili olarak <strong>Onna Hair Sa\u00e7 Merkezimizi<\/strong> aray\u0131n ve sizin i\u00e7in en uygun uygulamay\u0131 belirlemenize yard\u0131mc\u0131 olacak <strong>\u00fccretsiz dan\u0131\u015fmanl\u0131k<\/strong> sunal\u0131m.<\/p>\n<\/div><\/div><div class=\"w-separator ayirici-1 size_custom\" style=\"height:\"><\/div><h2 class=\"w-text us_custom_eb849559\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">Alopecia (Sa\u00e7 K\u0131ran) Nedir?<\/span><\/span><\/h2><div class=\"w-separator size_small\"><\/div><div class=\"g-cols wpb_row via_grid cols_2 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\" style=\"--gap:3rem;\"><div class=\"wpb_column vc_column_container box-1\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p><strong>Sa\u00e7k\u0131ran, ba\u011f\u0131\u015f\u0131kl\u0131k sistemindeki bir bozuklu\u011fa ba\u011fl\u0131 olarak<\/strong>, v\u00fccudun kendi k\u0131l k\u00f6klerinde tahribat yapmas\u0131 sonucu sa\u00e7l\u0131 deride demir para \u015feklinde d\u00f6k\u00fclmelerin olmas\u0131d\u0131r. Ba\u015f, sakal, b\u0131y\u0131k ve kirpikte olabilir. Sa\u00e7k\u0131ran, alopesi areata, pelat ya da k\u0131lk\u0131ran olarak da bilinir.<\/p>\n<p>Bula\u015f\u0131c\u0131 de\u011fildir. Sa\u00e7k\u0131ran\u0131n nedeni belli de\u011fildir. Ancak olu\u015fmas\u0131nda stres ve sinirsel fakt\u00f6rlerin \u00f6nemli oldu\u011fu bilinmektedir. Ba\u011f\u0131\u015f\u0131kl\u0131k sisteminin hasar g\u00f6rmesine ba\u011fl\u0131 ortaya \u00e7\u0131kan otoimm\u00fcn hastal\u0131klardan biridir.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container type_sticky\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-image border-radius-05 golge-1 align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"800\" height=\"400\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/alopecia-sac-kiran-01.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Alopecia (Sa\u00e7 K\u0131ran)\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/alopecia-sac-kiran-01.webp 800w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/alopecia-sac-kiran-01-300x150.webp 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/alopecia-sac-kiran-01-400x200.webp 400w\" sizes=\"auto, (max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"wpb_text_column us_custom_df0d72f0 border-radius-1 golge-1\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p><strong>Art\u0131k sa\u00e7s\u0131zl\u0131k bir kader de\u011fil, bir se\u00e7im. <span style=\"color: red;\">breat<span style=\"color: black;\">\u24d7<\/span>tec<span style=\"color: black;\">\u2122<\/span><\/span> sizi sa\u00e7lar\u0131n\u0131zla bulu\u015fturuyor.<\/strong><\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row us_custom_c70c97eb height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"g-cols wpb_row via_grid cols_2 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\" style=\"--gap:3rem;\"><div class=\"wpb_column vc_column_container us_custom_4fb9e5a3 box-1 has_bg_color\"><div class=\"vc_column-inner\"><h3 class=\"w-text\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">Alopecia (Sa\u00e7 K\u0131ran) Neden Olur?<\/span><\/span><\/h3><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p><strong>Stres, \u00dcz\u00fcnt\u00fc, Endi\u015fe, Korku:<\/strong> Sa\u00e7k\u0131ran problemine neden olan en \u00f6nemli etken stres olup, ki\u015finin ya\u015f\u0131na g\u00f6re bu endi\u015fe ve korku da olabilmektedir. \u00c7\u00fcnk\u00fc 3-4 ya\u015f\u0131ndaki bir \u00e7ocukta da bu sorun g\u00f6r\u00fcld\u00fc\u011f\u00fc i\u00e7in herkeste stres kaynakl\u0131 oldu\u011funu s\u00f6ylemek mant\u0131kl\u0131 olmayacakt\u0131r. <strong>Ama stres en \u00f6nemli fakt\u00f6rlerden biridir.<\/strong><\/p>\n<p>Ba\u011f\u0131\u015f\u0131kl\u0131k Sistemi K\u0131l K\u00f6klerine Sava\u015f A\u00e7maktad\u0131r: G\u00fcnl\u00fck hayatta ya\u015fad\u0131\u011f\u0131m\u0131z sorunlar ba\u011f\u0131\u015f\u0131kl\u0131k sisteminde bozulmaya neden olabilmektedir. Bu durumda v\u00fccut kendi \u00f6z dokular\u0131n\u0131 yabanc\u0131 madde gibi g\u00f6rerek onlara sava\u015f a\u00e7maktad\u0131r. Sa\u00e7lar\u0131n ya da v\u00fccudumuzda bulunan di\u011fer k\u0131llar\u0131n d\u00f6k\u00fclmesi lenfosit ad\u0131 verilen h\u00fccrelerin sitokin (s\u0131v\u0131 madde) salg\u0131lamas\u0131 sonucu olu\u015fur.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container us_custom_4fb9e5a3 box-1 has_bg_color type_sticky\"><div class=\"vc_column-inner\"><h3 class=\"w-text\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">Sa\u00e7k\u0131ran \u00c7e\u015fitleri Nelerdir?<\/span><\/span><\/h3><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>Toplumda tek ismi oldu\u011funa bakmay\u0131n. <strong>T\u0131p literat\u00fcr\u00fcnde 3 farkl\u0131 isimle an\u0131lmaktad\u0131r.<\/strong> Daha do\u011frusu sorunun nerede g\u00f6r\u00fcld\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc \u00f6zetlemektedir. Alopecia Areata en s\u0131k kar\u015f\u0131la\u015faca\u011f\u0131n\u0131z kelime olup, a\u00e7\u0131klamas\u0131 sa\u00e7\u0131n bir ya da birden fazla yerinde madeni para \u015feklinde d\u00f6k\u00fclme anlam\u0131na gelmektedir. <strong>Alopeci Totalis<\/strong> ise sa\u00e7lar\u0131n tamamen d\u00f6k\u00fcl\u00fcp kafa derisinin parlak bir \u015fekilde ortaya \u00e7\u0131kmas\u0131 halidir. <strong>Alopecia Universalis<\/strong> ise sadece sa\u00e7larla s\u0131n\u0131rl\u0131 kalmadan v\u00fccudun her yerindeki k\u0131llar\u0131n d\u00f6k\u00fclmesine neden olmaktad\u0131r. Tabii ki kollar, bacaklar \u00e7ok fazla dikkat \u00e7ekmedi\u011fi i\u00e7in \u00e7o\u011fu zaman anlamadan ge\u00e7ebilir.<\/p>\n<p>Bizleri <strong><a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/onnahair\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Instagram<\/a><\/strong>, <strong><a href=\"https:\/\/twitter.com\/onnahair\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Twitter<\/a><\/strong> ve <strong><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/onnahairTR\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Facebook<\/a><\/strong> hesaplar\u0131m\u0131z \u00fczerinden takip edebilirsiniz. Di\u011fer i\u00e7eriklerimize de g\u00f6z atmay\u0131 unutmay\u0131n!<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row us_custom_c70c97eb height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><style>#sp-ea-10104 .spcollapsing { height: 0; overflow: hidden; transition-property: height;transition-duration: 300ms;}#sp-ea-10104.sp-easy-accordion>.sp-ea-single {margin-bottom: 10px; border: 1px solid #e2e2e2; }#sp-ea-10104.sp-easy-accordion>.sp-ea-single>.ea-header a {color: #444;}#sp-ea-10104.sp-easy-accordion>.sp-ea-single>.sp-collapse>.ea-body {background: #fff; color: #444;}#sp-ea-10104.sp-easy-accordion>.sp-ea-single {background: #eee;}#sp-ea-10104.sp-easy-accordion>.sp-ea-single>.ea-header a .ea-expand-icon { float: left; color: #444;font-size: 16px;}<\/style><div id=\"sp_easy_accordion-1740609379\">\n<div id=\"sp-ea-10104\" class=\"sp-ea-one sp-easy-accordion\" data-ea-active=\"ea-click\" data-ea-mode=\"vertical\" data-preloader=\"\" data-scroll-active-item=\"\" data-offset-to-scroll=\"0\">\n\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-101040\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse101040\" aria-controls=\"collapse101040\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> Alopesi'nin farkl\u0131 t\u00fcrleri nelerdir?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse101040\" data-parent=\"#sp-ea-10104\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-101040\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p><strong>Alopesi'nin birka\u00e7 t\u00fcr\u00fc vard\u0131r, bunlar \u015funlard\u0131r:<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Androgenetik Alopesi (Erkek ve Kad\u0131n Tipi Kellik): Bu, genetik ve hormonlar\u0131n neden oldu\u011fu en yayg\u0131n sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi t\u00fcr\u00fcd\u00fcr.<\/li>\n<li>Alopesi Areata: Bu, v\u00fccudun sa\u00e7 k\u00f6klerine sald\u0131rd\u0131\u011f\u0131 ve d\u00fczensiz sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesine yol a\u00e7an bir otoimm\u00fcn durumdur.<\/li>\n<li>Traksiyon Alopesisi: S\u0131k\u0131 sa\u00e7 stillerinden kaynaklanan sa\u00e7ta a\u015f\u0131r\u0131 gerginlik nedeniyle sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi.<\/li>\n<li>Telogen Effluvium: Stres, hastal\u0131k veya hormonal de\u011fi\u015fiklikler nedeniyle ge\u00e7ici sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi.<\/li>\n<li>Skarl\u0131 Alopesi: Sa\u00e7 k\u00f6klerinin iltihaplanmas\u0131 veya hasar g\u00f6rmesi nedeniyle kal\u0131c\u0131 sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi.<\/li>\n<\/ul>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card  sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-101041\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse101041\" aria-controls=\"collapse101041\" href=\"#\"  aria-expanded=\"false\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-plus\"><\/i> Alopesi tedavi edilebilir mi?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse \" id=\"collapse101041\" data-parent=\"#sp-ea-10104\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-101041\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>Alopesi i\u00e7in evrensel bir tedavi yoktur, ancak sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesini y\u00f6netmek ve yava\u015flatmak i\u00e7in tedaviler mevcuttur. Telogen Effluvium gibi baz\u0131 vakalar kendili\u011finden \u00e7\u00f6z\u00fclebilirken, di\u011ferleri t\u0131bbi m\u00fcdahale gerektirir.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card  sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-101042\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse101042\" aria-controls=\"collapse101042\" href=\"#\"  aria-expanded=\"false\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-plus\"><\/i> Alopesi i\u00e7in tedavi se\u00e7enekleri nelerdir?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse \" id=\"collapse101042\" data-parent=\"#sp-ea-10104\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-101042\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p><strong>Yayg\u0131n se\u00e7enekler \u015funlard\u0131r:<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>\u0130la\u00e7lar: Minoxidil (Rogaine), Finasteride (erkekler i\u00e7in), otoimm\u00fcn ili\u015fkili alopesi i\u00e7in kortikosteroidler.<\/li>\n<li>Sa\u00e7 Ekimi: Kal\u0131c\u0131 sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi i\u00e7in cerrahi bir prosed\u00fcr.<\/li>\n<li>Protez sa\u00e7: En pratik h\u0131zl\u0131 cerrahi prosed\u00fcr gerekmeyen bir \u00e7\u00f6z\u00fcmd\u00fcr<\/li>\n<li>PRP Terapisi: Sa\u00e7 b\u00fcy\u00fcmesini te\u015fvik etmek i\u00e7in Trombositten Zengin Plazma enjeksiyonlar\u0131.<br \/>\nYa\u015fam Tarz\u0131 De\u011fi\u015fiklikleri: Sa\u011fl\u0131kl\u0131 beslenme, stres y\u00f6netimi ve sert sa\u00e7 tedavilerinden ka\u00e7\u0131nma.<\/li>\n<\/ul>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card  sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-101043\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse101043\" aria-controls=\"collapse101043\" href=\"#\"  aria-expanded=\"false\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-plus\"><\/i> Alopesi kal\u0131tsal m\u0131d\u0131r?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse \" id=\"collapse101043\" data-parent=\"#sp-ea-10104\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-101043\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>Evet, androgenetik alopesi (erkek veya kad\u0131n tipi kellik) gibi baz\u0131 alopesi t\u00fcrleri kal\u0131tsald\u0131r ve aile \u00fcyelerinden ge\u00e7er.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card  sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-101044\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse101044\" aria-controls=\"collapse101044\" href=\"#\"  aria-expanded=\"false\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-plus\"><\/i> Stres alopesiye neden olabilir mi?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse \" id=\"collapse101044\" data-parent=\"#sp-ea-10104\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-101044\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>Evet, stres Telogen Effluvium gibi ge\u00e7ici sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi durumlar\u0131na neden olabilir ve hatta Alopecia Areata'ya yol a\u00e7an otoimm\u00fcn tepkileri tetikleyebilir.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card  sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-101045\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse101045\" aria-controls=\"collapse101045\" href=\"#\"  aria-expanded=\"false\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-plus\"><\/i> \u015eapka takmak veya sa\u00e7 \u00fcr\u00fcnleri kullanmak alopesiye neden olur mu?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse \" id=\"collapse101045\" data-parent=\"#sp-ea-10104\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-101045\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>Hay\u0131r, \u015fapka takmak veya sa\u00e7 \u00fcr\u00fcnleri kullanmak do\u011frudan alopesiye neden olmaz. Ancak sert kimyasal i\u015flemler, a\u015f\u0131r\u0131 \u0131s\u0131yla \u015fekillendirme ve s\u0131k\u0131 sa\u00e7 modelleri sa\u00e7lar\u0131n incelmesine veya k\u0131r\u0131lmas\u0131na neden olabilir.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card  sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-101046\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse101046\" aria-controls=\"collapse101046\" href=\"#\"  aria-expanded=\"false\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-plus\"><\/i> Alopesi v\u00fccudun di\u011fer b\u00f6lgelerini etkileyebilir mi?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse \" id=\"collapse101046\" data-parent=\"#sp-ea-10104\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-101046\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>Evet, Alopecia Areata Universalis gibi baz\u0131 alopesi t\u00fcrleri sa\u00e7 derisinde, y\u00fczde ve v\u00fccutta tam sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesine neden olabilir.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card  sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-101047\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse101047\" aria-controls=\"collapse101047\" href=\"#\"  aria-expanded=\"false\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-plus\"><\/i> Alopesi (Sa\u00e7 K\u0131ran) sorun ya\u015fayanlar i\u00e7in Protez Sa\u00e7 uygun bir \u00e7\u00f6z\u00fcm m\u00fc?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse \" id=\"collapse101047\" data-parent=\"#sp-ea-10104\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-101047\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p class=\"\" data-start=\"0\" data-end=\"350\">Alopecia (sa\u00e7 k\u0131ran) ya\u015fayan ki\u015filer i\u00e7in protez sa\u00e7 genellikle uygun bir \u00e7\u00f6z\u00fcm olabilir. Ancak bu durumun ki\u015fiye \u00f6zel de\u011ferlendirilmesi gerekir. Protez sa\u00e7, \u00f6zellikle sa\u00e7 kayb\u0131n\u0131n geni\u015f alanlarda oldu\u011fu veya sa\u00e7\u0131n yeniden \u00e7\u0131kma ihtimalinin d\u00fc\u015f\u00fck oldu\u011fu durumlarda etkili bir kozmetik \u00e7\u00f6z\u00fcm sunar. \u0130\u015fte protez sa\u00e7\u0131n uygunlu\u011fuyla ilgili baz\u0131 detaylar:<\/p>\n<ol data-start=\"382\" data-end=\"807\">\n<li class=\"\" data-start=\"382\" data-end=\"485\">\n<p class=\"\" data-start=\"385\" data-end=\"485\"><strong data-start=\"385\" data-end=\"401\">H\u0131zl\u0131 \u00c7\u00f6z\u00fcm:<\/strong> Protez sa\u00e7, k\u0131sa s\u00fcrede do\u011fal bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm elde etmek isteyen ki\u015filer i\u00e7in idealdir.<\/p>\n<\/li>\n<li class=\"\" data-start=\"486\" data-end=\"611\">\n<p class=\"\" data-start=\"489\" data-end=\"611\"><strong data-start=\"489\" data-end=\"507\">Do\u011fal G\u00f6r\u00fcn\u00fcm:<\/strong> Ki\u015finin sa\u00e7 rengine, kal\u0131nl\u0131\u011f\u0131na ve yap\u0131s\u0131na uygun olarak \u00f6zelle\u015ftirildi\u011finde, do\u011fal bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm sunar.<\/p>\n<\/li>\n<li class=\"\" data-start=\"612\" data-end=\"730\">\n<p class=\"\" data-start=\"615\" data-end=\"730\"><strong data-start=\"615\" data-end=\"636\">A\u011fr\u0131s\u0131z Uygulama:<\/strong> Cerrahi bir i\u015flem gerektirmez, bu nedenle iyile\u015fme s\u00fcreci gibi bir durum s\u00f6z konusu de\u011fildir.<\/p>\n<\/li>\n<li class=\"\" data-start=\"731\" data-end=\"807\">\n<p class=\"\" data-start=\"734\" data-end=\"807\"><strong data-start=\"734\" data-end=\"747\">Esneklik:<\/strong> \u0130stedi\u011finiz sa\u00e7 stilini veya uzunlu\u011funu se\u00e7me imkan\u0131 sunar.<\/p>\n<\/li>\n<\/ol>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card  sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-101048\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse101048\" aria-controls=\"collapse101048\" href=\"#\"  aria-expanded=\"false\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-plus\"><\/i> Alopesi (Sac K\u0131ran) sonunu ya\u015f\u0131yorum Protez Kullan\u0131rken Nelere dikkat etmeleyim?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse \" id=\"collapse101048\" data-parent=\"#sp-ea-10104\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-101048\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<ul>\n<li data-start=\"868\" data-end=\"1059\"><strong data-start=\"868\" data-end=\"885\">Cilt Sa\u011fl\u0131\u011f\u0131:<\/strong> Alopecia'l\u0131 b\u00f6lgelerdeki cilt sa\u011fl\u0131\u011f\u0131 \u00f6nemlidir. E\u011fer b\u00f6lgede iltihaplanma, yara veya hassasiyet varsa, protez sa\u00e7 uygulamas\u0131ndan \u00f6nce bu durumlar\u0131n tedavi edilmesi gerekir.<\/li>\n<li data-start=\"868\" data-end=\"1059\"><strong data-start=\"1063\" data-end=\"1081\">D\u00fczenli Bak\u0131m:<\/strong> Protez sa\u00e7\u0131n do\u011fal g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc korumak i\u00e7in d\u00fczenli bak\u0131m yap\u0131lmas\u0131 gerekir. Temizlik, yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131c\u0131lar\u0131n yenilenmesi ve profesyonel bak\u0131m \u00f6nemlidir.<\/li>\n<li data-start=\"868\" data-end=\"1059\"><strong data-start=\"1232\" data-end=\"1252\">Do\u011fru Uyumluluk:<\/strong> Kullan\u0131lacak protezin ki\u015finin sa\u00e7 kayb\u0131 tipine ve cilt yap\u0131s\u0131na uygun \u015fekilde tasarlanmas\u0131 gerekir.<\/li>\n<\/ul>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card  sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-101049\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse101049\" aria-controls=\"collapse101049\" href=\"#\"  aria-expanded=\"false\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-plus\"><\/i> Alopesi (sa\u00e7 K\u0131ran) sorunu ya\u015f\u0131yorum sa\u00e7land\u0131rmak protez sa\u00e7 d\u0131\u015f\u0131nda ba\u015fka \u00e7\u00f6z\u00fcmler var m\u0131?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse \" id=\"collapse101049\" data-parent=\"#sp-ea-10104\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-101049\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<h3 class=\"\" data-start=\"1354\" data-end=\"1378\">Alternatif \u00c7\u00f6z\u00fcmler:<\/h3>\n<p class=\"\" data-start=\"1379\" data-end=\"1439\">Alopecia i\u00e7in ba\u015fka tedavi y\u00f6ntemleri de mevcuttur, \u00f6rne\u011fin:<\/p>\n<ul>\n<li data-start=\"1442\" data-end=\"1465\">Kortizon enjeksiyonlar\u0131<\/li>\n<li data-start=\"1468\" data-end=\"1503\">PRP tedavisi (Platelet Rich Plasma)<\/li>\n<li data-start=\"1506\" data-end=\"1534\">\u00d6zel \u015fampuanlar ve losyonlar<\/li>\n<li data-start=\"1537\" data-end=\"1572\">Sa\u00e7 sim\u00fclasyonu (mikropigmentasyon)<\/li>\n<\/ul>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<script type=\"application\/ld+json\">{ \"@context\": \"https:\/\/schema.org\", \"@type\": \"FAQPage\", \"mainEntity\": [{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Alopesi&#039;nin farkl\u0131 t\u00fcrleri nelerdir?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"<strong>Alopesi'nin birka\u00e7 t\u00fcr\u00fc vard\u0131r, bunlar \u015funlard\u0131r:<\/strong><ul><li>Androgenetik Alopesi (Erkek ve Kad\u0131n Tipi Kellik): Bu, genetik ve hormonlar\u0131n neden oldu\u011fu en yayg\u0131n sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi t\u00fcr\u00fcd\u00fcr.<\/li><li>Alopesi Areata: Bu, v\u00fccudun sa\u00e7 k\u00f6klerine sald\u0131rd\u0131\u011f\u0131 ve d\u00fczensiz sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesine yol a\u00e7an bir otoimm\u00fcn durumdur.<\/li><li>Traksiyon Alopesisi: S\u0131k\u0131 sa\u00e7 stillerinden kaynaklanan sa\u00e7ta a\u015f\u0131r\u0131 gerginlik nedeniyle sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi.<\/li><li>Telogen Effluvium: Stres, hastal\u0131k veya hormonal de\u011fi\u015fiklikler nedeniyle ge\u00e7ici sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi.<\/li><li>Skarl\u0131 Alopesi: Sa\u00e7 k\u00f6klerinin iltihaplanmas\u0131 veya hasar g\u00f6rmesi nedeniyle kal\u0131c\u0131 sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi.<\/li><\/ul>\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Alopesi tedavi edilebilir mi?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Alopesi i\u00e7in evrensel bir tedavi yoktur, ancak sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesini y\u00f6netmek ve yava\u015flatmak i\u00e7in tedaviler mevcuttur. Telogen Effluvium gibi baz\u0131 vakalar kendili\u011finden \u00e7\u00f6z\u00fclebilirken, di\u011ferleri t\u0131bbi m\u00fcdahale gerektirir.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Alopesi i\u00e7in tedavi se\u00e7enekleri nelerdir?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"<strong>Yayg\u0131n se\u00e7enekler \u015funlard\u0131r:<\/strong><ul><li>\u0130la\u00e7lar: Minoxidil (Rogaine), Finasteride (erkekler i\u00e7in), otoimm\u00fcn ili\u015fkili alopesi i\u00e7in kortikosteroidler.<\/li><li>Sa\u00e7 Ekimi: Kal\u0131c\u0131 sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi i\u00e7in cerrahi bir prosed\u00fcr.<\/li><li>Protez sa\u00e7: En pratik h\u0131zl\u0131 cerrahi prosed\u00fcr gerekmeyen bir \u00e7\u00f6z\u00fcmd\u00fcr<\/li><li>PRP Terapisi: Sa\u00e7 b\u00fcy\u00fcmesini te\u015fvik etmek i\u00e7in Trombositten Zengin Plazma enjeksiyonlar\u0131. Ya\u015fam Tarz\u0131 De\u011fi\u015fiklikleri: Sa\u011fl\u0131kl\u0131 beslenme, stres y\u00f6netimi ve sert sa\u00e7 tedavilerinden ka\u00e7\u0131nma.<\/li><\/ul>\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Alopesi kal\u0131tsal m\u0131d\u0131r?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Evet, androgenetik alopesi (erkek veya kad\u0131n tipi kellik) gibi baz\u0131 alopesi t\u00fcrleri kal\u0131tsald\u0131r ve aile \u00fcyelerinden ge\u00e7er.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Stres alopesiye neden olabilir mi?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Evet, stres Telogen Effluvium gibi ge\u00e7ici sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi durumlar\u0131na neden olabilir ve hatta Alopecia Areata'ya yol a\u00e7an otoimm\u00fcn tepkileri tetikleyebilir.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"\u015eapka takmak veya sa\u00e7 \u00fcr\u00fcnleri kullanmak alopesiye neden olur mu?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Hay\u0131r, \u015fapka takmak veya sa\u00e7 \u00fcr\u00fcnleri kullanmak do\u011frudan alopesiye neden olmaz. Ancak sert kimyasal i\u015flemler, a\u015f\u0131r\u0131 \u0131s\u0131yla \u015fekillendirme ve s\u0131k\u0131 sa\u00e7 modelleri sa\u00e7lar\u0131n incelmesine veya k\u0131r\u0131lmas\u0131na neden olabilir.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Alopesi v\u00fccudun di\u011fer b\u00f6lgelerini etkileyebilir mi?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Evet, Alopecia Areata Universalis gibi baz\u0131 alopesi t\u00fcrleri sa\u00e7 derisinde, y\u00fczde ve v\u00fccutta tam sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesine neden olabilir.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Alopesi (Sa\u00e7 K\u0131ran) sorun ya\u015fayanlar i\u00e7in Protez Sa\u00e7 uygun bir \u00e7\u00f6z\u00fcm m\u00fc?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"<p>Alopecia (sa\u00e7 k\u0131ran) ya\u015fayan ki\u015filer i\u00e7in protez sa\u00e7 genellikle uygun bir \u00e7\u00f6z\u00fcm olabilir. Ancak bu durumun ki\u015fiye \u00f6zel de\u011ferlendirilmesi gerekir. Protez sa\u00e7, \u00f6zellikle sa\u00e7 kayb\u0131n\u0131n geni\u015f alanlarda oldu\u011fu veya sa\u00e7\u0131n yeniden \u00e7\u0131kma ihtimalinin d\u00fc\u015f\u00fck oldu\u011fu durumlarda etkili bir kozmetik \u00e7\u00f6z\u00fcm sunar. \u0130\u015fte protez sa\u00e7\u0131n uygunlu\u011fuyla ilgili baz\u0131 detaylar:<\/p><ol><li><p><strong>H\u0131zl\u0131 \u00c7\u00f6z\u00fcm:<\/strong>Protez sa\u00e7, k\u0131sa s\u00fcrede do\u011fal bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm elde etmek isteyen ki\u015filer i\u00e7in idealdir.<\/p><\/li><li><p><strong>Do\u011fal G\u00f6r\u00fcn\u00fcm:<\/strong>Ki\u015finin sa\u00e7 rengine, kal\u0131nl\u0131\u011f\u0131na ve yap\u0131s\u0131na uygun olarak \u00f6zelle\u015ftirildi\u011finde, do\u011fal bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm sunar.<\/p><\/li><li><p><strong>A\u011fr\u0131s\u0131z Uygulama:<\/strong>Cerrahi bir i\u015flem gerektirmez, bu nedenle iyile\u015fme s\u00fcreci gibi bir durum s\u00f6z konusu de\u011fildir.<\/p><\/li><li><p><strong>Esneklik:<\/strong>\u0130stedi\u011finiz sa\u00e7 stilini veya uzunlu\u011funu se\u00e7me imkan\u0131 sunar.<\/p><\/li><\/ol>\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Alopesi (Sac K\u0131ran) sonunu ya\u015f\u0131yorum Protez Kullan\u0131rken Nelere dikkat etmeleyim?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"<ul><li><strong>Cilt Sa\u011fl\u0131\u011f\u0131:<\/strong>Alopecia'l\u0131 b\u00f6lgelerdeki cilt sa\u011fl\u0131\u011f\u0131 \u00f6nemlidir. E\u011fer b\u00f6lgede iltihaplanma, yara veya hassasiyet varsa, protez sa\u00e7 uygulamas\u0131ndan \u00f6nce bu durumlar\u0131n tedavi edilmesi gerekir.<\/li><li><strong>D\u00fczenli Bak\u0131m:<\/strong>Protez sa\u00e7\u0131n do\u011fal g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc korumak i\u00e7in d\u00fczenli bak\u0131m yap\u0131lmas\u0131 gerekir. Temizlik, yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131c\u0131lar\u0131n yenilenmesi ve profesyonel bak\u0131m \u00f6nemlidir.<\/li><li><strong>Do\u011fru Uyumluluk:<\/strong>Kullan\u0131lacak protezin ki\u015finin sa\u00e7 kayb\u0131 tipine ve cilt yap\u0131s\u0131na uygun \u015fekilde tasarlanmas\u0131 gerekir.<\/li><\/ul>\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Alopesi (sa\u00e7 K\u0131ran) sorunu ya\u015f\u0131yorum sa\u00e7land\u0131rmak protez sa\u00e7 d\u0131\u015f\u0131nda ba\u015fka \u00e7\u00f6z\u00fcmler var m\u0131?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"<h3>Alternatif \u00c7\u00f6z\u00fcmler:<\/h3><p>Alopecia i\u00e7in ba\u015fka tedavi y\u00f6ntemleri de mevcuttur, \u00f6rne\u011fin:<\/p><ul><li>Kortizon enjeksiyonlar\u0131<\/li><li>PRP tedavisi (Platelet Rich Plasma)<\/li><li>\u00d6zel \u015fampuanlar ve losyonlar<\/li><li>Sa\u00e7 sim\u00fclasyonu (mikropigmentasyon)<\/li><\/ul>\" } }] }<\/script><\/div>\n<\/div>\n\n<\/div><\/div><div class=\"w-vwrapper align_none valign_top\"><\/div><section class=\"l-section wpb_row us_custom_b6a72ce1 sayilar-logolar height_auto\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\" style=\"--gap:calc(3rem + 0.5rem);\"><div class=\"wpb_column vc_column_container us_custom_a518f36e icerik-ortala-2 us_animate_this\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"g-cols wpb_row laptop-2-kolon tablet-2-kolon mobil-2-kolon calisma-sureci via_grid cols_4 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\" style=\"--gap:2rem;\"><div class=\"wpb_column vc_column_container sol\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-vwrapper box-1 align_center valign_top\"><div class=\"w-image hover-1 align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-turkiyenin-en-iyisi-ikon-01.svg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_custom\" style=\"height:0.5rem\"><\/div><div class=\"w-text us_custom_da5bf5e3 baslik-1\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">1+<\/span><\/span><\/div><div class=\"wpb_text_column us_custom_267c23d8\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>T\u00fcrkiye\u2019nin En \u0130yisi<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container sol\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-vwrapper box-1 align_center valign_top\"><div class=\"w-image hover-1 align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-mutlu-musteriler-ikon-02.svg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_custom\" style=\"height:0.5rem\"><\/div><div class=\"w-text us_custom_da5bf5e3 baslik-1\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">7522+<\/span><\/span><\/div><div class=\"wpb_text_column us_custom_267c23d8\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>Mutlu M\u00fc\u015fteri<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container sol\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-vwrapper box-1 align_center valign_top\"><div class=\"w-image hover-1 align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-uzman-kadro-ikon-01.svg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_custom\" style=\"height:0.5rem\"><\/div><div class=\"w-text us_custom_da5bf5e3 baslik-1\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">37<\/span><\/span><\/div><div class=\"wpb_text_column us_custom_267c23d8\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>Uzman Kadro<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container sol\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-vwrapper box-1 align_center valign_top\"><div class=\"w-image hover-1 align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-deneyim-ikon-01.svg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_custom\" style=\"height:0.5rem\"><\/div><div class=\"w-text us_custom_da5bf5e3 baslik-1\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">19+<\/span><\/span><\/div><div class=\"wpb_text_column us_custom_267c23d8\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>Y\u0131ll\u0131k Deneyim<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"w-hwrapper us_custom_60e9caca logolar us_animate_this hide_on_tablets hide_on_mobiles valign_middle align_justify\" style=\"--hwrapper-gap:3rem\"><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"140\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-logo-01.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-logo-01.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-logo-01-300x105.webp 300w\" sizes=\"auto, (max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"288\" height=\"925\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-pro-logo-01.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-pro-logo-01.webp 288w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-pro-logo-01-93x300.webp 93w\" sizes=\"auto, (max-width: 288px) 100vw, 288px\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"72\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/breathtec-logo-02.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/breathtec-logo-02.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/breathtec-logo-02-300x54.webp 300w\" sizes=\"auto, (max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"184\" height=\"52\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/ellen-wille-logo-01.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"67\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/walker-tape-logo-01.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/walker-tape-logo-01.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/walker-tape-logo-01-300x50.webp 300w\" sizes=\"auto, (max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/div><\/div><\/div><div class=\"g-cols wpb_row us_custom_99c31f7a logolar hide_on_default hide_on_laptops via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\" style=\"--gap:3rem;\"><div class=\"wpb_column vc_column_container us_custom_60e9caca us_animate_this\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-separator size_small\"><\/div><div class=\"w-hwrapper valign_middle align_justify\" style=\"--hwrapper-gap:1rem\"><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"140\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-logo-01.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-logo-01.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-logo-01-300x105.webp 300w\" sizes=\"auto, (max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"72\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/breathtec-logo-02.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/breathtec-logo-02.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/breathtec-logo-02-300x54.webp 300w\" sizes=\"auto, (max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_small\"><\/div><div class=\"w-hwrapper valign_middle align_justify\" style=\"--hwrapper-gap:1rem\"><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"184\" height=\"52\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/ellen-wille-logo-01.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"67\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/walker-tape-logo-01.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/walker-tape-logo-01.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/walker-tape-logo-01-300x50.webp 300w\" sizes=\"auto, (max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_small\"><\/div><div class=\"w-hwrapper valign_middle align_center\" style=\"--hwrapper-gap:1rem\"><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"288\" height=\"925\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-pro-logo-01.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-pro-logo-01.webp 288w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-pro-logo-01-93x300.webp 93w\" sizes=\"auto, (max-width: 288px) 100vw, 288px\" \/><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_small\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"Onna HairAlopecia (Sa\u00e7 K\u0131ran) breat\u24d7tec\u2122 sa\u00e7 sistemleri, k\u0131smi d\u00f6k\u00fclmelerden, tam d\u00f6k\u00fclmelere kadar her t\u00fcrl\u00fc sa\u00e7 sorunlar\u0131 i\u00e7in \u00e7\u00f6z\u00fcm \u00fcretir. E\u011fitimli personelimiz, se\u00e7eneklerinizi a\u00e7\u0131klamak ve sa\u00e7 probleminiz i\u00e7in ger\u00e7ekten i\u015fe yarayan bir \u00e7\u00f6z\u00fcm sunmak i\u00e7in yard\u0131mc\u0131 olmaktan mutluluk duyacakt\u0131r. Alopecia \u00e7\u00f6z\u00fcmleriyle ilgili olarak Onna Hair Sa\u00e7 Merkezimizi aray\u0131n ve sizin i\u00e7in en uygun uygulamay\u0131 belirlemenize yard\u0131mc\u0131...","protected":false},"author":1,"featured_media":565,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"class_list":["post-564","page","type-page","status-publish","has-post-thumbnail","hentry"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/564","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=564"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/564\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/565"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=564"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}