{"id":575,"date":"2021-10-03T10:48:22","date_gmt":"2021-10-03T10:48:22","guid":{"rendered":"http:\/\/www.onnahair.com\/?page_id=575"},"modified":"2023-04-03T02:49:53","modified_gmt":"2023-04-02T23:49:53","slug":"trikotillomani","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/trikotillomani\/","title":{"rendered":"Trikotillomani"},"content":{"rendered":"<section class=\"l-section wpb_row us_custom_1f36cf68 height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[porto_ultimate_heading]\n<h4><strong><span class=\"breathtecText\">breat\u24d7tec\u2122<\/span><\/strong>&nbsp;kalitesi ve ONNA HAIR uzmanl\u0131\u011f\u0131 ile trikotillomani art\u0131k korkulu r\u00fcyan\u0131z olmas\u0131n.<\/h4>\n[\/porto_ultimate_heading]<\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_2 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[vc_empty_space]<div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>Bu rahats\u0131zl\u0131\u011f\u0131n, sosyal ve psikolojik olarak ortaya \u00e7\u0131kan olumsuz etkilerinin \u00f6n\u00fcne ge\u00e7mek i\u00e7in asla \u00e7\u00f6z\u00fcms\u00fcz de\u011filsiniz.<\/p>\n<p>Uygulad\u0131\u011f\u0131m\u0131z sistem&nbsp;<strong>son derece do\u011fal bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm<\/strong>&nbsp;sa\u011flayacak hatta kendi g\u00f6zlerinizle g\u00f6recek ve siz bile \u015fa\u015f\u0131racaks\u0131n\u0131z.&nbsp;<strong>Du\u015f al\u0131p, denize girecek, sosyal aktivitelerinizi<\/strong>&nbsp;sorunsuzca yerine getireceksiniz.<\/p>\n<p>Bir t\u0131k uza\u011f\u0131n\u0131zday\u0131z.&nbsp;<strong>Randevu al\u0131n, sorununuzun boyutunu birlikte inceleyelim<\/strong>&nbsp;ve sizi hayatla bar\u0131\u015ft\u0131racak \u00e7\u00f6z\u00fcmler \u00fcretelim.<\/p>\n<p><strong>Onna Hair<\/strong>&nbsp;uzmanl\u0131\u011f\u0131 ve&nbsp;<strong><span class=\"breathtecText\">breat\u24d7tec\u2122<\/span><\/strong>&nbsp;kalitesi ile hayata ba\u011flan\u0131n.<\/p>\n<\/div><\/div>[vc_empty_space]<\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[vc_single_image image=&#8221;580&#8243; img_size=&#8221;large&#8221;]<\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[vc_empty_space][vc_empty_space]<\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[porto_ultimate_heading main_heading=&#8221;Trikotillomani&#8221;][\/porto_ultimate_heading][vc_separator color=&#8221;black&#8221; border_width=&#8221;3&#8243;]<div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p><strong>Trikotillomani, artan gerilimle tetiklenen ve bas\u0327kalar\u0131 taraf\u0131ndan g\u00f6r\u00fclebilecek d\u00fczeyde deg\u0306is\u0327ik miktarlarda sa\u00e7 kayb\u0131na yol a\u00e7an tekrarlay\u0131c\u0131 sa\u00e7 \u00e7ekme ile karakterize kronik bir hastal\u0131kt\u0131r.<\/strong>&nbsp;Trikotillomani yas\u0327am kalitesini olumsuz etkileyen ve san\u0131ld\u0131g\u0306\u0131n\u0131n aksine \u00e7ok yayg\u0131n g\u00f6r\u00fclen bir bozukluktur.<\/p>\n<p><strong>Eylemi ger\u00e7ekles\u0327tirmeden \u00f6nce gittik\u00e7e artan bir gerginlik duyulur, sa\u00e7lar yolunduktan sonra bir haz alma ve rahatlama d\u00f6nemine girilir.<\/strong>&nbsp;Rahatlama hissini genellikle \u00fcz\u00fcnt\u00fc ve su\u00e7luluk duygular\u0131 izler. N\u00fcfusun %1\u20133,5\u2019i oran\u0131nda g\u00f6r\u00fclmektedir. Eris\u0327kinlerde g\u00f6zlenen trikotillomani ile birlikte psikiyatrik ba\u015fka rahats\u0131zl\u0131k g\u00f6r\u00fclmesi \u00e7ok s\u0131kt\u0131r. En s\u0131k duygu durum bozukluklar\u0131, obsesif kompulsif bozukluk, anksiyete bozukluklar\u0131, bag\u0306\u0131ml\u0131l\u0131k bozukluklar\u0131 ile birliktelik g\u00f6r\u00fcl\u00fcr.<\/p>\n<p><strong>Trikotillomani gelis\u0327en hastalarda genetik-biyolojik yatk\u0131nl\u0131k fazlad\u0131r.<\/strong>&nbsp;Ailesel aras\u0327t\u0131rmalar birinci derece yak\u0131nlarda Obsesif Kompulsif Bozuklular ve dig\u0306er d\u00fcrt\u00fc kontrol bozukluklar\u0131 artm\u0131s\u0327 oranlarda bulunmaktad\u0131r.<\/p>\n<p><strong>Hastal\u0131k ergenlik ya da gen\u00e7 eris\u0327kinlikte bas\u0327lar. Kronikles\u0327en ve zaman zaman iyiles\u0327en tipleri vard\u0131r.<\/strong>&nbsp;Sa\u00e7l\u0131 deri en \u00e7ok t\u00fcy yolunan aland\u0131r. Bunu kas\u0327 ve kirpikler izler. Toplumsal aktivitelerden, cinsel yak\u0131nlas\u0327malardan, atletik faaliyetlerden s\u0131k\u0131nt\u0131 duyma veya ka\u00e7\u0131nma olabilir. Kopart\u0131lan sa\u00e7lar bazen a\u011f\u0131zda gezdirilir nadirde olsa yutulur. Trikofaji denilen bu durum mide ve barsakta birikerek t\u0131kanmalara yol a\u00e7an ciddi sonu\u00e7lar do\u011furabilir.<\/p>\n<p><strong>Trikotillomani bir\u00e7ok aras\u0327t\u0131rmac\u0131 taraf\u0131ndan OKB\u2019ye benzetilmis\u0327tir.<\/strong>&nbsp;OKB hastalar\u0131nda g\u00f6r\u00fclen y\u00fcksek trikotillomani oran\u0131 da bunu desteklemektedir.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[vc_empty_space][porto_blockquote view=&#8221;with-borders&#8221;]\n<h3><strong>Art\u0131k sa\u00e7s\u0131zl\u0131k bir kader de\u011fil, bir se\u00e7im.&nbsp;<\/strong><span class=\"breathtecText\">breat\u24d7tec\u2122<\/span><strong>&nbsp;sizi sa\u00e7lar\u0131n\u0131zla bulu\u015fturuyor.<\/strong><\/h3>\n[\/porto_blockquote][vc_empty_space]<\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[vc_single_image image=&#8221;577&#8243; img_size=&#8221;large&#8221; alignment=&#8221;center&#8221;]<\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[vc_empty_space][porto_ultimate_heading main_heading=&#8221;Trikotillomani\u2019nin sebebi nedir?&#8221;][\/porto_ultimate_heading][vc_separator color=&#8221;black&#8221; border_width=&#8221;3&#8243;]<\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p><strong>Ula\u015f\u0131lan noktada bilinen bilimsel ger\u00e7ek hastal\u0131\u011f\u0131n n\u00f6robiyolojik bir s\u00fcre\u00e7 oldu\u011fu ve hastal\u0131k geli\u015fiminde genetik yani kal\u0131t\u0131msal fakt\u00f6rlerin de rol oynad\u0131\u011f\u0131d\u0131r.<\/strong>&nbsp;T\u0131pk\u0131 alkolizm, patolojik kumar, depresyon ve daha bir\u00e7ok psikiyatrik hastal\u0131k gibi trikotillomani de genetik, duygusal ve \u00e7evresel fakt\u00f6rlerin bir bile\u015fimi sonucu ortaya \u00e7\u0131kar. Ancak unutulmamas\u0131 gereken nokta sa\u00e7 koparman\u0131n birbirinden farkl\u0131 hastal\u0131klarda ortaya \u00e7\u0131kabilen bir belirti olabilece\u011fidir. T\u0131pk\u0131 y\u00fcksek ate\u015fin zat\u00fcrre, idrar yolu enfeksiyonu, g\u00fcne\u015f \u00e7arpmas\u0131 gibi birbirinden farkl\u0131 sebepleri olabilece\u011fi gibi sa\u00e7 koparma da farkl\u0131 psikiyatrik hastal\u0131klar esnas\u0131nda izlenebilir.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[vc_empty_space][porto_ultimate_heading main_heading=&#8221;Trikotillomani kimlerde g\u00f6r\u00fcl\u00fcr?&#8221;][\/porto_ultimate_heading][vc_separator color=&#8221;black&#8221; border_width=&#8221;3&#8243;]<\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p><strong>Her ya\u015ftan, her etnik gruptan, cinsiyetten, milletten ve sosyoekonomik d\u00fczeyden ki\u015fide bu hastal\u0131k izlenebilir.<\/strong>&nbsp;\u00c7ocukluk d\u00f6neminde hastal\u0131k k\u0131zlarda ve erkeklerde neredeyse e\u015fit s\u0131kl\u0131kta izlenirken yeti\u015fkinlikte vakalar\u0131n %80-90\u2019\u0131 kad\u0131nd\u0131r.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_2 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[porto_ultimate_heading main_heading=&#8221;Trikotillomani ne zaman ba\u015flar?&#8221;][\/porto_ultimate_heading][vc_separator]<div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p><strong>Hastal\u0131k herhangi bir ya\u015fta ba\u015flayabilir ancak s\u0131kl\u0131kla ge\u00e7 \u00e7ocukluk ve ergenlik d\u00f6neminde, 11-13 ya\u015f civar\u0131nda ba\u015flar.<\/strong>&nbsp;Hastal\u0131\u011f\u0131n daha s\u0131k ba\u015flad\u0131\u011f\u0131 bu d\u00f6nem akla hastal\u0131\u011f\u0131n ba\u015flang\u0131c\u0131nda baz\u0131 hormon de\u011fi\u015fikliklerinin sebep olabilece\u011fini d\u00fc\u015f\u00fcnd\u00fcrmektedir. Ancak ya\u015fl\u0131l\u0131kta ya da hen\u00fcz 1 ya\u015f\u0131n alt\u0131ndaki bebeklerde hastal\u0131\u011f\u0131n izlenebildi\u011fi nadir durumlar da vard\u0131r. Hastal\u0131k s\u0131kl\u0131kla hayat\u0131n stresli bir d\u00f6neminde, \u00f6nemli bir ya\u015fam olay\u0131n\u0131 takiben izlenir. Ancak durduk yere, ki\u015finin ya\u015fam\u0131nda her \u015fey ola\u011fan ak\u0131\u015f\u0131nda iken de ba\u015flayabilir.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[porto_ultimate_heading main_heading=&#8221;Trikotillomani hastal\u0131\u011f\u0131 kendili\u011finden ge\u00e7ebilir mi?&#8221;][\/porto_ultimate_heading][vc_separator]<div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p><strong>Bir bireyde hastal\u0131\u011f\u0131n nas\u0131l seyredece\u011fini tam olarak tahmin etmek m\u00fcmk\u00fcn de\u011fildir.<\/strong>&nbsp;Hi\u00e7 tedavi almayanlarda trikotillomani genellikle uzun y\u0131llar s\u00fcrer ancak zaman i\u00e7inde \u015fiddetlendi\u011fi ve azald\u0131\u011f\u0131 d\u00f6nemler, hatta arada birka\u00e7 ay y\u0131l neredeyse tamamen ortadan kalkt\u0131\u011f\u0131, sonra yeniden canland\u0131\u011f\u0131 d\u00f6nemler izlenir. Bu kronik gidi\u015f \u00f6m\u00fcr boyu s\u00fcrebilir. Ancak \u00f6zellikle bebeklikte ya da erken \u00e7ocukluk d\u00f6neminde ba\u015flayan bir\u00e7ok vakada sa\u00e7 koparma k\u0131sa bir s\u00fcre devam edip kendili\u011finden ortadan kalkabilir<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>Bizleri&nbsp;<a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/onnahair\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Instagram,&nbsp;<\/a><a href=\"https:\/\/twitter.com\/OnnaHair\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Twitter<\/a>&nbsp;ve&nbsp;<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/onnahairTR\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Facebook<\/a>&nbsp;hesaplar\u0131m\u0131z \u00fczerinden takip edebilirsiniz.&nbsp;<a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/blog-old\/\">Di\u011fer i\u00e7eriklerimize<\/a>&nbsp;de g\u00f6z atmay\u0131 unutmay\u0131n!<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[vc_empty_space]<\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_3 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[porto_stat_counter icon_type=&#8221;simpleline&#8221; icon_size=&#8221;32&#8243; icon_color=&#8221;#000000&#8243; counter_title=&#8221;Y\u0131ll\u0131k Deneyim&#8221; counter_value=&#8221;19&#8243; speed=&#8221;3&#8243; counter_color_txt=&#8221;#000000&#8243; icon_simpleline=&#8221;Simple-Line-Icons-check&#8221; desc_font_color=&#8221;#000000&#8243; suf_pref_font_color=&#8221;#000000&#8243;]<\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[porto_stat_counter icon_type=&#8221;simpleline&#8221; icon_size=&#8221;32&#8243; icon_color=&#8221;#000000&#8243; counter_title=&#8221;Mutlu Musteri&#8221; counter_value=&#8221;6721&#8243; speed=&#8221;3&#8243; counter_color_txt=&#8221;#000000&#8243; icon_simpleline=&#8221;Simple-Line-Icons-emotsmile&#8221; desc_font_color=&#8221;#000000&#8243; suf_pref_font_color=&#8221;#000000&#8243;]<\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[porto_stat_counter icon_type=&#8221;simpleline&#8221; icon_size=&#8221;32&#8243; icon_color=&#8221;#000000&#8243; counter_title=&#8221;Uzman Kadro&#8221; counter_value=&#8221;37&#8243; speed=&#8221;3&#8243; counter_color_txt=&#8221;#000000&#8243; icon_simpleline=&#8221;Simple-Line-Icons-user&#8221; desc_font_color=&#8221;#000000&#8243; suf_pref_font_color=&#8221;#000000&#8243;]<\/div><\/div><\/div><\/div><\/section>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"[porto_ultimate_heading] breat\u24d7tec\u2122&nbsp;kalitesi ve ONNA HAIR uzmanl\u0131\u011f\u0131 ile trikotillomani art\u0131k korkulu r\u00fcyan\u0131z olmas\u0131n. [\/porto_ultimate_heading][vc_empty_space]Bu rahats\u0131zl\u0131\u011f\u0131n, sosyal ve psikolojik olarak ortaya \u00e7\u0131kan olumsuz etkilerinin \u00f6n\u00fcne ge\u00e7mek i\u00e7in asla \u00e7\u00f6z\u00fcms\u00fcz de\u011filsiniz. Uygulad\u0131\u011f\u0131m\u0131z sistem&nbsp;son derece do\u011fal bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm&nbsp;sa\u011flayacak hatta kendi g\u00f6zlerinizle g\u00f6recek ve siz bile \u015fa\u015f\u0131racaks\u0131n\u0131z.&nbsp;Du\u015f al\u0131p, denize girecek, sosyal aktivitelerinizi&nbsp;sorunsuzca yerine getireceksiniz. Bir t\u0131k uza\u011f\u0131n\u0131zday\u0131z.&nbsp;Randevu al\u0131n, sorununuzun boyutunu...","protected":false},"author":1,"featured_media":580,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"class_list":["post-575","page","type-page","status-publish","has-post-thumbnail","hentry"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/575","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=575"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/575\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/580"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=575"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}