{"id":586,"date":"2021-10-03T11:27:06","date_gmt":"2021-10-03T11:27:06","guid":{"rendered":"http:\/\/www.onnahair.com\/?page_id=586"},"modified":"2023-04-03T02:50:19","modified_gmt":"2023-04-02T23:50:19","slug":"lupus","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/lupus\/","title":{"rendered":"Lupus"},"content":{"rendered":"<section class=\"l-section wpb_row us_custom_0b65d09f height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_2 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container us_custom_bf5ba7ee\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_text_column lead text-center\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p><strong>Gerek full, gerekse b\u00f6lgesel olan, lupus kaynakl\u0131 sa\u00e7 sorunlar\u0131n\u0131z\u0131n \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fc i\u00e7in yan\u0131n\u0131zday\u0131z.<\/strong>&nbsp;Bir telefon a\u00e7\u0131n, ya da Onna Hair Sa\u00e7 Merkezimizi ziyaret edin. Bu kadar kolay. Mahremiyetinize \u00f6zen g\u00f6sterilen \u00f6zel odalarda hakk\u0131n\u0131z olan \u00fcst d\u00fczey hizmeti al\u0131n.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row us_custom_8cf048f0 height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_2 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container us_custom_e4688d6e col-half-section pl-3 pr-3 pl-md-5 pr-md-0\"><div class=\"vc_column-inner\">[vc_empty_space height=&#8221;45px&#8221;][vc_single_image image=&#8221;587&#8243; img_size=&#8221;full&#8221;]<\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container us_custom_eca1e9cf col-half-section pl-3 pr-3 pl-md-5 pr-md-0\"><div class=\"vc_column-inner\">[porto_ultimate_heading main_heading=&#8221;Lupus Nedir?&#8221; enable_typewriter=&#8221;yes&#8221; heading_tag=&#8221;h4&#8243; alignment=&#8221;left&#8221; main_heading_font_weight=&#8221;700&#8243; el_class=&#8221;mb-1&#8243; animation_type=&#8221;maskUp&#8221;][\/porto_ultimate_heading]<div class=\"wpb_text_column lead font-size-lg mb-2\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p><strong>Sistemik lupus eritematoz (k\u0131saca lupus olarak adland\u0131r\u0131l\u0131r);<\/strong>&nbsp;imm\u00fcn sistemin kendi doku ve organlar\u0131n\u0131 hedef alarak sava\u015ft\u0131\u011f\u0131, kronik inflamatuar bir hastal\u0131kt\u0131r. Lupus, cilt, b\u00f6brekler, kan h\u00fccreleri, beyin, kalp ve akci\u011ferler dahil bir \u00e7ok organ ve sistemi tutabilir. Lupusta bir\u00e7ok organ ve sisteme ait tutulum belirtileri olabilece\u011finden te\u015fhis edilmesi zor olabilir. \u00c7ok geni\u015f spektrumda bir\u00e7ok \u015fikayet ve bulguya neden oldu\u011fu ve bir\u00e7ok hastal\u0131\u011f\u0131 taklit edebilece\u011finden; doktorlar taraf\u0131ndan lupus \u201cb\u00fcy\u00fck taklit\u00e7i\u201d olarak da adland\u0131r\u0131l\u0131r.&nbsp;<strong>Lupusun en ay\u0131rt edici bulgusu, y\u00fczde burundan yanaklara do\u011fru uzanan kelebek tarz\u0131ndaki cilt d\u00f6k\u00fcnt\u00fcs\u00fcd\u00fcr (malar ra\u015f); bu \u00e7o\u011funlukla olmakla birlikte, her lupusluda bulunmayabilir.<\/strong>&nbsp;Hastalar\u0131n \u00e7o\u011funda halsizlik, cilt d\u00f6k\u00fcnt\u00fcs\u00fc, artrit ve ate\u015f bulunur.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row us_custom_f7aaab34 height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_2 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container us_custom_9b1addf6 order-md-2\"><div class=\"vc_column-inner\">[vc_single_image image=&#8221;592&#8243; img_size=&#8221;full&#8221;]<\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container us_custom_5ba211c2\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"g-cols wpb_row col-half-section col-half-section-right ml-0 mr-md-3 via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\" style=\"--gap:3rem;\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[porto_ultimate_heading main_heading=&#8221;Lupusun Nedenleri Nelerdir?&#8221; heading_tag=&#8221;h4&#8243; alignment=&#8221;left&#8221; main_heading_font_weight=&#8221;700&#8243; el_class=&#8221;mb-1&#8243; animation_type=&#8221;maskUp&#8221;][\/porto_ultimate_heading]<div class=\"wpb_text_column lead font-size-lg mb-2\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p><strong>\u0130mm\u00fcn sistem (ba\u011f\u0131\u015f\u0131kl\u0131k sistemi), v\u00fccudumuzun savunma sistemidir.<\/strong>&nbsp;Baz\u0131 proteinler \u00fcreterek (imm\u00fcnglobulin gibi) veya h\u00fccreleri arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla, bizi yabanc\u0131 mikroplar ve kanserden korur. Lupusta, imm\u00fcn sistem sapk\u0131nl\u0131k g\u00f6sterir, v\u00fccudun kendi h\u00fccresel yap\u0131lar\u0131na kar\u015f\u0131 sava\u015f a\u00e7mas\u0131yla bir\u00e7ok organ ve sisteme ait inflamasyon (iltihap) ve buna ba\u011fl\u0131 hasar ortaya \u00e7\u0131kar. Buna neyin neden oldu\u011fu bilinmiyor. Ancak, t\u00fcm otoimm\u00fcn sistemik ba\u011f dokusu hastal\u0131klar\u0131nda oldu\u011fu gibi lupusda da, ki\u015finin uygun genetik yap\u0131s\u0131yla birlikte, \u00e7evresel fakt\u00f6rlerin (enfeksiyonlar, g\u00fcne\u015f \u0131\u015f\u0131\u011f\u0131, ila\u00e7lar, toksinler vs.) etkile\u015fimi sonucunda anormal imm\u00fcn yan\u0131t\u0131n olu\u015ftu\u011fudur.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row us_custom_8cf048f0 height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container us_custom_f8c28ef3\"><div class=\"vc_column-inner\">[porto_ultimate_heading main_heading=&#8221;Lupus kimlerde g\u00f6r\u00fcl\u00fcr?&#8221; enable_typewriter=&#8221;yes&#8221; heading_tag=&#8221;h4&#8243; alignment=&#8221;left&#8221; main_heading_font_weight=&#8221;700&#8243; el_class=&#8221;mb-1&#8243; animation_type=&#8221;maskUp&#8221;][\/porto_ultimate_heading]<div class=\"wpb_text_column lead font-size-lg mb-2\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p><strong>Lupus, her ya\u015fta g\u00f6r\u00fclebilse de genellikle, 20\u2019li ve 30\u2019lu ya\u015flarda ba\u015flar.<\/strong>&nbsp;Kad\u0131nlarda, erkeklerden 10 kat daha fazlad\u0131r. Hastal\u0131k t\u00fcm \u0131rklarda g\u00f6r\u00fclse de, siyahlarda, Hispaniklerde ve Asyal\u0131larda daha fazlad\u0131r ve daha ciddi seyirlidir.<\/p>\n<p>Bizleri&nbsp;<a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/onnahair\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Instagram,&nbsp;<\/a><a href=\"https:\/\/twitter.com\/OnnaHair\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Twitter<\/a>&nbsp;ve&nbsp;<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/onnahairTR\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Facebook<\/a>&nbsp;hesaplar\u0131m\u0131z \u00fczerinden takip edebilirsiniz.&nbsp;<a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/blog-old\/\">Di\u011fer i\u00e7eriklerimize<\/a>&nbsp;de g\u00f6z atmay\u0131 unutmay\u0131n!<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_3 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[porto_stat_counter icon_type=&#8221;simpleline&#8221; icon_size=&#8221;32&#8243; icon_color=&#8221;#444444&#8243; counter_title=&#8221;Y\u0131ll\u0131k Deneyim&#8221; counter_value=&#8221;19&#8243; speed=&#8221;3&#8243; icon_simpleline=&#8221;Simple-Line-Icons-check&#8221;]<\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[porto_stat_counter icon_type=&#8221;simpleline&#8221; icon_size=&#8221;32&#8243; icon_color=&#8221;#444444&#8243; counter_title=&#8221;Mutlu Musteri&#8221; counter_value=&#8221;6721&#8243; speed=&#8221;3&#8243; icon_simpleline=&#8221;Simple-Line-Icons-emotsmile&#8221;]<\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[porto_stat_counter icon_type=&#8221;simpleline&#8221; icon_size=&#8221;32&#8243; icon_color=&#8221;#444444&#8243; counter_title=&#8221;Uzman Kadro&#8221; counter_value=&#8221;37&#8243; speed=&#8221;3&#8243; icon_simpleline=&#8221;Simple-Line-Icons-user&#8221;]<\/div><\/div><\/div><\/div><\/section>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"Gerek full, gerekse b\u00f6lgesel olan, lupus kaynakl\u0131 sa\u00e7 sorunlar\u0131n\u0131z\u0131n \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fc i\u00e7in yan\u0131n\u0131zday\u0131z.&nbsp;Bir telefon a\u00e7\u0131n, ya da Onna Hair Sa\u00e7 Merkezimizi ziyaret edin. Bu kadar kolay. Mahremiyetinize \u00f6zen g\u00f6sterilen \u00f6zel odalarda hakk\u0131n\u0131z olan \u00fcst d\u00fczey hizmeti al\u0131n. [vc_empty_space height=\"45px\"][vc_single_image image=\"587\" img_size=\"full\"][porto_ultimate_heading main_heading=\"Lupus Nedir?\" enable_typewriter=\"yes\" heading_tag=\"h4\" alignment=\"left\" main_heading_font_weight=\"700\" el_class=\"mb-1\" animation_type=\"maskUp\"][\/porto_ultimate_heading]Sistemik lupus eritematoz (k\u0131saca lupus olarak adland\u0131r\u0131l\u0131r);&nbsp;imm\u00fcn sistemin...","protected":false},"author":1,"featured_media":592,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"class_list":["post-586","page","type-page","status-publish","has-post-thumbnail","hentry"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/586","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=586"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/586\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/592"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=586"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}