{"id":597,"date":"2021-10-03T11:32:35","date_gmt":"2021-10-03T11:32:35","guid":{"rendered":"http:\/\/www.onnahair.com\/?page_id=597"},"modified":"2023-05-13T12:26:07","modified_gmt":"2023-05-13T09:26:07","slug":"bazi-ic-hastaliklari-ve-ilac-kullanimi","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/bazi-ic-hastaliklari-ve-ilac-kullanimi\/","title":{"rendered":"Baz\u0131 i\u00e7 hastal\u0131klar\u0131 ve ila\u00e7 kullan\u0131m\u0131"},"content":{"rendered":"<section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_2-1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>Baz\u0131 i\u00e7 hastal\u0131klar\u0131;&nbsp;<strong>tiroit bezi hastal\u0131klar\u0131<\/strong>&nbsp;ya da bu hastal\u0131klar i\u00e7in kullan\u0131lan ila\u00e7lar,&nbsp;<strong>romatizmal hastal\u0131klar, kullan\u0131lan hormonlar, zay\u0131flama haplar\u0131, b\u00f6brek \u00fcst\u00fc bezi hastal\u0131klar\u0131, ins\u00fclin direnci, diyabet, do\u011fum kontrol haplar\u0131<\/strong>&nbsp;ve bazen de bu kontrol haplar\u0131n\u0131n kesilmesi sa\u00e7 d\u00f6ken di\u011fer nedenlerdir. Ani bir sa\u00e7 kayb\u0131 ba\u015flam\u0131\u015fsa son \u00fc\u00e7 ay \u00f6nce ge\u00e7irilen&nbsp;<strong>ameliyatlar, ate\u015fli hastal\u0131klar, ila\u00e7 toksisiteleri, kan kayb\u0131, \u015fiddetli travma<\/strong>&nbsp;d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fclmesi gereken nedenler aras\u0131nda olabilir.<\/p>\n<\/div><\/div><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>Bu s\u0131k\u0131nt\u0131l\u0131 s\u00fcre\u00e7leri atlat\u0131rken kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya kald\u0131\u011f\u0131n\u0131z&nbsp;<strong>sa\u00e7 problemlerinize profesyonel bir yakla\u015f\u0131mla, uzman ekibimizle \u00e7\u00f6z\u00fcm sunuyoruz.<\/strong><\/p>\n<p><strong><span class=\"breathtecText\">breat\u24d7tec\u2122<\/span>&nbsp;kalitesi ve ONNA HAIR uzmanl\u0131\u011f\u0131<\/strong>&nbsp;yan\u0131n\u0131zda oldu\u011fu s\u00fcrece dert edece\u011finiz bir \u015fey yok.&nbsp;<strong>Sadece aray\u0131n ve randevu al\u0131n.<\/strong><\/p>\n<p><strong> Bizleri&nbsp;<a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/onnahair\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Instagram,&nbsp;<\/a><a href=\"https:\/\/twitter.com\/OnnaHair\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Twitter<\/a>&nbsp;ve&nbsp;<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/onnahairTR\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Facebook<\/a>&nbsp;hesaplar\u0131m\u0131z \u00fczerinden takip edebilirsiniz.&nbsp;<a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/blog-old\/\">Di\u011fer i\u00e7eriklerimize<\/a>&nbsp;de g\u00f6z atmay\u0131 unutmay\u0131n!<\/strong><\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[porto_image_frame image_size=&#8221;full&#8221; image_id=&#8221;598&#8243;][\/porto_image_frame]<\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[vc_empty_space]<\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_3 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[porto_stat_counter icon_type=&#8221;simpleline&#8221; icon_size=&#8221;32&#8243; icon_color=&#8221;#000000&#8243; counter_title=&#8221;Y\u0131ll\u0131k Deneyim&#8221; counter_value=&#8221;19&#8243; speed=&#8221;3&#8243; counter_color_txt=&#8221;#000000&#8243; icon_simpleline=&#8221;Simple-Line-Icons-check&#8221; desc_font_color=&#8221;#000000&#8243; suf_pref_font_color=&#8221;#000000&#8243;]<\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[porto_stat_counter icon_type=&#8221;simpleline&#8221; icon_size=&#8221;32&#8243; icon_color=&#8221;#000000&#8243; counter_title=&#8221;Mutlu Musteri&#8221; counter_value=&#8221;6721&#8243; speed=&#8221;3&#8243; counter_color_txt=&#8221;#000000&#8243; icon_simpleline=&#8221;Simple-Line-Icons-emotsmile&#8221; desc_font_color=&#8221;#000000&#8243; suf_pref_font_color=&#8221;#000000&#8243;]<\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[porto_stat_counter icon_type=&#8221;simpleline&#8221; icon_size=&#8221;32&#8243; icon_color=&#8221;#000000&#8243; counter_title=&#8221;Uzman Kadro&#8221; counter_value=&#8221;37&#8243; speed=&#8221;3&#8243; counter_color_txt=&#8221;#000000&#8243; icon_simpleline=&#8221;Simple-Line-Icons-user&#8221; desc_font_color=&#8221;#000000&#8243; suf_pref_font_color=&#8221;#000000&#8243;]<\/div><\/div><\/div><\/div><\/section>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"Baz\u0131 i\u00e7 hastal\u0131klar\u0131;&nbsp;tiroit bezi hastal\u0131klar\u0131&nbsp;ya da bu hastal\u0131klar i\u00e7in kullan\u0131lan ila\u00e7lar,&nbsp;romatizmal hastal\u0131klar, kullan\u0131lan hormonlar, zay\u0131flama haplar\u0131, b\u00f6brek \u00fcst\u00fc bezi hastal\u0131klar\u0131, ins\u00fclin direnci, diyabet, do\u011fum kontrol haplar\u0131&nbsp;ve bazen de bu kontrol haplar\u0131n\u0131n kesilmesi sa\u00e7 d\u00f6ken di\u011fer nedenlerdir. Ani bir sa\u00e7 kayb\u0131 ba\u015flam\u0131\u015fsa son \u00fc\u00e7 ay \u00f6nce ge\u00e7irilen&nbsp;ameliyatlar, ate\u015fli hastal\u0131klar, ila\u00e7 toksisiteleri, kan kayb\u0131, \u015fiddetli travma&nbsp;d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fclmesi gereken...","protected":false},"author":1,"featured_media":598,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"class_list":["post-597","page","type-page","status-publish","has-post-thumbnail","hentry"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/597","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=597"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/597\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/598"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=597"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}