{"id":603,"date":"2021-10-03T11:39:12","date_gmt":"2021-10-03T11:39:12","guid":{"rendered":"http:\/\/www.onnahair.com\/?page_id=603"},"modified":"2023-04-03T02:51:05","modified_gmt":"2023-04-02T23:51:05","slug":"beslenme-bozukluklari","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/beslenme-bozukluklari\/","title":{"rendered":"Beslenme Bozukluklar\u0131"},"content":{"rendered":"<section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[porto_carousel stage_padding=&#8221;0&#8243; margin=&#8221;0&#8243; autoplay=&#8221;yes&#8221; autoplay_timeout=&#8221;3000&#8243; show_dots=&#8221;yes&#8221; loop=&#8221;yes&#8221; items=&#8221;1&#8243; items_lg=&#8221;1&#8243; items_md=&#8221;1&#8243; items_sm=&#8221;1&#8243; items_xs=&#8221;1&#8243; animate_out=&#8221;fadeOut&#8221; el_class=&#8221;m-b-xl&#8221;][vc_single_image image=&#8221;604&#8243; img_size=&#8221;full&#8221; alignment=&#8221;center&#8221;][\/porto_carousel][vc_separator color=&#8221;custom&#8221; gap=&#8221;tall&#8221; gradient=&#8221;yes&#8221;]<\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_7-5 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[vc_custom_heading text=&#8221;Beslenme Bozuklu\u011funun Sebebi&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221; el_class=&#8221;m-b-md&#8221;]<div class=\"wpb_text_column lead\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>Besinsel nedenlere ba\u011fl\u0131 sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmeleri de s\u0131k rastlanan di\u011fer bir fakt\u00f6rd\u00fcr. Sonu\u00e7ta sa\u00e7 canl\u0131 bir organd\u0131r ve onun da beslenmesi kanlanmas\u0131 gerekir. D\u00fczenli ve dengeli beslenmemek, uzun s\u00fcreli a\u00e7l\u0131klar, tek tip beslenme ve karbonhidrat i\u00e7eri\u011fi y\u00fcksek g\u0131dalar t\u00fcketmek, sonu\u00e7ta sa\u00e7\u0131 etkileyip d\u00f6kebilir.<\/p>\n<p>Beslenme problemi olmamas\u0131na ra\u011fmen sa\u00e7 i\u00e7in gerekli olan vitamin ve minerallerin kanda eksik olmas\u0131 sa\u00e7\u0131 d\u00f6ken di\u011fer bir nedendir. E\u011fer B12, D vitamini, folik asit, biotin, \u00e7inko, demir gibi vitamin ve mineraller d\u00fc\u015f\u00fckse sa\u00e7 beslenemez ve d\u00f6k\u00fcl\u00fcr.<\/p>\n<\/div><\/div>[vc_separator color=&#8221;custom&#8221; gap=&#8221;tall&#8221;]<\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[vc_progress_bar values=&#8221;%5B%7B%22label%22%3A%22M%C3%BC%C5%9Fteri%20Memnuniyeti%22%2C%22value%22%3A%22100%22%2C%22color%22%3A%22bar_grey%22%7D%2C%7B%22label%22%3A%22Tecr%C3%BCbe%22%2C%22value%22%3A%22100%22%7D%2C%7B%22label%22%3A%22Uzmanl%C4%B1k%22%2C%22value%22%3A%22100%22%7D%5D&#8221; bgcolor=&#8221;black&#8221; options=&#8221;animated&#8221; css_animation=&#8221;bounceIn&#8221; title=&#8221;Onna Hair&#8221; units=&#8221;%&#8221;]<\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>Bizleri&nbsp;<a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/onnahair\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Instagram,&nbsp;<\/a><a href=\"https:\/\/twitter.com\/OnnaHair\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Twitter<\/a>&nbsp;ve&nbsp;<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/onnahairTR\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Facebook<\/a>&nbsp;hesaplar\u0131m\u0131z \u00fczerinden takip edebilirsiniz.&nbsp;<a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/blog-old\/\">Di\u011fer i\u00e7eriklerimize<\/a>&nbsp;de g\u00f6z atmay\u0131 unutmay\u0131n!<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[vc_empty_space]<\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_3 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[porto_stat_counter icon_type=&#8221;simpleline&#8221; icon_size=&#8221;32&#8243; icon_color=&#8221;#000000&#8243; counter_title=&#8221;Y\u0131ll\u0131k Deneyim&#8221; counter_value=&#8221;19&#8243; speed=&#8221;3&#8243; counter_color_txt=&#8221;#000000&#8243; icon_simpleline=&#8221;Simple-Line-Icons-check&#8221; desc_font_color=&#8221;#000000&#8243; suf_pref_font_color=&#8221;#000000&#8243;]<\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[porto_stat_counter icon_type=&#8221;simpleline&#8221; icon_size=&#8221;32&#8243; icon_color=&#8221;#000000&#8243; counter_title=&#8221;Mutlu Musteri&#8221; counter_value=&#8221;6721&#8243; speed=&#8221;3&#8243; counter_color_txt=&#8221;#000000&#8243; icon_simpleline=&#8221;Simple-Line-Icons-emotsmile&#8221; desc_font_color=&#8221;#000000&#8243; suf_pref_font_color=&#8221;#000000&#8243;]<\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[porto_stat_counter icon_type=&#8221;simpleline&#8221; icon_size=&#8221;32&#8243; icon_color=&#8221;#000000&#8243; counter_title=&#8221;Uzman Kadro&#8221; counter_value=&#8221;37&#8243; speed=&#8221;3&#8243; counter_color_txt=&#8221;#000000&#8243; icon_simpleline=&#8221;Simple-Line-Icons-user&#8221; desc_font_color=&#8221;#000000&#8243; suf_pref_font_color=&#8221;#000000&#8243;]<\/div><\/div><\/div><\/div><\/section>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"[porto_carousel stage_padding=\"0\" margin=\"0\" autoplay=\"yes\" autoplay_timeout=\"3000\" show_dots=\"yes\" loop=\"yes\" items=\"1\" items_lg=\"1\" items_md=\"1\" items_sm=\"1\" items_xs=\"1\" animate_out=\"fadeOut\" el_class=\"m-b-xl\"][vc_single_image image=\"604\" img_size=\"full\" alignment=\"center\"][\/porto_carousel][vc_separator color=\"custom\" gap=\"tall\" gradient=\"yes\"][vc_custom_heading text=\"Beslenme Bozuklu\u011funun Sebebi\" use_theme_fonts=\"yes\" el_class=\"m-b-md\"]Besinsel nedenlere ba\u011fl\u0131 sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmeleri de s\u0131k rastlanan di\u011fer bir fakt\u00f6rd\u00fcr. Sonu\u00e7ta sa\u00e7 canl\u0131 bir organd\u0131r ve onun da beslenmesi kanlanmas\u0131 gerekir. D\u00fczenli ve dengeli beslenmemek, uzun s\u00fcreli a\u00e7l\u0131klar, tek tip...","protected":false},"author":1,"featured_media":604,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"class_list":["post-603","page","type-page","status-publish","has-post-thumbnail","hentry"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/603","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=603"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/603\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/604"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=603"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}