{"id":609,"date":"2021-10-03T11:44:01","date_gmt":"2021-10-03T11:44:01","guid":{"rendered":"http:\/\/www.onnahair.com\/?page_id=609"},"modified":"2023-05-14T13:49:31","modified_gmt":"2023-05-14T10:49:31","slug":"cilt-problemleri","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/cilt-problemleri\/","title":{"rendered":"Cilt Problemleri ve Deri Hastal\u0131klar\u0131"},"content":{"rendered":"<section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[porto_carousel stage_padding=&#8221;0&#8243; margin=&#8221;0&#8243; autoplay=&#8221;yes&#8221; autoplay_timeout=&#8221;3000&#8243; show_dots=&#8221;yes&#8221; loop=&#8221;yes&#8221; items=&#8221;1&#8243; items_lg=&#8221;1&#8243; items_md=&#8221;1&#8243; items_sm=&#8221;1&#8243; items_xs=&#8221;1&#8243; animate_out=&#8221;fadeOut&#8221; el_class=&#8221;m-b-xl&#8221;][vc_single_image image=&#8221;610&#8243; img_size=&#8221;full&#8221; alignment=&#8221;center&#8221;][\/porto_carousel][vc_separator color=&#8221;custom&#8221; gap=&#8221;tall&#8221; gradient=&#8221;yes&#8221;]<\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_7-5 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[vc_custom_heading text=&#8221;Cilt Problemleri ve Deri Hastal\u0131klar\u0131&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221; el_class=&#8221;m-b-md&#8221;]<div class=\"wpb_text_column lead\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p><strong>Cilt problemleri, baz\u0131 deri ve i\u00e7 hastal\u0131klar\u0131, yaralanmalar, ameliyat izleri ve yan\u0131klar<\/strong>&nbsp;da sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesine neden olabilmektedir. Deri kaynakl\u0131 d\u00f6k\u00fclmelerin \u00e7o\u011fu deriyi tutan hastal\u0131klar\u0131n sa\u00e7 derisini etkilemesiyle ortaya \u00e7\u0131kar.<\/p>\n<p><strong>Sedef hastal\u0131\u011f\u0131, egzamalar, akne, liken hastal\u0131\u011f\u0131, a\u015f\u0131r\u0131 ya\u011flanan deri, mantar hastal\u0131klar\u0131, yan\u0131klar, yaralanmalar<\/strong>&nbsp;gibi rahats\u0131zl\u0131klarda sa\u00e7 etkilenirse d\u00f6k\u00fclme ka\u00e7\u0131n\u0131lmazd\u0131r.<\/p>\n<p>Telafisi m\u00fcmk\u00fcn olmayan sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmelerinin ki\u015filerde meydana getirdi\u011fi psikolojik ve depresif etkilerin giderilmesi ve sosyalle\u015fmede en tatmin edici sonu\u00e7lar&nbsp;<strong><span class=\"breathtecText\">breat\u24d7tec\u2122<\/span>&nbsp;sa\u00e7land\u0131rma teknolojisi<\/strong>&nbsp;ile elde edilmektedir.<\/p>\n<p>Bizleri&nbsp;<a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/onnahair\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Instagram,&nbsp;<\/a><a href=\"https:\/\/twitter.com\/OnnaHair\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Twitter<\/a>&nbsp;ve&nbsp;<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/onnahairTR\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Facebook<\/a>&nbsp;hesaplar\u0131m\u0131z \u00fczerinden takip edebilirsiniz.&nbsp;<a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/blog-old\/\">Di\u011fer i\u00e7eriklerimize<\/a>&nbsp;de g\u00f6z atmay\u0131 unutmay\u0131n!<\/p>\n<\/div><\/div>[vc_separator color=&#8221;custom&#8221; gap=&#8221;tall&#8221;]<\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[vc_empty_space][vc_single_image image=&#8221;612&#8243; img_size=&#8221;full&#8221;]<\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[vc_empty_space]<\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_3 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[porto_stat_counter icon_type=&#8221;simpleline&#8221; icon_size=&#8221;32&#8243; icon_color=&#8221;#000000&#8243; counter_title=&#8221;Y\u0131ll\u0131k Deneyim&#8221; counter_value=&#8221;19&#8243; speed=&#8221;3&#8243; counter_color_txt=&#8221;#000000&#8243; icon_simpleline=&#8221;Simple-Line-Icons-check&#8221; desc_font_color=&#8221;#000000&#8243; suf_pref_font_color=&#8221;#000000&#8243;]<\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[porto_stat_counter icon_type=&#8221;simpleline&#8221; icon_size=&#8221;32&#8243; icon_color=&#8221;#000000&#8243; counter_title=&#8221;Mutlu Musteri&#8221; counter_value=&#8221;6721&#8243; speed=&#8221;3&#8243; counter_color_txt=&#8221;#000000&#8243; icon_simpleline=&#8221;Simple-Line-Icons-emotsmile&#8221; desc_font_color=&#8221;#000000&#8243; suf_pref_font_color=&#8221;#000000&#8243;]<\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[porto_stat_counter icon_type=&#8221;simpleline&#8221; icon_size=&#8221;32&#8243; icon_color=&#8221;#000000&#8243; counter_title=&#8221;Uzman Kadro&#8221; counter_value=&#8221;37&#8243; speed=&#8221;3&#8243; counter_color_txt=&#8221;#000000&#8243; icon_simpleline=&#8221;Simple-Line-Icons-user&#8221; desc_font_color=&#8221;#000000&#8243; suf_pref_font_color=&#8221;#000000&#8243;]<\/div><\/div><\/div><\/div><\/section>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"[porto_carousel stage_padding=\"0\" margin=\"0\" autoplay=\"yes\" autoplay_timeout=\"3000\" show_dots=\"yes\" loop=\"yes\" items=\"1\" items_lg=\"1\" items_md=\"1\" items_sm=\"1\" items_xs=\"1\" animate_out=\"fadeOut\" el_class=\"m-b-xl\"][vc_single_image image=\"610\" img_size=\"full\" alignment=\"center\"][\/porto_carousel][vc_separator color=\"custom\" gap=\"tall\" gradient=\"yes\"][vc_custom_heading text=\"Cilt Problemleri ve Deri Hastal\u0131klar\u0131\" use_theme_fonts=\"yes\" el_class=\"m-b-md\"]Cilt problemleri, baz\u0131 deri ve i\u00e7 hastal\u0131klar\u0131, yaralanmalar, ameliyat izleri ve yan\u0131klar&nbsp;da sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesine neden olabilmektedir. Deri kaynakl\u0131 d\u00f6k\u00fclmelerin \u00e7o\u011fu deriyi tutan hastal\u0131klar\u0131n sa\u00e7 derisini etkilemesiyle ortaya \u00e7\u0131kar. Sedef...","protected":false},"author":1,"featured_media":610,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"class_list":["post-609","page","type-page","status-publish","has-post-thumbnail","hentry"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/609","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=609"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/609\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/610"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=609"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}