{"id":615,"date":"2021-10-03T11:48:54","date_gmt":"2021-10-03T11:48:54","guid":{"rendered":"http:\/\/www.onnahair.com\/?page_id=615"},"modified":"2023-04-03T02:50:41","modified_gmt":"2023-04-02T23:50:41","slug":"genetik-faktorler","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/genetik-faktorler\/","title":{"rendered":"Genetik Fakt\u00f6rler"},"content":{"rendered":"<section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_5-7 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container order-md-2\"><div class=\"vc_column-inner\">[vc_single_image image=&#8221;616&#8243; img_size=&#8221;full&#8221; animation_delay=&#8221;100&#8243; animation_type=&#8221;fadeInRight&#8221; el_class=&#8221;mb-4&#8243;]<\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>Erkeklerde g\u00f6r\u00fclen sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi genellikle, genetik olan ve toplumun %50\u2019sinden daha fazlas\u0131nda g\u00f6r\u00fclen erkek tip hormona duyarl\u0131 sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesidir.&nbsp;<strong>Bu tip sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi kroniktir.<\/strong>&nbsp;Ya\u015f ilerledik\u00e7e kellik geli\u015fir. Erken ya\u015flarda ba\u015flanan takviye tedavileri mezoterapiler ve PRP tedavisi d\u00f6k\u00fclme h\u0131z\u0131n\u0131 yava\u015flatarak kelli\u011fe gidecek s\u00fcreyi uzatabilir. Ancak genelde tatmin edici bir tedavi elde edilemez.&nbsp;<strong>Sa\u00e7s\u0131z kalmak ka\u00e7\u0131n\u0131lmazd\u0131r.<\/strong><\/p>\n<p>Bu tarz&nbsp;<strong>sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmeleri kad\u0131nlarda da g\u00f6r\u00fclmektedir.<\/strong>&nbsp;\u00d6zellikle ailesinde kellik problemi olan bireylerin oldu\u011fu ki\u015filer sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi riski ile kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131yad\u0131r.<\/p>\n<p>G\u00fcn\u00fcm\u00fczde&nbsp;<strong>16-18 ya\u015f<\/strong>&nbsp;ba\u015flang\u0131\u00e7lar\u0131 olan erkek tipi sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmeleri, son y\u0131llarda gen\u00e7 k\u0131zlarda da art\u0131\u015f g\u00f6stermektedir. Ge\u00e7ti\u011fimiz y\u0131llara oranla bu duruma daha fazla rastlanmas\u0131n\u0131n nedenleri aras\u0131nda&nbsp;<strong>a\u015f\u0131r\u0131 stres, dengesiz beslenme, uzun s\u00fcreli a\u00e7 kalma ve hormonal problemler<\/strong>&nbsp;yer almaktad\u0131r.<\/p>\n<p><strong><span class=\"breathtecText\">breat\u24d7tec\u2122<\/span>&nbsp;sa\u00e7 sistemleri<\/strong>&nbsp;her ne sebeple olursa olsun sa\u00e7 kay\u0131plar\u0131n\u0131n \u00f6nlenemedi\u011fi durumlarda&nbsp;<strong>en do\u011fal, fark edilmeyen ve kolay \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fc sunar.<\/strong><\/p>\n<p>Bizleri&nbsp;<a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/onnahair\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Instagram,&nbsp;<\/a><a href=\"https:\/\/twitter.com\/OnnaHair\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Twitter<\/a>&nbsp;ve&nbsp;<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/onnahairTR\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Facebook<\/a>&nbsp;hesaplar\u0131m\u0131z \u00fczerinden takip edebilirsiniz.&nbsp;<a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/blog-old\/\">Di\u011fer i\u00e7eriklerimize<\/a>&nbsp;de g\u00f6z atmay\u0131 unutmay\u0131n!<\/p>\n<\/div><\/div>[vc_separator color=&#8221;custom&#8221; css_animation=&#8221;fadeInUp&#8221; style=&#8221;solid&#8221; gap=&#8221;tall&#8221; accent_color=&#8221;rgba(0,0,0,0.06)&#8221;]<\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[vc_empty_space]<\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_3 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[porto_stat_counter icon_type=&#8221;simpleline&#8221; icon_size=&#8221;32&#8243; icon_color=&#8221;#000000&#8243; counter_title=&#8221;Y\u0131ll\u0131k Deneyim&#8221; counter_value=&#8221;19&#8243; speed=&#8221;3&#8243; counter_color_txt=&#8221;#000000&#8243; icon_simpleline=&#8221;Simple-Line-Icons-check&#8221; desc_font_color=&#8221;#000000&#8243; suf_pref_font_color=&#8221;#000000&#8243;]<\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[porto_stat_counter icon_type=&#8221;simpleline&#8221; icon_size=&#8221;32&#8243; icon_color=&#8221;#000000&#8243; counter_title=&#8221;Mutlu Musteri&#8221; counter_value=&#8221;6721&#8243; speed=&#8221;3&#8243; counter_color_txt=&#8221;#000000&#8243; icon_simpleline=&#8221;Simple-Line-Icons-emotsmile&#8221; desc_font_color=&#8221;#000000&#8243; suf_pref_font_color=&#8221;#000000&#8243;]<\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[porto_stat_counter icon_type=&#8221;simpleline&#8221; icon_size=&#8221;32&#8243; icon_color=&#8221;#000000&#8243; counter_title=&#8221;Uzman Kadro&#8221; counter_value=&#8221;37&#8243; speed=&#8221;3&#8243; counter_color_txt=&#8221;#000000&#8243; icon_simpleline=&#8221;Simple-Line-Icons-user&#8221; desc_font_color=&#8221;#000000&#8243; suf_pref_font_color=&#8221;#000000&#8243;]<\/div><\/div><\/div><\/div><\/section>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"[vc_single_image image=\"616\" img_size=\"full\" animation_delay=\"100\" animation_type=\"fadeInRight\" el_class=\"mb-4\"]Erkeklerde g\u00f6r\u00fclen sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi genellikle, genetik olan ve toplumun %50\u2019sinden daha fazlas\u0131nda g\u00f6r\u00fclen erkek tip hormona duyarl\u0131 sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesidir.&nbsp;Bu tip sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi kroniktir.&nbsp;Ya\u015f ilerledik\u00e7e kellik geli\u015fir. Erken ya\u015flarda ba\u015flanan takviye tedavileri mezoterapiler ve PRP tedavisi d\u00f6k\u00fclme h\u0131z\u0131n\u0131 yava\u015flatarak kelli\u011fe gidecek s\u00fcreyi uzatabilir. Ancak genelde tatmin edici bir tedavi elde edilemez.&nbsp;Sa\u00e7s\u0131z...","protected":false},"author":1,"featured_media":616,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"class_list":["post-615","page","type-page","status-publish","has-post-thumbnail","hentry"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/615","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=615"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/615\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/616"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=615"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}