{"id":618,"date":"2021-10-03T11:52:38","date_gmt":"2021-10-03T11:52:38","guid":{"rendered":"http:\/\/www.onnahair.com\/?page_id=618"},"modified":"2023-04-03T02:50:29","modified_gmt":"2023-04-02T23:50:29","slug":"kozmetik-etkenler","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/kozmetik-etkenler\/","title":{"rendered":"Kozmetik Etkenler"},"content":{"rendered":"<section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[vc_single_image image=&#8221;620&#8243; img_size=&#8221;full&#8221; alignment=&#8221;center&#8221;]<\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[porto_content_box skin=&#8221;primary&#8221; bg_type=&#8221;featured-boxes-flat&#8221; align=&#8221;center&#8221; box_style=&#8221;featured-boxes-style-1&#8243; box_effect=&#8221;featured-box-effect-1&#8243; animation_type=&#8221;zoomIn&#8221;]<div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>Sa\u00e7lar\u0131 s\u0131k\u0131 ba\u011flamak, i\u00e7 boneler, a\u015f\u0131r\u0131 \u0131s\u0131ya maruz b\u0131rak\u0131lan f\u00f6n i\u015flemleri, sa\u00e7 rengini a\u00e7mak i\u00e7in kullan\u0131lan boyalar, a\u00e7\u0131c\u0131lar, d\u00fczle\u015ftirici y\u00f6ntemler sa\u00e7a d\u0131\u015far\u0131dan zarar vererek sa\u00e7 kayb\u0131na neden olmaktad\u0131r.<\/p>\n<\/div><\/div>[\/porto_content_box]<\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[vc_empty_space]<\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>Bizleri&nbsp;<a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/onnahair\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Instagram,&nbsp;<\/a><a href=\"https:\/\/twitter.com\/OnnaHair\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Twitter<\/a>&nbsp;ve&nbsp;<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/onnahairTR\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Facebook<\/a>&nbsp;hesaplar\u0131m\u0131z \u00fczerinden takip edebilirsiniz.&nbsp;<a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/blog-old\/\">Di\u011fer i\u00e7eriklerimize<\/a>&nbsp;de g\u00f6z atmay\u0131 unutmay\u0131n!<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_3 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[porto_stat_counter icon_type=&#8221;simpleline&#8221; icon_size=&#8221;32&#8243; icon_color=&#8221;#000000&#8243; counter_title=&#8221;Y\u0131ll\u0131k Deneyim&#8221; counter_value=&#8221;19&#8243; speed=&#8221;3&#8243; counter_color_txt=&#8221;#000000&#8243; icon_simpleline=&#8221;Simple-Line-Icons-check&#8221; desc_font_color=&#8221;#000000&#8243; suf_pref_font_color=&#8221;#000000&#8243;]<\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[porto_stat_counter icon_type=&#8221;simpleline&#8221; icon_size=&#8221;32&#8243; icon_color=&#8221;#000000&#8243; counter_title=&#8221;Mutlu Musteri&#8221; counter_value=&#8221;6721&#8243; speed=&#8221;3&#8243; counter_color_txt=&#8221;#000000&#8243; icon_simpleline=&#8221;Simple-Line-Icons-emotsmile&#8221; desc_font_color=&#8221;#000000&#8243; suf_pref_font_color=&#8221;#000000&#8243;]<\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[porto_stat_counter icon_type=&#8221;simpleline&#8221; icon_size=&#8221;32&#8243; icon_color=&#8221;#000000&#8243; counter_title=&#8221;Uzman Kadro&#8221; counter_value=&#8221;37&#8243; speed=&#8221;3&#8243; counter_color_txt=&#8221;#000000&#8243; icon_simpleline=&#8221;Simple-Line-Icons-user&#8221; desc_font_color=&#8221;#000000&#8243; suf_pref_font_color=&#8221;#000000&#8243;]<\/div><\/div><\/div><\/div><\/section>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"[vc_single_image image=\"620\" img_size=\"full\" alignment=\"center\"][porto_content_box skin=\"primary\" bg_type=\"featured-boxes-flat\" align=\"center\" box_style=\"featured-boxes-style-1\" box_effect=\"featured-box-effect-1\" animation_type=\"zoomIn\"]Sa\u00e7lar\u0131 s\u0131k\u0131 ba\u011flamak, i\u00e7 boneler, a\u015f\u0131r\u0131 \u0131s\u0131ya maruz b\u0131rak\u0131lan f\u00f6n i\u015flemleri, sa\u00e7 rengini a\u00e7mak i\u00e7in kullan\u0131lan boyalar, a\u00e7\u0131c\u0131lar, d\u00fczle\u015ftirici y\u00f6ntemler sa\u00e7a d\u0131\u015far\u0131dan zarar vererek sa\u00e7 kayb\u0131na neden olmaktad\u0131r. [\/porto_content_box][vc_empty_space]Bizleri&nbsp;Instagram,&nbsp;Twitter&nbsp;ve&nbsp;Facebook&nbsp;hesaplar\u0131m\u0131z \u00fczerinden takip edebilirsiniz.&nbsp;Di\u011fer i\u00e7eriklerimize&nbsp;de g\u00f6z atmay\u0131 unutmay\u0131n! [porto_stat_counter icon_type=\"simpleline\" icon_size=\"32\" icon_color=\"#000000\" counter_title=\"Y\u0131ll\u0131k Deneyim\" counter_value=\"19\" speed=\"3\" counter_color_txt=\"#000000\" icon_simpleline=\"Simple-Line-Icons-check\"...","protected":false},"author":1,"featured_media":620,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"class_list":["post-618","page","type-page","status-publish","has-post-thumbnail","hentry"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/618","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=618"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/618\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/620"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=618"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}