{"id":625,"date":"2021-10-03T11:58:18","date_gmt":"2021-10-03T11:58:18","guid":{"rendered":"http:\/\/www.onnahair.com\/?page_id=625"},"modified":"2023-04-03T02:50:07","modified_gmt":"2023-04-02T23:50:07","slug":"stres-ve-depresyon","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/stres-ve-depresyon\/","title":{"rendered":"Stres ve Depresyon"},"content":{"rendered":"<section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[porto_carousel stage_padding=&#8221;0&#8243; margin=&#8221;0&#8243; autoplay=&#8221;yes&#8221; autoplay_timeout=&#8221;3000&#8243; show_dots=&#8221;yes&#8221; loop=&#8221;yes&#8221; items=&#8221;1&#8243; items_lg=&#8221;1&#8243; items_md=&#8221;1&#8243; items_sm=&#8221;1&#8243; items_xs=&#8221;1&#8243; animate_out=&#8221;fadeOut&#8221; el_class=&#8221;m-b-xl&#8221;][vc_single_image image=&#8221;626&#8243; img_size=&#8221;full&#8221; alignment=&#8221;center&#8221;][\/porto_carousel][vc_separator color=&#8221;custom&#8221; gap=&#8221;tall&#8221; gradient=&#8221;yes&#8221;]<\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_7-5 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[vc_custom_heading text=&#8221;Stres ve Depresyonun Sebebi&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221; el_class=&#8221;m-b-md&#8221;]<div class=\"wpb_text_column lead\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p><strong>Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesinde stresin rol\u00fc art\u0131k bilinmektedir.<\/strong>&nbsp;Ki\u015finin ruh sa\u011fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 olumsuz anlamda etkileyen stres, sadece ki\u015fiyi de\u011fil, ki\u015finin \u00e7evresini de ayn\u0131 \u015fekilde etkileyebilmektedir. Ki\u015fisel problemler, maddi s\u0131k\u0131nt\u0131lar, yo\u011fun i\u015f temposu, trafik ya da basit bir dedikodu bile ki\u015fiyi hemen strese sokabilir.<\/p>\n<p><strong>Yap\u0131lan ara\u015ft\u0131rmalar, stresin bir\u00e7ok hastal\u0131\u011fa sebebiyet verebildi\u011fini ya da hastal\u0131klar\u0131n ilerleme seyrini h\u0131zland\u0131rabildi\u011fini g\u00f6stermi\u015ftir.<\/strong>&nbsp;Depresyon, \u015fizofreni ve panik atak gibi bir\u00e7ok psikolojik rahats\u0131zl\u0131\u011f\u0131n yan\u0131 s\u0131ra; sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesinde stresin rol\u00fc ise fiziksel rahats\u0131zl\u0131klardan sadece bir tanesidir.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[vc_empty_space][vc_single_image image=&#8221;627&#8243; img_size=&#8221;full&#8221;]<\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row us_custom_7dc9e4ae height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_text_column lead\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p><strong>Ki\u015fi stresten dolay\u0131 renkli sa\u00e7 k\u00f6klerini kaybeder.<\/strong>&nbsp;Sa\u00e7 k\u00f6klerinin zay\u0131flamas\u0131na ve h\u0131zl\u0131 bir d\u00f6k\u00fclme s\u00fcrecine girmesine sebep olan stres, uzun s\u00fcre devam etti\u011finde kolay kolay geri d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fc olmayacak durumlara sebebiyet verebilmektedir. Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesinde stresin rol\u00fc cinsiyet ay\u0131rt etmez. Yani, kad\u0131nlarda da erkeklerde de g\u00f6r\u00fclebilir.<\/p>\n<p><strong>\u00d6zel bir hastal\u0131\u011f\u0131 ya da genetik bir yatk\u0131nl\u0131\u011f\u0131 olmad\u0131\u011f\u0131 halde baz\u0131 ki\u015filerin kellikle veya sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesiyle m\u00fccadele etti\u011fine \u015fahit olabilirsiniz.<\/strong>&nbsp;Belli bir beslenme sorunu yoksa, bu ki\u015filerin yo\u011fun stres alt\u0131nda olup olmad\u0131\u011f\u0131na bak\u0131lmas\u0131 gerekmektedir \u00e7\u00fcnk\u00fc stres sa\u00e7 k\u00f6klerinin g\u00fc\u00e7lerini yitirmesine ve h\u0131zla d\u00f6k\u00fclmesine sebep olur.<\/p>\n<p><strong>Kronik stres konusunda \u00e7ok dikkatli olmak gerekmektedir.<\/strong>&nbsp;G\u00fcn i\u00e7erisinde de\u011fi\u015fik sebeplerden dolay\u0131 stres ya\u015far\u0131z. E\u011fer bunu bir karakter ya da miza\u00e7 haline getirirsek, k\u0131sa zamanda b\u00fcnyemiz zarar g\u00f6rebilir. Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi sebepleri aras\u0131ndaki stresin rol\u00fc ise sa\u00e7larda zay\u0131flama ve d\u00f6k\u00fclme \u015feklinde g\u00f6r\u00fclebilmektedir. Kendi sa\u011fl\u0131\u011f\u0131m\u0131z ve d\u0131\u015f g\u00f6r\u00fcn\u00fc\u015f\u00fcm\u00fcz i\u00e7in stresli ortamlardan uzak durmal\u0131, sakin ve huzurlu ruh halini korumal\u0131y\u0131z. Yo\u011fun i\u015f temposu da insanlar\u0131 strese sokabilen ve sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesinde stresin rol\u00fc olan bir di\u011fer fakt\u00f6rd\u00fcr.<\/p>\n<p><strong>Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi ya\u015fayan ki\u015fi, doktor taraf\u0131ndan belirlenmi\u015f hormonsal, genetik ya da bir hastal\u0131k kaynakl\u0131 sebebi yoksa, b\u00fcnyesinde stres yaratan \u015feyleri hayat\u0131ndan \u00e7\u0131karmal\u0131d\u0131r.<\/strong>&nbsp;Ki\u015finin ruh halini h\u0131zl\u0131 bir \u015fekilde olumlu y\u00f6nde de\u011fi\u015ftirmeyi \u00f6\u011frenmesi, sa\u011fl\u0131k ve estetik a\u00e7\u0131s\u0131ndan ki\u015fiye olumlu katk\u0131lar sa\u011flayabilecektir.<\/p>\n<p>Bizleri&nbsp;<a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/onnahair\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Instagram,&nbsp;<\/a><a href=\"https:\/\/twitter.com\/OnnaHair\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Twitter<\/a>&nbsp;ve&nbsp;<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/onnahairTR\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Facebook<\/a>&nbsp;hesaplar\u0131m\u0131z \u00fczerinden takip edebilirsiniz.&nbsp;<a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/blog-old\/\">Di\u011fer i\u00e7eriklerimize<\/a>&nbsp;de g\u00f6z atmay\u0131 unutmay\u0131n!<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[vc_empty_space]<\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_3 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[porto_stat_counter icon_type=&#8221;simpleline&#8221; icon_size=&#8221;32&#8243; icon_color=&#8221;#000000&#8243; counter_title=&#8221;Y\u0131ll\u0131k Deneyim&#8221; counter_value=&#8221;19&#8243; speed=&#8221;3&#8243; counter_color_txt=&#8221;#000000&#8243; icon_simpleline=&#8221;Simple-Line-Icons-check&#8221; desc_font_color=&#8221;#000000&#8243; suf_pref_font_color=&#8221;#000000&#8243;]<\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[porto_stat_counter icon_type=&#8221;simpleline&#8221; icon_size=&#8221;32&#8243; icon_color=&#8221;#000000&#8243; counter_title=&#8221;Mutlu Musteri&#8221; counter_value=&#8221;6721&#8243; speed=&#8221;3&#8243; counter_color_txt=&#8221;#000000&#8243; icon_simpleline=&#8221;Simple-Line-Icons-emotsmile&#8221; desc_font_color=&#8221;#000000&#8243; suf_pref_font_color=&#8221;#000000&#8243;]<\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\">[porto_stat_counter icon_type=&#8221;simpleline&#8221; icon_size=&#8221;32&#8243; icon_color=&#8221;#000000&#8243; counter_title=&#8221;Uzman Kadro&#8221; counter_value=&#8221;37&#8243; speed=&#8221;3&#8243; counter_color_txt=&#8221;#000000&#8243; icon_simpleline=&#8221;Simple-Line-Icons-user&#8221; desc_font_color=&#8221;#000000&#8243; suf_pref_font_color=&#8221;#000000&#8243;]<\/div><\/div><\/div><\/div><\/section>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"[porto_carousel stage_padding=\"0\" margin=\"0\" autoplay=\"yes\" autoplay_timeout=\"3000\" show_dots=\"yes\" loop=\"yes\" items=\"1\" items_lg=\"1\" items_md=\"1\" items_sm=\"1\" items_xs=\"1\" animate_out=\"fadeOut\" el_class=\"m-b-xl\"][vc_single_image image=\"626\" img_size=\"full\" alignment=\"center\"][\/porto_carousel][vc_separator color=\"custom\" gap=\"tall\" gradient=\"yes\"][vc_custom_heading text=\"Stres ve Depresyonun Sebebi\" use_theme_fonts=\"yes\" el_class=\"m-b-md\"]Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesinde stresin rol\u00fc art\u0131k bilinmektedir.&nbsp;Ki\u015finin ruh sa\u011fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 olumsuz anlamda etkileyen stres, sadece ki\u015fiyi de\u011fil, ki\u015finin \u00e7evresini de ayn\u0131 \u015fekilde etkileyebilmektedir. Ki\u015fisel problemler, maddi s\u0131k\u0131nt\u0131lar, yo\u011fun i\u015f temposu, trafik ya...","protected":false},"author":1,"featured_media":626,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"class_list":["post-625","page","type-page","status-publish","has-post-thumbnail","hentry"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/625","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=625"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/625\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/626"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=625"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}