{"id":7926,"date":"2023-08-19T12:31:08","date_gmt":"2023-08-19T09:31:08","guid":{"rendered":"https:\/\/www.onnahair.com\/?page_id=7926"},"modified":"2024-03-27T16:14:26","modified_gmt":"2024-03-27T13:14:26","slug":"gizlilik-politikasi","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/gizlilik-politikasi\/","title":{"rendered":"Gizlilik Politikas\u0131"},"content":{"rendered":"<p class=\"p1\">Ki\u015fisel Verileri Korunmas\u0131 ve Gizlilik Politikas\u0131<\/p>\n<h2 class=\"p1\">Onnahair Ki\u015fisel Verilerin Korunmas\u0131 Politikas\u0131<\/h2>\n<ul class=\"ul1\">\n<li class=\"li1\"><strong>AMA\u00c7 VE KAPSAM<\/strong><\/li>\n<\/ul>\n<p class=\"p1\">Onna Sa\u00e7 Sistemleri Sanayi ve Ticaret Ltd. \u015eti<span class=\"Apple-converted-space\">\u00a0 <\/span>Ki\u015fisel Verilerin \u0130\u015flenmesi ve Korunmas\u0131 Politikas\u0131, ki\u015fisel verilere ili\u015fkin mevzuat \u00e7er\u00e7evesinde \u015feffafl\u0131\u011f\u0131n ve hesap verilebilirli\u011fin sa\u011flanmas\u0131 temel amac\u0131yla haz\u0131rlanm\u0131\u015ft\u0131r. Bu politika ile Onna Sa\u00e7 Sistemleri Sanayi ve Ticaret Ltd. \u015eti<span class=\"Apple-converted-space\">\u00a0 <\/span>taraf\u0131ndan ki\u015fisel verileri i\u015flenmekte olan bireylerin bilgilendirilmesi ve ayd\u0131nlat\u0131lmas\u0131 hedeflenmektedir.<span class=\"s1\"><br \/>\n<\/span> Onna Sa\u00e7 Sistemleri Sanayi ve Ticaret Ltd. \u015eti Ki\u015fisel Verilerin \u0130\u015flenmesi ve Korunmas\u0131 Politikas\u0131 kapsam\u0131na, \u015firketimiz taraf\u0131ndan ki\u015fisel verileri i\u015flenmekte olan t\u00fcm ger\u00e7ek ki\u015filer girmektedir. \u00d6te yandan Onnahair \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131na \u00f6zg\u00fc ayr\u0131 bir ki\u015fisel verilerin i\u015flenmesi ve korunmas\u0131 politikas\u0131 bulunmaktad\u0131r. Bahsi ge\u00e7en politikada de\u011finilmemi\u015f konular hakk\u0131nda bu politika uygulama alan\u0131 bulacakt\u0131r.<\/p>\n<ul class=\"ul1\">\n<li class=\"li1\"><strong>TANIMLAR<\/strong><\/li>\n<\/ul>\n<p class=\"p1\">Politika\u2019da kullan\u0131lan metnin b\u00fct\u00fcnl\u00fc\u011f\u00fc a\u00e7\u0131s\u0131ndan a\u00e7\u0131klanmas\u0131 gereken tan\u0131mlar a\u015fa\u011f\u0131daki gibidir;<\/p>\n<ul class=\"ul1\">\n<li class=\"li1\">A\u00e7\u0131k r\u0131za: Belirli bir konuya ili\u015fkin, bilgilendirilmeye dayanan ve \u00f6zg\u00fcr iradeyle a\u00e7\u0131klanan r\u0131za.<\/li>\n<li class=\"li1\">\u0130lgili kullan\u0131c\u0131: Verilerin teknik olarak depolanmas\u0131, korunmas\u0131 ve yedeklenmesinden sorumlu olan ki\u015fi ya da birim hari\u00e7 olmak \u00fczere veri sorumlusu organizasyonu i\u00e7erisinde veya veri sorumlusundan ald\u0131\u011f\u0131 yetki ve talimat do\u011frultusunda ki\u015fisel verileri i\u015fleyen ki\u015filer.<\/li>\n<li class=\"li1\">Ki\u015fisel verilerin anonim h\u00e2le getirilmesi: Ki\u015fisel verilerin, ba\u015fka verilerle e\u015fle\u015ftirilerek dahi hi\u00e7bir surette kimli\u011fi belirli veya belirlenebilir bir ger\u00e7ek ki\u015fiyle ili\u015fkilendirilemeyecek h\u00e2le getirilmesi.<\/li>\n<li class=\"li1\">Ki\u015fisel veri: Kimli\u011fi belirli veya belirlenebilir ger\u00e7ek ki\u015fiye ili\u015fkin her t\u00fcrl\u00fc bilgi.<\/li>\n<li class=\"li1\">Ki\u015fisel verilerin i\u015flenmesi: Ki\u015fisel verilerin tamamen veya k\u0131smen otomatik olan ya da herhangi bir veri kay\u0131t sisteminin par\u00e7as\u0131 olmak kayd\u0131yla otomatik olmayan yollarla elde edilmesi, kaydedilmesi, depolanmas\u0131, muhafaza edilmesi, de\u011fi\u015ftirilmesi, yeniden d\u00fczenlenmesi, a\u00e7\u0131klanmas\u0131, aktar\u0131lmas\u0131, devral\u0131nmas\u0131, elde edilebilir h\u00e2le getirilmesi, s\u0131n\u0131fland\u0131r\u0131lmas\u0131 ya da kullan\u0131lmas\u0131n\u0131n engellenmesi gibi veriler \u00fczerinde ger\u00e7ekle\u015ftirilen her t\u00fcrl\u00fc i\u015flem.<\/li>\n<li class=\"li1\">Ki\u015fisel verilerin imhas\u0131: Ki\u015fisel verilerin silinmesi, yok edilmesi veya anonim hale getirilmesi.<\/li>\n<li class=\"li1\">Ki\u015fisel verilerin silinmesi: Ki\u015fisel verilerin ilgili kullan\u0131c\u0131lar i\u00e7in hi\u00e7bir \u015fekilde eri\u015filemez ve tekrar kullan\u0131lamaz hale getirilmesi.<\/li>\n<li class=\"li1\">Ki\u015fisel verilerin yok edilmesi: Ki\u015fisel verilerin hi\u00e7 kimse taraf\u0131ndan hi\u00e7bir \u015fekilde eri\u015filemez, geri getirilemez ve tekrar kullan\u0131lamaz hale getirilmesi.<\/li>\n<li class=\"li1\">Kurul: Ki\u015fisel Verileri Koruma Kurulu.<\/li>\n<li class=\"li1\">KVK Kanunu: : 6698 say\u0131l\u0131 Ki\u015fisel Verilerin Korunmas\u0131 Kanunu.<\/li>\n<li class=\"li1\">\u00d6zel Nitelikli Ki\u015fisel Veri: Irk, etnik k\u00f6ken, siyasi d\u00fc\u015f\u00fcnce, felsefi inan\u00e7, din, mezhep veya di\u011fer inan\u00e7lar, k\u0131l\u0131k k\u0131yafet, dernek vak\u0131f ya da sendika \u00fcyeli\u011fi, sa\u011fl\u0131k, cinsel hayat, ceza mahk\u00fbmiyeti ve g\u00fcvenlik tedbirleriyle ilgili veriler ile biyometrik ve genetik veriler \u00f6zel nitelikli veriler.<\/li>\n<li class=\"li1\">Politika : Onna Sa\u00e7 Sistemleri Sanayi ve Ticaret Ltd. \u015eti Ki\u015fisel Verilerin \u0130\u015flenmesi ve Korunmas\u0131 Politikas\u0131<\/li>\n<li class=\"li1\">Onnahair: Onna Sa\u00e7 Sistemleri Sanayi ve Ticaret Ltd. \u015eti<\/li>\n<li class=\"li1\">Veri \u0130\u015fleyen: Veri sorumlusunun verdi\u011fi yetkiye dayanarak onun ad\u0131na ki\u015fisel verileri i\u015fleyen ger\u00e7ek veya t\u00fczel ki\u015fi.<\/li>\n<li class=\"li1\">Veri kay\u0131t sistemi: Ki\u015fisel verilerin belirli kriterlere g\u00f6re yap\u0131land\u0131r\u0131larak i\u015flendi\u011fi kay\u0131t sistem.<\/li>\n<li class=\"li1\">Veri sahibi ya da ilgili ki\u015fi: Ki\u015fisel verisi i\u015flenen ger\u00e7ek ki\u015fi.<\/li>\n<li class=\"li1\">Veri Sorumlusu: Ki\u015fisel verilerin i\u015fleme ama\u00e7lar\u0131n\u0131 ve vas\u0131talar\u0131n\u0131 belirleyen, veri kay\u0131t sisteminin kurulmas\u0131ndan ve y\u00f6netilmesinden sorumlu olan ger\u00e7ek veya t\u00fczel ki\u015fi.<\/li>\n<\/ul>\n<p class=\"p2\">\n<h3 class=\"p1\">VER\u0130 SORUMLUSUNUN K\u0130ML\u0130\u011e\u0130<\/h3>\n<p class=\"p1\">Bu politikan\u0131n kapsam\u0131na giren her t\u00fcrl\u00fc ki\u015fisel veri i\u015fleme faaliyeti i\u00e7in veri sorumlusunun kimli\u011fine ili\u015fkin bilgiler a\u015fa\u011f\u0131da verilmektedir.<\/p>\n<ul class=\"ul1\">\n<li class=\"li1\">Veri sorumlusu: Onna Sa\u00e7 Sistemleri Sanayi ve Ticaret Ltd. \u015eti<\/li>\n<li class=\"li1\">Adres: Onna Sa\u00e7 Sistemleri Sanayi ve Ticaret Ltd. \u015eti<\/li>\n<li class=\"li1\">E-posta Adresi: info@onnahair.com<\/li>\n<\/ul>\n<p class=\"p1\">Veri sorumlusu ile ilgili bilgilere VERB\u0130S \u00fczerinden de eri\u015febilirsiniz.<\/p>\n<h3 class=\"p1\">K\u0130\u015e\u0130SEL VER\u0130LER\u0130N \u0130\u015eLENMES\u0130NDE GENEL \u0130LKELER<\/h3>\n<p class=\"p1\">KVK Kanunu m. 4, ki\u015fisel verilerin i\u015flenmesi i\u00e7in uyulmas\u0131 gereken temel ilkeleri listelemektedir. S\u00f6z konusu ilkeler, Onnahair taraf\u0131ndan ger\u00e7ekle\u015ftirilen t\u00fcm ki\u015fisel veri i\u015fleme faaliyetleri kapsam\u0131nda dikkate al\u0131nmakta ve titizlikle uygulanmaktad\u0131r. Bahsi ge\u00e7en ilkeler ve bunlara ili\u015fkin a\u00e7\u0131klamalar a\u015fa\u011f\u0131da yer almaktad\u0131r:<\/p>\n<ul class=\"ul1\">\n<li class=\"li1\">Hukuka ve D\u00fcr\u00fcstl\u00fck Kural\u0131na Uygun Olmak: Onnahair, ki\u015fisel verilerin i\u015flenmesi ve korunmas\u0131 y\u00fck\u00fcml\u00fcl\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc yerine getirirken, hukukun genel ilkelerine ve 4721 say\u0131l\u0131 T\u00fcrk Medeni Kanunu\u2019nda d\u00fczenlenmi\u015f olan d\u00fcr\u00fcstl\u00fck kural\u0131na uygun olarak hareket etmektedir.<\/li>\n<li class=\"li1\">Ki\u015fisel Verilerin Do\u011fru ve G\u00fcncel Olmas\u0131n\u0131 Sa\u011flamak:Ki\u015fisel verilerin bireyler hakk\u0131nda do\u011fru ve g\u00fcncel bilgileri sa\u011flamas\u0131, bireylerin haklar\u0131n\u0131n korunmas\u0131 i\u00e7in b\u00fcy\u00fck bir \u00f6nem ta\u015f\u0131maktad\u0131r. Onnahair, i\u015flenmekte olan ki\u015fisel verilerin do\u011fru ve g\u00fcncel olmas\u0131n\u0131 sa\u011flamak ad\u0131na kendisinden beklenecek makul d\u00fczeyde \u00f6zeni g\u00f6stermektedir.<\/li>\n<li class=\"li1\">Belirli, A\u00e7\u0131k ve Me\u015fru Ama\u00e7larla Ki\u015fisel Veri \u0130\u015flemek: Ki\u015fisel verilerin i\u015flenmesi ile ula\u015f\u0131lmak istenilen ama\u00e7lar, ki\u015fisel veri i\u015fleme faaliyetinin hukuka uygun olup olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131n belirlenmesinde en \u00f6nemli kriteri olu\u015fturmaktad\u0131r. Bu kapsamda KVK Kanunu veri i\u015fleme faaliyetlerinin belirli, a\u00e7\u0131k ve me\u015fru ama\u00e7larla i\u015flenmesini gerektirmektedir. Onnahair de bu ilke \u00e7er\u00e7evesinde ticari faaliyetlerinin gerektirdi\u011fi belirli, a\u00e7\u0131k ve me\u015fru ama\u00e7larla ki\u015fisel veri i\u015fleme faaliyetleri y\u00fcr\u00fctmektedir.<\/li>\n<li class=\"li1\">\u0130\u0130\u015flendikleri Ama\u00e7la Ba\u011flant\u0131l\u0131, S\u0131n\u0131rl\u0131 ve \u00d6l\u00e7\u00fcl\u00fc Olmak:Onnahair, ki\u015fisel verileri ticari faaliyetleri kapsam\u0131nda belirlenen ama\u00e7lar\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirmesine yetecek kadar i\u015flemektedir. Onnahair ayr\u0131ca ihtiya\u00e7 olmayan ki\u015fisel verileri i\u015flemekten ka\u00e7\u0131narak s\u0131n\u0131rl\u0131 ve \u00f6l\u00e7\u00fcl\u00fc olmak prensibine uygun hareket etmektedir.<\/li>\n<li class=\"li1\">\u0130lgili Mevzuatta \u00d6ng\u00f6r\u00fclen veya \u0130\u015flendi\u011fi Ama\u00e7 i\u00e7in Gerekli Olan S\u00fcre Kadar Muhafaza Etmek: Onnahair taraf\u0131ndan i\u015flenmekte olan ki\u015fisel veriler, ki\u015fisel veri i\u015fleme \u015fartlar\u0131 kapsam\u0131nda de\u011ferlendirilebilecek ki\u015fisel veri i\u015fleme ama\u00e7lar\u0131n\u0131n ortadan kalkmas\u0131na kadar ge\u00e7ecek s\u00fcre boyunca muhafaza etmektedir. S\u00f6z konusu ama\u00e7lar ortadan kalkt\u0131\u011f\u0131nda, Onnahair taraf\u0131ndan ilgili ki\u015fisel verilerin muhafaza edilmesi i\u015flemleri sonland\u0131r\u0131lacakt\u0131r.<\/li>\n<\/ul>\n<h3 class=\"p1\">K\u0130\u015e\u0130SEL VER\u0130LER\u0130N \u0130\u015eLENMES\u0130NE \u0130L\u0130\u015eK\u0130N HUKUK\u0130 SEBEPLER<\/h3>\n<p class=\"p1\">KVK Kanunu, ki\u015fisel verilerin i\u015fleme hukuki sebeplerini 5 numaral\u0131 maddesi alt\u0131nda listelemektedir. E\u011fer bir veri sorumlusu taraf\u0131ndan ki\u015fisel verilerin i\u015flenme ama\u00e7lar\u0131, KVK Kanununda listelenmi\u015f olan ki\u015fisel veri i\u015fleme hukuki sebepleri \u00e7er\u00e7evesinde de\u011ferlendirilebiliyorsa, o veri sorumlusu ki\u015fisel verileri hukuka uygun olarak i\u015fleyebilmektedir. Bu kapsamda Onnahair taraf\u0131ndan da g\u00fcd\u00fclmekte olan ki\u015fisel veri ama\u00e7lar\u0131n\u0131n, KVK Kanununda d\u00fczenlenen ki\u015fisel veri i\u015fleme hukuki sebepleri kapsam\u0131nda de\u011ferlendirilebildi\u011fi durumlarda Onnahair taraf\u0131ndan ki\u015fisel veri i\u015fleme faaliyetleri ger\u00e7ekle\u015ftirilmektedir.<\/p>\n<p class=\"p1\">KVK Kanununda yer alan ki\u015fisel veri i\u015fleme hukuki sebepleri a\u015fa\u011f\u0131da payla\u015f\u0131lmaktad\u0131r:<\/p>\n<ul class=\"ul1\">\n<li class=\"li1\">\u0130lgili ki\u015finin a\u00e7\u0131k r\u0131zas\u0131n\u0131n bulunmas\u0131,<\/li>\n<li class=\"li1\">Kanunlarda a\u00e7\u0131k\u00e7a \u00f6ng\u00f6r\u00fclmesi,<\/li>\n<li class=\"li1\">Fiili imk\u00e2ns\u0131zl\u0131k nedeniyle r\u0131zas\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klayamayacak durumda bulunan veya r\u0131zas\u0131na hukuki ge\u00e7erlilik tan\u0131nmayan ki\u015finin kendisinin ya da bir ba\u015fkas\u0131n\u0131n hayat\u0131 veya beden b\u00fct\u00fcnl\u00fc\u011f\u00fcn\u00fcn korunmas\u0131 i\u00e7in zorunlu olmas\u0131,<\/li>\n<li class=\"li1\">Bir s\u00f6zle\u015fmenin kurulmas\u0131 veya ifas\u0131yla do\u011frudan do\u011fruya ilgili olmas\u0131 kayd\u0131yla s\u00f6zle\u015fmenin taraflar\u0131na ait ki\u015fisel verilerin i\u015flenmesinin gerekli olmas\u0131,<\/li>\n<li class=\"li1\">Veri sorumlusunun hukuki y\u00fck\u00fcml\u00fcl\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc yerine getirebilmesi i\u00e7in zorunlu olmas\u0131,<\/li>\n<li class=\"li1\">Veri sahibinin kendisi taraf\u0131ndan alenile\u015ftirilmi\u015f olmas\u0131,<\/li>\n<li class=\"li1\">Bir hakk\u0131n tesisi, kullan\u0131lmas\u0131 veya korunmas\u0131 i\u00e7in veri i\u015flemenin zorunlu olmas\u0131,<\/li>\n<li class=\"li1\">Veri sahibinin temel hak ve \u00f6zg\u00fcrl\u00fcklerine zarar vermemek kayd\u0131yla, veri sorumlusunun me\u015fru menfaatleri i\u00e7in veri i\u015flenmesinin zorunlu olmas\u0131.<\/li>\n<\/ul>\n<h3 class=\"p1\">\u00d6ZEL N\u0130TEL\u0130KL\u0130 K\u0130\u015e\u0130SEL VER\u0130LER\u0130N \u0130\u015eLENMES\u0130NE \u0130L\u0130\u015eK\u0130N HUKUK\u0130 SEBEPLER<\/h3>\n<p class=\"p1\">Onnahair KVK Kanunu\u2019nun 6. maddesinde yer alan veri i\u015fleme hukuki sebeplerinin varl\u0131\u011f\u0131 halinde \u00f6zel nitelikli ki\u015fisel verileri i\u015fleyebilmektedir. \u00d6zel nitelikli ki\u015fisel veriler, bireyler aras\u0131nda ayr\u0131mc\u0131l\u0131k yap\u0131lmas\u0131n\u0131 sa\u011flayacak herhangi bir ama\u00e7la ya da bir bireyin hukuka ayk\u0131r\u0131 muamelelere maruz kalmas\u0131na sebep olacak \u015fekilde i\u015flenmemektedir. Ayr\u0131ca Onnahair taraf\u0131ndan ilgili mevzuatta \u00f6ng\u00f6r\u00fcld\u00fc\u011f\u00fc \u015fekilde ek g\u00fcvenlik \u00f6nlemleri, \u00f6zel nitelikli ki\u015fisel verilerin g\u00fcvenli\u011finin sa\u011flanmas\u0131 amac\u0131yla al\u0131nmaktad\u0131r. KVK Kanunu m. 6\u2019da yer alan \u00f6zel nitelikli ki\u015fisel verilerin i\u015flenme hukuki sebepleri \u015funlard\u0131r:<\/p>\n<ul class=\"ul1\">\n<li class=\"li1\">\u00d6zel nitelikli veri sahibinin a\u00e7\u0131k r\u0131zas\u0131,<\/li>\n<li class=\"li1\">Sa\u011fl\u0131k ve cinsel hayata ili\u015fkin ki\u015fisel veriler d\u0131\u015f\u0131ndaki ki\u015fisel veriler i\u00e7in kanunlarda \u00f6ng\u00f6r\u00fclen h\u00e2ller,<\/li>\n<li class=\"li1\">Sa\u011fl\u0131k ve cinsel hayata ili\u015fkin ki\u015fisel veriler i\u00e7in ise ancak kamu sa\u011fl\u0131\u011f\u0131n\u0131n korunmas\u0131, koruyucu hekimlik, t\u0131bb\u00ee te\u015fhis, tedavi ve bak\u0131m hizmetlerinin y\u00fcr\u00fct\u00fclmesi, sa\u011fl\u0131k hizmetleri ile finansman\u0131n\u0131n planlanmas\u0131 ve y\u00f6netimi amac\u0131yla, s\u0131r saklama y\u00fck\u00fcml\u00fcl\u00fc\u011f\u00fc alt\u0131nda bulunan ki\u015filer veya yetkili kurum ve kurulu\u015flar taraf\u0131ndan i\u015flenme.<\/li>\n<\/ul>\n<h3 class=\"p1\">K\u0130\u015e\u0130SEL VER\u0130LER\u0130N KATEGOR\u0130ZASYONUNA \u0130L\u0130\u015eK\u0130N A\u00c7IKLAMALAR<\/h3>\n<p class=\"p1\">Ki\u015fisel verilere ili\u015fkin ilgili ki\u015filere sunulan ayd\u0131nlatma metinlerinde, veri kategorileri kullan\u0131lmaktad\u0131r. Bu kategoriler VERB\u0130S sistemi \u00e7er\u00e7evesinde haz\u0131rlanm\u0131\u015f olup her bir kategori i\u00e7erisinde yer alabilecek veri tipleri \u00f6rnekleri a\u015fa\u011f\u0131da g\u00f6sterilmi\u015ftir.<\/p>\n<table class=\"t1\" cellspacing=\"0\" cellpadding=\"0\">\n<tbody>\n<tr>\n<td class=\"td1\" valign=\"middle\">\n<p class=\"p3\"><b>Ki\u015fisel Veri Kategorisi<\/b><\/p>\n<\/td>\n<td class=\"td1\" valign=\"middle\">\n<p class=\"p3\"><b>Kategori \u0130\u00e7erisinde Yer Alan Veri \u00d6rnekleri<\/b><\/p>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td class=\"td1\" valign=\"middle\">\n<p class=\"p1\">Kimlik<\/p>\n<\/td>\n<td class=\"td1\" valign=\"middle\">\n<p class=\"p1\">Ad\u0131, soyad\u0131, anne \u2013 baba ad\u0131, anne k\u0131zl\u0131k soyad\u0131, do\u011fum tarihi, do\u011fum yeri, medeni hali, edeni hali, n\u00fcfus c\u00fczdan\u0131 seri s\u0131ra no, TC kimlik no gibi.<\/p>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td class=\"td1\" valign=\"middle\">\n<p class=\"p1\">\u0130leti\u015fim<\/p>\n<\/td>\n<td class=\"td1\" valign=\"middle\">\n<p class=\"p1\">Adres no, e-posta adresi, ileti\u015fim adresi, kay\u0131tl\u0131 elektronik posta adresi (KEP), telefon no gibi.<\/p>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td class=\"td1\" valign=\"middle\">\n<p class=\"p1\">Lokasyon<\/p>\n<\/td>\n<td class=\"td1\" valign=\"middle\">\n<p class=\"p1\">Bulundu\u011fu yerin konum bilgileri.<\/p>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td class=\"td1\" valign=\"middle\">\n<p class=\"p1\">\u00d6zl\u00fck<\/p>\n<\/td>\n<td class=\"td1\" valign=\"middle\">\n<p class=\"p1\">Bordro bilgileri, disiplin soru\u015fturmas\u0131, i\u015fe giri\u015f-\u00e7\u0131k\u0131\u015f belgesi kay\u0131tlar\u0131, mal bildirimi bilgileri, \u00f6zge\u00e7mi\u015f bilgileri, performans de\u011ferlendirme raporlar\u0131 gibi.<\/p>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td class=\"td1\" valign=\"middle\">\n<p class=\"p1\">Hukuki \u0130\u015flem<\/p>\n<\/td>\n<td class=\"td1\" valign=\"middle\">\n<p class=\"p1\">Adli makamlarla yaz\u0131\u015fmalardaki bilgiler, dava dosyas\u0131ndaki bilgiler gibi.<\/p>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td class=\"td1\" valign=\"middle\">\n<p class=\"p1\">M\u00fc\u015fteri \u0130\u015flem<\/p>\n<\/td>\n<td class=\"td1\" valign=\"middle\">\n<p class=\"p1\">\u00c7a\u011fr\u0131 merkezi kay\u0131tlar\u0131, fatura, senet, \u00e7ek bilgileri, gi\u015fe dekontlar\u0131ndaki bilgiler, sipari\u015f bilgisi, talep bilgisi gibi.<\/p>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td class=\"td1\" valign=\"middle\">\n<p class=\"p1\">Fiziksel Mek\u00e2n G\u00fcvenli\u011fi<\/p>\n<\/td>\n<td class=\"td1\" valign=\"middle\">\n<p class=\"p1\">\u00c7al\u0131\u015fan ve ziyaret\u00e7ilerin giri\u015f \u00e7\u0131k\u0131\u015f kay\u0131t bilgileri, kamera kay\u0131tlar\u0131 gibi.<\/p>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td class=\"td1\" valign=\"middle\">\n<p class=\"p1\">\u0130\u015flem G\u00fcvenli\u011fi<\/p>\n<\/td>\n<td class=\"td1\" valign=\"middle\">\n<p class=\"p1\">IP adresi bilgileri, internet sitesi giri\u015f \u00e7\u0131k\u0131\u015f bilgileri, \u015fifre ve parola bilgileri gibi.<\/p>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td class=\"td1\" valign=\"middle\">\n<p class=\"p1\">Risk Y\u00f6netimi<\/p>\n<\/td>\n<td class=\"td1\" valign=\"middle\">\n<p class=\"p1\">Ticari, teknik, idari risklerin y\u00f6netilmesi i\u00e7in i\u015flenen bilgiler gibi.<\/p>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td class=\"td1\" valign=\"middle\">\n<p class=\"p1\">Finans<\/p>\n<\/td>\n<td class=\"td1\" valign=\"middle\">\n<p class=\"p1\">Bilan\u00e7o bilgileri, finansal performans bilgileri, kredi ve risk bilgileri, malvarl\u0131\u011f\u0131 bilgileri gibi.<\/p>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td class=\"td1\" valign=\"middle\">\n<p class=\"p1\">Mesleki Deneyim<\/p>\n<\/td>\n<td class=\"td1\" valign=\"middle\">\n<p class=\"p1\">Diploma bilgileri, gidilen kurslar, meslek i\u00e7i e\u011fitim bilgileri, sertifikalar, transkript bilgileri gibi<\/p>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td class=\"td1\" valign=\"middle\">\n<p class=\"p1\">Pazarlama<\/p>\n<\/td>\n<td class=\"td1\" valign=\"middle\">\n<p class=\"p1\">Al\u0131\u015fveri\u015f ge\u00e7mi\u015fi bilgileri, anket, \u00e7erez kay\u0131tlar\u0131, kampanya \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131yla elde edilen bilgiler.<\/p>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td class=\"td1\" valign=\"middle\">\n<p class=\"p1\">Sa\u011fl\u0131k Bilgileri<\/p>\n<\/td>\n<td class=\"td1\" valign=\"middle\">\n<p class=\"p1\">engellilik durumuna ait bilgiler, kan grubu bilgisi, ki\u015fisel sa\u011fl\u0131k bilgileri, kullan\u0131lan cihaz ve protez bilgileri gibi.<\/p>\n<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<p class=\"p2\">\n<h3 class=\"p1\">K\u0130\u015e\u0130SEL VER\u0130LER\u0130N SAKLANMASI VE \u0130MHASI<\/h3>\n<p class=\"p1\">Onnahair\u2019\u0131n ki\u015fisel verileri saklama s\u00fcresi ilgili mevzuatta belirlenen s\u00fcreler dikkate al\u0131narak hesaplanmaktad\u0131r. Bu s\u00fcrelerin dolmas\u0131na ra\u011fmen KVK Kanununda yer alan ki\u015fisel veri i\u015fleme \u015fartlar\u0131ndan herhangi birisinin bulunmas\u0131n\u0131 sa\u011flayacak veri i\u015fleme ama\u00e7lar\u0131n\u0131n varl\u0131\u011f\u0131 halinde bireylerin ki\u015fisel verileri i\u015flenmeye ve saklanmaya devam edilecektir. KVK Kanununda yer alan ki\u015fisel veri i\u015fleme \u015fartlar\u0131n\u0131n varl\u0131\u011f\u0131n\u0131 ortadan kald\u0131racak ki\u015fisel veri i\u015fleme ama\u00e7lar\u0131n\u0131n sona ermesi halinde, Onnahair taraf\u0131ndan ki\u015fisel veriler imha edilecektir. S\u00f6z konusu imha i\u015flemleri ilgili mevzuat\u0131n h\u00fck\u00fcmlerine uygun olarak alt\u0131 ayl\u0131k periyotlarla re\u2019sen ger\u00e7ekle\u015ftirilmekte ya da veri sahiplerinden gelen taleplerin gerektirmesi halinde neticeye ba\u011flanmaktad\u0131r. Onnahair taraf\u0131ndan ki\u015fisel verilerin imhas\u0131, ki\u015fisel verilerin yer ald\u0131\u011f\u0131 ortamlara g\u00f6re silme, anonimle\u015ftirme ya da yok etme teknikleri kullan\u0131larak yerine getirilmektedir. S\u00f6z konusu teknikler hakk\u0131nda detayl\u0131 bilgiler Kurul taraf\u0131ndan yay\u0131nlanm\u0131\u015f olan <span class=\"s2\">Ki\u015fisel Verilerin Silinmesi, Yok Edilmesi veya Anonim Hale Getirilmesi Rehberi<\/span> i\u00e7erisinde yer almaktad\u0131r.<\/p>\n<p class=\"p2\">\n<h3 class=\"p1\">K\u0130\u015e\u0130SEL VER\u0130LER\u0130N \u00dc\u00c7\u00dcNC\u00dc K\u0130\u015e\u0130LERLE PAYLA\u015eILMASI<\/h3>\n<p class=\"p1\">Bankac\u0131l\u0131k faaliyetlerinin gereklilikleri nedeniyle Onnahair taraf\u0131ndan ki\u015fisel verilerin yurti\u00e7inde bulunan ki\u015filerle\/kurumlarla payla\u015f\u0131lmas\u0131 s\u00f6z konusu olabilmektedir. Onnahair taraf\u0131ndan ki\u015fisel veri payla\u015f\u0131mlar\u0131n\u0131n takip edilmesi amac\u0131yla, payla\u015f\u0131m yap\u0131lan ki\u015filer a\u015fa\u011f\u0131da yer alan kategorilere ayr\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r:<\/p>\n<table class=\"t1\" cellspacing=\"0\" cellpadding=\"0\">\n<tbody>\n<tr>\n<td class=\"td1\" valign=\"middle\">\n<p class=\"p3\">Veri Al\u0131c\u0131s\u0131 Grubu<\/p>\n<\/td>\n<td class=\"td1\" valign=\"middle\">\n<p class=\"p3\">\u00d6rnekler<\/p>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td class=\"td1\" valign=\"middle\">\n<p class=\"p1\">Ger\u00e7ek veya \u00d6zel Hukuk T\u00fczel Ki\u015fileri<\/p>\n<\/td>\n<td class=\"td1\" valign=\"middle\">\n<p class=\"p1\">Bankalar gibi.<\/p>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td class=\"td1\" valign=\"middle\">\n<p class=\"p1\">Tedarik\u00e7iler<\/p>\n<\/td>\n<td class=\"td1\" valign=\"middle\">\n<p class=\"p1\">Bilgi teknolojileri sa\u011flay\u0131c\u0131lar\u0131, kargo \u015firketleri, ham madde sat\u0131c\u0131lar\u0131 gibi.<\/p>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td class=\"td1\" valign=\"middle\">\n<p class=\"p1\">Yetkili Kamu Kurum ve Kurulu\u015flar\u0131<\/p>\n<\/td>\n<td class=\"td1\" valign=\"middle\">\n<p class=\"p1\">Bilgi teknolojileri sa\u011flay\u0131c\u0131lar\u0131, kargo \u015firketleri, ham madde sat\u0131c\u0131lar\u0131 gibi.<\/p>\n<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<p class=\"p2\">\n<h3 class=\"p1\">VER\u0130 SAH\u0130B\u0130N\u0130N HAKLARI<\/h3>\n<p class=\"p1\">KVK Kanunu\u2019nun 11 numaral\u0131 maddesi kapsam\u0131nda veri sahiplerine tan\u0131nan haklar a\u015fa\u011f\u0131da s\u0131ralanmaktad\u0131r:<\/p>\n<ul class=\"ul1\">\n<li class=\"li1\">Ki\u015fisel veri i\u015flenip i\u015flenmedi\u011fini \u00f6\u011frenme,<\/li>\n<li class=\"li1\">Ki\u015fisel verileri i\u015flenmi\u015fse buna ili\u015fkin bilgi talep etme,<\/li>\n<li class=\"li1\">Ki\u015fisel verilerin i\u015flenme amac\u0131n\u0131 ve bunlar\u0131n amac\u0131na uygun kullan\u0131l\u0131p kullan\u0131lmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 \u00f6\u011frenme,<\/li>\n<li class=\"li1\">Yurt i\u00e7inde veya yurt d\u0131\u015f\u0131nda ki\u015fisel verilerin aktar\u0131ld\u0131\u011f\u0131 \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc ki\u015fileri bilme,<\/li>\n<li class=\"li1\">Ki\u015fisel verilerin eksik veya yanl\u0131\u015f i\u015flenmi\u015f olmas\u0131 h\u00e2linde bunlar\u0131n d\u00fczeltilmesini isteme,<\/li>\n<li class=\"li1\">KVK Kanunu ve ilgili di\u011fer kanun h\u00fck\u00fcmlerine uygun olarak i\u015flenmi\u015f ki\u015fisel verilerin, i\u015flenmesini gerektiren sebeplerin ortadan kalkmas\u0131 h\u00e2linde ki\u015fisel verilerin silinmesini veya yok edilmesini isteme ve bu kapsamda yap\u0131lan i\u015flemin ki\u015fisel verilerin aktar\u0131ld\u0131\u011f\u0131 \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc ki\u015filere bildirilmesini isteme,<\/li>\n<li class=\"li1\">\u0130\u015flenen verilerin m\u00fcnhas\u0131ran otomatik sistemler vas\u0131tas\u0131yla analiz edilmesi suretiyle ki\u015finin kendisi aleyhine bir sonucun ortaya \u00e7\u0131kmas\u0131na itiraz etme,<\/li>\n<li class=\"li1\">Ki\u015fisel verilerin kanuna ayk\u0131r\u0131 olarak i\u015flenmesi sebebiyle zarara u\u011framas\u0131 h\u00e2linde zarar\u0131n giderilmesini talep etme.<\/li>\n<\/ul>\n<p class=\"p1\">6698 say\u0131l\u0131 Kanunun \u201cilgili ki\u015finin haklar\u0131n\u0131 d\u00fczenleyen\u201d 11 inci maddesi kapsam\u0131ndaki taleplerinizi, Veri Sorumlusuna Ba\u015fvuru Usul ve Esaslar\u0131 Hakk\u0131nda Tebli\u011fe g\u00f6re veri sorumlusuna iletebilirsiniz. Bu kapsamda a\u015fa\u011f\u0131daki adreslere ba\u015fvuruda bulunman\u0131z yeterli olacakt\u0131r:<\/p>\n<ul class=\"ul1\">\n<li class=\"li1\">Adres: Onna Sa\u00e7 Sistemleri Sanayi ve Ticaret Ltd. \u015eti<\/li>\n<li class=\"li1\">E-posta Adresi: info@onnahair.com<\/li>\n<\/ul>\n<p class=\"p1\">\u015eirketimiz, yukar\u0131da s\u0131ralanan haklar\u0131n\u0131za ili\u015fkin iletece\u011finiz talepleri, iletim tarihinden sonra en k\u0131sa s\u00fcrede ve en ge\u00e7 otuz g\u00fcnde \u00fccretsiz olarak sonu\u00e7land\u0131racakt\u0131r. Veri sahipleri taraf\u0131ndan yap\u0131lan ba\u015fvurular\u0131n yan\u0131tlanmas\u0131 amac\u0131yla Onnahair taraf\u0131ndan ba\u015fvurucunun kimli\u011finin do\u011frulanmas\u0131 ile ba\u015fvurucu talebinin netle\u015ftirilmesi amac\u0131yla ek bilgi ve belge talep edilebilecektir. S\u00f6z konusu bilgi ve belgelerin payla\u015f\u0131lmamas\u0131 halinde veri sahibinin ba\u015fvurusu cevaplanamayabilecektir.<\/p>\n<h3 class=\"p1\">K\u0130\u015e\u0130SEL VER\u0130LER\u0130N G\u00dcVENL\u0130\u011e\u0130NE \u0130L\u0130\u015eK\u0130N TEDB\u0130RLER<\/h3>\n<p class=\"p1\">Onnahair, i\u015flemekte oldu\u011fu ki\u015fisel verilerin gizlili\u011finin ve g\u00fcvenli\u011finin sa\u011flanmas\u0131 konusunda gereken her t\u00fcrl\u00fc makul dikkat ve \u00f6zeni sa\u011flamaktad\u0131r. Onnahair KVK Kanunu\u2019nun 12. maddesi \u00e7er\u00e7evesinde veri gizlili\u011finin ve g\u00fcvenli\u011finin sa\u011flanmas\u0131 i\u00e7in de gereken her t\u00fcrl\u00fc teknik ve idari tedbirlerini makul d\u00fczeyde almaktad\u0131r. S\u00f6z konusu idari ve teknik g\u00fcvenlik tedbirleriyle birlikte ki\u015fisel verilerin hukuka ayk\u0131r\u0131 i\u015flenmesinin \u00f6nlenmesi, ki\u015fisel verilere hukuka ayk\u0131r\u0131 olarak eri\u015filmesinin \u00f6nlenmesi ile ki\u015fisel verilerin uygun g\u00fcvenlik d\u00fczeyinde muhafaza edilmesi hedeflenmektedir.<\/p>\n<p class=\"p1\">Onnahair, ki\u015fisel verilerin kendi ad\u0131na ba\u015fka bir ger\u00e7ek veya t\u00fczel ki\u015fi (veri i\u015fleyen) taraf\u0131ndan i\u015flenmesi h\u00e2linde, yukar\u0131da belirtilen tedbirlerin ilgili veri i\u015fleyenler taraf\u0131ndan da al\u0131nmas\u0131n\u0131 sa\u011flayacakt\u0131r.<\/p>\n<p class=\"p1\">Ki\u015fisel verilerin \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc ki\u015filer taraf\u0131ndan hukuka ayk\u0131r\u0131 olarak ele ge\u00e7irilmesi halinde, ilgili mevzuat h\u00fck\u00fcmleri uyar\u0131nca veri sahiplerine, Kurul\u2019a ve di\u011fer ilgili kamu kurum ve kurulu\u015flar\u0131na bildirimde bulunacakt\u0131r.<\/p>\n<p class=\"p1\">Ki\u015fisel verilerin g\u00fcvenli\u011fine ili\u015fkin tedbirler al\u0131n\u0131rken Kurul taraf\u0131ndan yay\u0131nlanm\u0131\u015f olan Ki\u015fisel Veri G\u00fcvenli\u011fi Rehberi (Teknik ve \u0130dari Tedbirler) g\u00f6z \u00f6n\u00fcnde bulundurulmaktad\u0131r.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ki\u015fisel Verileri Korunmas\u0131 ve Gizlilik Politikas\u0131 Onnahair Ki\u015fisel Verilerin Korunmas\u0131 Politikas\u0131 AMA\u00c7 VE KAPSAM Onna Sa\u00e7 Sistemleri Sanayi ve Ticaret Ltd. \u015eti\u00a0 Ki\u015fisel Verilerin \u0130\u015flenmesi ve Korunmas\u0131 Politikas\u0131, ki\u015fisel verilere ili\u015fkin mevzuat \u00e7er\u00e7evesinde \u015feffafl\u0131\u011f\u0131n ve hesap verilebilirli\u011fin sa\u011flanmas\u0131 temel amac\u0131yla haz\u0131rlanm\u0131\u015ft\u0131r. Bu politika ile Onna Sa\u00e7 Sistemleri Sanayi ve Ticaret Ltd. \u015eti\u00a0 taraf\u0131ndan ki\u015fisel verileri&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"class_list":["post-7926","page","type-page","status-publish","hentry"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/7926","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7926"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/7926\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7926"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}