{"id":7929,"date":"2023-08-19T12:32:05","date_gmt":"2023-08-19T09:32:05","guid":{"rendered":"https:\/\/www.onnahair.com\/?page_id=7929"},"modified":"2024-03-27T16:17:07","modified_gmt":"2024-03-27T13:17:07","slug":"cerez-politikasi","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/cerez-politikasi\/","title":{"rendered":"\u00c7erez Politikas\u0131"},"content":{"rendered":"<p class=\"p4\">Veri Sorumlusunun Kimli\u011fi<\/p>\n<p class=\"p4\">\u00c7erezler kapsam\u0131nda i\u015flenen ki\u015fisel verilerinize dair veri sorumlusu, \u015firketimiz <span class=\"s1\">Onna Sa\u00e7 Sistemleri Sanayi ve Ticaret Ltd. \u015eti<\/span> \u015eirketidir.<\/p>\n<h2 class=\"p4\">Toplanan Ki\u015fisel Verileriniz ve Veri \u0130\u015fleme Ama\u00e7lar\u0131m\u0131z<\/h2>\n<h3 class=\"p4\">Gizlilik Tercihi Merkezi<\/h3>\n<p class=\"p4\">Bu tan\u0131mlama bilgileri, web sitesinin \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 i\u00e7in gereklidir ve sistemlerimizde kapat\u0131lamaz. Bunlar genellikle yaln\u0131zca sizin i\u015flemlerinizi ger\u00e7ekle\u015ftirmek i\u00e7in ayarlanm\u0131\u015ft\u0131r. Bu i\u015flemler, gizlilik tercihlerinizi belirlemek, oturum a\u00e7mak veya form doldurmak gibi hizmet taleplerinizi i\u00e7erir. Taray\u0131c\u0131n\u0131z\u0131, bu tan\u0131mlama bilgilerini engelleyecek veya bunlar hakk\u0131nda sizi uyaracak \u015fekilde ayarlayabilirsiniz ancak bu durumda sitenin baz\u0131 b\u00f6l\u00fcmleri \u00e7al\u0131\u015fmayabilir.<\/p>\n<h3 class=\"p4\">Performans Tan\u0131mlama Bilgileri<\/h3>\n<p class=\"p4\">Bu tan\u0131mlama bilgileri, sitemizin performans\u0131n\u0131 \u00f6l\u00e7ebilmemiz ve iyile\u015ftirebilmemiz i\u00e7in sitenin ziyaret edilme say\u0131s\u0131n\u0131 ve trafik kaynaklar\u0131n\u0131 sayabilmemizi sa\u011flar. Hangi sayfalar\u0131n en fazla ve en az ziyaret edildi\u011fini ve ziyaret\u00e7ilerin sitede nas\u0131l gezindiklerini \u00f6\u011frenmemize yard\u0131mc\u0131 olurlar. Bu tan\u0131mlama bilgilerinin toplad\u0131\u011f\u0131 t\u00fcm bilgiler derlenir ve bu nedenle anonimdir. Bu tan\u0131mlama bilgilerine izin vermezseniz sitemizi ne zaman ziyaret etti\u011finizi bilemeyiz.<\/p>\n<h3 class=\"p4\">\u0130\u015flevsel Tan\u0131mlama Bilgileri<\/h3>\n<p class=\"p4\">Bu tan\u0131mlama bilgileri, videolar ile canl\u0131 sohbet gibi geli\u015fmi\u015f i\u015flevler ve ki\u015fiselle\u015ftirme olana\u011f\u0131 sunabilmemizi sa\u011flar. Bunlar, bizim taraf\u0131m\u0131zdan veya sayfalar\u0131m\u0131zda hizmetlerinden faydaland\u0131\u011f\u0131m\u0131z \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc taraf sa\u011flay\u0131c\u0131larca ayarlanabilir. Bu tan\u0131mlama bilgilerine izin vermezseniz bu i\u015flevlerden t\u00fcm\u00fc veya baz\u0131lar\u0131 do\u011fru \u015fekilde \u00e7al\u0131\u015fmayabilir.<\/p>\n<h3 class=\"p4\">Hedefleme Ama\u00e7l\u0131 Tan\u0131mlama Bilgileri<\/h3>\n<p class=\"p4\">Bu tan\u0131mlama bilgileri, sitemizde reklam ortaklar\u0131m\u0131z taraf\u0131ndan ayarlan\u0131r. Bunlar, ilgili \u015firketler taraf\u0131ndan ilgi alanlar\u0131 profilinizi olu\u015fturmak ve di\u011fer sitelerde alakal\u0131 reklamlar g\u00f6stermek i\u00e7in kullan\u0131labilir. Benzersiz olarak taray\u0131c\u0131n\u0131z\u0131 ve cihaz\u0131n\u0131z\u0131 belirleyerek \u00e7al\u0131\u015f\u0131rlar. Bu tan\u0131mlama bilgilerine izin vermezseniz farkl\u0131 sitelerde size \u00f6zel reklam deneyimi sunamay\u0131z.<\/p>\n<h3 class=\"p4\">Ki\u015fisel Verilerinizin \u0130\u015flenmesine Dair Hukuki Sebepler<\/h3>\n<p class=\"p4\">Ki\u015fisel verilerinizin i\u015flenmesine \u00e7erezler kapsam\u0131nda i\u015flenmesine ili\u015fkin olarak hedefleme ama\u00e7l\u0131 tan\u0131mlama bilgileri elde etmek amac\u0131yla yap\u0131lacak i\u015fleme faaliyetleri i\u00e7in hukuki sebep, bulunmas\u0131 halinde a\u00e7\u0131k r\u0131zan\u0131zd\u0131r. \u00c7erezlere dayal\u0131 olarak ger\u00e7ekle\u015ftirilen di\u011fer i\u015fleme faaliyetleri i\u00e7in hukuki sebep ise veri sorumlusunun me\u015fru menfaatidir (6698 say\u0131l\u0131 Kanun m. 5\/2\/f).<\/p>\n<h3 class=\"p4\">Di\u011fer Bilgiler<\/h3>\n<p class=\"p4\">Ki\u015fisel verileriniz faaliyetlerin mevzuata uygun y\u00fcr\u00fct\u00fclmesi, d\u0131\u015far\u0131dan al\u0131nan hizmetlere y\u00f6nelik faaliyetlerin y\u00fcr\u00fct\u00fclmesi ama\u00e7lar\u0131yla yurti\u00e7inde ya da yurtd\u0131\u015f\u0131nda bulunan tedarik\u00e7iler ve i\u015f ortaklar\u0131 ile payla\u015f\u0131labilecektir. Ki\u015fisel verileriniz yetkili ki\u015fi, kurum ve kurulu\u015flara bilgi verilmesi, ve faaliyetlerin mevzuata uygun y\u00fcr\u00fct\u00fclmesi ama\u00e7lar\u0131yla yetkili kamu kurum ve kurulu\u015flar\u0131 ile payla\u015f\u0131labilecektir. Ki\u015fisel verileriniz, internet sitemizi kullan\u0131m\u0131n\u0131z s\u0131ras\u0131nda \u00e7erezler vas\u0131tas\u0131yla otomatik yollarla toplanmaktad\u0131r. 6698 say\u0131l\u0131 Kanunun \u201cilgili ki\u015finin haklar\u0131n\u0131 d\u00fczenleyen\u201d 11 inci maddesi kapsam\u0131ndaki taleplerinizi, Veri Sorumlusuna Ba\u015fvuru Usul ve Esaslar\u0131 Hakk\u0131nda Tebli\u011fe g\u00f6re veri sorumlusuna iletebilirsiniz. Bu kapsamda a\u015fa\u011f\u0131daki adreslere ba\u015fvuruda bulunman\u0131z yeterli olacakt\u0131r:<\/p>\n<p><span class=\"s4\">-Adres: <\/span>Esentepe, Kore \u015eehitleri Cd. No:11\/A, 34394 \u015ei\u015fli\/\u0130stanbul<span class=\"s3\"><br \/>\n<\/span><span class=\"s4\">E-posta Adresi: info@onnahair.com<\/span><\/p>\n<p class=\"p6\">Ki\u015fisel verilerinizin i\u015flenmesine ili\u015fkin daha detayl\u0131 bilgi i\u00e7in https:\/\/www.onnahair.com adresinde bulunan Onnahair Ki\u015fisel Verilerin Korunmas\u0131 Politikas\u0131\u2019n\u0131 inceleyebilirsiniz.<\/p>\n<h3 class=\"p4\">Veri Sorumlusunun Kulland\u0131\u011f\u0131 \u00c7erezlerin Listesi<\/h3>\n<p class=\"p4\">Veri sorumlusunun kulland\u0131\u011f\u0131 \u00e7erezlerin listesi \u015fu \u015fekildedir:<\/p>\n<p class=\"p6\">&#8211; Smpl, onnahair.com<span class=\"s3\"><br \/>\n<\/span>&#8211; cdnjs.cloudflare.com<span class=\"s3\"><br \/>\n<\/span>&#8211; connect.facebook.net<span class=\"s3\"><br \/>\n<\/span>&#8211; fonts.googleapis.com<span class=\"s3\"><br \/>\n<\/span>&#8211; fonts.gstatic.com<span class=\"s3\"><br \/>\n<\/span>&#8211; googleads.g.doubleclick.net<span class=\"s3\"><br \/>\n<\/span>&#8211; st-onnahair.s3.amazonaws.com<span class=\"s3\"><br \/>\n<\/span>&#8211; webpack:\/\/<span class=\"s3\"><br \/>\n<\/span>&#8211; www.facebook.com<span class=\"s3\"><br \/>\n<\/span>&#8211; www.google-analytics.com<span class=\"s3\"><br \/>\n<\/span>&#8211; www.google.com<span class=\"s3\"><br \/>\n<\/span>&#8211; www.google.com.tr<span class=\"s3\"><br \/>\n<\/span>&#8211; www.googleadservices.com<span class=\"s3\"><br \/>\n<\/span>&#8211; www.googletagmanager.com<span class=\"s3\"><br \/>\n<\/span>&#8211; storage.html<span class=\"s3\"><br \/>\n<\/span>&#8211; onnahair.com\/<\/p>\n<h3 class=\"p4\">\u00c7erezler Hakk\u0131nda Di\u011fer Bilgiler<\/h3>\n<p class=\"p4\">\u0130nternet sitelerine, elektronik platformlara, uygulamalara veya g\u00f6nderilen elektronik posta iletilerine veya reklamlara eri\u015fim s\u0131ras\u0131nda, kullan\u0131c\u0131lar\u0131n bilgisayar\u0131na, cep telefonuna, tabletine veya kullan\u0131lan di\u011fer cihazlara belirli verilerin kaydedilmesi ve toplanmas\u0131n\u0131 sa\u011flayan k\u00fc\u00e7\u00fck veri dosyalar\u0131 yerle\u015ftirilebilmektedir. Bilgisayar ve di\u011fer cihazlara yerle\u015ftirilen bu veri dosyalar\u0131, \u00e7erez, piksel tag, flash cookies ve web i\u015faret\u00e7ileri olabilece\u011fi gibi, veri depolama ama\u00e7l\u0131 benzeri di\u011fer teknolojiler de olabilecektir. \u0130\u015fbu Politika\u2019da kullan\u0131labilecek \u00e7erez ve benzeri teknolojileri ifade etmek \u00fczere \u201c\u00e7erez\u201d ifadesi kullan\u0131lmaktad\u0131r.<\/p>\n<h4 class=\"p4\">1.\u00c7erez T\u00fcrleri<\/h4>\n<p class=\"p4\">\u00c7erezler s\u00fcre bak\u0131m\u0131ndan veya ait olduklar\u0131 alan ad\u0131na g\u00f6re s\u0131n\u0131fland\u0131r\u0131labilmektedir. \u00c7erezler, s\u00fcre bak\u0131m\u0131ndan s\u0131n\u0131fland\u0131r\u0131lmalar\u0131 durumunda, oturum \u00e7erezleri ve kal\u0131c\u0131 \u00e7erezler olmak \u00fczere ikiye ayr\u0131lmaktad\u0131r. Oturum \u00e7erezleri, kullan\u0131c\u0131n\u0131n taray\u0131c\u0131y\u0131 kapatmas\u0131 \u00fczerine silinen \u00e7erezleri ifade ederken, kal\u0131c\u0131 \u00e7erezler ise \u00f6nceden belirlenen bir s\u00fcre boyunca kullan\u0131c\u0131n\u0131n bilgisayar\u0131nda\/cihaz\u0131nda kalan \u00e7erezlerdir. \u00c7erezler ait olduklar\u0131 alan ad\u0131na (domain) g\u00f6re s\u0131n\u0131fland\u0131r\u0131lmalar\u0131 durumunda ise ili\u015fkili taraf \u00e7erezi ve \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc ki\u015fi \u00e7erezi olmak \u00fczere ikiye ayr\u0131l\u0131r. Ziyaret edilen alan taraf\u0131ndan yerle\u015ftirilen \u00e7erezler ili\u015fkili taraf \u00e7erezleri olarak adland\u0131r\u0131l\u0131rken, ziyaret edilen farkl\u0131 bir alan taraf\u0131ndan yerle\u015ftirilen \u00e7erezler ise \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc ki\u015fi \u00e7erezi olarak ifade edilmektedir. Ziyaret edilen alan d\u0131\u015f\u0131ndaki ki\u015filerin, ziyaret edilen alan \u00fczerinden kullan\u0131c\u0131 cihaz\u0131na \u00e7erez yerle\u015ftirmeleri durumunda \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc ki\u015fi \u00e7erezi s\u00f6z konusudur.<\/p>\n<h4 class=\"p4\">2.\u00c7erezlerin Kullan\u0131m Ama\u00e7lar\u0131<\/h4>\n<p class=\"p4\">\u015eirket, internet sitelerinde, platformlar\u0131nda, uygulamalar\u0131nda, reklam ve iletilerinde kulland\u0131\u011f\u0131 \u00e7erezlerden, a\u015fa\u011f\u0131da belirtilen ama\u00e7lar ile faydalanabilmektedir.<\/p>\n<ul class=\"ul1\">\n<li class=\"li4\">Operasyonel Ama\u00e7l\u0131 Kullan\u0131mlar: \u015eirket internet sitesi, platform, uygulama ve hizmetlerinin idaresi ve g\u00fcvenli\u011fi i\u00e7in gerekli g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcm\u00fcz \u00e7erezleri kullanabiliriz. Operasyonel ama\u00e7lar i\u00e7in kullan\u0131lan \u00e7erezlere \u00f6rnek olarak, internet sitesi, uygulama ve platformlarda yer alan fonksiyonlardan yararlan\u0131lmas\u0131na olanak tan\u0131yan teknolojiler ile bu mecralardaki d\u00fczensiz davran\u0131\u015flar\u0131 tespit etmek i\u00e7in kullan\u0131lan \u00e7erezler g\u00f6sterilebilir.<\/li>\n<li class=\"li4\">\u0130\u015flevselli\u011fe Y\u00f6nelik Kullan\u0131mlar: \u015eirket internet sitesi, platform, uygulama ve hizmetlerinin kullan\u0131m\u0131n\u0131 kolayla\u015ft\u0131rmak ve bunlar\u0131 kullan\u0131c\u0131lar i\u00e7in \u00f6zelle\u015ftirmek amac\u0131yla \u00e7erez kullanabilecektir. \u0130\u015flevsellik amac\u0131yla kullanan \u00e7erezlere, kullan\u0131c\u0131 bilgilerini ve tercihlerini hat\u0131rlamam\u0131z\u0131 sa\u011flayan teknolojiler \u00f6rnek g\u00f6sterilebilir.<\/li>\n<li class=\"li4\">Performansa Y\u00f6nelik Kullan\u0131mlar: \u015eirket internet sitesi, uygulama, platform ve hizmetlerine ili\u015fkin performans\u0131n art\u0131r\u0131lmas\u0131 ve \u00f6l\u00e7\u00fclmesi amac\u0131yla da \u00e7erez kullanabilmektedir. Bu ama\u00e7la kullan\u0131lan \u00e7erezlere \u00f6rnek olarak, kullan\u0131c\u0131lar\u0131n \u015eirket internet sitesi, uygulama, platform ve hizmetlerini nas\u0131l kulland\u0131\u011f\u0131n\u0131 anlamam\u0131z\u0131 ve kullan\u0131c\u0131 davran\u0131\u015flar\u0131n\u0131 analiz etmemizi sa\u011flayan \u00e7erezler ile g\u00f6nderdi\u011fimiz iletiler ile etkile\u015fime ge\u00e7ilip ge\u00e7ilmedi\u011fini anlamam\u0131za imk\u00e2n veren teknolojiler g\u00f6sterilebilir.<\/li>\n<li class=\"li4\">Reklam Ama\u00e7l\u0131 Kullan\u0131mlar: \u015eirket\u2019e veya \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc ki\u015filere ait internet sitesi, platform ve uygulamalar \u00fczerinden, kullan\u0131c\u0131lar\u0131n ilgi alanlar\u0131na y\u00f6nelik reklam ve benzeri i\u00e7erikleri iletmek amac\u0131 ile ili\u015fkili taraf \u00e7erezleri ve \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc ki\u015fi \u00e7erezleri kullanabiliriz. Reklam ama\u00e7l\u0131 kullan\u0131mlara \u00f6rnek olarak, reklamlar\u0131n etkinli\u011fini \u00f6l\u00e7en \u00e7erezler ile belirli bir reklama t\u0131klan\u0131p t\u0131klanmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 veya reklam\u0131n ka\u00e7 kere g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi\u011fini g\u00f6steren \u00e7erezler g\u00f6sterilebilir.<\/li>\n<\/ul>\n<h4 class=\"p4\">3.\u00c7erezleri Reddetme ve Silme<\/h4>\n<p class=\"p4\">\u00c7o\u011fu taray\u0131c\u0131 \u00e7erez kullan\u0131m\u0131na izin vermekle birlikte, kullan\u0131c\u0131lar diledikleri zaman taray\u0131c\u0131 ayarlar\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftirerek \u00e7erezleri reddedebilir veya silebilir. Ayarlar\u0131n de\u011fi\u015ftirilmesi y\u00f6ntemi kullan\u0131lan taray\u0131c\u0131ya g\u00f6re de\u011fi\u015fmekte olup, \u00e7erezlerin nas\u0131l devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131labilece\u011finin kullan\u0131lan taray\u0131c\u0131ya ili\u015fkin hizmet sa\u011flay\u0131c\u0131dan \u00f6\u011frenilmesi gerekmektedir.<\/p>\n<p class=\"p4\">\u00c7erezlerin devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131lmas\u0131 durumunda \u015eirket internet sitesi, uygulama, platform ve hizmetlerinin baz\u0131 \u00f6zelliklerinden yararlan\u0131lamamas\u0131 s\u00f6z konusu olabilecektir.<\/p>\n<h4 class=\"p4\">4.Yetkili Hizmet Sa\u011flay\u0131c\u0131lar<\/h4>\n<p class=\"p4\">\u015eirket internet sitesi, platform ve uygulamalar\u0131 ile hizmetlerinin y\u00fcr\u00fct\u00fclmesi ve tan\u0131t\u0131m\u0131 i\u00e7in yetkilendirdi\u011fimiz baz\u0131 hizmet sa\u011flay\u0131c\u0131lardan yard\u0131m alabiliriz. Bu hizmet sa\u011flay\u0131c\u0131lar da kullan\u0131c\u0131lar\u0131n bilgisayar\u0131na\/cihaz\u0131na \u00e7erezler ve benzeri teknolojiler (\u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc ki\u015fi \u00e7erezleri) yerle\u015ftirebilecek ve kullan\u0131c\u0131 cihaz\u0131n\u0131 tespit etmeye y\u00f6nelik IP adresi, benzersiz tan\u0131mlay\u0131c\u0131 (unique identifier) ve cihaz tan\u0131mlay\u0131c\u0131 gibi bilgileri toplayabilecektir.<\/p>\n<h4 class=\"p4\">5.\u00dc\u00e7\u00fcnc\u00fc Ki\u015filere Ait Site, \u00dcr\u00fcn ve Hizmetler<\/h4>\n<p class=\"p4\">\u015eirket internet siteleri, platform ve uygulamalar\u0131, \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc ki\u015filere ait internet sitesi, \u00fcr\u00fcn ve hizmetlere ili\u015fkin linkler i\u00e7erebilir. S\u00f6z konusu linkler, \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc ki\u015filere ait gizlilik politikalar\u0131na tabi olup, \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc ki\u015filer ve \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc ki\u015filere ait sitelerin \u015eirket\u2019ten ba\u011f\u0131ms\u0131z oldu\u011fu ve \u015eirket\u2019in \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc ki\u015filerin gizlilik uygulamalar\u0131ndan sorumlu olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131n fark\u0131nda olunmal\u0131d\u0131r. Link verilen internet sitelerinin ziyaret edilmesi durumunda, bu sitelere ait gizlilik politikalar\u0131n\u0131n okunmas\u0131n\u0131 tavsiye etmekteyiz.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Veri Sorumlusunun Kimli\u011fi \u00c7erezler kapsam\u0131nda i\u015flenen ki\u015fisel verilerinize dair veri sorumlusu, \u015firketimiz Onna Sa\u00e7 Sistemleri Sanayi ve Ticaret Ltd. \u015eti \u015eirketidir. Toplanan Ki\u015fisel Verileriniz ve Veri \u0130\u015fleme Ama\u00e7lar\u0131m\u0131z Gizlilik Tercihi Merkezi Bu tan\u0131mlama bilgileri, web sitesinin \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 i\u00e7in gereklidir ve sistemlerimizde kapat\u0131lamaz. Bunlar genellikle yaln\u0131zca sizin i\u015flemlerinizi ger\u00e7ekle\u015ftirmek i\u00e7in ayarlanm\u0131\u015ft\u0131r. Bu i\u015flemler, gizlilik tercihlerinizi belirlemek,&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"class_list":["post-7929","page","type-page","status-publish","hentry"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/7929","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7929"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/7929\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7929"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}