{"id":7954,"date":"2023-08-19T16:25:30","date_gmt":"2023-08-19T13:25:30","guid":{"rendered":"https:\/\/www.onnahair.com\/sorumluluk-reddi\/"},"modified":"2024-03-27T20:32:20","modified_gmt":"2024-03-27T17:32:20","slug":"sorumluluk-reddi","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/sorumluluk-reddi\/","title":{"rendered":"Sorumluluk Reddi"},"content":{"rendered":"<p>Onna Hair, bu web sitesini g\u00fcncel ve do\u011fru tutmay\u0131 taahh\u00fct eder. Yine de yanl\u0131\u015f veya g\u00fcncel olmayan bir \u015feyle kar\u015f\u0131la\u015f\u0131rsan\u0131z, bize bildirirseniz memnun oluruz. L\u00fctfen web sitesinde bilgileri nerede okudu\u011funuzu belirtin. Daha sonra buna en k\u0131sa zamanda bakaca\u011f\u0131z. L\u00fctfen yan\u0131t\u0131n\u0131z\u0131 e-posta ile \u015fu adrese g\u00f6nderin: <a href=\"mailto:info@onnahair.com\">info@onnahair.com<\/a>.<\/p>\n<p>Yanl\u0131\u015fl\u0131klar\u0131n veya eksikli\u011fin bir sonucu olarak kay\u0131ptan veya kesintiler veya kesintiler gibi bilgilerin internet yoluyla yay\u0131lmas\u0131ndan kaynaklanan veya bunun do\u011fas\u0131nda var olan sorunlardan kaynaklanan kay\u0131plardan sorumlu de\u011filiz. Web formlar\u0131n\u0131 kullan\u0131rken, gerekli alan say\u0131s\u0131n\u0131 en aza indirmeye \u00e7al\u0131\u015f\u0131yoruz. Onna Hair taraf\u0131ndan veya bu web sitesi arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla sa\u011flanan veri, \u00f6neri veya fikirlerin kullan\u0131m\u0131ndan kaynaklanan herhangi bir kay\u0131p i\u00e7in, Onna Hair herhangi bir sorumluluk kabul etmez.<\/p>\n<p>Web sitesinin ve t\u00fcm bile\u015fenlerinin (forumlar dahil) kullan\u0131m\u0131 kullan\u0131m ko\u015fullar\u0131na tabidir. Bu web sitesinin sadece kullan\u0131m\u0131, bu kullan\u0131m ko\u015fullar\u0131n\u0131n bilgisi ve kabul\u00fcn\u00fc ifade eder.<\/p>\n<p>E-postayla veya web formu kullanarak g\u00f6nderilen yan\u0131tlar ve gizlilik sorular\u0131, mektuplarla ayn\u0131 \u015fekilde ele al\u0131nacakt\u0131r. Bu, en ge\u00e7 1 ay i\u00e7inde bizden bir yan\u0131t bekledi\u011finiz anlam\u0131na gelir. Karma\u015f\u0131k talepler olmas\u0131 durumunda, en fazla 3 aya ihtiyac\u0131m\u0131z olursa 1 ay i\u00e7inde size bildirece\u011fiz.<\/p>\n<p>Yan\u0131t\u0131n\u0131z veya bilgi talebiniz ba\u011flam\u0131nda bize sa\u011flad\u0131\u011f\u0131n\u0131z ki\u015fisel veriler yaln\u0131zca gizlilik bildirimimize uygun olarak kullan\u0131lacakt\u0131r.<\/p>\n<p>Onna Hair, hiperlink veya ba\u015fka bir referans\u0131n yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131 veya g\u00f6nderildi\u011fi web sitelerinin i\u00e7eri\u011fi i\u00e7in hi\u00e7bir sorumluluk kabul etmez. \u00dc\u00e7\u00fcnc\u00fc taraflarca sunulan \u00fcr\u00fcn veya hizmetler, bu \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc taraflar\u0131n ge\u00e7erli h\u00fck\u00fcm ve ko\u015fullar\u0131na tabidir.<\/p>\n<p>All intellectual property rights to content on this website are vested in Onna Hair or in third parties who have placed the content themselves or from whom Onna Hair has obtained a user license.<\/p>\n<p>Bu materyallerin kopyalanmas\u0131na, yay\u0131lmas\u0131na ve ba\u015fka herhangi bir \u015fekilde kullan\u0131lmas\u0131na izin verilmez, ancak belirli i\u00e7erik aksini belirtmedik\u00e7e zorunlu yasa d\u00fczenlemelerinde (al\u0131nt\u0131 yapma hakk\u0131 gibi) aksi belirtilmedik\u00e7e ve Onna Hair yaz\u0131l\u0131 izni olmadan izin verilmez.<\/p>\n<p>Web sitesinin eri\u015filebilirli\u011fi ile ilgili herhangi bir sorunuz veya sorununuz varsa, l\u00fctfen bizimle ileti\u015fime ge\u00e7mekten \u00e7ekinmeyin.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Onna Hair, bu web sitesini g\u00fcncel ve do\u011fru tutmay\u0131 taahh\u00fct eder. Yine de yanl\u0131\u015f veya g\u00fcncel olmayan bir \u015feyle kar\u015f\u0131la\u015f\u0131rsan\u0131z, bize bildirirseniz memnun oluruz. L\u00fctfen web sitesinde bilgileri nerede okudu\u011funuzu belirtin. Daha sonra buna en k\u0131sa zamanda bakaca\u011f\u0131z. L\u00fctfen yan\u0131t\u0131n\u0131z\u0131 e-posta ile \u015fu adrese g\u00f6nderin: info@onnahair.com. Yanl\u0131\u015fl\u0131klar\u0131n veya eksikli\u011fin bir sonucu olarak kay\u0131ptan veya kesintiler&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"class_list":["post-7954","page","type-page","status-publish","hentry"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/7954","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7954"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/7954\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7954"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}