{"id":836,"date":"2021-10-06T20:10:28","date_gmt":"2021-10-06T20:10:28","guid":{"rendered":"http:\/\/www.onnahair.com\/?page_id=836"},"modified":"2025-03-07T12:50:02","modified_gmt":"2025-03-07T09:50:02","slug":"galeri","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/galeri\/","title":{"rendered":"Galeri"},"content":{"rendered":"<section class=\"l-section wpb_row height_small\"><div class=\"l-section-overlay\" style=\"background:var(--color-content-bg-alt)\"><\/div><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-text us_custom_f2fbcb04 us_animate_this\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">Onna Hair<\/span><\/span><\/div><h1 class=\"w-text us_custom_eb849559\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">Protez Sa\u00e7 \u00d6ncesi Sonras\u0131 Galeri<\/span><\/span><\/h1><div class=\"w-vwrapper align_center valign_top\" style=\"--vwrapper-gap:1.5rem\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>Galeride yer alan resimlerde, Photoshop vb. efekt programlar\u0131 <strong>kullan\u0131lmam\u0131\u015ft\u0131r<\/strong>.<\/p>\n<\/div><\/div><div class=\"w-counter us_custom_2865271d sayac-1 color_primary align_none has_font_size\" data-duration=\"2\"><div class=\"w-counter-value\"><span class=\"w-counter-value-part type_text\" data-final=\"\"><\/span><span class=\"w-counter-value-part type_number\" data-final=\"7522\">1<\/span><span class=\"w-counter-value-part type_text\" data-final=\"+\">+<\/span><\/div><div class=\"w-counter-title\" style=\"font-size:max( 1rem, 1.2vw );font-weight:700;\">Mutlu M\u00fc\u015fteri<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_2 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><figure><img decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-10167 size-full\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/protez-sac-oncesi-sonrasi-1.jpg\" alt=\"Protez sa\u00e7 \u00f6ncesi ve sonras\u0131 resmi\" width=\"1000\" height=\"518\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/protez-sac-oncesi-sonrasi-1.jpg 1000w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/protez-sac-oncesi-sonrasi-1-300x155.jpg 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/protez-sac-oncesi-sonrasi-1-400x207.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 1000px) 100vw, 1000px\" \/><\/figure>\n<\/div><\/div><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><figure><img decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-10167 size-full\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/protez-sac-oncesi-sonrasi-3.jpg\" alt=\"Protez sa\u00e7 \u00f6ncesi ve sonras\u0131 resmi\" width=\"1000\" height=\"518\" \/><\/figure>\n<\/div><\/div><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><figure><img decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-10167 size-full\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/protez-sac-oncesi-sonrasi-5.jpg\" alt=\"Protez sa\u00e7 \u00f6ncesi ve sonras\u0131 resmi\" width=\"1000\" height=\"518\" \/><\/figure>\n<\/div><\/div><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><figure><img decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-10167 size-full\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/protez-sac-oncesi-sonrasi-7.jpg\" alt=\"Protez sa\u00e7 \u00f6ncesi ve sonras\u0131 resmi\" width=\"1000\" height=\"518\" \/><\/figure>\n<\/div><\/div><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><figure><img decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-10167 size-full\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/protez-sac-oncesi-sonrasi-9.jpg\" alt=\"Protez sa\u00e7 \u00f6ncesi ve sonras\u0131 resmi\" width=\"1000\" height=\"518\" \/><\/figure>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><figure><img decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-10167 size-full\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/protez-sac-oncesi-sonrasi-2.jpg\" alt=\"Protez sa\u00e7 \u00f6ncesi ve sonras\u0131 resmi\" width=\"1000\" height=\"518\" \/><\/figure>\n<\/div><\/div><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><figure><img decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-10167 size-full\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/protez-sac-oncesi-sonrasi-4.jpg\" alt=\"Protez sa\u00e7 \u00f6ncesi ve sonras\u0131 resmi\" width=\"1000\" height=\"518\" \/><\/figure>\n<\/div><\/div><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><figure><img decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-10167 size-full\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/protez-sac-oncesi-sonrasi-6.jpg\" alt=\"Protez sa\u00e7 \u00f6ncesi ve sonras\u0131 resmi\" width=\"1000\" height=\"518\" \/><\/figure>\n<\/div><\/div><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><figure><img decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-10167 size-full\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/protez-sac-oncesi-sonrasi-8.jpg\" alt=\"Protez sa\u00e7 \u00f6ncesi ve sonras\u0131 resmi\" width=\"1000\" height=\"518\" \/><\/figure>\n<\/div><\/div><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><figure><img decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-10167 size-full\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/protez-sac-oncesi-sonrasi-10.jpg\" alt=\"Protez sa\u00e7 \u00f6ncesi ve sonras\u0131 resmi\" width=\"1000\" height=\"518\" \/><\/figure>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"Onna HairProtez Sa\u00e7 \u00d6ncesi Sonras\u0131 GaleriGaleride yer alan resimlerde, Photoshop vb. efekt programlar\u0131 kullan\u0131lmam\u0131\u015ft\u0131r. 1+Mutlu M\u00fc\u015fteri","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"class_list":["post-836","page","type-page","status-publish","hentry"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/836","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=836"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/836\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=836"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}