{"id":887,"date":"2021-10-08T19:31:55","date_gmt":"2021-10-08T19:31:55","guid":{"rendered":"http:\/\/www.onnahair.com\/?page_id=887"},"modified":"2025-02-26T21:32:31","modified_gmt":"2025-02-26T18:32:31","slug":"sss","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/sss\/","title":{"rendered":"S\u0131k\u00e7a Sorulan Sorular"},"content":{"rendered":"<section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-overlay\" style=\"background:var(--color-content-bg-alt)\"><\/div><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><h1 class=\"w-text us_custom_60d41d4e us_animate_this\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">Protez Sa\u00e7 S\u0131k\u00e7a Sorulan Sorular<\/span><\/span><\/h1><div class=\"w-text us_custom_f2fbcb04 us_animate_this\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">Onna Hair<\/span><\/span><\/div><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>Bu b\u00f6l\u00fcmde, hastalar\u0131n protez sa\u00e7la ilgili en s\u0131k sordu\u011fu sorular\u0131 derledik. Protez sa\u00e7 hakk\u0131nda karar vermenin, ister malzemeler, bak\u0131m veya di\u011fer sa\u00e7 restorasyon se\u00e7enekleriyle nas\u0131l kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131 olsun, bir\u00e7ok soruyu g\u00fcndeme getirebilece\u011fini anl\u0131yoruz.<\/p>\n<p>Amac\u0131m\u0131z, bilin\u00e7li bir se\u00e7im yapman\u0131za yard\u0131mc\u0131 olmak i\u00e7in size net ve ayr\u0131nt\u0131l\u0131 yan\u0131tlar sa\u011flamakt\u0131r. \u00d6zelle\u015ftirme s\u00fcrecinden <a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac\/\">protez sa\u00e7\u0131n<\/a> konforuna ve uzun \u00f6m\u00fcrl\u00fcl\u00fc\u011f\u00fcne kadar, bu \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fc d\u00fc\u015f\u00fcnenlerin ortak endi\u015felerini ele alan \u00e7ok \u00e7e\u015fitli konular\u0131 ele ald\u0131k.<\/p>\n<p>Ek sorular\u0131n\u0131z varsa veya ki\u015fiselle\u015ftirilmi\u015f tavsiyeye ihtiyac\u0131n\u0131z varsa, uzmanlar\u0131m\u0131za ula\u015fmaktan \u00e7ekinmeyin.<\/p>\n<\/div><\/div><div class=\"w-separator size_small\"><\/div><div class=\"w-btn-wrapper align_center\"><a class=\"w-btn us-btn-style_1 icon_atright\" target=\"_blank\" title=\"onna hair ileti\u015fim\" href=\"https:\/\/onnahair.com\/iletisim\/\"><span class=\"w-btn-label\">Onna Hair ile \u0130leti\u015fime Ge\u00e7in<\/span><i class=\"fas fa-phone\"><\/i><\/a><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><style>#sp-ea-10102 .spcollapsing { height: 0; overflow: hidden; transition-property: height;transition-duration: 300ms;}#sp-ea-10102.sp-easy-accordion>.sp-ea-single {margin-bottom: 10px; border: 1px solid #e2e2e2; }#sp-ea-10102.sp-easy-accordion>.sp-ea-single>.ea-header a {color: #444;}#sp-ea-10102.sp-easy-accordion>.sp-ea-single>.sp-collapse>.ea-body {background: #fff; color: #444;}#sp-ea-10102.sp-easy-accordion>.sp-ea-single {background: #eee;}#sp-ea-10102.sp-easy-accordion>.sp-ea-single>.ea-header a .ea-expand-icon { float: left; color: #444;font-size: 16px;}<\/style><div id=\"sp_easy_accordion-1740592315\">\n<div id=\"sp-ea-10102\" class=\"sp-ea-one sp-easy-accordion\" data-ea-active=\"ea-click\" data-ea-mode=\"vertical\" data-preloader=\"\" data-scroll-active-item=\"\" data-offset-to-scroll=\"0\">\n\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-101020\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse101020\" aria-controls=\"collapse101020\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> Nedir bu sa\u00e7 protezi?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse101020\" data-parent=\"#sp-ea-10102\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-101020\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>En pratik ve k\u0131sa tarifi ile Sa\u00e7 Protezi: Sa\u00e7 telinin yerini alan veya sa\u00e7\u0131n d\u00f6k\u00fcld\u00fc\u011f\u00fc ya da daha az yo\u011fun oldu\u011fu b\u00f6lgeyi kaplayan bir par\u00e7ad\u0131r.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-101021\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse101021\" aria-controls=\"collapse101021\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> PROTEZ SA\u00c7 VE PERUK ARASINDAK\u0130 FARK NED\u0130R?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse101021\" data-parent=\"#sp-ea-10102\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-101021\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>\u201cSa\u00e7 Protezi\u201d, bir hastal\u0131k, k\u0131smi veya tam sa\u00e7 kayb\u0131, yaralanma ya da tedavi sonucu sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi olan ki\u015filerin bu sorunlar\u0131na y\u00f6nelik yeni ve uyumlu bir par\u00e7an\u0131n sadece sorunlu b\u00f6lgeye uygulanmas\u0131 i\u015flemidir.<\/p>\n<p>Sa\u00e7 protezi likit yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131c\u0131lar veya bantlar ile kafa derisine sabitlenir. Peruk ise yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131lmaz. Tokalar veya elastik bantlarla kafaya ge\u00e7irilir.<\/p>\n<p>Sa\u00e7 protezleri, ki\u015filerin kafa \u00f6l\u00e7\u00fcs\u00fc al\u0131narak ki\u015fiye \u00f6zel \u00fcretilir ki bu da tam bir uyum ve do\u011fall\u0131k elde etmek i\u00e7in en gerekli unsurdur.<\/p>\n<p>Sa\u00e7 proteziniz ile y\u00fczebilir, spor yapabilir, ko\u015fabilir, du\u015f alabilir, f\u00f6n \u00e7ekebilirsiniz. Sabit oldu\u011fu i\u00e7in ba\u015f\u0131n\u0131zdan ayr\u0131laca\u011f\u0131, kayaca\u011f\u0131 veya d\u00fc\u015fece\u011fi korkunuz olmaz. Perukta ise bu garanti de\u011fildir. Y\u00fczerken \u00e7\u0131kabilir, du\u015ftayken y\u0131kamak yerine ayr\u0131ca y\u0131kamak ve f\u00f6n \u00e7ekmek zorundas\u0131n\u0131zd\u0131r, her zaman her yerde kayma ihtimali mevcuttur.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-101022\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse101022\" aria-controls=\"collapse101022\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> SA\u00c7 PROTEZ\u0130N\u0130N AVANTAJLARI VE DEZAVANTAJLARI NELERD\u0130R?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse101022\" data-parent=\"#sp-ea-10102\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-101022\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p><strong>AVANTAJLAR<\/strong><\/p>\n<p>Orta ve uzun vadede (androjenik alopesi, areata alopesi, sikatrisyel alopesi, Telogen effluvium, Trichotillomania ve kemoterapi g\u00f6ren hastalar gibi) t\u00fcm kesin kellik vakalar\u0131na uygundur;<\/p>\n<p>An\u0131nda sonu\u00e7 al\u0131rs\u0131n\u0131z;<\/p>\n<p>Fiyat\u0131, bir\u00e7ok alternatif uygulamadan daha d\u00fc\u015f\u00fckt\u00fcr;<\/p>\n<p>Uzun s\u00fcreli bir \u00e7\u00f6z\u00fcmd\u00fcr;<\/p>\n<p>Kullan\u0131c\u0131n\u0131n g\u00fcnl\u00fck ya\u015famdaki t\u00fcm aktivitelerini k\u0131s\u0131tlama olmaks\u0131z\u0131n (spor, havuz veya denize girme, banyo yapma, uyku gibi) ger\u00e7ekle\u015ftirmesini sa\u011flar; Cerrahi bir m\u00fcdahale de\u011fildir;<\/p>\n<p>Sonu\u00e7 tatmin edici olmad\u0131\u011f\u0131 taktirde, i\u015flem tamamen ba\u015ftan ba\u015flat\u0131labilir ve farkl\u0131 bir projeye ge\u00e7ilerek size en uygun olan sa\u00e7 buluncaya kadar deneme yap\u0131labilir. Ya da yapt\u0131rmaktan vazge\u00e7er ve eski \u015fekilde hayat\u0131n\u0131za devam edersiniz. Oysa cerrahi m\u00fcdahalelerin bu \u015fans\u0131 yoktur.<\/p>\n<p>Kontrendikasyonlar\u0131 yoktur (kullan\u0131lan materyallerden herhangi birine kar\u015f\u0131 alerjisi olanlar d\u0131\u015f\u0131nda, \u00e7o\u011fu protez ve bak\u0131m \u00fcr\u00fcnleri hipoalerjeniktir);<\/p>\n<p>\u201cPeriyodik bak\u0131m gerektirir;<\/p>\n<ul>\n<li>DEZAVANTAJLAR<\/li>\n<\/ul>\n<p>Daha y\u00fcksek kalite ve daha do\u011fal sonu\u00e7 elde etmek i\u00e7in kullan\u0131lan baz\u0131 modeller genellikle daha pahal\u0131d\u0131r.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-101023\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse101023\" aria-controls=\"collapse101023\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> YAPAY DURUR MU? SONU\u00c7 GER\u00c7EKTEN \u0130Y\u0130 OLACAK MI?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse101023\" data-parent=\"#sp-ea-10102\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-101023\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>Merkezimizde kullan\u0131lan protezler y\u00fcksek kalitede olup uygulama uzman ki\u015filerce yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131ndan alaca\u011f\u0131n\u0131z sonu\u00e7 son derece tatmin edici olacakt\u0131r. \u0130nternette baz\u0131 ba\u015far\u0131s\u0131z uygulamalar g\u00f6r\u00fcp \u015fa\u015f\u0131rabilirsiniz. Ancak herkesin her i\u015fi yapmaya kalk\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 bu zamanda bu sonu\u00e7lar \u015fa\u015f\u0131rt\u0131c\u0131 de\u011fildir. \u00c7\u00fcnk\u00fc sekt\u00f6re alakas\u0131z ki\u015filerin giri\u015fini engelleyen bir yasa yok. Burada do\u011fru se\u00e7imi yapmak size d\u00fc\u015f\u00fcyor.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-101024\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse101024\" aria-controls=\"collapse101024\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> SA\u00c7 PROTEZ\u0130 HANG\u0130 \u00d6L\u00c7\u00dcLERDE BULUNUR?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse101024\" data-parent=\"#sp-ea-10102\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-101024\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>Merkezimizde uygulanan t\u00fcm sa\u00e7lar sizin cranial \u00f6l\u00e7\u00fcleriniz al\u0131narak \u00f6zel olarak tam da sizin kafa yap\u0131n\u0131za uygun olarak \u00fcretilir. Bunun yan\u0131 s\u0131ra piyasada olduk\u00e7a yayg\u0131n olarak haz\u0131r sa\u00e7 kullan\u0131m\u0131 vard\u0131r. En iyi ve estetik g\u00f6r\u00fcnt\u00fcy\u00fc elde etmek istedi\u011fimizden biz haz\u0131r sa\u00e7 kullanm\u0131yor daima \u00f6l\u00e7\u00fc ile ki\u015fiye \u00f6zel tasar\u0131mlar yapmay\u0131 tercih ediyoruz.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-101025\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse101025\" aria-controls=\"collapse101025\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> SA\u00c7LAR DO\u011eAL \u0130NSAN SA\u00c7I MI? SENTET\u0130K M\u0130?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse101025\" data-parent=\"#sp-ea-10102\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-101025\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>Bizim merkezimizde insan sa\u00e7\u0131 kullan\u0131lmaktad\u0131r. Kald\u0131 ki insan sa\u00e7lar\u0131n\u0131n bile kalite skalas\u0131 vard\u0131r. M\u00fcmk\u00fcn olan en iyi kalitede ve ki\u015filerin do\u011fal sa\u00e7\u0131na uygun kal\u0131nl\u0131k veya incelikte sa\u00e7lar\u0131 uyguluyoruz. Do\u011fal insan sa\u00e7\u0131 tabi ki daha iyi estetik sonu\u00e7lar verecektir.<\/p>\n<p>Do\u011fal insan sa\u00e7\u0131na alternatif olan sentetik sa\u00e7lar da mevcuttur. Ancak insan sa\u00e7\u0131 kadar do\u011fal ve estetik bir kullan\u0131m elde edilemez. Sentetik sa\u00e7 olduk\u00e7a parlakt\u0131r ve bu durum yapayl\u0131k yarat\u0131r.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-101026\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse101026\" aria-controls=\"collapse101026\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> KULLANIM \u00d6MR\u00dc NE KADARDIR?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse101026\" data-parent=\"#sp-ea-10102\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-101026\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>Genel olarak, bir protezin 6 aydan 1 y\u0131la kadar kullan\u0131m \u00f6mr\u00fc vard\u0131r. Fakat bu s\u00fcre, ki\u015fiye yap\u0131lan tasar\u0131ma ve kullan\u0131c\u0131 bak\u0131m\u0131n\u0131n kalitesi gibi baz\u0131 etkenlere ba\u011fl\u0131 olarak daha uzun veya daha k\u0131sa olabilir.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-101027\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse101027\" aria-controls=\"collapse101027\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> PROTEZ SA\u00c7IMI HER G\u00dcN \u00c7IKARMAK ZORUNDA MIYIM?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse101027\" data-parent=\"#sp-ea-10102\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-101027\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>Hay\u0131r. \u00d6zel yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131c\u0131lar ile kafa derisine tutturulmu\u015f modeller, 15 ila 20 g\u00fcnl\u00fck s\u00fcrekli periyotlar i\u00e7in kullan\u0131labilir (bu s\u00fcre, protez taban\u0131nda kullan\u0131lan malzemeye ve\/veya yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131c\u0131 tipine, kullan\u0131c\u0131n\u0131n \u00f6zenine vb. ko\u015fullara ba\u011fl\u0131 olarak de\u011fi\u015fir). Her kullan\u0131m d\u00f6neminin sonunda bir bak\u0131m uygulamak i\u00e7in merkezimize gelirsiniz. Bu bak\u0131mlar azami 1 saat s\u00fcrer. Proteziniz \u00e7\u0131kar\u0131l\u0131r, temizlenir, yeniden uygulan\u0131r. Bu bak\u0131mlar\u0131 kuaf\u00f6r rutininiz gibi d\u00fc\u015f\u00fcnebilirsiniz.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-101028\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse101028\" aria-controls=\"collapse101028\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> PROTEZ\u0130 KORUMAK VE \u00d6MR\u00dcN\u00dc UZATMAK \u0130\u00c7\u0130N NELERE D\u0130KKAT ETMEL\u0130Y\u0130M?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse101028\" data-parent=\"#sp-ea-10102\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-101028\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>Proteziniz i\u00e7in size \u00f6nerilen kullan\u0131m s\u00fcresine dikkat edin, gerekli bak\u0131mlar\u0131 d\u00fczenli hale getirin. Sadece kaliteli ve sa\u011fl\u0131kl\u0131 bak\u0131m \u00fcr\u00fcnlerinin kullan\u0131ld\u0131\u011f\u0131ndan emin olun.<\/p>\n<p>Sa\u00e7lar\u0131 s\u00fclfat ve tuz i\u00e7ermeyen n\u00f6tr \u015fampuanlarla y\u0131kay\u0131n.<\/p>\n<p>Sa\u00e7 kreminizi sa\u00e7 diplerine uygulamay\u0131n.<\/p>\n<p>Sa\u00e7 protezinizle spor yapabilir, denize ve havuza girebilirsiniz. Ancak sonras\u0131nda mutlaka y\u0131kay\u0131n.<\/p>\n<p>K\u0131r\u0131lmay\u0131 ve d\u00f6k\u00fclmeyi \u00f6nlemek i\u00e7in sa\u00e7\u0131n\u0131za \u00f6zen g\u00f6sterin, bu nedenle yumu\u015fak bir f\u0131r\u00e7a ile ve yumu\u015fak hareketlerle taray\u0131n. Y\u0131kamak i\u00e7in, sa\u00e7lar\u0131n\u0131z\u0131 s\u00fcrtmekten ziyade, \u015fampuanla hafif\u00e7e ayn\u0131 y\u00f6ne masaj yaparak y\u0131kay\u0131n.<\/p>\n<p>Sa\u00e7 proteziniz kafa derisi \u00fczerine s\u0131k\u0131ca sabitlenmi\u015f oldu\u011fundan abart\u0131l\u0131 gerilmelerden ka\u00e7\u0131n\u0131n.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-101029\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse101029\" aria-controls=\"collapse101029\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> PROTEZ SA\u00c7 BOYANIR MI? F\u00d6N \u00c7EK\u0130LEB\u0130L\u0130R M\u0130?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse101029\" data-parent=\"#sp-ea-10102\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-101029\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>\u0130nsan sa\u00e7\u0131ndan yap\u0131lan protezler, her t\u00fcrl\u00fc bak\u0131m ve uygulamaya uygundur. Normal sa\u00e7lara yap\u0131lan t\u00fcm uygulamalar protez sa\u00e7a da yap\u0131labilir.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-1010210\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse1010210\" aria-controls=\"collapse1010210\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> KULLANDI\u011eIM PROTEZ SA\u00c7, KEND\u0130 SA\u00c7IMDAN FARKLI DURMAYACAK MI?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse1010210\" data-parent=\"#sp-ea-10102\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-1010210\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>Hay\u0131r. Tamamen sizin \u00f6l\u00e7\u00fclerinize, sa\u00e7 renginize ve sa\u00e7 yap\u0131n\u0131za uygun tasar\u0131m yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in b\u00f6yle bir risk yoktur. Hatta varsa beyaz sa\u00e7lar\u0131n\u0131z bile ayn\u0131 yo\u011funlukta protezinize eklenecektir.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-1010211\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse1010211\" aria-controls=\"collapse1010211\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> MEVCUT SA\u00c7LARI TIRA\u015e ETMEK GEREK\u0130R M\u0130?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse1010211\" data-parent=\"#sp-ea-10102\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-1010211\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>Tamamen modele ba\u011fl\u0131d\u0131r.<\/p>\n<p>Genellikle par\u00e7a protezler i\u00e7in uygulama yap\u0131lacak b\u00f6lgeye t\u0131ra\u015f yap\u0131lmakla birlikte. Full cap protezlerde t\u0131ra\u015flama yapmaya gerek kalmaz. Yani olan sa\u00e7\u0131n \u00fczerine de sa\u00e7 protezi uygulanabilir. Sa\u00e7lar\u0131n t\u0131ra\u015f edilmesine gerek yoktur.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-1010212\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse1010212\" aria-controls=\"collapse1010212\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> SA\u00c7 PROTEZLER\u0130, SA\u00c7 DER\u0130S\u0130NDE \u0130RR\u0130TASYON, YARA, MANTAR VEYA ALERJ\u0130 YAPAR MI?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse1010212\" data-parent=\"#sp-ea-10102\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-1010212\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>Kullan\u0131c\u0131 bak\u0131m kurallar\u0131na uydu\u011fu m\u00fcddet\u00e7e bu sorunun yan\u0131t\u0131 hay\u0131rd\u0131r.<\/p>\n<p>Uygun olmayan \u00fcr\u00fcnlerin kullan\u0131m\u0131, bak\u0131m s\u00fcrelerinin ge\u00e7irilmesi bu tip sorunlara yol a\u00e7abilir. Protez uygun bir \u015fekilde zorlanmadan \u00e7\u0131kar\u0131lmal\u0131d\u0131r. Buna \u00f6zen g\u00f6sterilmezse de irritasyon geli\u015febilir. Ve tabi ki protez sorunsuz bir b\u00f6lgeye uygulanmal\u0131d\u0131r. A\u00e7\u0131k yara, mantar vb. sorunlar varsa kesinlikle protez uygulanmamal\u0131d\u0131r.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-1010213\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse1010213\" aria-controls=\"collapse1010213\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> SA\u00c7 PROTEZ\u0130N\u0130N F\u0130YATI NED\u0130R?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse1010213\" data-parent=\"#sp-ea-10102\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-1010213\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>Uygulanacak b\u00f6lgenin b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u011f\u00fc, sa\u00e7 uzunlu\u011fu, istenilen alt yap\u0131 gibi farkl\u0131 se\u00e7enekler fiyata direkt olarak etki eder. Bu da demektir ki fiyat sizin ihtiyac\u0131n\u0131z olan protez belirlendikten sonra verilebilir.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-1010214\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse1010214\" aria-controls=\"collapse1010214\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> RUT\u0130N BAKIMLAR \u0130\u00c7\u0130N \u00c7OK PARA \u00d6DER M\u0130Y\u0130M?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse1010214\" data-parent=\"#sp-ea-10102\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-1010214\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>Rutin bak\u0131mlar do\u011fal sa\u00e7lar\u0131 olan bir ki\u015finin ayl\u0131k kuaf\u00f6r masraf\u0131n\u0131z\u0131 ge\u00e7mez.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-1010215\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse1010215\" aria-controls=\"collapse1010215\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> SA\u00c7 PROTEZ\u0130N\u0130 NEREDEN SATIN ALAB\u0130L\u0130R\u0130M?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse1010215\" data-parent=\"#sp-ea-10102\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-1010215\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>Kullan\u0131c\u0131 i\u00e7in as\u0131l problem burada ba\u015flar. Kime gidecek, nereden sat\u0131n alacak, nas\u0131l g\u00fcvenecektir. \u0130nternete girdi\u011fi zaman her fiyattan \u00e7e\u015fitli \u00fcr\u00fcnlerle kar\u015f\u0131la\u015f\u0131r. Fakat bunlardan hangisi ona uygundur, Vaad edilen kalitede bir protez sa\u00e7 gelecek midir? Ekstra masraflarla kar\u015f\u0131la\u015facak m\u0131d\u0131r? Sa\u00e7 rengine uyumlu olacak m\u0131d\u0131r? \u0130\u015fte b\u00fct\u00fcn bu sorular\u0131n cevab\u0131na sa\u00e7 merkezimizde ula\u015fabilirsiniz.<\/p>\n<p>\u00d6ncelikle profesyonel birinin uygulama yapmas\u0131 gerekti\u011fi a\u00e7\u0131kt\u0131r. Kendi sa\u00e7\u0131n\u0131z\u0131n \u00f6rneklenmesi, \u00f6l\u00e7\u00fclerinizin al\u0131nmas\u0131 ve sizin \u00f6l\u00e7\u00fclerinize g\u00f6re \u00fcretilen bir protezi kullanman\u0131n rahatl\u0131\u011f\u0131n\u0131 ya\u015famak istiyorsan\u0131z o zaman ONNA HAIR uzmanl\u0131\u011f\u0131 ve\u00a0<span class=\"breathtecText\">breat\u24d7tec\u2122<\/span>\u00a0sa\u00e7 sistemlerinin kalitesi ile tan\u0131\u015fma zaman\u0131n\u0131z gelmi\u015ftir. \u00dcstelik \u00f6zel odalarda t\u00fcm mahremiyetiniz korunarak, g\u00fcler y\u00fczl\u00fc hizmet al\u0131r, tam da size uyan bir sa\u00e7 protezi sipari\u015fi verebilirsiniz. Sa\u00e7 analiziniz yap\u0131larak, ihtiyac\u0131n\u0131z olan protez net olarak belirlenir. Siz de en uygun ve do\u011fru se\u00e7imi yapma \u015fans\u0131n\u0131 yakalam\u0131\u015f olman\u0131n mutlulu\u011funu ya\u015fars\u0131n\u0131z.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<script type=\"application\/ld+json\">{ \"@context\": \"https:\/\/schema.org\", \"@type\": \"FAQPage\", \"mainEntity\": [{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Nedir bu sa\u00e7 protezi?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"En pratik ve k\u0131sa tarifi ile Sa\u00e7 Protezi: Sa\u00e7 telinin yerini alan veya sa\u00e7\u0131n d\u00f6k\u00fcld\u00fc\u011f\u00fc ya da daha az yo\u011fun oldu\u011fu b\u00f6lgeyi kaplayan bir par\u00e7ad\u0131r.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"PROTEZ SA\u00c7 VE PERUK ARASINDAK\u0130 FARK NED\u0130R?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"\u201cSa\u00e7 Protezi\u201d, bir hastal\u0131k, k\u0131smi veya tam sa\u00e7 kayb\u0131, yaralanma ya da tedavi sonucu sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi olan ki\u015filerin bu sorunlar\u0131na y\u00f6nelik yeni ve uyumlu bir par\u00e7an\u0131n sadece sorunlu b\u00f6lgeye uygulanmas\u0131 i\u015flemidir. Sa\u00e7 protezi likit yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131c\u0131lar veya bantlar ile kafa derisine sabitlenir. Peruk ise yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131lmaz. Tokalar veya elastik bantlarla kafaya ge\u00e7irilir. Sa\u00e7 protezleri, ki\u015filerin kafa \u00f6l\u00e7\u00fcs\u00fc al\u0131narak ki\u015fiye \u00f6zel \u00fcretilir ki bu da tam bir uyum ve do\u011fall\u0131k elde etmek i\u00e7in en gerekli unsurdur. Sa\u00e7 proteziniz ile y\u00fczebilir, spor yapabilir, ko\u015fabilir, du\u015f alabilir, f\u00f6n \u00e7ekebilirsiniz. Sabit oldu\u011fu i\u00e7in ba\u015f\u0131n\u0131zdan ayr\u0131laca\u011f\u0131, kayaca\u011f\u0131 veya d\u00fc\u015fece\u011fi korkunuz olmaz. Perukta ise bu garanti de\u011fildir. Y\u00fczerken \u00e7\u0131kabilir, du\u015ftayken y\u0131kamak yerine ayr\u0131ca y\u0131kamak ve f\u00f6n \u00e7ekmek zorundas\u0131n\u0131zd\u0131r, her zaman her yerde kayma ihtimali mevcuttur.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"SA\u00c7 PROTEZ\u0130N\u0130N AVANTAJLARI VE DEZAVANTAJLARI NELERD\u0130R?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"<strong>AVANTAJLAR<\/strong>Orta ve uzun vadede (androjenik alopesi, areata alopesi, sikatrisyel alopesi, Telogen effluvium, Trichotillomania ve kemoterapi g\u00f6ren hastalar gibi) t\u00fcm kesin kellik vakalar\u0131na uygundur; An\u0131nda sonu\u00e7 al\u0131rs\u0131n\u0131z; Fiyat\u0131, bir\u00e7ok alternatif uygulamadan daha d\u00fc\u015f\u00fckt\u00fcr; Uzun s\u00fcreli bir \u00e7\u00f6z\u00fcmd\u00fcr; Kullan\u0131c\u0131n\u0131n g\u00fcnl\u00fck ya\u015famdaki t\u00fcm aktivitelerini k\u0131s\u0131tlama olmaks\u0131z\u0131n (spor, havuz veya denize girme, banyo yapma, uyku gibi) ger\u00e7ekle\u015ftirmesini sa\u011flar; Cerrahi bir m\u00fcdahale de\u011fildir; Sonu\u00e7 tatmin edici olmad\u0131\u011f\u0131 taktirde, i\u015flem tamamen ba\u015ftan ba\u015flat\u0131labilir ve farkl\u0131 bir projeye ge\u00e7ilerek size en uygun olan sa\u00e7 buluncaya kadar deneme yap\u0131labilir. Ya da yapt\u0131rmaktan vazge\u00e7er ve eski \u015fekilde hayat\u0131n\u0131za devam edersiniz. Oysa cerrahi m\u00fcdahalelerin bu \u015fans\u0131 yoktur. Kontrendikasyonlar\u0131 yoktur (kullan\u0131lan materyallerden herhangi birine kar\u015f\u0131 alerjisi olanlar d\u0131\u015f\u0131nda, \u00e7o\u011fu protez ve bak\u0131m \u00fcr\u00fcnleri hipoalerjeniktir); \u201cPeriyodik bak\u0131m gerektirir;<ul><li>DEZAVANTAJLAR<\/li><\/ul>Daha y\u00fcksek kalite ve daha do\u011fal sonu\u00e7 elde etmek i\u00e7in kullan\u0131lan baz\u0131 modeller genellikle daha pahal\u0131d\u0131r.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"YAPAY DURUR MU? SONU\u00c7 GER\u00c7EKTEN \u0130Y\u0130 OLACAK MI?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Merkezimizde kullan\u0131lan protezler y\u00fcksek kalitede olup uygulama uzman ki\u015filerce yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131ndan alaca\u011f\u0131n\u0131z sonu\u00e7 son derece tatmin edici olacakt\u0131r. \u0130nternette baz\u0131 ba\u015far\u0131s\u0131z uygulamalar g\u00f6r\u00fcp \u015fa\u015f\u0131rabilirsiniz. Ancak herkesin her i\u015fi yapmaya kalk\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 bu zamanda bu sonu\u00e7lar \u015fa\u015f\u0131rt\u0131c\u0131 de\u011fildir. \u00c7\u00fcnk\u00fc sekt\u00f6re alakas\u0131z ki\u015filerin giri\u015fini engelleyen bir yasa yok. Burada do\u011fru se\u00e7imi yapmak size d\u00fc\u015f\u00fcyor.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"SA\u00c7 PROTEZ\u0130 HANG\u0130 \u00d6L\u00c7\u00dcLERDE BULUNUR?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Merkezimizde uygulanan t\u00fcm sa\u00e7lar sizin cranial \u00f6l\u00e7\u00fcleriniz al\u0131narak \u00f6zel olarak tam da sizin kafa yap\u0131n\u0131za uygun olarak \u00fcretilir. Bunun yan\u0131 s\u0131ra piyasada olduk\u00e7a yayg\u0131n olarak haz\u0131r sa\u00e7 kullan\u0131m\u0131 vard\u0131r. En iyi ve estetik g\u00f6r\u00fcnt\u00fcy\u00fc elde etmek istedi\u011fimizden biz haz\u0131r sa\u00e7 kullanm\u0131yor daima \u00f6l\u00e7\u00fc ile ki\u015fiye \u00f6zel tasar\u0131mlar yapmay\u0131 tercih ediyoruz.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"SA\u00c7LAR DO\u011eAL \u0130NSAN SA\u00c7I MI? SENTET\u0130K M\u0130?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Bizim merkezimizde insan sa\u00e7\u0131 kullan\u0131lmaktad\u0131r. Kald\u0131 ki insan sa\u00e7lar\u0131n\u0131n bile kalite skalas\u0131 vard\u0131r. M\u00fcmk\u00fcn olan en iyi kalitede ve ki\u015filerin do\u011fal sa\u00e7\u0131na uygun kal\u0131nl\u0131k veya incelikte sa\u00e7lar\u0131 uyguluyoruz. Do\u011fal insan sa\u00e7\u0131 tabi ki daha iyi estetik sonu\u00e7lar verecektir. Do\u011fal insan sa\u00e7\u0131na alternatif olan sentetik sa\u00e7lar da mevcuttur. Ancak insan sa\u00e7\u0131 kadar do\u011fal ve estetik bir kullan\u0131m elde edilemez. Sentetik sa\u00e7 olduk\u00e7a parlakt\u0131r ve bu durum yapayl\u0131k yarat\u0131r.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"KULLANIM \u00d6MR\u00dc NE KADARDIR?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Genel olarak, bir protezin 6 aydan 1 y\u0131la kadar kullan\u0131m \u00f6mr\u00fc vard\u0131r. Fakat bu s\u00fcre, ki\u015fiye yap\u0131lan tasar\u0131ma ve kullan\u0131c\u0131 bak\u0131m\u0131n\u0131n kalitesi gibi baz\u0131 etkenlere ba\u011fl\u0131 olarak daha uzun veya daha k\u0131sa olabilir.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"PROTEZ SA\u00c7IMI HER G\u00dcN \u00c7IKARMAK ZORUNDA MIYIM?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Hay\u0131r. \u00d6zel yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131c\u0131lar ile kafa derisine tutturulmu\u015f modeller, 15 ila 20 g\u00fcnl\u00fck s\u00fcrekli periyotlar i\u00e7in kullan\u0131labilir (bu s\u00fcre, protez taban\u0131nda kullan\u0131lan malzemeye ve\/veya yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131c\u0131 tipine, kullan\u0131c\u0131n\u0131n \u00f6zenine vb. ko\u015fullara ba\u011fl\u0131 olarak de\u011fi\u015fir). Her kullan\u0131m d\u00f6neminin sonunda bir bak\u0131m uygulamak i\u00e7in merkezimize gelirsiniz. Bu bak\u0131mlar azami 1 saat s\u00fcrer. Proteziniz \u00e7\u0131kar\u0131l\u0131r, temizlenir, yeniden uygulan\u0131r. Bu bak\u0131mlar\u0131 kuaf\u00f6r rutininiz gibi d\u00fc\u015f\u00fcnebilirsiniz.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"PROTEZ\u0130 KORUMAK VE \u00d6MR\u00dcN\u00dc UZATMAK \u0130\u00c7\u0130N NELERE D\u0130KKAT ETMEL\u0130Y\u0130M?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Proteziniz i\u00e7in size \u00f6nerilen kullan\u0131m s\u00fcresine dikkat edin, gerekli bak\u0131mlar\u0131 d\u00fczenli hale getirin. Sadece kaliteli ve sa\u011fl\u0131kl\u0131 bak\u0131m \u00fcr\u00fcnlerinin kullan\u0131ld\u0131\u011f\u0131ndan emin olun. Sa\u00e7lar\u0131 s\u00fclfat ve tuz i\u00e7ermeyen n\u00f6tr \u015fampuanlarla y\u0131kay\u0131n. Sa\u00e7 kreminizi sa\u00e7 diplerine uygulamay\u0131n. Sa\u00e7 protezinizle spor yapabilir, denize ve havuza girebilirsiniz. Ancak sonras\u0131nda mutlaka y\u0131kay\u0131n. K\u0131r\u0131lmay\u0131 ve d\u00f6k\u00fclmeyi \u00f6nlemek i\u00e7in sa\u00e7\u0131n\u0131za \u00f6zen g\u00f6sterin, bu nedenle yumu\u015fak bir f\u0131r\u00e7a ile ve yumu\u015fak hareketlerle taray\u0131n. Y\u0131kamak i\u00e7in, sa\u00e7lar\u0131n\u0131z\u0131 s\u00fcrtmekten ziyade, \u015fampuanla hafif\u00e7e ayn\u0131 y\u00f6ne masaj yaparak y\u0131kay\u0131n. Sa\u00e7 proteziniz kafa derisi \u00fczerine s\u0131k\u0131ca sabitlenmi\u015f oldu\u011fundan abart\u0131l\u0131 gerilmelerden ka\u00e7\u0131n\u0131n.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"PROTEZ SA\u00c7 BOYANIR MI? F\u00d6N \u00c7EK\u0130LEB\u0130L\u0130R M\u0130?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"\u0130nsan sa\u00e7\u0131ndan yap\u0131lan protezler, her t\u00fcrl\u00fc bak\u0131m ve uygulamaya uygundur. Normal sa\u00e7lara yap\u0131lan t\u00fcm uygulamalar protez sa\u00e7a da yap\u0131labilir.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"KULLANDI\u011eIM PROTEZ SA\u00c7, KEND\u0130 SA\u00c7IMDAN FARKLI DURMAYACAK MI?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Hay\u0131r. Tamamen sizin \u00f6l\u00e7\u00fclerinize, sa\u00e7 renginize ve sa\u00e7 yap\u0131n\u0131za uygun tasar\u0131m yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in b\u00f6yle bir risk yoktur. Hatta varsa beyaz sa\u00e7lar\u0131n\u0131z bile ayn\u0131 yo\u011funlukta protezinize eklenecektir.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"MEVCUT SA\u00c7LARI TIRA\u015e ETMEK GEREK\u0130R M\u0130?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Tamamen modele ba\u011fl\u0131d\u0131r. Genellikle par\u00e7a protezler i\u00e7in uygulama yap\u0131lacak b\u00f6lgeye t\u0131ra\u015f yap\u0131lmakla birlikte. Full cap protezlerde t\u0131ra\u015flama yapmaya gerek kalmaz. Yani olan sa\u00e7\u0131n \u00fczerine de sa\u00e7 protezi uygulanabilir. Sa\u00e7lar\u0131n t\u0131ra\u015f edilmesine gerek yoktur.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"SA\u00c7 PROTEZLER\u0130, SA\u00c7 DER\u0130S\u0130NDE \u0130RR\u0130TASYON, YARA, MANTAR VEYA ALERJ\u0130 YAPAR MI?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Kullan\u0131c\u0131 bak\u0131m kurallar\u0131na uydu\u011fu m\u00fcddet\u00e7e bu sorunun yan\u0131t\u0131 hay\u0131rd\u0131r. Uygun olmayan \u00fcr\u00fcnlerin kullan\u0131m\u0131, bak\u0131m s\u00fcrelerinin ge\u00e7irilmesi bu tip sorunlara yol a\u00e7abilir. Protez uygun bir \u015fekilde zorlanmadan \u00e7\u0131kar\u0131lmal\u0131d\u0131r. Buna \u00f6zen g\u00f6sterilmezse de irritasyon geli\u015febilir. Ve tabi ki protez sorunsuz bir b\u00f6lgeye uygulanmal\u0131d\u0131r. A\u00e7\u0131k yara, mantar vb. sorunlar varsa kesinlikle protez uygulanmamal\u0131d\u0131r.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"SA\u00c7 PROTEZ\u0130N\u0130N F\u0130YATI NED\u0130R?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Uygulanacak b\u00f6lgenin b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u011f\u00fc, sa\u00e7 uzunlu\u011fu, istenilen alt yap\u0131 gibi farkl\u0131 se\u00e7enekler fiyata direkt olarak etki eder. Bu da demektir ki fiyat sizin ihtiyac\u0131n\u0131z olan protez belirlendikten sonra verilebilir.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"RUT\u0130N BAKIMLAR \u0130\u00c7\u0130N \u00c7OK PARA \u00d6DER M\u0130Y\u0130M?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Rutin bak\u0131mlar do\u011fal sa\u00e7lar\u0131 olan bir ki\u015finin ayl\u0131k kuaf\u00f6r masraf\u0131n\u0131z\u0131 ge\u00e7mez.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"SA\u00c7 PROTEZ\u0130N\u0130 NEREDEN SATIN ALAB\u0130L\u0130R\u0130M?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Kullan\u0131c\u0131 i\u00e7in as\u0131l problem burada ba\u015flar. Kime gidecek, nereden sat\u0131n alacak, nas\u0131l g\u00fcvenecektir. \u0130nternete girdi\u011fi zaman her fiyattan \u00e7e\u015fitli \u00fcr\u00fcnlerle kar\u015f\u0131la\u015f\u0131r. Fakat bunlardan hangisi ona uygundur, Vaad edilen kalitede bir protez sa\u00e7 gelecek midir? Ekstra masraflarla kar\u015f\u0131la\u015facak m\u0131d\u0131r? Sa\u00e7 rengine uyumlu olacak m\u0131d\u0131r? \u0130\u015fte b\u00fct\u00fcn bu sorular\u0131n cevab\u0131na sa\u00e7 merkezimizde ula\u015fabilirsiniz. \u00d6ncelikle profesyonel birinin uygulama yapmas\u0131 gerekti\u011fi a\u00e7\u0131kt\u0131r. Kendi sa\u00e7\u0131n\u0131z\u0131n \u00f6rneklenmesi, \u00f6l\u00e7\u00fclerinizin al\u0131nmas\u0131 ve sizin \u00f6l\u00e7\u00fclerinize g\u00f6re \u00fcretilen bir protezi kullanman\u0131n rahatl\u0131\u011f\u0131n\u0131 ya\u015famak istiyorsan\u0131z o zaman ONNA HAIR uzmanl\u0131\u011f\u0131 ve\u00a0breat\u24d7tec\u2122\u00a0sa\u00e7 sistemlerinin kalitesi ile tan\u0131\u015fma zaman\u0131n\u0131z gelmi\u015ftir. \u00dcstelik \u00f6zel odalarda t\u00fcm mahremiyetiniz korunarak, g\u00fcler y\u00fczl\u00fc hizmet al\u0131r, tam da size uyan bir sa\u00e7 protezi sipari\u015fi verebilirsiniz. Sa\u00e7 analiziniz yap\u0131larak, ihtiyac\u0131n\u0131z olan protez net olarak belirlenir. Siz de en uygun ve do\u011fru se\u00e7imi yapma \u015fans\u0131n\u0131 yakalam\u0131\u015f olman\u0131n mutlulu\u011funu ya\u015fars\u0131n\u0131z.\" } }] }<\/script><\/div>\n<\/div>\n\n<\/div><\/div><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>Uygulama videolar i\u00e7in Youtube kanal\u0131m\u0131za ziyaret i\u00e7in\u00a0 <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/onnahair\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">TIKLAYIN<\/a><\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"Protez Sa\u00e7 S\u0131k\u00e7a Sorulan SorularOnna HairBu b\u00f6l\u00fcmde, hastalar\u0131n protez sa\u00e7la ilgili en s\u0131k sordu\u011fu sorular\u0131 derledik. Protez sa\u00e7 hakk\u0131nda karar vermenin, ister malzemeler, bak\u0131m veya di\u011fer sa\u00e7 restorasyon se\u00e7enekleriyle nas\u0131l kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131 olsun, bir\u00e7ok soruyu g\u00fcndeme getirebilece\u011fini anl\u0131yoruz. Amac\u0131m\u0131z, bilin\u00e7li bir se\u00e7im yapman\u0131za yard\u0131mc\u0131 olmak i\u00e7in size net ve ayr\u0131nt\u0131l\u0131 yan\u0131tlar sa\u011flamakt\u0131r. \u00d6zelle\u015ftirme s\u00fcrecinden protez sa\u00e7\u0131n...","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"class_list":["post-887","page","type-page","status-publish","hentry"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/887","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=887"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/887\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=887"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}