{"id":8937,"date":"2024-03-26T15:56:36","date_gmt":"2024-03-26T12:56:36","guid":{"rendered":"https:\/\/www.onnahair.com\/?page_id=8937"},"modified":"2025-03-04T17:37:16","modified_gmt":"2025-03-04T14:37:16","slug":"kadin-protez-sac","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/kadin-protez-sac\/","title":{"rendered":"Kad\u0131n Protez Sa\u00e7"},"content":{"rendered":"<section class=\"l-section wpb_row us_custom_c70c97eb height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><section class=\"l-section wpb_row us_custom_c46d089f height_auto\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-text us_custom_444995a4\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">Onna Hair<\/span><\/span><\/div><h1 class=\"w-post-elm post_title entry-title color_link_inherit\">Kad\u0131n Protez Sa\u00e7<\/h1><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_text_column us_custom_58b1af09\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p><strong><span style=\"color: red;\">breat<span style=\"color: black;\">\u24d7<\/span>tec<span style=\"color: black;\">\u2122<\/span><\/span> Cildinize nefes ald\u0131ran, do\u011fall\u0131\u011f\u0131 ile sizi bile \u015fa\u015f\u0131rtacak, kullan\u0131m\u0131 ve uygulamas\u0131 kolay bir sa\u00e7 protezidir.<\/strong><\/p>\n<\/div><\/div><div class=\"w-separator ayirici-1 size_custom\" style=\"height:\"><\/div><h2 class=\"w-text us_custom_eb849559\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">Kad\u0131n Protez Sa\u00e7 Hakk\u0131nda Merak Edilenler<\/span><\/span><\/h2><div class=\"w-separator size_small\"><\/div><div class=\"g-cols wpb_row via_grid cols_2 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\" style=\"--gap:3rem;\"><div class=\"wpb_column vc_column_container box-1\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>Protez sa\u00e7 uygulamas\u0131, hem kad\u0131nlar hem de erkekler i\u00e7in tercih edilen etkili bir \u00e7\u00f6z\u00fcmd\u00fcr. <strong>Kad\u0131n protez sa\u00e7<\/strong>, \u00f6zellikle \u00f6zg\u00fcven kayb\u0131 ya\u015fayan bireyler i\u00e7in \u00f6nemli bir ad\u0131m olabilir. Protez sa\u00e7 uygulamas\u0131 yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda, kad\u0131nlar kendilerini daha \u00f6zg\u00fcvenli ve rahat hissederler. Firmam\u0131zda ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fimiz protez sa\u00e7 i\u015flemlerinde, maksimum verim elde etmeye odaklanarak t\u00fcm kullan\u0131c\u0131lar\u0131m\u0131z\u0131n kendilerini daha iyi ve \u00f6zg\u00fcr hissetmesini sa\u011flar\u0131z.<\/p>\n<p>Protez sa\u00e7lar\u0131n avantajlar\u0131 kadar yararlar\u0131 da vard\u0131r. \u0130nsan sa\u011fl\u0131\u011f\u0131na zarar vermemesi ve kad\u0131nlar\u0131n kendilerini iyi hissetmesi i\u00e7in tasarlanan \u00f6zel sa\u00e7lar vard\u0131r. Do\u011fal sa\u00e7lardan yararlanarak eskisi gibi g\u00f6r\u00fcnmek, sa\u00e7a \u015fekil vermek ve sa\u00e7 kayb\u0131n\u0131 gizlemek m\u00fcmk\u00fcn hale gelmi\u015ftir. <strong>Kad\u0131n protez sa\u00e7<\/strong> sa\u00e7 kayb\u0131n\u0131n gizlenmesi noktas\u0131nda \u00f6nemli ba\u015far\u0131lar elde eder.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container type_sticky\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p><script type=\"application\/ld+json\">\n{\n  \"@context\": \"https:\/\/schema.org\",\n  \"@type\": \"ImageObject\",\n  \"contentUrl\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/02\/kadin-protez-sac-oncesi-sonrasi-1-1-400x400.jpg\",\n  \"url\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/02\/kadin-protez-sac-oncesi-sonrasi-1-1-400x400.jpg\",\n  \"caption\": \"Kad\u0131n Protez Sa\u00e7 \u00f6ncesi ve sonras\u0131\",\n  \"license\": \"https:\/\/creativecommons.org\/licenses\/by\/4.0\/\",\n  \"author\": {\n    \"@type\": \"Person\",\n    \"name\": \"Onna Hair\"\n  },\n  \"creator\": {\n    \"@type\": \"Organization\",\n    \"name\": \"Onna Hair\"\n  },\n  \"creditText\": \"Kad\u0131n Protez Sa\u00e7 \u00f6ncesi ve sonras\u0131, Onna Hair\",\n  \"copyrightNotice\": \"\u00a9 2025 Onna Hair\",\n  \"width\": \"400\",\n  \"height\": \"400\",\n  \"keywords\": \"kad\u0131n, protez sa\u00e7, \u00f6ncesi, sonras\u0131\"\n}\n<\/script><\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-10099 size-us_400_0\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/02\/kadin-protez-sac-oncesi-sonrasi-1-1-400x400.jpg\" alt=\"Kad\u0131n Protez Sa\u00e7 \u00f6ncesi ve sonras\u0131\" width=\"400\" height=\"400\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/02\/kadin-protez-sac-oncesi-sonrasi-1-1-400x400.jpg 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/02\/kadin-protez-sac-oncesi-sonrasi-1-1-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/02\/kadin-protez-sac-oncesi-sonrasi-1-1-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/02\/kadin-protez-sac-oncesi-sonrasi-1-1-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/02\/kadin-protez-sac-oncesi-sonrasi-1-1.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"wpb_text_column us_custom_df0d72f0 border-radius-1 golge-1\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p><strong>Art\u0131k sa\u00e7s\u0131zl\u0131k bir kader de\u011fil, bir se\u00e7im. <span style=\"color: red;\">breat<span style=\"color: black;\">\u24d7<\/span>tec<span style=\"color: black;\">\u2122<\/span><\/span> sizi sa\u00e7lar\u0131n\u0131zla bulu\u015fturuyor.<\/strong><\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row us_custom_c70c97eb height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><h2 class=\"w-text us_custom_eb849559\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">Kad\u0131n Protez Sa\u00e7 Bak\u0131m\u0131 Nas\u0131l Yap\u0131lmal\u0131?<\/span><\/span><\/h2><div class=\"wpb_text_column us_custom_eb849559\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=3x03TxxZ8m4\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><strong><img decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-10101 size-full\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/02\/kadin-protez-sac-videosu.jpg\" alt=\"kad\u0131n protez sa\u00e7 videosu\" width=\"1280\" height=\"720\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/02\/kadin-protez-sac-videosu.jpg 1280w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/02\/kadin-protez-sac-videosu-300x169.jpg 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/02\/kadin-protez-sac-videosu-1024x576.jpg 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/02\/kadin-protez-sac-videosu-400x225.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 1280px) 100vw, 1280px\" \/><\/strong><\/a><\/p>\n<p><strong>Kad\u0131n protez sa\u00e7\u0131n\u0131n bak\u0131m\u0131<\/strong> yap\u0131l\u0131rken dikkat edilmesi gereken fakt\u00f6rler vard\u0131r. Uygulama yap\u0131l\u0131rken d\u00fczenli bir bak\u0131m ihtiyac\u0131 s\u0131k s\u0131k giderilmeli. D\u00fczenli bir periyot belirlenmeli ve ard\u0131ndan sa\u00e7lar\u0131n bak\u0131m\u0131 yap\u0131lmal\u0131d\u0131r. Do\u011fal bile\u015fenler tercih edildi\u011finde ve do\u011fru su s\u0131cakl\u0131\u011f\u0131 ile bak\u0131m yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda sa\u00e7lar uzun y\u0131llar boyu kullan\u0131labilir.<\/p>\n<p>T\u00fcm dan\u0131\u015fmanlar\u0131m\u0131za her zaman en uygun y\u00f6ntemleri \u00f6neriyoruz. Dan\u0131\u015fanlar\u0131m\u0131z yapt\u0131rd\u0131klar\u0131 sa\u00e7a ba\u011fl\u0131 olarak farkl\u0131 bak\u0131m \u00f6nerilerine uyabilir. \u00d6rne\u011fin sa\u00e7\u0131 uzun olan ya da k\u0131sa sa\u00e7 modelini tercih eden kullan\u0131c\u0131lar\u0131m\u0131z i\u00e7in farkl\u0131 bak\u0131m \u00f6nerilerini sunar\u0131z.<\/p>\n<\/div><\/div><div class=\"w-separator ayirici-1 size_custom\" style=\"height:\"><\/div><h2 class=\"w-text us_custom_eb849559\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">Protez Sa\u00e7a Do\u011fal Ya\u011f ile Bak\u0131m Yap\u0131l\u0131r m\u0131?<\/span><\/span><\/h2><div class=\"w-separator size_small\"><\/div><div class=\"g-cols wpb_row via_grid cols_2 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\" style=\"--gap:3rem;\"><div class=\"wpb_column vc_column_container us_custom_4fb9e5a3 box-1 has_bg_color\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p><u>Do\u011fal ya\u011f ile protez sa\u00e7 bak\u0131m\u0131<\/u> yap\u0131labilir. Burada \u00f6nemli olan unsur sa\u00e7 bak\u0131m\u0131n\u0131n hangi s\u0131kl\u0131k ile yap\u0131laca\u011f\u0131d\u0131r. Az miktarda ve uzun aral\u0131klar ile ya\u011f ile bak\u0131m yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda sa\u00e7 daha canl\u0131 g\u00f6r\u00fcnebilir ancak b\u00fcy\u00fck oranda do\u011fal ya\u011f kullan\u0131l\u0131r ve doz artt\u0131r\u0131l\u0131r ise sa\u00e7lar yap\u0131\u015fmaya ve zarar g\u00f6rmeye ba\u015flar.<\/p>\n<p>Bu problemle kar\u015f\u0131la\u015fmamak ad\u0131na do\u011fal sa\u00e7lardan yap\u0131lan protez sa\u00e7lar\u0131n bak\u0131m\u0131 profesyonel ko\u015fullar alt\u0131nda ger\u00e7ekle\u015ftirilmelidir. E\u011fer do\u011fal ya\u011f ile bak\u0131m yap\u0131lacak ise bu durumda kullan\u0131lan ya\u011f miktar\u0131ndan ya\u011f\u0131n i\u00e7eri\u011fine kadar her bir unsura dikkat edilmeli ve \u00f6zel planlama yap\u0131lmal\u0131d\u0131r. <strong>Kad\u0131n protez sa\u00e7<\/strong> se\u00e7enekleri i\u00e7in s\u0131k uygulanan ya\u011f \u00e7e\u015fitleri de vard\u0131r. Bunlar az miktarda ve haftada 1 ya da iki haftada 1 \u015feklinde uygulanabilir.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container type_sticky\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p><script type=\"application\/ld+json\">\n{\n  \"@context\": \"https:\/\/schema.org\",\n  \"@type\": \"ImageObject\",\n  \"contentUrl\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/02\/kadin-protez-sac-oncesi-sonrasi-1-400x400.jpg\",\n  \"url\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/02\/kadin-protez-sac-oncesi-sonrasi-1-400x400.jpg\",\n  \"caption\": \"Kad\u0131n protez sa\u00e7 \u00f6ncesi ve sonras\u0131\",\n  \"license\": \"https:\/\/creativecommons.org\/licenses\/by\/4.0\/\",\n  \"author\": {\n    \"@type\": \"Person\",\n    \"name\": \"Onna Hair\"\n  },\n  \"creator\": {\n    \"@type\": \"Organization\",\n    \"name\": \"Onna Hair\"\n  },\n  \"creditText\": \"Kad\u0131n protez sa\u00e7 \u00f6ncesi ve sonras\u0131, Onna Hair\",\n  \"copyrightNotice\": \"\u00a9 2025 Onna Hair\",\n  \"width\": \"400\",\n  \"height\": \"400\",\n  \"keywords\": \"kad\u0131n, protez sa\u00e7, \u00f6ncesi, sonras\u0131\"\n}\n<\/script><\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-10098 size-us_400_0\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/02\/kadin-protez-sac-oncesi-sonrasi-1-400x400.jpg\" alt=\"Kad\u0131n protez sa\u00e7 \u00f6ncesi ve sonras\u0131\" width=\"400\" height=\"400\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/02\/kadin-protez-sac-oncesi-sonrasi-1-400x400.jpg 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/02\/kadin-protez-sac-oncesi-sonrasi-1-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/02\/kadin-protez-sac-oncesi-sonrasi-1-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/02\/kadin-protez-sac-oncesi-sonrasi-1-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/02\/kadin-protez-sac-oncesi-sonrasi-1.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"g-cols wpb_row via_grid cols_2 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\" style=\"--gap:3rem;\"><div class=\"wpb_column vc_column_container box-1 type_sticky\"><div class=\"vc_column-inner\"><h3 class=\"w-text\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">Protez Sa\u00e7 Nas\u0131l Do\u011fal G\u00f6r\u00fcn\u00fcr?<\/span><\/span><\/h3><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p><a href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/protez-sac\/\"><strong>Protez sa\u00e7\u0131n do\u011fal g\u00f6r\u00fcnmesi<\/strong><\/a> i\u00e7in uzmanlar ile \u00e7al\u0131\u015f\u0131yoruz. Marka olarak ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fimiz her \u00e7al\u0131\u015fma, m\u00fc\u015fterilerimizin her zaman en uygun olan se\u00e7ene\u011fe y\u00f6nlendirilmesi ile ba\u015flar. Do\u011fal g\u00f6r\u00fcn\u00fcm isteyen ki\u015filer i\u00e7in ger\u00e7ek sa\u00e7lardan yap\u0131lan protez sa\u00e7 t\u00fcrlerimiz bulunur. B\u00f6ylelikle ki\u015filer hem do\u011fal sa\u00e7a ula\u015f\u0131rken hem de sa\u00e7 kayb\u0131 ya\u015fand\u0131\u011f\u0131n\u0131 daha iyi ko\u015fullarda saklarlar. Protez sa\u00e7 yapt\u0131ran ki\u015filer sa\u00e7lar\u0131n\u0131n do\u011fal g\u00f6r\u00fcnmesi i\u00e7in ekstra u\u011fra\u015fmazlar. Klini\u011fimizde ger\u00e7ekle\u015fen t\u00fcm sa\u00e7 i\u015flemleri ger\u00e7ek ve do\u011fal sa\u00e7lardan yap\u0131l\u0131r.<\/p>\n<\/div><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><h3 class=\"w-text\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">Protez Sa\u00e7a Nas\u0131l \u015eekil Verilir?<\/span><\/span><\/h3><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p><u>Protez sa\u00e7a \u015fekil vermek<\/u> son derece kolay. Uzmanlar\u0131m\u0131z taraf\u0131ndan kaliteli ve ger\u00e7ek malzemeler ile haz\u0131rlanan protez sac k\u0131sa s\u00fcre i\u00e7erisinde \u015fekillendirilebilir. \u00d6zellikle kullan\u0131lan malzemenin kimyasal olmamas\u0131na ya da y\u00fcksek s\u0131cakl\u0131k i\u00e7ermemesine dikkat edildi\u011fi takdirde sa\u00e7 kolayl\u0131kla \u015feklinde alacak. Sundu\u011fumuz \u00f6nerilere dikkat eden ki\u015filer, <strong>protez sa\u00e7lar\u0131n\u0131<\/strong> istedikleri gibi \u015fekillendirerek kullanmaya devam edebilir.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container box-1\"><div class=\"vc_column-inner\"><h3 class=\"w-text\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">Kad\u0131nlar i\u00e7in Protez Sa\u00e7\u0131n Avantajlar\u0131 Nelerdir?<\/span><\/span><\/h3><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p><strong>Protez sa\u00e7\u0131n avantajlar\u0131 kad\u0131nlar i\u00e7in<\/strong> son derece fazlad\u0131r. Protez sa\u00e7 kullananlar\u0131n s\u0131k kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131\u011f\u0131 avantajlar \u015funlard\u0131r:<\/p>\n<ul>\n<li>Sa\u00e7 kayb\u0131 en do\u011fal \u015fekilde gizlenir.<\/li>\n<li>Estetik g\u00f6r\u00fcn\u00fcme ula\u015f\u0131l\u0131r.<\/li>\n<li>\u00d6zg\u00fcven artar.<\/li>\n<li>Do\u011fal sa\u00e7lara sahip olunur.<\/li>\n<li>Bak\u0131m gereksinimleri son derece azd\u0131r.<\/li>\n<li>Hassas ciltler i\u00e7in en uygun do\u011fal protez sa\u00e7lar tercih edilir.<\/li>\n<li>Kolay uygulanan bir \u00f6neridir.<\/li>\n<li>Farkl\u0131 stillerde ve tarzlarda haz\u0131rlanabilir.<\/li>\n<li>\u0130stenilen \u015fekil kolayl\u0131kla verilir.<\/li>\n<li>Herkese uygulanabilir.<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>Kad\u0131n protez sa\u00e7<\/strong> uygulamas\u0131 bir\u00e7ok yarara sahiptir. Kad\u0131nlar kendilerini daha iyi hissetmek ve sa\u00e7 kayb\u0131n\u0131 gizlemek i\u00e7in profesyonel olarak sundu\u011fumuz protez sa\u00e7lardan yararlanabilir. <\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><h2 class=\"w-text us_custom_eb849559\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">Kad\u0131n Protez Sa\u00e7 ile ilgili Sorulan Sorular<\/span><\/span><\/h2><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><style>#sp-ea-10065 .spcollapsing { height: 0; overflow: hidden; transition-property: height;transition-duration: 300ms;}#sp-ea-10065.sp-easy-accordion>.sp-ea-single {margin-bottom: 10px; border: 1px solid #e2e2e2; }#sp-ea-10065.sp-easy-accordion>.sp-ea-single>.ea-header a {color: #444;}#sp-ea-10065.sp-easy-accordion>.sp-ea-single>.sp-collapse>.ea-body {background: #fff; color: #444;}#sp-ea-10065.sp-easy-accordion>.sp-ea-single {background: #eee;}#sp-ea-10065.sp-easy-accordion>.sp-ea-single>.ea-header a .ea-expand-icon { float: left; color: #444;font-size: 16px;}<\/style><div id=\"sp_easy_accordion-1740235570\">\n<div id=\"sp-ea-10065\" class=\"sp-ea-one sp-easy-accordion\" data-ea-active=\"ea-click\" data-ea-mode=\"vertical\" data-preloader=\"\" data-scroll-active-item=\"\" data-offset-to-scroll=\"0\">\n\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card ea-expand sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-100650\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse100650\" aria-controls=\"collapse100650\" href=\"#\"  aria-expanded=\"true\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-minus\"><\/i> Protez sa\u00e7 ile d\u00fc\u011f\u00fcn veya \u00f6zel g\u00fcnler i\u00e7in farkl\u0131 sa\u00e7 modelleri yap\u0131labilir mi?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse collapsed show\" id=\"collapse100650\" data-parent=\"#sp-ea-10065\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-100650\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>Evet, gelin sa\u00e7\u0131, \u00f6zel g\u00fcn sa\u00e7\u0131 veya \u00f6zel tasar\u0131mlar yap\u0131labilir. Protez sa\u00e7lar kuaf\u00f6rler taraf\u0131ndan \u015fekillendirilebilir veya uzman ki\u015fi taraf\u0131ndan destek al\u0131nabilir.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card  sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-100651\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse100651\" aria-controls=\"collapse100651\" href=\"#\"  aria-expanded=\"false\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-plus\"><\/i> Protez sa\u00e7\u0131n bak\u0131m s\u00fcresi kad\u0131nlar i\u00e7in farkl\u0131 m\u0131?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse \" id=\"collapse100651\" data-parent=\"#sp-ea-10065\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-100651\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>Kad\u0131nlar genellikle uzun sa\u00e7\u0131 tercih ettikleri i\u00e7in bak\u0131m\u0131 daha dikkatli yap\u0131lmal\u0131d\u0131r. Ortalama 3-4 haftada bir profesyonel bak\u0131m \u00f6nerilir.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card  sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-100652\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse100652\" aria-controls=\"collapse100652\" href=\"#\"  aria-expanded=\"false\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-plus\"><\/i> Protez sa\u00e7 hamilelik s\u0131ras\u0131nda tak\u0131labilir mi?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse \" id=\"collapse100652\" data-parent=\"#sp-ea-10065\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-100652\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>Evet, ancak hamilelik s\u0131ras\u0131nda hormonal de\u011fi\u015fiklikler nedeniyle kafa derisi hassas olabilir. Sa\u00e7 eklemeleri uygulamadan \u00f6nce dermatolo\u011funuza dan\u0131\u015fman\u0131z iyi bir fikir olacakt\u0131r.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card  sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-100653\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse100653\" aria-controls=\"collapse100653\" href=\"#\"  aria-expanded=\"false\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-plus\"><\/i> Protez sa\u00e7 ile makyaj yaparken nelere dikkat etmeliyim?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse \" id=\"collapse100653\" data-parent=\"#sp-ea-10065\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-100653\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>Protez sa\u00e7\u0131n do\u011fal g\u00f6r\u00fcnmesi i\u00e7in sa\u00e7 k\u00f6klerinin y\u00fcz tonunuzla uyumlu olmas\u0131na dikkat edin. Makyaj yaparken sa\u00e7 \u00e7izgisine \u00e7ok fazla fond\u00f6ten s\u00fcrmemeye dikkat edin.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card  sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-100654\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse100654\" aria-controls=\"collapse100654\" href=\"#\"  aria-expanded=\"false\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-plus\"><\/i> Protez sa\u00e7 ile f\u00f6n \u00e7ektirebilir veya ma\u015fa yapabilir miyim?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse \" id=\"collapse100654\" data-parent=\"#sp-ea-10065\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-100654\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>Evet, \u0131s\u0131ya dayan\u0131kl\u0131 sa\u00e7 eklemeleri f\u00f6n makinesi, ma\u015fa veya d\u00fczle\u015ftirici ile \u015fekillendirilebilir. Ancak y\u00fcksek \u0131s\u0131dan ka\u00e7\u0131nmak eklemenin \u00f6mr\u00fcn\u00fc uzatacakt\u0131r.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card  sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-100655\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse100655\" aria-controls=\"collapse100655\" href=\"#\"  aria-expanded=\"false\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-plus\"><\/i> Protez sa\u00e7 ile topuz veya at kuyru\u011fu yapabilir miyim?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse \" id=\"collapse100655\" data-parent=\"#sp-ea-10065\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-100655\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>Evet, ancak protez sa\u00e7\u0131n taban yap\u0131s\u0131na g\u00f6re s\u0131k\u0131 olmayan modeller tercih edilmelidir. Mikro bazl\u0131 protez sa\u00e7larda topuz ve at kuyru\u011fu daha do\u011fal g\u00f6r\u00fcnebilir.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card  sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-100656\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse100656\" aria-controls=\"collapse100656\" href=\"#\"  aria-expanded=\"false\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-plus\"><\/i> Kad\u0131nlar i\u00e7in uzun sa\u00e7l\u0131 protez modelleri var m\u0131?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse \" id=\"collapse100656\" data-parent=\"#sp-ea-10065\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-100656\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>Evet, kad\u0131nlara \u00f6zel olarak \u00fcretilen uzun, k\u0131sa, d\u00fcz, dalgal\u0131 veya k\u0131v\u0131rc\u0131k sa\u00e7 protezi modelleri bulunmaktad\u0131r.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card  sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-100657\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse100657\" aria-controls=\"collapse100657\" href=\"#\"  aria-expanded=\"false\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-plus\"><\/i> Protez sa\u00e7 kad\u0131nlarda regl veya hamilelik d\u00f6neminde etkilenir mi?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse \" id=\"collapse100657\" data-parent=\"#sp-ea-10065\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-100657\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>Adet d\u00f6neminde hormonal de\u011fi\u015fiklikler nedeniyle sa\u00e7 derisi hassasla\u015fabilir ancak bu durum sa\u00e7 protezi kullan\u0131m\u0131na engel de\u011fildir. Hamilelik d\u00f6neminde sa\u00e7 derisinin daha hassas olabilece\u011fi g\u00f6z \u00f6n\u00fcnde bulundurularak bir dermatolo\u011fa dan\u0131\u015f\u0131lmas\u0131 \u00f6nerilir.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card  sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-100658\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse100658\" aria-controls=\"collapse100658\" href=\"#\"  aria-expanded=\"false\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-plus\"><\/i> Protez sa\u00e7 kad\u0131nlarda sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesini art\u0131r\u0131r m\u0131?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse \" id=\"collapse100658\" data-parent=\"#sp-ea-10065\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-100658\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>Hay\u0131r, sa\u00e7 protezi do\u011fru uygulan\u0131rsa ve d\u00fczenli bak\u0131m\u0131 yap\u0131l\u0131rsa sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesini art\u0131rmaz. Ancak sa\u00e7 derisinin hava almas\u0131n\u0131 engelleyen yanl\u0131\u015f \u00fcr\u00fcnler kullan\u0131l\u0131rsa sorunlar ya\u015fanabilir.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card  sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-100659\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse100659\" aria-controls=\"collapse100659\" href=\"#\"  aria-expanded=\"false\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-plus\"><\/i> Kad\u0131nlarda protez sa\u00e7 hangi durumlarda tercih edilir?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse \" id=\"collapse100659\" data-parent=\"#sp-ea-10065\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-100659\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>Kad\u0131nlarda ise protez sa\u00e7 genellikle genetik sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi (androgenetik alopesi), do\u011fum sonras\u0131 sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi, kemoterapi sonras\u0131 sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi, strese ba\u011fl\u0131 sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi (alopesi areata), yan\u0131k veya ameliyat izleri gibi durumlarda tercih edilmektedir.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<!-- Start accordion card div. -->\n<div class=\"ea-card  sp-ea-single\">\n\t<!-- Start accordion header. -->\n\t<h3 class=\"ea-header\">\n\t\t<!-- Add anchor tag for header. -->\n\t\t<a class=\"collapsed\" id=\"ea-header-1006510\" role=\"button\" data-sptoggle=\"spcollapse\" data-sptarget=\"#collapse1006510\" aria-controls=\"collapse1006510\" href=\"#\"  aria-expanded=\"false\" tabindex=\"0\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" role=\"presentation\" class=\"ea-expand-icon eap-icon-ea-expand-plus\"><\/i> Kad\u0131nlar i\u00e7in protez sa\u00e7 do\u011fal sa\u00e7 gibi g\u00f6r\u00fcn\u00fcr m\u00fc?\t\t<\/a> <!-- Close anchor tag for header. -->\n\t<\/h3>\t<!-- Close header tag. -->\n\t<!-- Start collapsible content div. -->\n\t<div class=\"sp-collapse spcollapse \" id=\"collapse1006510\" data-parent=\"#sp-ea-10065\" role=\"region\" aria-labelledby=\"ea-header-1006510\">  <!-- Content div. -->\n\t\t<div class=\"ea-body\">\n\t\t<p>Evet, kad\u0131nlara \u00f6zel olarak \u00fcretilen protez sa\u00e7lar, ince dipleri ve sa\u00e7 derisine uyum sa\u011flayan do\u011fal sa\u00e7 telleriyle ger\u00e7ek sa\u00e7 gibi g\u00f6r\u00fcn\u00fcr.<\/p>\n\t\t<\/div> <!-- Close content div. -->\n\t<\/div> <!-- Close collapse div. -->\n<\/div> <!-- Close card div. -->\n<script type=\"application\/ld+json\">{ \"@context\": \"https:\/\/schema.org\", \"@type\": \"FAQPage\", \"mainEntity\": [{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Protez sa\u00e7 ile d\u00fc\u011f\u00fcn veya \u00f6zel g\u00fcnler i\u00e7in farkl\u0131 sa\u00e7 modelleri yap\u0131labilir mi?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Evet, gelin sa\u00e7\u0131, \u00f6zel g\u00fcn sa\u00e7\u0131 veya \u00f6zel tasar\u0131mlar yap\u0131labilir. Protez sa\u00e7lar kuaf\u00f6rler taraf\u0131ndan \u015fekillendirilebilir veya uzman ki\u015fi taraf\u0131ndan destek al\u0131nabilir.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Protez sa\u00e7\u0131n bak\u0131m s\u00fcresi kad\u0131nlar i\u00e7in farkl\u0131 m\u0131?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Kad\u0131nlar genellikle uzun sa\u00e7\u0131 tercih ettikleri i\u00e7in bak\u0131m\u0131 daha dikkatli yap\u0131lmal\u0131d\u0131r. Ortalama 3-4 haftada bir profesyonel bak\u0131m \u00f6nerilir.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Protez sa\u00e7 hamilelik s\u0131ras\u0131nda tak\u0131labilir mi?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Evet, ancak hamilelik s\u0131ras\u0131nda hormonal de\u011fi\u015fiklikler nedeniyle kafa derisi hassas olabilir. Sa\u00e7 eklemeleri uygulamadan \u00f6nce dermatolo\u011funuza dan\u0131\u015fman\u0131z iyi bir fikir olacakt\u0131r.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Protez sa\u00e7 ile makyaj yaparken nelere dikkat etmeliyim?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Protez sa\u00e7\u0131n do\u011fal g\u00f6r\u00fcnmesi i\u00e7in sa\u00e7 k\u00f6klerinin y\u00fcz tonunuzla uyumlu olmas\u0131na dikkat edin. Makyaj yaparken sa\u00e7 \u00e7izgisine \u00e7ok fazla fond\u00f6ten s\u00fcrmemeye dikkat edin.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Protez sa\u00e7 ile f\u00f6n \u00e7ektirebilir veya ma\u015fa yapabilir miyim?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Evet, \u0131s\u0131ya dayan\u0131kl\u0131 sa\u00e7 eklemeleri f\u00f6n makinesi, ma\u015fa veya d\u00fczle\u015ftirici ile \u015fekillendirilebilir. Ancak y\u00fcksek \u0131s\u0131dan ka\u00e7\u0131nmak eklemenin \u00f6mr\u00fcn\u00fc uzatacakt\u0131r.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Protez sa\u00e7 ile topuz veya at kuyru\u011fu yapabilir miyim?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Evet, ancak protez sa\u00e7\u0131n taban yap\u0131s\u0131na g\u00f6re s\u0131k\u0131 olmayan modeller tercih edilmelidir. Mikro bazl\u0131 protez sa\u00e7larda topuz ve at kuyru\u011fu daha do\u011fal g\u00f6r\u00fcnebilir.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Kad\u0131nlar i\u00e7in uzun sa\u00e7l\u0131 protez modelleri var m\u0131?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Evet, kad\u0131nlara \u00f6zel olarak \u00fcretilen uzun, k\u0131sa, d\u00fcz, dalgal\u0131 veya k\u0131v\u0131rc\u0131k sa\u00e7 protezi modelleri bulunmaktad\u0131r.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Protez sa\u00e7 kad\u0131nlarda regl veya hamilelik d\u00f6neminde etkilenir mi?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Adet d\u00f6neminde hormonal de\u011fi\u015fiklikler nedeniyle sa\u00e7 derisi hassasla\u015fabilir ancak bu durum sa\u00e7 protezi kullan\u0131m\u0131na engel de\u011fildir. Hamilelik d\u00f6neminde sa\u00e7 derisinin daha hassas olabilece\u011fi g\u00f6z \u00f6n\u00fcnde bulundurularak bir dermatolo\u011fa dan\u0131\u015f\u0131lmas\u0131 \u00f6nerilir.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Protez sa\u00e7 kad\u0131nlarda sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesini art\u0131r\u0131r m\u0131?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Hay\u0131r, sa\u00e7 protezi do\u011fru uygulan\u0131rsa ve d\u00fczenli bak\u0131m\u0131 yap\u0131l\u0131rsa sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesini art\u0131rmaz. Ancak sa\u00e7 derisinin hava almas\u0131n\u0131 engelleyen yanl\u0131\u015f \u00fcr\u00fcnler kullan\u0131l\u0131rsa sorunlar ya\u015fanabilir.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Kad\u0131nlarda protez sa\u00e7 hangi durumlarda tercih edilir?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Kad\u0131nlarda ise protez sa\u00e7 genellikle genetik sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi (androgenetik alopesi), do\u011fum sonras\u0131 sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi, kemoterapi sonras\u0131 sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi, strese ba\u011fl\u0131 sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi (alopesi areata), yan\u0131k veya ameliyat izleri gibi durumlarda tercih edilmektedir.\" } },{ \"@type\": \"Question\", \"name\": \"Kad\u0131nlar i\u00e7in protez sa\u00e7 do\u011fal sa\u00e7 gibi g\u00f6r\u00fcn\u00fcr m\u00fc?\", \"acceptedAnswer\": { \"@type\": \"Answer\", \"text\": \"Evet, kad\u0131nlara \u00f6zel olarak \u00fcretilen protez sa\u00e7lar, ince dipleri ve sa\u00e7 derisine uyum sa\u011flayan do\u011fal sa\u00e7 telleriyle ger\u00e7ek sa\u00e7 gibi g\u00f6r\u00fcn\u00fcr.\" } }] }<\/script><\/div>\n<\/div>\n\n<\/div><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><h2>Kad\u0131n Protez Sa\u00e7 \u00d6ncesi ve Sonras\u0131<\/h2>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row us_custom_c70c97eb height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_2 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p><script type=\"application\/ld+json\">\n{\n  \"@context\": \"https:\/\/schema.org\",\n  \"@type\": \"ImageObject\",\n  \"contentUrl\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/02\/kadin-protez-sac-oncesi-sonrasi-2-300x300.jpg\",\n  \"url\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/02\/kadin-protez-sac-oncesi-sonrasi-2-300x300.jpg\",\n  \"caption\": \"Kad\u0131n protez sa\u00e7 \u00f6ncesi ve sonras\u0131\",\n  \"license\": \"https:\/\/creativecommons.org\/licenses\/by\/4.0\/\",\n  \"acquireLicensePage\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/image-license-info\",\n  \"author\": {\n    \"@type\": \"Person\",\n    \"name\": \"Onna Hair\"\n  },\n  \"creator\": {\n    \"@type\": \"Organization\",\n    \"name\": \"Onna Hair\"\n  },\n  \"creditText\": \"Kad\u0131n protez sa\u00e7 \u00f6ncesi ve sonras\u0131, Onna Hair\",\n  \"copyrightNotice\": \"\u00a9 2025 Onna Hair\",\n  \"width\": \"500\",\n  \"height\": \"500\",\n  \"keywords\": \"kad\u0131n, protez sa\u00e7, \u00f6ncesi, sonras\u0131, sa\u00e7 protezi\"\n}\n<\/script><\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-10069\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/02\/kadin-protez-sac-oncesi-sonrasi-2-300x300.jpg\" alt=\"Kad\u0131n protez sa\u00e7 \u00f6ncesi ve sonras\u0131\" width=\"500\" height=\"500\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/02\/kadin-protez-sac-oncesi-sonrasi-2-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/02\/kadin-protez-sac-oncesi-sonrasi-2-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/02\/kadin-protez-sac-oncesi-sonrasi-2-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/02\/kadin-protez-sac-oncesi-sonrasi-2-400x400.jpg 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/02\/kadin-protez-sac-oncesi-sonrasi-2.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p><script type=\"application\/ld+json\">\n{\n  \"@context\": \"https:\/\/schema.org\",\n  \"@type\": \"ImageObject\",\n  \"contentUrl\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/02\/kadin-protez-sac-oncesi-sonrasi-300x300.jpg\",\n  \"url\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/02\/kadin-protez-sac-oncesi-sonrasi-300x300.jpg\",\n  \"caption\": \"Kad\u0131n protez sa\u00e7 \u00f6ncesi ve sonras\u0131\",\n  \"license\": \"https:\/\/creativecommons.org\/licenses\/by\/4.0\/\",\n  \"acquireLicensePage\": \"https:\/\/www.onnahair.com\/image-license-info\",\n  \"author\": {\n    \"@type\": \"Person\",\n    \"name\": \"Onna Hair\"\n  },\n  \"creator\": {\n    \"@type\": \"Organization\",\n    \"name\": \"Onna Hair\"\n  },\n  \"creditText\": \"Kad\u0131n protez sa\u00e7 \u00f6ncesi ve sonras\u0131, Onna Hair\",\n  \"copyrightNotice\": \"\u00a9 2025 Onna Hair\",\n  \"width\": \"500\",\n  \"height\": \"500\",\n  \"keywords\": \"kad\u0131n, protez sa\u00e7, \u00f6ncesi, sonras\u0131, sa\u00e7 protezi\"\n}\n<\/script><\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-10068\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/02\/kadin-protez-sac-oncesi-sonrasi-300x300.jpg\" alt=\"Kad\u0131n protez sa\u00e7 \u00f6ncesi ve sonras\u0131\" width=\"500\" height=\"500\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/02\/kadin-protez-sac-oncesi-sonrasi-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/02\/kadin-protez-sac-oncesi-sonrasi-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/02\/kadin-protez-sac-oncesi-sonrasi-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/02\/kadin-protez-sac-oncesi-sonrasi-400x400.jpg 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2025\/02\/kadin-protez-sac-oncesi-sonrasi.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row us_custom_c70c97eb height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><section class=\"l-section wpb_row us_custom_b6a72ce1 sayilar-logolar height_auto\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\" style=\"--gap:calc(3rem + 0.5rem);\"><div class=\"wpb_column vc_column_container us_custom_a518f36e icerik-ortala-2 us_animate_this\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"g-cols wpb_row laptop-2-kolon tablet-2-kolon mobil-2-kolon calisma-sureci via_grid cols_4 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\" style=\"--gap:2rem;\"><div class=\"wpb_column vc_column_container sol\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-vwrapper box-1 align_center valign_top\"><div class=\"w-image hover-1 align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-turkiyenin-en-iyisi-ikon-01.svg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_custom\" style=\"height:0.5rem\"><\/div><div class=\"w-text us_custom_da5bf5e3 baslik-1\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">1+<\/span><\/span><\/div><div class=\"wpb_text_column us_custom_267c23d8\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>T\u00fcrkiye\u2019nin En \u0130yisi<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container sol\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-vwrapper box-1 align_center valign_top\"><div class=\"w-image hover-1 align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-mutlu-musteriler-ikon-02.svg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_custom\" style=\"height:0.5rem\"><\/div><div class=\"w-text us_custom_da5bf5e3 baslik-1\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">7522+<\/span><\/span><\/div><div class=\"wpb_text_column us_custom_267c23d8\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>Mutlu M\u00fc\u015fteri<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container sol\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-vwrapper box-1 align_center valign_top\"><div class=\"w-image hover-1 align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-uzman-kadro-ikon-01.svg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_custom\" style=\"height:0.5rem\"><\/div><div class=\"w-text us_custom_da5bf5e3 baslik-1\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">37<\/span><\/span><\/div><div class=\"wpb_text_column us_custom_267c23d8\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>Uzman Kadro<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container sol\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-vwrapper box-1 align_center valign_top\"><div class=\"w-image hover-1 align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-deneyim-ikon-01.svg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_custom\" style=\"height:0.5rem\"><\/div><div class=\"w-text us_custom_da5bf5e3 baslik-1\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">19+<\/span><\/span><\/div><div class=\"wpb_text_column us_custom_267c23d8\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>Y\u0131ll\u0131k Deneyim<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"w-hwrapper us_custom_60e9caca logolar us_animate_this hide_on_tablets hide_on_mobiles valign_middle align_justify\" style=\"--hwrapper-gap:3rem\"><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"140\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-logo-01.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-logo-01.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-logo-01-300x105.webp 300w\" sizes=\"auto, (max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"288\" height=\"925\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-pro-logo-01.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-pro-logo-01.webp 288w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-pro-logo-01-93x300.webp 93w\" sizes=\"auto, (max-width: 288px) 100vw, 288px\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"72\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/breathtec-logo-02.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/breathtec-logo-02.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/breathtec-logo-02-300x54.webp 300w\" sizes=\"auto, (max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"184\" height=\"52\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/ellen-wille-logo-01.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"67\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/walker-tape-logo-01.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/walker-tape-logo-01.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/walker-tape-logo-01-300x50.webp 300w\" sizes=\"auto, (max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/div><\/div><\/div><div class=\"g-cols wpb_row us_custom_99c31f7a logolar hide_on_default hide_on_laptops via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\" style=\"--gap:3rem;\"><div class=\"wpb_column vc_column_container us_custom_60e9caca us_animate_this\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-separator size_small\"><\/div><div class=\"w-hwrapper valign_middle align_justify\" style=\"--hwrapper-gap:1rem\"><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"140\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-logo-01.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-logo-01.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-logo-01-300x105.webp 300w\" sizes=\"auto, (max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"72\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/breathtec-logo-02.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/breathtec-logo-02.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/breathtec-logo-02-300x54.webp 300w\" sizes=\"auto, (max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_small\"><\/div><div class=\"w-hwrapper valign_middle align_justify\" style=\"--hwrapper-gap:1rem\"><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"184\" height=\"52\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/ellen-wille-logo-01.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"67\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/walker-tape-logo-01.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/walker-tape-logo-01.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/walker-tape-logo-01-300x50.webp 300w\" sizes=\"auto, (max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_small\"><\/div><div class=\"w-hwrapper valign_middle align_center\" style=\"--hwrapper-gap:1rem\"><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"288\" height=\"925\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-pro-logo-01.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-pro-logo-01.webp 288w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-pro-logo-01-93x300.webp 93w\" sizes=\"auto, (max-width: 288px) 100vw, 288px\" \/><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_small\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/section>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"Onna HairKad\u0131n Protez Sa\u00e7 breat\u24d7tec\u2122 Cildinize nefes ald\u0131ran, do\u011fall\u0131\u011f\u0131 ile sizi bile \u015fa\u015f\u0131rtacak, kullan\u0131m\u0131 ve uygulamas\u0131 kolay bir sa\u00e7 protezidir. Kad\u0131n Protez Sa\u00e7 Hakk\u0131nda Merak EdilenlerProtez sa\u00e7 uygulamas\u0131, hem kad\u0131nlar hem de erkekler i\u00e7in tercih edilen etkili bir \u00e7\u00f6z\u00fcmd\u00fcr. Kad\u0131n protez sa\u00e7, \u00f6zellikle \u00f6zg\u00fcven kayb\u0131 ya\u015fayan bireyler i\u00e7in \u00f6nemli bir ad\u0131m olabilir. Protez sa\u00e7 uygulamas\u0131...","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"class_list":["post-8937","page","type-page","status-publish","hentry"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/8937","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8937"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/8937\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8937"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}