{"id":9130,"date":"2024-04-08T11:42:19","date_gmt":"2024-04-08T08:42:19","guid":{"rendered":"https:\/\/www.onnahair.com\/?page_id=9130"},"modified":"2024-04-08T11:42:19","modified_gmt":"2024-04-08T08:42:19","slug":"weibliche-haarprothese","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.onnahair.com\/de\/weibliche-haarprothese\/","title":{"rendered":"Weibliche Haarprothese"},"content":{"rendered":"<section class=\"l-section wpb_row us_custom_c70c97eb height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><section class=\"l-section wpb_row us_custom_c46d089f height_auto\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-text us_custom_444995a4\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">Onna Hair<\/span><\/span><\/div><h1 class=\"w-post-elm post_title entry-title color_link_inherit\">Weibliche Haarprothese<\/h1><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_text_column us_custom_58b1af09\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p><strong><span style=\"color: red;\">breat<\/span><span style=\"color: black;\">\u24d7<\/span><span style=\"color: red;\">tec<\/span><span style=\"color: black;\">\u2122<\/span> Es handelt sich um eine Haarprothese, die Ihre Haut atmen l\u00e4sst, selbst Sie mit ihrer Nat\u00fcrlichkeit \u00fcberrascht und einfach zu verwenden und anzuwenden ist.<\/strong><\/p>\n<\/div><\/div><div class=\"w-separator ayirici-1 size_custom\" style=\"height:\"><\/div><h2 class=\"w-text us_custom_eb849559\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">Kuriosit\u00e4ten \u00fcber weibliche Haarprothesen<\/span><\/span><\/h2><div class=\"w-separator size_small\"><\/div><div class=\"g-cols wpb_row via_grid cols_2 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\" style=\"--gap:3rem;\"><div class=\"wpb_column vc_column_container box-1\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>Prothesen werden sowohl bei Frauen als auch bei M\u00e4nnern angewandt. Frauen f\u00fchlen sich selbstbewusster, wenn sie eine Haarprothese tragen. Wir konzentrieren uns auf die maximale Effizienz der in unserem Unternehmen durchgef\u00fchrten Prothesenbehandlungen. So f\u00fchlen sich alle unsere Anwender besser und freier.<\/p>\n<p>Prothesenhaar hat sowohl Vorteile als auch Nachteile. Es gibt spezielle Haare, die der menschlichen Gesundheit nicht schaden und den Frauen ein gutes Gef\u00fchl geben. Durch die Verwendung von Naturhaar ist es m\u00f6glich geworden, wie fr\u00fcher auszusehen, das Haar zu formen und Haarausfall zu verbergen. Frauenhaarprothesen k\u00f6nnen Haarausfall sehr gut kaschieren.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container type_sticky\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-gallery fit_cover type_grid action_popup_image ratio_1x1 count_2\" style=\"--columns:2;--items-gap:10px;\"><div class=\"w-gallery-list\"><div class=\"w-gallery-item\"><div class=\"w-gallery-item-img\"><img decoding=\"async\" width=\"1080\" height=\"1080\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-kadin-protez-sac-01.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Kad\u0131n Protez Sa\u00e7\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-kadin-protez-sac-01.webp 1080w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-kadin-protez-sac-01-300x300.webp 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-kadin-protez-sac-01-1024x1024.webp 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-kadin-protez-sac-01-150x150.webp 150w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-kadin-protez-sac-01-400x400.webp 400w\" sizes=\"(max-width: 1080px) 100vw, 1080px\" \/><\/div><a class=\"w-gallery-item-link\" aria-label=\"Kad\u0131n Protez Sa\u00e7\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-kadin-protez-sac-01.webp\"><\/a><\/div><div class=\"w-gallery-item\"><div class=\"w-gallery-item-img\"><img decoding=\"async\" width=\"1080\" height=\"1080\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-kadin-protez-sac-02.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Kad\u0131n Protez Sa\u00e7\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-kadin-protez-sac-02.webp 1080w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-kadin-protez-sac-02-300x300.webp 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-kadin-protez-sac-02-1024x1024.webp 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-kadin-protez-sac-02-150x150.webp 150w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-kadin-protez-sac-02-400x400.webp 400w\" sizes=\"(max-width: 1080px) 100vw, 1080px\" \/><\/div><a class=\"w-gallery-item-link\" aria-label=\"Kad\u0131n Protez Sa\u00e7\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-kadin-protez-sac-02.webp\"><\/a><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"wpb_text_column us_custom_df0d72f0 border-radius-1 golge-1\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p><strong>Halblosigkeit ist kein Schicksal mehr, es ist eine Wahl. <span style=\"color: red;\">breat<span style=\"color: black;\">\u24d7<\/span>tec<span style=\"color: black;\">\u2122<\/span><\/span> Sie Es verbindet es mit Ihrem Haar.<\/strong><\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row us_custom_c70c97eb height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><h2 class=\"w-text us_custom_eb849559\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">Wie pflegt man weibliche Haarprothesen?<\/span><\/span><\/h2><div class=\"wpb_text_column us_custom_eb849559\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>Bei der Pflege von Damenhaarprothesen sind einige Faktoren zu beachten. Der Bedarf an regelm\u00e4\u00dfiger Pflege sollte w\u00e4hrend der Anwendung h\u00e4ufig erf\u00fcllt werden. Es sollte ein regelm\u00e4\u00dfiger Zeitraum festgelegt werden, in dem das Haar gepflegt werden sollte. Wenn nat\u00fcrliche Inhaltsstoffe bevorzugt werden und auf die richtige Wassertemperatur geachtet wird, k\u00f6nnen die Haare viele Jahre lang verwendet werden.<\/p>\n<p>Wir empfehlen allen unseren Beratern stets die am besten geeigneten Methoden. Unsere Kunden k\u00f6nnen je nach Haartyp unterschiedliche Pflegeempfehlungen befolgen. So bieten wir zum Beispiel unterschiedliche Pflegeempfehlungen f\u00fcr unsere Nutzer mit langem Haar oder f\u00fcr diejenigen, die Kurzhaarfrisuren bevorzugen.<\/p>\n<\/div><\/div><div class=\"w-separator ayirici-1 size_custom\" style=\"height:\"><\/div><h2 class=\"w-text us_custom_eb849559\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">Ist es m\u00f6glich, Prothesenhaar mit nat\u00fcrlichem \u00d6l zu pflegen?<\/span><\/span><\/h2><div class=\"w-separator size_small\"><\/div><div class=\"g-cols wpb_row via_grid cols_2 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\" style=\"--gap:3rem;\"><div class=\"wpb_column vc_column_container us_custom_4fb9e5a3 box-1 has_bg_color\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>Prothesenhaarpflege kann mit nat\u00fcrlichem \u00d6l durchgef\u00fchrt werden. Wichtig ist dabei die H\u00e4ufigkeit der Haarpflege. Wenn das Haar in kleinen Mengen und in langen Abst\u00e4nden mit \u00d6l gepflegt wird, kann das Haar lebendiger aussehen, aber wenn eine gro\u00dfe Menge an nat\u00fcrlichem \u00d6l verwendet wird und die Dosis erh\u00f6ht wird, beginnt das Haar zu verkleben und wird besch\u00e4digt.<\/p>\n<p>Um dieses Problem zu vermeiden, sollte die Pflege von Haarprothesen aus Naturhaar unter professionellen Bedingungen durchgef\u00fchrt werden. Bei der Pflege mit nat\u00fcrlichem \u00d6l sollte in diesem Fall auf jedes Element geachtet werden, von der Menge des verwendeten \u00d6ls bis zum Inhalt des \u00d6ls, und es sollte eine spezielle Planung vorgenommen werden. Es gibt auch h\u00e4ufig verwendete \u00d6ltypen f\u00fcr weibliche Haarprothesenoptionen. Diese k\u00f6nnen in kleinen Mengen und einmal pro Woche oder einmal alle zwei Wochen aufgetragen werden.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container type_sticky\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-gallery fit_cover type_grid action_popup_image ratio_1x1 count_2\" style=\"--columns:2;--items-gap:10px;\"><div class=\"w-gallery-list\"><div class=\"w-gallery-item\"><div class=\"w-gallery-item-img\"><img decoding=\"async\" width=\"1080\" height=\"1080\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-kadin-protez-sac-03.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Kad\u0131n Protez Sa\u00e7\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-kadin-protez-sac-03.webp 1080w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-kadin-protez-sac-03-300x300.webp 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-kadin-protez-sac-03-1024x1024.webp 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-kadin-protez-sac-03-150x150.webp 150w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-kadin-protez-sac-03-400x400.webp 400w\" sizes=\"(max-width: 1080px) 100vw, 1080px\" \/><\/div><a class=\"w-gallery-item-link\" aria-label=\"Kad\u0131n Protez Sa\u00e7\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-kadin-protez-sac-03.webp\"><\/a><\/div><div class=\"w-gallery-item\"><div class=\"w-gallery-item-img\"><img decoding=\"async\" width=\"1080\" height=\"1080\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-kadin-protez-sac-04.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Kad\u0131n Protez Sa\u00e7\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-kadin-protez-sac-04.webp 1080w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-kadin-protez-sac-04-300x300.webp 300w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-kadin-protez-sac-04-1024x1024.webp 1024w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-kadin-protez-sac-04-150x150.webp 150w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-kadin-protez-sac-04-400x400.webp 400w\" sizes=\"(max-width: 1080px) 100vw, 1080px\" \/><\/div><a class=\"w-gallery-item-link\" aria-label=\"Kad\u0131n Protez Sa\u00e7\" href=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-kadin-protez-sac-04.webp\"><\/a><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"g-cols wpb_row via_grid cols_2 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\" style=\"--gap:3rem;\"><div class=\"wpb_column vc_column_container box-1 type_sticky\"><div class=\"vc_column-inner\"><h3 class=\"w-text\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">Wie sieht Prothesenhaar nat\u00fcrlich aus?<\/span><\/span><\/h3><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>Wir arbeiten mit Experten zusammen, damit die Haarprothesen nat\u00fcrlich aussehen. Jede Arbeit, die wir als Marke ausf\u00fchren, beginnt immer damit, dass wir unsere Kunden auf die am besten geeignete Option aufmerksam machen. F\u00fcr Menschen, die ein nat\u00fcrliches Aussehen w\u00fcnschen, bieten wir Haarprothesen aus Echthaar an. Auf diese Weise erreichen die Menschen sowohl ihr nat\u00fcrliches Haar als auch die M\u00f6glichkeit, Haarausfall besser zu verbergen. Menschen, die eine Haarprothese haben, m\u00fcssen sich nicht extra anstrengen, um ihr Haar nat\u00fcrlich aussehen zu lassen. Alle Haarbehandlungen in unserer Klinik werden aus echtem und nat\u00fcrlichem Haar hergestellt.<\/p>\n<\/div><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><h3 class=\"w-text\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">Wie formt man Prothesenhaar?<\/span><\/span><\/h3><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>Die Formung von Kunsthaar ist extrem einfach. Die von unseren Experten mit hochwertigen und echten Materialien hergestellten Haarprothesen k\u00f6nnen in kurzer Zeit in Form gebracht werden. Vor allem, wenn darauf geachtet wird, dass das verwendete Material nicht chemisch ist oder keine hohen Temperaturen enth\u00e4lt, l\u00e4sst sich das Haar leicht formen. Menschen, die unsere Ratschl\u00e4ge beherzigen, k\u00f6nnen ihre Haarprothese weiter verwenden, indem sie sie nach Belieben formen.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container box-1\"><div class=\"vc_column-inner\"><h3 class=\"w-text\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">Was sind die Vorteile einer Haarprothese f\u00fcr Frauen?<\/span><\/span><\/h3><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p><strong>Die Vorteile von Haarprothesen sind f\u00fcr Frauen \u00e4u\u00dferst gro\u00df<\/strong>. Die Vorteile, die diejenigen, die Haarprothesen verwenden, h\u00e4ufig feststellen, sind folgende:<\/p>\n<ul>\n<li>Haarausfall wird auf nat\u00fcrlichste Weise verdeckt.<\/li>\n<li>\u00c4sthetisches Erscheinungsbild wird erreicht.<\/li>\n<li>Das Selbstvertrauen steigt.<\/li>\n<li>Sie k\u00f6nnen nat\u00fcrliches Haar haben.<\/li>\n<li>Der Wartungsaufwand ist \u00e4u\u00dferst gering.<\/li>\n<li>Nat\u00fcrliche Kunsthaare, die am besten f\u00fcr empfindliche Haut geeignet sind, werden bevorzugt.<\/li>\n<li>Es ist ein einfach umzusetzender Vorschlag.<\/li>\n<li>Es kann in verschiedenen Stilen und Stilrichtungen zubereitet werden.<\/li>\n<li>Die gew\u00fcnschte Form ist leicht gegeben.<\/li>\n<li>Gilt f\u00fcr alle.<\/li>\n<\/ul>\n<p>Die Anwendung von <strong>Haarprothesen f\u00fcr Frauen<\/strong> hat viele Vorteile. Frauen k\u00f6nnen von den von uns professionell angebotenen Haarprothesen profitieren, um sich besser zu f\u00fchlen und ihren Haarausfall zu verbergen.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row us_custom_c70c97eb height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><section class=\"l-section wpb_row us_custom_b6a72ce1 sayilar-logolar height_auto\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\" style=\"--gap:calc(3rem + 0.5rem);\"><div class=\"wpb_column vc_column_container us_custom_a518f36e icerik-ortala-2 us_animate_this\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"g-cols wpb_row laptop-2-kolon tablet-2-kolon mobil-2-kolon calisma-sureci via_grid cols_4 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\" style=\"--gap:2rem;\"><div class=\"wpb_column vc_column_container sol\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-vwrapper box-1 align_center valign_top\"><div class=\"w-image hover-1 align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-turkiyenin-en-iyisi-ikon-01.svg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_custom\" style=\"height:0.5rem\"><\/div><div class=\"w-text us_custom_da5bf5e3 baslik-1\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">1+<\/span><\/span><\/div><div class=\"wpb_text_column us_custom_267c23d8\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>T\u00fcrkiye\u2019nin En \u0130yisi<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container sol\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-vwrapper box-1 align_center valign_top\"><div class=\"w-image hover-1 align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-mutlu-musteriler-ikon-02.svg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_custom\" style=\"height:0.5rem\"><\/div><div class=\"w-text us_custom_da5bf5e3 baslik-1\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">7522+<\/span><\/span><\/div><div class=\"wpb_text_column us_custom_267c23d8\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>Mutlu M\u00fc\u015fteri<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container sol\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-vwrapper box-1 align_center valign_top\"><div class=\"w-image hover-1 align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-uzman-kadro-ikon-01.svg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_custom\" style=\"height:0.5rem\"><\/div><div class=\"w-text us_custom_da5bf5e3 baslik-1\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">37<\/span><\/span><\/div><div class=\"wpb_text_column us_custom_267c23d8\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>Uzman Kadro<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container sol\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-vwrapper box-1 align_center valign_top\"><div class=\"w-image hover-1 align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-deneyim-ikon-01.svg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_custom\" style=\"height:0.5rem\"><\/div><div class=\"w-text us_custom_da5bf5e3 baslik-1\"><span class=\"w-text-h\"><span class=\"w-text-value\">19+<\/span><\/span><\/div><div class=\"wpb_text_column us_custom_267c23d8\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>Y\u0131ll\u0131k Deneyim<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"w-hwrapper us_custom_60e9caca logolar us_animate_this hide_on_tablets hide_on_mobiles valign_middle align_justify\" style=\"--hwrapper-gap:3rem\"><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"140\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-logo-01.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-logo-01.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-logo-01-300x105.webp 300w\" sizes=\"auto, (max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"288\" height=\"925\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-pro-logo-01.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-pro-logo-01.webp 288w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-pro-logo-01-93x300.webp 93w\" sizes=\"auto, (max-width: 288px) 100vw, 288px\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"72\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/breathtec-logo-02.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/breathtec-logo-02.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/breathtec-logo-02-300x54.webp 300w\" sizes=\"auto, (max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"184\" height=\"52\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/ellen-wille-logo-01.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"67\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/walker-tape-logo-01.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/walker-tape-logo-01.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/walker-tape-logo-01-300x50.webp 300w\" sizes=\"auto, (max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/div><\/div><\/div><div class=\"g-cols wpb_row us_custom_99c31f7a logolar hide_on_default hide_on_laptops via_grid cols_1 laptops-cols_inherit tablets-cols_inherit mobiles-cols_1 valign_top type_default stacking_default\" style=\"--gap:3rem;\"><div class=\"wpb_column vc_column_container us_custom_60e9caca us_animate_this\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"w-separator size_small\"><\/div><div class=\"w-hwrapper valign_middle align_justify\" style=\"--hwrapper-gap:1rem\"><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"140\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-logo-01.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-logo-01.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-hair-logo-01-300x105.webp 300w\" sizes=\"auto, (max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"72\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/breathtec-logo-02.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/breathtec-logo-02.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/breathtec-logo-02-300x54.webp 300w\" sizes=\"auto, (max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_small\"><\/div><div class=\"w-hwrapper valign_middle align_justify\" style=\"--hwrapper-gap:1rem\"><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"184\" height=\"52\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/ellen-wille-logo-01.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"67\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/walker-tape-logo-01.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/walker-tape-logo-01.webp 400w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/walker-tape-logo-01-300x50.webp 300w\" sizes=\"auto, (max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_small\"><\/div><div class=\"w-hwrapper valign_middle align_center\" style=\"--hwrapper-gap:1rem\"><div class=\"w-image align_none\"><div class=\"w-image-h\"><img decoding=\"async\" width=\"288\" height=\"925\" src=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-pro-logo-01.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Say\u0131lar Logolar Blok 01 (TR)\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-pro-logo-01.webp 288w, https:\/\/www.onnahair.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/onna-pro-logo-01-93x300.webp 93w\" sizes=\"auto, (max-width: 288px) 100vw, 288px\" \/><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_small\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/section>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"Onna HairWeibliche Haarprothese breat\u24d7tec\u2122 Es handelt sich um eine Haarprothese, die Ihre Haut atmen l\u00e4sst, selbst Sie mit ihrer Nat\u00fcrlichkeit \u00fcberrascht und einfach zu verwenden und anzuwenden ist. Kuriosit\u00e4ten \u00fcber weibliche HaarprothesenProthesen werden sowohl bei Frauen als auch bei M\u00e4nnern angewandt. Frauen f\u00fchlen sich selbstbewusster, wenn sie eine Haarprothese tragen. Wir konzentrieren uns auf die...","protected":false},"author":10,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"class_list":["post-9130","page","type-page","status-publish","hentry"],"acf":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/9130","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/10"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9130"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/9130\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.onnahair.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9130"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}